{
    "570000": {
        "question": "Hàm nào trả về giá trị số thực trong khoảng -1..1 nếu có sự kiện các key up hoặc down được bấm (key dọc).",
        "answer": "Input.GetAxis (\"Vertical\")"
    },
    "570001": {
        "question": "Trong vòng đời của một script, thứ tự xảy ra các hàm như sau:",
        "answer": "Start() =&gt; Update =&gt;WillRender =&gt; OnDestroy"
    },
    "570002": {
        "question": "Để quản lý về độ ma sát trượt, ma sát lăn, gia tốc trọng trường…Object cung cấp thành phần nào?",
        "answer": "Rigidbody2D"
    },
    "570003": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định sức cản không khi khi vật di chuyển?",
        "answer": "Linear Drag"
    },
    "570004": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định Mức độ ảnh hưởng của trọng lực lên Object ?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "570005": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định đối tượng xoay khi tác bị tác dụng của một lực moment xoay ?",
        "answer": "Fixed Angle"
    },
    "570006": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để làm cho Object sẽ không chịu ảnh hưởng của trọng lực cũng như các lực tác động lên nó?",
        "answer": "Is Kinematic"
    },
    "570007": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để giá trị nào quy định cách một Object dừng lại(chậm dần, rung…)",
        "answer": "Sleeping mode"
    },
    "570008": {
        "question": "Thuộc tính Interpolate trong thành phần Rigidbody 2D có mấy giá trị?",
        "answer": "3"
    },
    "570009": {
        "question": "Trong Unity có mấy loại va chạm?",
        "answer": "2"
    },
    "570010": {
        "question": "Để thực hiện va chạm mà 2 đối tượng sẽ không đi xuyên qua nhau, khi đối tượng này gặp đối tượng kia thì sẽ bị cản lại, bật lại tùy theo tính chất vật lý mà chúng ta xét cho đối tượng. Ví dụ : quả bóng rơi từ trên cao rơi xuống sân cỏ sẽ bật lên …ta sử dụng loại va chạm nào?",
        "answer": "Collision"
    },
    "570011": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "6"
    },
    "570012": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình vuông?",
        "answer": "Box Collider"
    },
    "570013": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình dạng tương ứng với hình dạng của vật thể?",
        "answer": "Mesh Collider"
    },
    "570014": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics 2D, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "4"
    },
    "570015": {
        "question": "Khi vào Physics 2D, kiểu Collider nào mà không gian va chạm bao quanh Object là dạng hình tròn?",
        "answer": "Circle Collider"
    },
    "570016": {
        "question": "Collider trong môi trường 2D, thông số nào sau đây không đúng?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "570017": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây không phải là thông số của Collider?",
        "answer": "Radius"
    },
    "570018": {
        "question": "Hàm nào sau đây thường dùng khi viết code xử ý va chạm?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570019": {
        "question": "Hàm sự kiện ứng với va chạm loại trigger, khi hai Collider thuộc loại trigger bắt đầu va chạm, hay nói cách khác là collider của object này đi vào collider của object kia là?",
        "answer": "OnTriggerEnter"
    },
    "570020": {
        "question": "Thông số nào trong thành phần Collider (môi trường 2D) xác định loại va chạm là trigger hay collision?",
        "answer": "Is Trigger"
    },
    "570021": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây xác định bề mặt va chạm đề tạo hiệu ứng vật lý,&nbsp; ví dụ như hiệu ứng đàn hồi cần bề mặt đàn hồi...?",
        "answer": "Material"
    },
    "570022": {
        "question": "Trong đối tượng thiết kế UI, có thể tạo những thành phần nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570023": {
        "question": "Trong thành phần Canvas, thuộc tính Render mode có bao nhiêu tùy chọn hiển thị cho canvas?",
        "answer": "4"
    },
    "570024": {
        "question": "Để Canvas sẽ được vẽ lên layer cao nhất của màn hình và nằm trên mọi game object khác và Canvas này hoàn toàn không phụ thuộc vào camera ta chọn Render mode nào?",
        "answer": "Screen Space- Overlay"
    },
    "570025": {
        "question": "Đối với các tuỳ chọn Render mode nào, thành phần Rect Transform sẽ được khoá lại và không thể tuỳ chỉnh?",
        "answer": "Screen Space- Overlay và Screen Space- Camera"
    },
    "570026": {
        "question": "Thuộc tính nào của Canvas hỗ trợ bắt sự kiện",
        "answer": "Graphic Raycast\n"
    },
    "570027": {
        "question": "Thuộc tính Rect Transform có những yếu tố sau?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570028": {
        "question": "Trong thiết kế UI, thành phần Text sử dụng thuộc tính nào để tự động điều chỉnh kích thước font chữ phù hợp.",
        "answer": "Best Fit"
    },
    "570029": {
        "question": "Thuộc tính nào của UI Image tham chiếu đến sprite để hiển thị hình ảnh?",
        "answer": "Source Image"
    },
    "570030": {
        "question": "Thuộc tính Image Type của UI Image có những loại nào sau đây?",
        "answer": "Simple, Sliced, Title và Fill"
    },
    "570031": {
        "question": "Các thành phần chính trong một đối tượng UI Button?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570032": {
        "question": "Giá trị Transition Mode của thuộc tính Button Script gồm mấy tùy chọn?",
        "answer": "4"
    },
    "570033": {
        "question": "Để cho phép người dùng di chuyển một hình ảnh hay một khung nhìn nào đó mà kích thước nội dung của nó khá lớn vượt ra ngoài tầm khung nhìn, không thể xem hoàn, ta sử dụng đối tượng UI nào?",
        "answer": "Scroll Bar"
    },
    "570034": {
        "question": "Trong UI Scroll bar, để cho phép sử dụng thành phần này hay không ta sử dụng thuộc tính?",
        "answer": "Interactable"
    },
    "570035": {
        "question": "Thuộc tính Transition của đối tượng Scroll Bar có những chế độ chuyển tiếp nào?",
        "answer": "Animation, Sprit Swap,Color Tint,None"
    },
    "570036": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào dùng để căn chỉnh tỷ lệ của một đối tượng trong Scene?",
        "answer": "Scale"
    },
    "570037": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào là điểm trụ của object, nếu bạn xoay UI thì nó sẽ xoay quanh điểm tâm.",
        "answer": "Pivot"
    },
    "570038": {
        "question": "Để tạo một đối tượng Image ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- UI-Image"
    },
    "570039": {
        "question": "Đâu không phải là thuộc tính của một component Image?",
        "answer": "Position"
    },
    "570040": {
        "question": "Ở thuộc tính Button Script của UI Button, khi chọn giá trị mặc định của Transition mode là ColorTint, ta có thể tác động bao nhiêu thông số giá trị?",
        "answer": "7"
    },
    "570041": {
        "question": "Ở Button Script của UI Button, để xử lýsự kiện khi click nút button ta sử dụng thành phần?",
        "answer": "On Click(Button)"
    },
    "570042": {
        "question": "Kỹ thuật tạo ra các hiệu ứng cháy nổ hay sương, khói... trong game được tạo từ đối tượng nào?",
        "answer": "Particle System"
    },
    "570043": {
        "question": "Để đối tượng sau khi xuất hiện 3 giây sẽ tự động hủy, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "Destroy(gameObject,3)"
    },
    "570044": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound cho phép chọn file âm thanh sử dụng cho Scene?",
        "answer": "Audio Clip"
    },
    "570045": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound dùng thay đổi tốc độ của âm thanh?",
        "answer": "Pitch"
    },
    "570046": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ chiều rộng của góc nhìn Camera. Được đo bằng độ dọc theo trục Local Y.?",
        "answer": "Fiel of View"
    },
    "570047": {
        "question": "Thuộc tính nào quy định khoảng cách xa nhất, gần nhất hiển thị được trong tầm nhìn của Camera.",
        "answer": "Clipping plane"
    },
    "570048": {
        "question": "Để tạo hiệu ứng cháy nổ, sương, khói… trong Game ta vào đường dẫn sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- Particle System"
    },
    "570049": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Duration, Looping, Prewarm"
    },
    "570050": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu không phải là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Position"
    },
    "570051": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound: nếu enable, âm thanh sẽ được chạy ngay khi ra mắt Scene. Nếu để Disable, khi cần chạy âm thanh chúng ta phải gọi phương thức/chức năng&nbsp;Play()&nbsp;từ Script.\n?",
        "answer": "Play on Wake"
    },
    "570052": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định bao nhiêu hiệu ứng âm thanh Dopper sẽ được áp dụng cho Audio Source(Nếu cài đặt là 0 thì sẽ không có hiệu ứng nào được áp dụng).\n?",
        "answer": "Doppler Lever"
    },
    "570053": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định độ ưu tiên của Audio Source trong số tất cả các Audio Source có trong Scene?",
        "answer": "Priority"
    },
    "570054": {
        "question": "Trong một Scene có thể có bao nhiêu Camera?",
        "answer": "Nhiều"
    },
    "570055": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ định các lớp đối tượng của bạn trong Inspector, cho phép hoặc bỏ qua các đối tượng được hiển thị trong Camera.",
        "answer": "Culling Mask"
    },
    "570056": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera xác định các bộ phận mà màn hình sẽ bị xóa. Thuận tiện khi sử dụng nhiều máy ảnh và để vẽ nhiều đổi tượng khác nhau. Không xóa nó sẽ hiển thị màu đen xì.",
        "answer": "Clear Flags"
    },
    "570057": {
        "question": "Để sử dụng các đối tượng Particle có sẵn, ta thực hiện bước sau:",
        "answer": "Menu- Assets- Import Pakage- Particle"
    },
    "570058": {
        "question": "Để chuyển đổi màn chơi, ta dùng hàm sau:",
        "answer": "Application.LoadLevel(\"GameOver\");"
    },
    "570059": {
        "question": "Hàm dựng (constructor) để là là kiểu nào để đảm bảo không tạo được đối tượng từ bên ngoài lớp, chỉ cho phép tạo đối tượng từ hàm GetInstance thôi.",
        "answer": "private"
    },
    "570060": {
        "question": "Để tạo một Scene mới, ta thực hiện như sau?",
        "answer": "Menu-File- New Scene"
    },
    "570061": {
        "question": "Để Buil một Scene mới tạo ta vào:",
        "answer": "Cả hai đáp án trên"
    },
    "570062": {
        "question": "Unity hỗ trợ bao nhiêu ngôn ngữ?",
        "answer": "3"
    },
    "570063": {
        "question": "Phần mềm nào sau đây có thể sử dụng để viết cho Unity?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570064": {
        "question": "Tạo một biến global bằng cách sử dụng từ khóa nào?",
        "answer": "Static"
    },
    "570065": {
        "question": "Khi click chuột trái thì sự kiện nào được gọi?",
        "answer": "OnMouseDown"
    },
    "570066": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến private nào là của C#?",
        "answer": "public class example : MonoBehaviour {private float memberVariable = 0.0F;\n}"
    },
    "570067": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến static nào là của JavaScript?",
        "answer": "static var globalVariable = 0.0;"
    },
    "570068": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "var <name>[: Type] [= <value>];\n</value></name>"
    },
    "570069": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "private/public/static <type> <name>[=<new type()=\"\">];\n</new></name></type>"
    },
    "570070": {
        "question": "Trong các khai báo biến trong JavaScript sau, khai báo nào không đúng?",
        "answer": "var:String=\"String variable\""
    },
    "570071": {
        "question": "Trong những loại biến sau, loại nào không phải của C#?",
        "answer": "Undefined"
    },
    "570072": {
        "question": "Trong JavaScritp, để lấy số ngẫu nhiên ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.random() "
    },
    "570073": {
        "question": "Trong JavaScritp, để làm tròn lên một số ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.round(1.5)"
    },
    "570074": {
        "question": "Trong JavaScritp, hàm nào dùng để tìm ra số lớn nhất?",
        "answer": "Math.max(1,-2)"
    },
    "570075": {
        "question": "Trong JavaScript, khi khai báo một Class, để kế thừa từ MonoBehavior, ta dùng từ khóa nào?",
        "answer": "extend"
    },
    "570076": {
        "question": "Quy định đặt tên Class phải đặt giống tên file .cs được quy định trong ngôn ngữ nào?",
        "answer": "C#"
    },
    "570077": {
        "question": "Trong C#, cấu trúc đầy đủ khi khai báo một method là?",
        "answer": "private/public/static <type_return> <name_func>([par1,par2]) {… }</name_func></type_return>"
    },
    "570078": {
        "question": "Đâu là khai báo mảng nhiều chiều trong C#?",
        "answer": "int[,] = new int[16,16];"
    },
    "570079": {
        "question": "Trong lớp Component, đâu là phương thức có thể sử dụng?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570080": {
        "question": "Nhữngđoạn code thuộc phương thức này sẽđược thực thi khi chuột của người chơi click vào mộtđối tượng có tích hợp thành phần GUIElement hoặc Collider",
        "answer": "OnMouseDown()"
    },
    "570081": {
        "question": "Để tối ưu hóa mã nguồn, ta sử dụng các thành phần của GameObject thông qua biến nào?",
        "answer": "private"
    },
    "570082": {
        "question": "Ngôn ngữ nào không được sử dụng trong Unity?",
        "answer": "php"
    },
    "570083": {
        "question": "Unity có bao nhiêu đặc điểm nào?",
        "answer": "7"
    },
    "570084": {
        "question": "Networking không cung cấp tính năng nào sau đây?",
        "answer": "Physics"
    },
    "570085": {
        "question": "Đâu là nơi chứa danh sách các GameObject trong scene?",
        "answer": "Hierachy"
    },
    "570086": {
        "question": "Để hiển thị mọi thông tin về đối tượng đang làm việc một cách chi tiết, kể cả những Components được đính kèm và những thuộc tính của nó ta sử dụng mục nào sau đây?",
        "answer": "Inspector"
    },
    "570087": {
        "question": "Để tạo mới một Thư mục Asset ta thực hiệntrong cửa sổ nào sau đây?",
        "answer": "Project"
    },
    "570088": {
        "question": "Thanh công cụ nào sau đây điều khiển việc bố trí giao diện màn hình?",
        "answer": "Layout"
    },
    "570089": {
        "question": "Trên thanh công cụ Control Object, công cụ nào cho phép di chuyển đến một khu vực nào đó trong Scene bằng cách kéo thả chuột?",
        "answer": "Hand tool"
    },
    "570090": {
        "question": "Phím R là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Scale tool"
    },
    "570091": {
        "question": "Phím W là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Move tool"
    },
    "570092": {
        "question": "Để tạo mới một Scene ta vào menu nào sau đây?",
        "answer": "File"
    },
    "570093": {
        "question": "Để tạo mới một Folder ta vào menu nào sau đây?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570094": {
        "question": "Phím tắt nào sau đây được dùng để đổi tên đối tượng nhanh?",
        "answer": "F2"
    },
    "570095": {
        "question": "Mỗi game có thể có bao nhiêu scene?",
        "answer": "N"
    },
    "570096": {
        "question": "Phím Q là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Hand tool"
    },
    "570097": {
        "question": "Phím E là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Rotate tool"
    },
    "570098": {
        "question": "Trong Scene, công cụ dùng để điều chỉnh tỷ lệ là công cụ nào?",
        "answer": "Scale tool"
    },
    "570099": {
        "question": "Đâu không phải là đặc điểm của Unity?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570100": {
        "question": "Unity hỗ trợ tính năng nào cho phép tạo ra cây cối với hình dạng, kích thước và kiểu dáng đa dạng?",
        "answer": "Terrains"
    },
    "570101": {
        "question": "Đâu không phải là giao diện của unity?",
        "answer": "Physics"
    },
    "570102": {
        "question": "Tất cả các tập tin, thư mục của các dự án Unity đều được lưu trữ trong một thư mục có tên là?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570103": {
        "question": "Trong Unity, đâu là một màn chơi riêng biệt hoặc một khu vực hay thành phần có trong nội dung của trò chơi?",
        "answer": "Scene"
    },
    "570104": {
        "question": "Đâu không phải là Object đặc biệt trong Unity?",
        "answer": "Cube"
    },
    "570105": {
        "question": "Đâu không phải là một Object cơ bản?",
        "answer": "Light"
    },
    "570106": {
        "question": "Đâu không phải là một thành phần của Game Object?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570107": {
        "question": "Thành phần transform có những thuộc tính nào sau đây?",
        "answer": "Position, rotation, scale"
    },
    "570108": {
        "question": "Trong Unity để sử dụng lại các đối tượng giống nhau có trong game bằng cách chỉ cần khởi tạo lại các giá trị vị trí, tỉ lệ biến dạng và góc quay từ một đối tượng ban đầu.",
        "answer": "Prefabs"
    },
    "570109": {
        "question": "Trong Unity 2D có mấy loại Srite?",
        "answer": "2"
    },
    "570110": {
        "question": "Nếu ta muốn sử dụng trọn vẹn nội dung của bức ảnh cho một đối tượng game, ta nên chọn kiểu sprite?",
        "answer": "Single Sprite"
    },
    "570111": {
        "question": "Trong Sprite Editor, khi click vào nút Slice ta có thể cắt ảnh theo mấy kiểu?",
        "answer": "2"
    },
    "570112": {
        "question": "Với kiểu nào, Unity editor sẽ tự động tìm những hình ảnh khác nhau hoặc có thể dùng chuột để chọn vùng ảnh mà ta cần cắt?",
        "answer": "Automatic"
    },
    "570113": {
        "question": "Thông tin về vị trí, góc xoay và tỷ lệ của đối tượng được quy định trong thành phần nào?",
        "answer": "Transform"
    },
    "570114": {
        "question": "Ta có thể tạo những đối tượng GameObject nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570115": {
        "question": "Khi mới tạo một đối tượng Empty GameObject, thông số component nào sẽ mặc định có sẵn?",
        "answer": "Transform"
    },
    "570116": {
        "question": "Đâu là một đối tượng chứa các đối tượng con khác, gắn liền với nhau?",
        "answer": "Parent object"
    },
    "570117": {
        "question": "Thuộc tính nào của GameObject để xác định và phân biệt các đối tượng với nhau, khi xử lý sự kiện...",
        "answer": "Tag"
    },
    "570118": {
        "question": "Với kiểu nào, Unity editor cắt ảnh theo dạng lưới là những ô hình chữ nhật với kích thước tuỳ chọn.",
        "answer": "Grid"
    },
    "570119": {
        "question": "Để lựa chọn một Sprite Render cho Empty GameObject ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Add Component/Rendering/Sprite Renderer"
    },
    "570120": {
        "question": "Để thực tạo mới một dự án Game 2D ta phải làm bước sau?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570121": {
        "question": "Thứ tự sử dụng nào sau đây đúng?",
        "answer": "GameObject=&gt;Components=&gt;Properties"
    },
    "570122": {
        "question": "Một hình ảnh động mô tả một đối tượng nào đó trong game được gọi là?",
        "answer": "Animation"
    },
    "570123": {
        "question": "Có bao nhiêu kỹ thuật để tạo animation(cả 2D và 3D)",
        "answer": "2"
    },
    "570124": {
        "question": "Để tạo một clip cho animation ta tạo trong:",
        "answer": "Animation editor"
    },
    "570125": {
        "question": "Trong Animator components không có thuộc tính nào sau đây?",
        "answer": "Position"
    },
    "570126": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Update mode khi được check có nghĩa là animations sẽ được thực thi trong thời gian vật lý (thường thì thuộc tính này được dùng cho đối tượng có rigidbody).",
        "answer": "Animate Physics"
    },
    "570127": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Culling Mode khi được check có nghĩa là animations sẽ được chạy dù không render.",
        "answer": "Always Animate"
    },
    "570128": {
        "question": "Đâu là kỹ thuật tạo animation?",
        "answer": "Key Frame và Skeletal"
    },
    "570129": {
        "question": "Khi tạo animation kỹ thuật nào được dùng để chia đối tượng ra thành nhiều sprite, mỗi sprite là một bộ phận của đối tượng (giống như 1 khúc xương của bộ xương).",
        "answer": "Skeletal"
    },
    "570130": {
        "question": "Có bao nhiêu bước để thực hiện kỹ thuật Key Frame?",
        "answer": "5"
    },
    "570131": {
        "question": "Để xuất hiện cửa sổ Animator, ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Menu-Window-Animator"
    },
    "570132": {
        "question": "Trong số kỹ thuật tạo animation, kỹ thuật nào người ta sẽ sử dụng một sprite cho một keyframe hành động?",
        "answer": "Kỹ thuật Key Frame"
    },
    "570133": {
        "question": "Trong số kỹ thuật tạo animation, kỹ thuật nào sẽ tốn thời gian hơn, nhưng lại hiệu quả và đặc biệt là tiết kiệm thời gian hơn?",
        "answer": "Kỹ thuật Key Skeletal"
    },
    "570134": {
        "question": "Trong thành phần Animator, thuộc tính nào định nghĩa xem animation có ảnh hưởng đến Transform của gameObject hay không và thường được sử dụng với các nhân vật 3D hình người",
        "answer": "Apply Root Motion"
    },
    "570135": {
        "question": "Các tham số Parameter có thể có những kiểu nào?",
        "answer": "Float, Int, Bool, Trigger"
    },
    "570136": {
        "question": "Để thiết lập điều kiện cho một transition, ta click chọn transition đó, sau đó thiết lập giá trị của các tham số ở cửa sổ?",
        "answer": "Inspector"
    },
    "570137": {
        "question": "Trong những thuộc tính của Animator đâu là thuộc tính tạo bởi Unity chứa một hoặt nhiều trạng thái( state machines) dùng để chỉ định animation nào đang được chạy khi sence đang chạy, những trạng thái (state machines) này có thể nằm trên nhiều layers và sử dụng nhiều kiểu biến khác nhau&nbsp;để điều khiển khi nào chúng dịch chuyển(transition) từ trạng thái này sang trạng thái kia",
        "answer": "Controller"
    },
    "570138": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Culling Mode chỉ định những animations chỉ&nbsp;được chạy khi chúng được render.",
        "answer": "Based On Renderens"
    },
    "570139": {
        "question": "Trong thuộc tính Update Mode có bao nhiêu giá trị để lựa chọn",
        "answer": "3"
    },
    "570140": {
        "question": "Trong thuộc tính Culling Mode có bao nhiêu giá trị để lựa chọn",
        "answer": "2"
    },
    "570141": {
        "question": "Trong những giá trị sau, đâu không phải là giá trị lựa chọn của thuộc ính Update Mode",
        "answer": "Always Animate"
    },
    "570142": {
        "question": "Để tạo ra các bản sao nhanh của một đối tượng mà không cần thiết lập lại các giá trị khởi tạo của một đối tượng nào đó ngoài trừ các giá trị transform (vị trí, tỉ lệ, quay) ta dùng?",
        "answer": "Prefabs"
    },
    "570143": {
        "question": "Một Component dùng để chứa các mã điều khiển cho một đối tượng nào đó trong Game, được viết bằng C#, JavaScript hay Boo gọi là?",
        "answer": "Script"
    },
    "570144": {
        "question": "Để tạo một Script ta thực hiện như sau?",
        "answer": "Cả ba đáp án trên."
    },
    "570145": {
        "question": "Để chỉ định script cho một đối tượng nào đó, ta chỉ cần chọn vào đối tượng, sau đó chọn:",
        "answer": "Inspector/Add Component/Script/chọn file script"
    },
    "570146": {
        "question": "Hàm nàoluôn chạy khi một scene bắt đầu, vàđối với các đội tượng được tạo ra trong lúc đã load scene thì ko nên dùng hàm này?",
        "answer": "Awake"
    },
    "570147": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi muốn thoát khỏi Game",
        "answer": "OnApplicationQuit"
    },
    "570148": {
        "question": "Hàm nào được gọi 1 lần đầu tiên sau khi khởi tạo đối tượng, trước khi vào Update?",
        "answer": "Start()"
    },
    "570149": {
        "question": "Hàm nào được gọi liên tục sau mỗi frame, sau Start?",
        "answer": "Update()"
    },
    "570150": {
        "question": "Hàm nào được gọi Được gọi khi đối tượng bị huỷ?",
        "answer": "OnDestroy()"
    },
    "570151": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được bấm, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "Input.GetKeyDown(keyCode)"
    },
    "570152": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được giữ ta dùng hàm sau?",
        "answer": "GetKey(keyCode)"
    },
    "570153": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được nhả ra, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "GetKeyUp(keyCode)"
    },
    "570154": {
        "question": "Hàm sau đây, hàm nào dùng để xử lý sự kiện liên quan đến chuột?",
        "answer": "OnMouseDown, OnMouseUp, OnMouseDrag "
    },
    "570155": {
        "question": "Hàm nào trả về giá trị số thực trong khoảng -1..1 nếu có sự kiện các key right hoặc left được bấm (key ngang).",
        "answer": "Input.GetAxis (\"Horizontal\")"
    },
    "570156": {
        "question": "Để tạo một prefab trong quá trình thực thi game, ta dùng hàm nào",
        "answer": "Instantiate(gameObject, Vector3,&nbsp;Quaternion)"
    },
    "570157": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột đang được bấm ta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseDown"
    },
    "570158": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột được thảta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseUp"
    },
    "570159": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột được kéo ta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseDrag "
    },
    "570160": {
        "question": "Hàm nào trả về giá trị số thực trong khoảng -1..1 nếu có sự kiện các key up hoặc down được bấm (key dọc).",
        "answer": "Input.GetAxis (\"Vertical\")"
    },
    "570161": {
        "question": "Trong vòng đời của một script, thứ tự xảy ra các hàm như sau:",
        "answer": "Start() =&gt; Update =&gt;WillRender =&gt; OnDestroy"
    },
    "570162": {
        "question": "Để quản lý về độ ma sát trượt, ma sát lăn, gia tốc trọng trường…Object cung cấp thành phần nào?",
        "answer": "Rigidbody2D"
    },
    "570163": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định sức cản không khi khi vật di chuyển?",
        "answer": "Linear Drag"
    },
    "570164": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định Mức độ ảnh hưởng của trọng lực lên Object ?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "570165": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định đối tượng xoay khi tác bị tác dụng của một lực moment xoay ?",
        "answer": "Fixed Angle"
    },
    "570166": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để làm cho Object sẽ không chịu ảnh hưởng của trọng lực cũng như các lực tác động lên nó?",
        "answer": "Is Kinematic"
    },
    "570167": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để giá trị nào quy định cách một Object dừng lại(chậm dần, rung…)",
        "answer": "Sleeping mode"
    },
    "570168": {
        "question": "Thuộc tính Interpolate trong thành phần Rigidbody 2D có mấy giá trị?",
        "answer": "3"
    },
    "570169": {
        "question": "Trong Unity có mấy loại va chạm?",
        "answer": "2"
    },
    "570170": {
        "question": "Để thực hiện va chạm mà 2 đối tượng sẽ không đi xuyên qua nhau, khi đối tượng này gặp đối tượng kia thì sẽ bị cản lại, bật lại tùy theo tính chất vật lý mà chúng ta xét cho đối tượng. Ví dụ : quả bóng rơi từ trên cao rơi xuống sân cỏ sẽ bật lên …ta sử dụng loại va chạm nào?",
        "answer": "Collision"
    },
    "570171": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "6"
    },
    "570172": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình vuông?",
        "answer": "Box Collider"
    },
    "570173": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình dạng tương ứng với hình dạng của vật thể?",
        "answer": "Mesh Collider"
    },
    "570174": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics 2D, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "4"
    },
    "570175": {
        "question": "Khi vào Physics 2D, kiểu Collider nào mà không gian va chạm bao quanh Object là dạng hình tròn?",
        "answer": "Circle Collider"
    },
    "570176": {
        "question": "Collider trong môi trường 2D, thông số nào sau đây không đúng?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "570177": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây không phải là thông số của Collider?",
        "answer": "Radius"
    },
    "570178": {
        "question": "Hàm nào sau đây thường dùng khi viết code xử ý va chạm?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570179": {
        "question": "Hàm sự kiện ứng với va chạm loại trigger, khi hai Collider thuộc loại trigger bắt đầu va chạm, hay nói cách khác là collider của object này đi vào collider của object kia là?",
        "answer": "OnTriggerEnter"
    },
    "570180": {
        "question": "Thông số nào trong thành phần Collider (môi trường 2D) xác định loại va chạm là trigger hay collision?",
        "answer": "Is Trigger"
    },
    "570181": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây xác định bề mặt va chạm đề tạo hiệu ứng vật lý,&nbsp; ví dụ như hiệu ứng đàn hồi cần bề mặt đàn hồi...?",
        "answer": "Material"
    },
    "570182": {
        "question": "Trong đối tượng thiết kế UI, có thể tạo những thành phần nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570183": {
        "question": "Trong thành phần Canvas, thuộc tính Render mode có bao nhiêu tùy chọn hiển thị cho canvas?",
        "answer": "4"
    },
    "570184": {
        "question": "Để Canvas sẽ được vẽ lên layer cao nhất của màn hình và nằm trên mọi game object khác và Canvas này hoàn toàn không phụ thuộc vào camera ta chọn Render mode nào?",
        "answer": "Screen Space- Overlay"
    },
    "570185": {
        "question": "Đối với các tuỳ chọn Render mode nào, thành phần Rect Transform sẽ được khoá lại và không thể tuỳ chỉnh?",
        "answer": "Screen Space- Overlay và Screen Space- Camera"
    },
    "570186": {
        "question": "Thuộc tính nào của Canvas hỗ trợ bắt sự kiện",
        "answer": "Graphic Raycast\n"
    },
    "570187": {
        "question": "Thuộc tính Rect Transform có những yếu tố sau?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570188": {
        "question": "Trong thiết kế UI, thành phần Text sử dụng thuộc tính nào để tự động điều chỉnh kích thước font chữ phù hợp.",
        "answer": "Best Fit"
    },
    "570189": {
        "question": "Thuộc tính nào của UI Image tham chiếu đến sprite để hiển thị hình ảnh?",
        "answer": "Source Image"
    },
    "570190": {
        "question": "Thuộc tính Image Type của UI Image có những loại nào sau đây?",
        "answer": "Simple, Sliced, Title và Fill"
    },
    "570191": {
        "question": "Các thành phần chính trong một đối tượng UI Button?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570192": {
        "question": "Giá trị Transition Mode của thuộc tính Button Script gồm mấy tùy chọn?",
        "answer": "4"
    },
    "570193": {
        "question": "Để cho phép người dùng di chuyển một hình ảnh hay một khung nhìn nào đó mà kích thước nội dung của nó khá lớn vượt ra ngoài tầm khung nhìn, không thể xem hoàn, ta sử dụng đối tượng UI nào?",
        "answer": "Scroll Bar"
    },
    "570194": {
        "question": "Trong UI Scroll bar, để cho phép sử dụng thành phần này hay không ta sử dụng thuộc tính?",
        "answer": "Interactable"
    },
    "570195": {
        "question": "Thuộc tính Transition của đối tượng Scroll Bar có những chế độ chuyển tiếp nào?",
        "answer": "Animation, Sprit Swap,Color Tint,None"
    },
    "570196": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào dùng để căn chỉnh tỷ lệ của một đối tượng trong Scene?",
        "answer": "Scale"
    },
    "570197": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào là điểm trụ của object, nếu bạn xoay UI thì nó sẽ xoay quanh điểm tâm.",
        "answer": "Pivot"
    },
    "570198": {
        "question": "Để tạo một đối tượng Image ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- UI-Image"
    },
    "570199": {
        "question": "Đâu không phải là thuộc tính của một component Image?",
        "answer": "Position"
    },
    "570200": {
        "question": "Ở thuộc tính Button Script của UI Button, khi chọn giá trị mặc định của Transition mode là ColorTint, ta có thể tác động bao nhiêu thông số giá trị?",
        "answer": "7"
    },
    "570201": {
        "question": "Ở Button Script của UI Button, để xử lýsự kiện khi click nút button ta sử dụng thành phần?",
        "answer": "On Click(Button)"
    },
    "570202": {
        "question": "Kỹ thuật tạo ra các hiệu ứng cháy nổ hay sương, khói... trong game được tạo từ đối tượng nào?",
        "answer": "Particle System"
    },
    "570203": {
        "question": "Để đối tượng sau khi xuất hiện 3 giây sẽ tự động hủy, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "Destroy(gameObject,3)"
    },
    "570204": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound cho phép chọn file âm thanh sử dụng cho Scene?",
        "answer": "Audio Clip"
    },
    "570205": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound dùng thay đổi tốc độ của âm thanh?",
        "answer": "Pitch"
    },
    "570206": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ chiều rộng của góc nhìn Camera. Được đo bằng độ dọc theo trục Local Y.?",
        "answer": "Fiel of View"
    },
    "570207": {
        "question": "Thuộc tính nào quy định khoảng cách xa nhất, gần nhất hiển thị được trong tầm nhìn của Camera.",
        "answer": "Clipping plane"
    },
    "570208": {
        "question": "Để tạo hiệu ứng cháy nổ, sương, khói… trong Game ta vào đường dẫn sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- Particle System"
    },
    "570209": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Duration, Looping, Prewarm"
    },
    "570210": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu không phải là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Position"
    },
    "570211": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound: nếu enable, âm thanh sẽ được chạy ngay khi ra mắt Scene. Nếu để Disable, khi cần chạy âm thanh chúng ta phải gọi phương thức/chức năng&nbsp;Play()&nbsp;từ Script.\n?",
        "answer": "Play on Wake"
    },
    "570212": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định bao nhiêu hiệu ứng âm thanh Dopper sẽ được áp dụng cho Audio Source(Nếu cài đặt là 0 thì sẽ không có hiệu ứng nào được áp dụng).\n?",
        "answer": "Doppler Lever"
    },
    "570213": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định độ ưu tiên của Audio Source trong số tất cả các Audio Source có trong Scene?",
        "answer": "Priority"
    },
    "570214": {
        "question": "Trong một Scene có thể có bao nhiêu Camera?",
        "answer": "Nhiều"
    },
    "570215": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ định các lớp đối tượng của bạn trong Inspector, cho phép hoặc bỏ qua các đối tượng được hiển thị trong Camera.",
        "answer": "Culling Mask"
    },
    "570216": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera xác định các bộ phận mà màn hình sẽ bị xóa. Thuận tiện khi sử dụng nhiều máy ảnh và để vẽ nhiều đổi tượng khác nhau. Không xóa nó sẽ hiển thị màu đen xì.",
        "answer": "Clear Flags"
    },
    "570217": {
        "question": "Để sử dụng các đối tượng Particle có sẵn, ta thực hiện bước sau:",
        "answer": "Menu- Assets- Import Pakage- Particle"
    },
    "570218": {
        "question": "Để chuyển đổi màn chơi, ta dùng hàm sau:",
        "answer": "Application.LoadLevel(\"GameOver\");"
    },
    "570219": {
        "question": "Hàm dựng (constructor) để là là kiểu nào để đảm bảo không tạo được đối tượng từ bên ngoài lớp, chỉ cho phép tạo đối tượng từ hàm GetInstance thôi.",
        "answer": "private"
    },
    "570220": {
        "question": "Để tạo một Scene mới, ta thực hiện như sau?",
        "answer": "Menu-File- New Scene"
    },
    "570221": {
        "question": "Để Buil một Scene mới tạo ta vào:",
        "answer": "Cả hai đáp án trên"
    },
    "570222": {
        "question": "Unity hỗ trợ bao nhiêu ngôn ngữ?",
        "answer": "3"
    },
    "570223": {
        "question": "Phần mềm nào sau đây có thể sử dụng để viết cho Unity?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570224": {
        "question": "Tạo một biến global bằng cách sử dụng từ khóa nào?",
        "answer": "Static"
    },
    "570225": {
        "question": "Khi click chuột trái thì sự kiện nào được gọi?",
        "answer": "OnMouseDown"
    },
    "570226": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến private nào là của C#?",
        "answer": "public class example : MonoBehaviour {private float memberVariable = 0.0F;\n}"
    },
    "570227": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến static nào là của JavaScript?",
        "answer": "static var globalVariable = 0.0;"
    },
    "570228": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "var <name>[: Type] [= <value>];\n</value></name>"
    },
    "570229": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "private/public/static <type> <name>[=<new type()=\"\">];\n</new></name></type>"
    },
    "570230": {
        "question": "Trong các khai báo biến trong JavaScript sau, khai báo nào không đúng?",
        "answer": "var:String=\"String variable\""
    },
    "570231": {
        "question": "Trong những loại biến sau, loại nào không phải của C#?",
        "answer": "Undefined"
    },
    "570232": {
        "question": "Trong JavaScritp, để lấy số ngẫu nhiên ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.random() "
    },
    "570233": {
        "question": "Trong JavaScritp, để làm tròn lên một số ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.round(1.5)"
    },
    "570234": {
        "question": "Trong JavaScritp, hàm nào dùng để tìm ra số lớn nhất?",
        "answer": "Math.max(1,-2)"
    },
    "570235": {
        "question": "Trong JavaScript, khi khai báo một Class, để kế thừa từ MonoBehavior, ta dùng từ khóa nào?",
        "answer": "extend"
    },
    "570236": {
        "question": "Quy định đặt tên Class phải đặt giống tên file .cs được quy định trong ngôn ngữ nào?",
        "answer": "C#"
    },
    "570237": {
        "question": "Trong C#, cấu trúc đầy đủ khi khai báo một method là?",
        "answer": "private/public/static <type_return> <name_func>([par1,par2]) {… }</name_func></type_return>"
    },
    "570238": {
        "question": "Đâu là khai báo mảng nhiều chiều trong C#?",
        "answer": "int[,] = new int[16,16];"
    },
    "570239": {
        "question": "Trong lớp Component, đâu là phương thức có thể sử dụng?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570240": {
        "question": "Nhữngđoạn code thuộc phương thức này sẽđược thực thi khi chuột của người chơi click vào mộtđối tượng có tích hợp thành phần GUIElement hoặc Collider",
        "answer": "OnMouseDown()"
    },
    "570241": {
        "question": "Để tối ưu hóa mã nguồn, ta sử dụng các thành phần của GameObject thông qua biến nào?",
        "answer": "private"
    },
    "570242": {
        "question": "Ngôn ngữ nào không được sử dụng trong Unity?",
        "answer": "php"
    },
    "570243": {
        "question": "Unity có bao nhiêu đặc điểm nào?",
        "answer": "7"
    },
    "570244": {
        "question": "Networking không cung cấp tính năng nào sau đây?",
        "answer": "Physics"
    },
    "570245": {
        "question": "Đâu là nơi chứa danh sách các GameObject trong scene?",
        "answer": "Hierachy"
    },
    "570246": {
        "question": "Để hiển thị mọi thông tin về đối tượng đang làm việc một cách chi tiết, kể cả những Components được đính kèm và những thuộc tính của nó ta sử dụng mục nào sau đây?",
        "answer": "Inspector"
    },
    "570247": {
        "question": "Để tạo mới một Thư mục Asset ta thực hiệntrong cửa sổ nào sau đây?",
        "answer": "Project"
    },
    "570248": {
        "question": "Thanh công cụ nào sau đây điều khiển việc bố trí giao diện màn hình?",
        "answer": "Layout"
    },
    "570249": {
        "question": "Trên thanh công cụ Control Object, công cụ nào cho phép di chuyển đến một khu vực nào đó trong Scene bằng cách kéo thả chuột?",
        "answer": "Hand tool"
    },
    "570250": {
        "question": "Phím R là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Scale tool"
    },
    "570251": {
        "question": "Phím W là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Move tool"
    },
    "570252": {
        "question": "Để tạo mới một Scene ta vào menu nào sau đây?",
        "answer": "File"
    },
    "570253": {
        "question": "Để tạo mới một Folder ta vào menu nào sau đây?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570254": {
        "question": "Phím tắt nào sau đây được dùng để đổi tên đối tượng nhanh?",
        "answer": "F2"
    },
    "570255": {
        "question": "Mỗi game có thể có bao nhiêu scene?",
        "answer": "N"
    },
    "570256": {
        "question": "Phím Q là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Hand tool"
    },
    "570257": {
        "question": "Phím E là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Rotate tool"
    },
    "570258": {
        "question": "Trong Scene, công cụ dùng để điều chỉnh tỷ lệ là công cụ nào?",
        "answer": "Scale tool"
    },
    "570259": {
        "question": "Đâu không phải là đặc điểm của Unity?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570260": {
        "question": "Unity hỗ trợ tính năng nào cho phép tạo ra cây cối với hình dạng, kích thước và kiểu dáng đa dạng?",
        "answer": "Terrains"
    },
    "570261": {
        "question": "Đâu không phải là giao diện của unity?",
        "answer": "Physics"
    },
    "570262": {
        "question": "Tất cả các tập tin, thư mục của các dự án Unity đều được lưu trữ trong một thư mục có tên là?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570263": {
        "question": "Trong Unity, đâu là một màn chơi riêng biệt hoặc một khu vực hay thành phần có trong nội dung của trò chơi?",
        "answer": "Scene"
    },
    "570264": {
        "question": "Đâu không phải là Object đặc biệt trong Unity?",
        "answer": "Cube"
    },
    "570265": {
        "question": "Đâu không phải là một Object cơ bản?",
        "answer": "Light"
    },
    "570266": {
        "question": "Đâu không phải là một thành phần của Game Object?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570267": {
        "question": "Thành phần transform có những thuộc tính nào sau đây?",
        "answer": "Position, rotation, scale"
    },
    "570268": {
        "question": "Trong Unity để sử dụng lại các đối tượng giống nhau có trong game bằng cách chỉ cần khởi tạo lại các giá trị vị trí, tỉ lệ biến dạng và góc quay từ một đối tượng ban đầu.",
        "answer": "Prefabs"
    },
    "570269": {
        "question": "Trong Unity 2D có mấy loại Srite?",
        "answer": "2"
    },
    "570270": {
        "question": "Nếu ta muốn sử dụng trọn vẹn nội dung của bức ảnh cho một đối tượng game, ta nên chọn kiểu sprite?",
        "answer": "Single Sprite"
    },
    "570271": {
        "question": "Trong Sprite Editor, khi click vào nút Slice ta có thể cắt ảnh theo mấy kiểu?",
        "answer": "2"
    },
    "570272": {
        "question": "Với kiểu nào, Unity editor sẽ tự động tìm những hình ảnh khác nhau hoặc có thể dùng chuột để chọn vùng ảnh mà ta cần cắt?",
        "answer": "Automatic"
    },
    "570273": {
        "question": "Thông tin về vị trí, góc xoay và tỷ lệ của đối tượng được quy định trong thành phần nào?",
        "answer": "Transform"
    },
    "570274": {
        "question": "Ta có thể tạo những đối tượng GameObject nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570275": {
        "question": "Khi mới tạo một đối tượng Empty GameObject, thông số component nào sẽ mặc định có sẵn?",
        "answer": "Transform"
    },
    "570276": {
        "question": "Đâu là một đối tượng chứa các đối tượng con khác, gắn liền với nhau?",
        "answer": "Parent object"
    },
    "570277": {
        "question": "Thuộc tính nào của GameObject để xác định và phân biệt các đối tượng với nhau, khi xử lý sự kiện...",
        "answer": "Tag"
    },
    "570278": {
        "question": "Với kiểu nào, Unity editor cắt ảnh theo dạng lưới là những ô hình chữ nhật với kích thước tuỳ chọn.",
        "answer": "Grid"
    },
    "570279": {
        "question": "Để lựa chọn một Sprite Render cho Empty GameObject ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Add Component/Rendering/Sprite Renderer"
    },
    "570280": {
        "question": "Để thực tạo mới một dự án Game 2D ta phải làm bước sau?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570281": {
        "question": "Thứ tự sử dụng nào sau đây đúng?",
        "answer": "GameObject=&gt;Components=&gt;Properties"
    },
    "570282": {
        "question": "Một hình ảnh động mô tả một đối tượng nào đó trong game được gọi là?",
        "answer": "Animation"
    },
    "570283": {
        "question": "Có bao nhiêu kỹ thuật để tạo animation(cả 2D và 3D)",
        "answer": "2"
    },
    "570284": {
        "question": "Để tạo một clip cho animation ta tạo trong:",
        "answer": "Animation editor"
    },
    "570285": {
        "question": "Trong Animator components không có thuộc tính nào sau đây?",
        "answer": "Position"
    },
    "570286": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Update mode khi được check có nghĩa là animations sẽ được thực thi trong thời gian vật lý (thường thì thuộc tính này được dùng cho đối tượng có rigidbody).",
        "answer": "Animate Physics"
    },
    "570287": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Culling Mode khi được check có nghĩa là animations sẽ được chạy dù không render.",
        "answer": "Always Animate"
    },
    "570288": {
        "question": "Đâu là kỹ thuật tạo animation?",
        "answer": "Key Frame và Skeletal"
    },
    "570289": {
        "question": "Khi tạo animation kỹ thuật nào được dùng để chia đối tượng ra thành nhiều sprite, mỗi sprite là một bộ phận của đối tượng (giống như 1 khúc xương của bộ xương).",
        "answer": "Skeletal"
    },
    "570290": {
        "question": "Có bao nhiêu bước để thực hiện kỹ thuật Key Frame?",
        "answer": "5"
    },
    "570291": {
        "question": "Để xuất hiện cửa sổ Animator, ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Menu-Window-Animator"
    },
    "570292": {
        "question": "Trong số kỹ thuật tạo animation, kỹ thuật nào người ta sẽ sử dụng một sprite cho một keyframe hành động?",
        "answer": "Kỹ thuật Key Frame"
    },
    "570293": {
        "question": "Trong số kỹ thuật tạo animation, kỹ thuật nào sẽ tốn thời gian hơn, nhưng lại hiệu quả và đặc biệt là tiết kiệm thời gian hơn?",
        "answer": "Kỹ thuật Key Skeletal"
    },
    "570294": {
        "question": "Trong thành phần Animator, thuộc tính nào định nghĩa xem animation có ảnh hưởng đến Transform của gameObject hay không và thường được sử dụng với các nhân vật 3D hình người",
        "answer": "Apply Root Motion"
    },
    "570295": {
        "question": "Các tham số Parameter có thể có những kiểu nào?",
        "answer": "Float, Int, Bool, Trigger"
    },
    "570296": {
        "question": "Để thiết lập điều kiện cho một transition, ta click chọn transition đó, sau đó thiết lập giá trị của các tham số ở cửa sổ?",
        "answer": "Inspector"
    },
    "570297": {
        "question": "Trong những thuộc tính của Animator đâu là thuộc tính tạo bởi Unity chứa một hoặt nhiều trạng thái( state machines) dùng để chỉ định animation nào đang được chạy khi sence đang chạy, những trạng thái (state machines) này có thể nằm trên nhiều layers và sử dụng nhiều kiểu biến khác nhau&nbsp;để điều khiển khi nào chúng dịch chuyển(transition) từ trạng thái này sang trạng thái kia",
        "answer": "Controller"
    },
    "570298": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Culling Mode chỉ định những animations chỉ&nbsp;được chạy khi chúng được render.",
        "answer": "Based On Renderens"
    },
    "570299": {
        "question": "Trong thuộc tính Update Mode có bao nhiêu giá trị để lựa chọn",
        "answer": "3"
    },
    "570300": {
        "question": "Trong thuộc tính Culling Mode có bao nhiêu giá trị để lựa chọn",
        "answer": "2"
    },
    "570301": {
        "question": "Trong những giá trị sau, đâu không phải là giá trị lựa chọn của thuộc ính Update Mode",
        "answer": "Always Animate"
    },
    "570302": {
        "question": "Để tạo ra các bản sao nhanh của một đối tượng mà không cần thiết lập lại các giá trị khởi tạo của một đối tượng nào đó ngoài trừ các giá trị transform (vị trí, tỉ lệ, quay) ta dùng?",
        "answer": "Prefabs"
    },
    "570303": {
        "question": "Một Component dùng để chứa các mã điều khiển cho một đối tượng nào đó trong Game, được viết bằng C#, JavaScript hay Boo gọi là?",
        "answer": "Script"
    },
    "570304": {
        "question": "Để tạo một Script ta thực hiện như sau?",
        "answer": "Cả ba đáp án trên."
    },
    "570305": {
        "question": "Để chỉ định script cho một đối tượng nào đó, ta chỉ cần chọn vào đối tượng, sau đó chọn:",
        "answer": "Inspector/Add Component/Script/chọn file script"
    },
    "570306": {
        "question": "Hàm nàoluôn chạy khi một scene bắt đầu, vàđối với các đội tượng được tạo ra trong lúc đã load scene thì ko nên dùng hàm này?",
        "answer": "Awake"
    },
    "570307": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi muốn thoát khỏi Game",
        "answer": "OnApplicationQuit"
    },
    "570308": {
        "question": "Hàm nào được gọi 1 lần đầu tiên sau khi khởi tạo đối tượng, trước khi vào Update?",
        "answer": "Start()"
    },
    "570309": {
        "question": "Hàm nào được gọi liên tục sau mỗi frame, sau Start?",
        "answer": "Update()"
    },
    "570310": {
        "question": "Hàm nào được gọi Được gọi khi đối tượng bị huỷ?",
        "answer": "OnDestroy()"
    },
    "570311": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được bấm, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "Input.GetKeyDown(keyCode)"
    },
    "570312": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được giữ ta dùng hàm sau?",
        "answer": "GetKey(keyCode)"
    },
    "570313": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được nhả ra, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "GetKeyUp(keyCode)"
    },
    "570314": {
        "question": "Hàm sau đây, hàm nào dùng để xử lý sự kiện liên quan đến chuột?",
        "answer": "OnMouseDown, OnMouseUp, OnMouseDrag "
    },
    "570315": {
        "question": "Hàm nào trả về giá trị số thực trong khoảng -1..1 nếu có sự kiện các key right hoặc left được bấm (key ngang).",
        "answer": "Input.GetAxis (\"Horizontal\")"
    },
    "570316": {
        "question": "Để tạo một prefab trong quá trình thực thi game, ta dùng hàm nào",
        "answer": "Instantiate(gameObject, Vector3,&nbsp;Quaternion)"
    },
    "570317": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột đang được bấm ta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseDown"
    },
    "570318": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột được thảta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseUp"
    },
    "570319": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột được kéo ta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseDrag "
    },
    "570320": {
        "question": "Hàm nào trả về giá trị số thực trong khoảng -1..1 nếu có sự kiện các key up hoặc down được bấm (key dọc).",
        "answer": "Input.GetAxis (\"Vertical\")"
    },
    "570321": {
        "question": "Trong vòng đời của một script, thứ tự xảy ra các hàm như sau:",
        "answer": "Start() =&gt; Update =&gt;WillRender =&gt; OnDestroy"
    },
    "570322": {
        "question": "Để quản lý về độ ma sát trượt, ma sát lăn, gia tốc trọng trường…Object cung cấp thành phần nào?",
        "answer": "Rigidbody2D"
    },
    "570323": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định sức cản không khi khi vật di chuyển?",
        "answer": "Linear Drag"
    },
    "570324": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định Mức độ ảnh hưởng của trọng lực lên Object ?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "570325": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định đối tượng xoay khi tác bị tác dụng của một lực moment xoay ?",
        "answer": "Fixed Angle"
    },
    "570326": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để làm cho Object sẽ không chịu ảnh hưởng của trọng lực cũng như các lực tác động lên nó?",
        "answer": "Is Kinematic"
    },
    "570327": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để giá trị nào quy định cách một Object dừng lại(chậm dần, rung…)",
        "answer": "Sleeping mode"
    },
    "570328": {
        "question": "Thuộc tính Interpolate trong thành phần Rigidbody 2D có mấy giá trị?",
        "answer": "3"
    },
    "570329": {
        "question": "Trong Unity có mấy loại va chạm?",
        "answer": "2"
    },
    "570330": {
        "question": "Để thực hiện va chạm mà 2 đối tượng sẽ không đi xuyên qua nhau, khi đối tượng này gặp đối tượng kia thì sẽ bị cản lại, bật lại tùy theo tính chất vật lý mà chúng ta xét cho đối tượng. Ví dụ : quả bóng rơi từ trên cao rơi xuống sân cỏ sẽ bật lên …ta sử dụng loại va chạm nào?",
        "answer": "Collision"
    },
    "570331": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "6"
    },
    "570332": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình vuông?",
        "answer": "Box Collider"
    },
    "570333": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình dạng tương ứng với hình dạng của vật thể?",
        "answer": "Mesh Collider"
    },
    "570334": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics 2D, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "4"
    },
    "570335": {
        "question": "Khi vào Physics 2D, kiểu Collider nào mà không gian va chạm bao quanh Object là dạng hình tròn?",
        "answer": "Circle Collider"
    },
    "570336": {
        "question": "Collider trong môi trường 2D, thông số nào sau đây không đúng?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "570337": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây không phải là thông số của Collider?",
        "answer": "Radius"
    },
    "570338": {
        "question": "Hàm nào sau đây thường dùng khi viết code xử ý va chạm?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570339": {
        "question": "Hàm sự kiện ứng với va chạm loại trigger, khi hai Collider thuộc loại trigger bắt đầu va chạm, hay nói cách khác là collider của object này đi vào collider của object kia là?",
        "answer": "OnTriggerEnter"
    },
    "570340": {
        "question": "Thông số nào trong thành phần Collider (môi trường 2D) xác định loại va chạm là trigger hay collision?",
        "answer": "Is Trigger"
    },
    "570341": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây xác định bề mặt va chạm đề tạo hiệu ứng vật lý,&nbsp; ví dụ như hiệu ứng đàn hồi cần bề mặt đàn hồi...?",
        "answer": "Material"
    },
    "570342": {
        "question": "Trong đối tượng thiết kế UI, có thể tạo những thành phần nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570343": {
        "question": "Trong thành phần Canvas, thuộc tính Render mode có bao nhiêu tùy chọn hiển thị cho canvas?",
        "answer": "4"
    },
    "570344": {
        "question": "Để Canvas sẽ được vẽ lên layer cao nhất của màn hình và nằm trên mọi game object khác và Canvas này hoàn toàn không phụ thuộc vào camera ta chọn Render mode nào?",
        "answer": "Screen Space- Overlay"
    },
    "570345": {
        "question": "Đối với các tuỳ chọn Render mode nào, thành phần Rect Transform sẽ được khoá lại và không thể tuỳ chỉnh?",
        "answer": "Screen Space- Overlay và Screen Space- Camera"
    },
    "570346": {
        "question": "Thuộc tính nào của Canvas hỗ trợ bắt sự kiện",
        "answer": "Graphic Raycast\n"
    },
    "570347": {
        "question": "Thuộc tính Rect Transform có những yếu tố sau?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570348": {
        "question": "Trong thiết kế UI, thành phần Text sử dụng thuộc tính nào để tự động điều chỉnh kích thước font chữ phù hợp.",
        "answer": "Best Fit"
    },
    "570349": {
        "question": "Thuộc tính nào của UI Image tham chiếu đến sprite để hiển thị hình ảnh?",
        "answer": "Source Image"
    },
    "570350": {
        "question": "Thuộc tính Image Type của UI Image có những loại nào sau đây?",
        "answer": "Simple, Sliced, Title và Fill"
    },
    "570351": {
        "question": "Các thành phần chính trong một đối tượng UI Button?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570352": {
        "question": "Giá trị Transition Mode của thuộc tính Button Script gồm mấy tùy chọn?",
        "answer": "4"
    },
    "570353": {
        "question": "Để cho phép người dùng di chuyển một hình ảnh hay một khung nhìn nào đó mà kích thước nội dung của nó khá lớn vượt ra ngoài tầm khung nhìn, không thể xem hoàn, ta sử dụng đối tượng UI nào?",
        "answer": "Scroll Bar"
    },
    "570354": {
        "question": "Trong UI Scroll bar, để cho phép sử dụng thành phần này hay không ta sử dụng thuộc tính?",
        "answer": "Interactable"
    },
    "570355": {
        "question": "Thuộc tính Transition của đối tượng Scroll Bar có những chế độ chuyển tiếp nào?",
        "answer": "Animation, Sprit Swap,Color Tint,None"
    },
    "570356": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào dùng để căn chỉnh tỷ lệ của một đối tượng trong Scene?",
        "answer": "Scale"
    },
    "570357": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào là điểm trụ của object, nếu bạn xoay UI thì nó sẽ xoay quanh điểm tâm.",
        "answer": "Pivot"
    },
    "570358": {
        "question": "Để tạo một đối tượng Image ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- UI-Image"
    },
    "570359": {
        "question": "Đâu không phải là thuộc tính của một component Image?",
        "answer": "Position"
    },
    "570360": {
        "question": "Ở thuộc tính Button Script của UI Button, khi chọn giá trị mặc định của Transition mode là ColorTint, ta có thể tác động bao nhiêu thông số giá trị?",
        "answer": "7"
    },
    "570361": {
        "question": "Ở Button Script của UI Button, để xử lýsự kiện khi click nút button ta sử dụng thành phần?",
        "answer": "On Click(Button)"
    },
    "570362": {
        "question": "Kỹ thuật tạo ra các hiệu ứng cháy nổ hay sương, khói... trong game được tạo từ đối tượng nào?",
        "answer": "Particle System"
    },
    "570363": {
        "question": "Để đối tượng sau khi xuất hiện 3 giây sẽ tự động hủy, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "Destroy(gameObject,3)"
    },
    "570364": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound cho phép chọn file âm thanh sử dụng cho Scene?",
        "answer": "Audio Clip"
    },
    "570365": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound dùng thay đổi tốc độ của âm thanh?",
        "answer": "Pitch"
    },
    "570366": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ chiều rộng của góc nhìn Camera. Được đo bằng độ dọc theo trục Local Y.?",
        "answer": "Fiel of View"
    },
    "570367": {
        "question": "Thuộc tính nào quy định khoảng cách xa nhất, gần nhất hiển thị được trong tầm nhìn của Camera.",
        "answer": "Clipping plane"
    },
    "570368": {
        "question": "Để tạo hiệu ứng cháy nổ, sương, khói… trong Game ta vào đường dẫn sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- Particle System"
    },
    "570369": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Duration, Looping, Prewarm"
    },
    "570370": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu không phải là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Position"
    },
    "570371": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound: nếu enable, âm thanh sẽ được chạy ngay khi ra mắt Scene. Nếu để Disable, khi cần chạy âm thanh chúng ta phải gọi phương thức/chức năng&nbsp;Play()&nbsp;từ Script.\n?",
        "answer": "Play on Wake"
    },
    "570372": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định bao nhiêu hiệu ứng âm thanh Dopper sẽ được áp dụng cho Audio Source(Nếu cài đặt là 0 thì sẽ không có hiệu ứng nào được áp dụng).\n?",
        "answer": "Doppler Lever"
    },
    "570373": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định độ ưu tiên của Audio Source trong số tất cả các Audio Source có trong Scene?",
        "answer": "Priority"
    },
    "570374": {
        "question": "Trong một Scene có thể có bao nhiêu Camera?",
        "answer": "Nhiều"
    },
    "570375": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ định các lớp đối tượng của bạn trong Inspector, cho phép hoặc bỏ qua các đối tượng được hiển thị trong Camera.",
        "answer": "Culling Mask"
    },
    "570376": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera xác định các bộ phận mà màn hình sẽ bị xóa. Thuận tiện khi sử dụng nhiều máy ảnh và để vẽ nhiều đổi tượng khác nhau. Không xóa nó sẽ hiển thị màu đen xì.",
        "answer": "Clear Flags"
    },
    "570377": {
        "question": "Để sử dụng các đối tượng Particle có sẵn, ta thực hiện bước sau:",
        "answer": "Menu- Assets- Import Pakage- Particle"
    },
    "570378": {
        "question": "Để chuyển đổi màn chơi, ta dùng hàm sau:",
        "answer": "Application.LoadLevel(\"GameOver\");"
    },
    "570379": {
        "question": "Hàm dựng (constructor) để là là kiểu nào để đảm bảo không tạo được đối tượng từ bên ngoài lớp, chỉ cho phép tạo đối tượng từ hàm GetInstance thôi.",
        "answer": "private"
    },
    "570380": {
        "question": "Để tạo một Scene mới, ta thực hiện như sau?",
        "answer": "Menu-File- New Scene"
    },
    "570381": {
        "question": "Để Buil một Scene mới tạo ta vào:",
        "answer": "Cả hai đáp án trên"
    },
    "570382": {
        "question": "Unity hỗ trợ bao nhiêu ngôn ngữ?",
        "answer": "3"
    },
    "570383": {
        "question": "Phần mềm nào sau đây có thể sử dụng để viết cho Unity?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570384": {
        "question": "Tạo một biến global bằng cách sử dụng từ khóa nào?",
        "answer": "Static"
    },
    "570385": {
        "question": "Khi click chuột trái thì sự kiện nào được gọi?",
        "answer": "OnMouseDown"
    },
    "570386": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến private nào là của C#?",
        "answer": "public class example : MonoBehaviour {private float memberVariable = 0.0F;\n}"
    },
    "570387": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến static nào là của JavaScript?",
        "answer": "static var globalVariable = 0.0;"
    },
    "570388": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "var <name>[: Type] [= <value>];\n</value></name>"
    },
    "570389": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "private/public/static <type> <name>[=<new type()=\"\">];\n</new></name></type>"
    },
    "570390": {
        "question": "Trong các khai báo biến trong JavaScript sau, khai báo nào không đúng?",
        "answer": "var:String=\"String variable\""
    },
    "570391": {
        "question": "Trong những loại biến sau, loại nào không phải của C#?",
        "answer": "Undefined"
    },
    "570392": {
        "question": "Trong JavaScritp, để lấy số ngẫu nhiên ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.random() "
    },
    "570393": {
        "question": "Trong JavaScritp, để làm tròn lên một số ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.round(1.5)"
    },
    "570394": {
        "question": "Trong JavaScritp, hàm nào dùng để tìm ra số lớn nhất?",
        "answer": "Math.max(1,-2)"
    },
    "570395": {
        "question": "Trong JavaScript, khi khai báo một Class, để kế thừa từ MonoBehavior, ta dùng từ khóa nào?",
        "answer": "extend"
    },
    "570396": {
        "question": "Quy định đặt tên Class phải đặt giống tên file .cs được quy định trong ngôn ngữ nào?",
        "answer": "C#"
    },
    "570397": {
        "question": "Trong C#, cấu trúc đầy đủ khi khai báo một method là?",
        "answer": "private/public/static <type_return> <name_func>([par1,par2]) {… }</name_func></type_return>"
    },
    "570398": {
        "question": "Đâu là khai báo mảng nhiều chiều trong C#?",
        "answer": "int[,] = new int[16,16];"
    },
    "570399": {
        "question": "Trong lớp Component, đâu là phương thức có thể sử dụng?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570400": {
        "question": "Nhữngđoạn code thuộc phương thức này sẽđược thực thi khi chuột của người chơi click vào mộtđối tượng có tích hợp thành phần GUIElement hoặc Collider",
        "answer": "OnMouseDown()"
    },
    "570401": {
        "question": "Để tối ưu hóa mã nguồn, ta sử dụng các thành phần của GameObject thông qua biến nào?",
        "answer": "private"
    },
    "570402": {
        "question": "Ngôn ngữ nào không được sử dụng trong Unity?",
        "answer": "php"
    },
    "570403": {
        "question": "Unity có bao nhiêu đặc điểm nào?",
        "answer": "7"
    },
    "570404": {
        "question": "Networking không cung cấp tính năng nào sau đây?",
        "answer": "Physics"
    },
    "570405": {
        "question": "Đâu là nơi chứa danh sách các GameObject trong scene?",
        "answer": "Hierachy"
    },
    "570406": {
        "question": "Để hiển thị mọi thông tin về đối tượng đang làm việc một cách chi tiết, kể cả những Components được đính kèm và những thuộc tính của nó ta sử dụng mục nào sau đây?",
        "answer": "Inspector"
    },
    "570407": {
        "question": "Để tạo mới một Thư mục Asset ta thực hiệntrong cửa sổ nào sau đây?",
        "answer": "Project"
    },
    "570408": {
        "question": "Thanh công cụ nào sau đây điều khiển việc bố trí giao diện màn hình?",
        "answer": "Layout"
    },
    "570409": {
        "question": "Trên thanh công cụ Control Object, công cụ nào cho phép di chuyển đến một khu vực nào đó trong Scene bằng cách kéo thả chuột?",
        "answer": "Hand tool"
    },
    "570410": {
        "question": "Phím R là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Scale tool"
    },
    "570411": {
        "question": "Phím W là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Move tool"
    },
    "570412": {
        "question": "Để tạo mới một Scene ta vào menu nào sau đây?",
        "answer": "File"
    },
    "570413": {
        "question": "Để tạo mới một Folder ta vào menu nào sau đây?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570414": {
        "question": "Phím tắt nào sau đây được dùng để đổi tên đối tượng nhanh?",
        "answer": "F2"
    },
    "570415": {
        "question": "Mỗi game có thể có bao nhiêu scene?",
        "answer": "N"
    },
    "570416": {
        "question": "Phím Q là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Hand tool"
    },
    "570417": {
        "question": "Phím E là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Rotate tool"
    },
    "570418": {
        "question": "Trong Scene, công cụ dùng để điều chỉnh tỷ lệ là công cụ nào?",
        "answer": "Scale tool"
    },
    "570419": {
        "question": "Đâu không phải là đặc điểm của Unity?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570420": {
        "question": "Unity hỗ trợ tính năng nào cho phép tạo ra cây cối với hình dạng, kích thước và kiểu dáng đa dạng?",
        "answer": "Terrains"
    },
    "570421": {
        "question": "Đâu không phải là giao diện của unity?",
        "answer": "Physics"
    },
    "570422": {
        "question": "Tất cả các tập tin, thư mục của các dự án Unity đều được lưu trữ trong một thư mục có tên là?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570423": {
        "question": "Trong Unity, đâu là một màn chơi riêng biệt hoặc một khu vực hay thành phần có trong nội dung của trò chơi?",
        "answer": "Scene"
    },
    "570424": {
        "question": "Đâu không phải là Object đặc biệt trong Unity?",
        "answer": "Cube"
    },
    "570425": {
        "question": "Đâu không phải là một Object cơ bản?",
        "answer": "Light"
    },
    "570426": {
        "question": "Đâu không phải là một thành phần của Game Object?",
        "answer": "Assets"
    },
    "570427": {
        "question": "Thành phần transform có những thuộc tính nào sau đây?",
        "answer": "Position, rotation, scale"
    },
    "570428": {
        "question": "Trong Unity để sử dụng lại các đối tượng giống nhau có trong game bằng cách chỉ cần khởi tạo lại các giá trị vị trí, tỉ lệ biến dạng và góc quay từ một đối tượng ban đầu.",
        "answer": "Prefabs"
    },
    "570429": {
        "question": "Trong Unity 2D có mấy loại Srite?",
        "answer": "2"
    },
    "570430": {
        "question": "Nếu ta muốn sử dụng trọn vẹn nội dung của bức ảnh cho một đối tượng game, ta nên chọn kiểu sprite?",
        "answer": "Single Sprite"
    },
    "570431": {
        "question": "Trong Sprite Editor, khi click vào nút Slice ta có thể cắt ảnh theo mấy kiểu?",
        "answer": "2"
    },
    "570432": {
        "question": "Với kiểu nào, Unity editor sẽ tự động tìm những hình ảnh khác nhau hoặc có thể dùng chuột để chọn vùng ảnh mà ta cần cắt?",
        "answer": "Automatic"
    },
    "570433": {
        "question": "Thông tin về vị trí, góc xoay và tỷ lệ của đối tượng được quy định trong thành phần nào?",
        "answer": "Transform"
    },
    "570434": {
        "question": "Ta có thể tạo những đối tượng GameObject nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570435": {
        "question": "Khi mới tạo một đối tượng Empty GameObject, thông số component nào sẽ mặc định có sẵn?",
        "answer": "Transform"
    },
    "570436": {
        "question": "Đâu là một đối tượng chứa các đối tượng con khác, gắn liền với nhau?",
        "answer": "Parent object"
    },
    "570437": {
        "question": "Thuộc tính nào của GameObject để xác định và phân biệt các đối tượng với nhau, khi xử lý sự kiện...",
        "answer": "Tag"
    },
    "570438": {
        "question": "Với kiểu nào, Unity editor cắt ảnh theo dạng lưới là những ô hình chữ nhật với kích thước tuỳ chọn.",
        "answer": "Grid"
    },
    "570439": {
        "question": "Để lựa chọn một Sprite Render cho Empty GameObject ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Add Component/Rendering/Sprite Renderer"
    },
    "570440": {
        "question": "Để thực tạo mới một dự án Game 2D ta phải làm bước sau?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570441": {
        "question": "Thứ tự sử dụng nào sau đây đúng?",
        "answer": "GameObject=&gt;Components=&gt;Properties"
    },
    "570442": {
        "question": "Một hình ảnh động mô tả một đối tượng nào đó trong game được gọi là?",
        "answer": "Animation"
    },
    "570443": {
        "question": "Có bao nhiêu kỹ thuật để tạo animation(cả 2D và 3D)",
        "answer": "2"
    },
    "570444": {
        "question": "Để tạo một clip cho animation ta tạo trong:",
        "answer": "Animation editor"
    },
    "570445": {
        "question": "Trong Animator components không có thuộc tính nào sau đây?",
        "answer": "Position"
    },
    "570446": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Update mode khi được check có nghĩa là animations sẽ được thực thi trong thời gian vật lý (thường thì thuộc tính này được dùng cho đối tượng có rigidbody).",
        "answer": "Animate Physics"
    },
    "570447": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Culling Mode khi được check có nghĩa là animations sẽ được chạy dù không render.",
        "answer": "Always Animate"
    },
    "570448": {
        "question": "Đâu là kỹ thuật tạo animation?",
        "answer": "Key Frame và Skeletal"
    },
    "570449": {
        "question": "Khi tạo animation kỹ thuật nào được dùng để chia đối tượng ra thành nhiều sprite, mỗi sprite là một bộ phận của đối tượng (giống như 1 khúc xương của bộ xương).",
        "answer": "Skeletal"
    },
    "570450": {
        "question": "Có bao nhiêu bước để thực hiện kỹ thuật Key Frame?",
        "answer": "5"
    },
    "570451": {
        "question": "Để xuất hiện cửa sổ Animator, ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Menu-Window-Animator"
    },
    "570452": {
        "question": "Trong số kỹ thuật tạo animation, kỹ thuật nào người ta sẽ sử dụng một sprite cho một keyframe hành động?",
        "answer": "Kỹ thuật Key Frame"
    },
    "570453": {
        "question": "Trong số kỹ thuật tạo animation, kỹ thuật nào sẽ tốn thời gian hơn, nhưng lại hiệu quả và đặc biệt là tiết kiệm thời gian hơn?",
        "answer": "Kỹ thuật Key Skeletal"
    },
    "570454": {
        "question": "Trong thành phần Animator, thuộc tính nào định nghĩa xem animation có ảnh hưởng đến Transform của gameObject hay không và thường được sử dụng với các nhân vật 3D hình người",
        "answer": "Apply Root Motion"
    },
    "570455": {
        "question": "Các tham số Parameter có thể có những kiểu nào?",
        "answer": "Float, Int, Bool, Trigger"
    },
    "570456": {
        "question": "Để thiết lập điều kiện cho một transition, ta click chọn transition đó, sau đó thiết lập giá trị của các tham số ở cửa sổ?",
        "answer": "Inspector"
    },
    "570457": {
        "question": "Trong những thuộc tính của Animator đâu là thuộc tính tạo bởi Unity chứa một hoặt nhiều trạng thái( state machines) dùng để chỉ định animation nào đang được chạy khi sence đang chạy, những trạng thái (state machines) này có thể nằm trên nhiều layers và sử dụng nhiều kiểu biến khác nhau&nbsp;để điều khiển khi nào chúng dịch chuyển(transition) từ trạng thái này sang trạng thái kia",
        "answer": "Controller"
    },
    "570458": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Culling Mode chỉ định những animations chỉ&nbsp;được chạy khi chúng được render.",
        "answer": "Based On Renderens"
    },
    "570459": {
        "question": "Trong thuộc tính Update Mode có bao nhiêu giá trị để lựa chọn",
        "answer": "3"
    },
    "570460": {
        "question": "Trong thuộc tính Culling Mode có bao nhiêu giá trị để lựa chọn",
        "answer": "2"
    },
    "570461": {
        "question": "Trong những giá trị sau, đâu không phải là giá trị lựa chọn của thuộc ính Update Mode",
        "answer": "Always Animate"
    },
    "570462": {
        "question": "Để tạo ra các bản sao nhanh của một đối tượng mà không cần thiết lập lại các giá trị khởi tạo của một đối tượng nào đó ngoài trừ các giá trị transform (vị trí, tỉ lệ, quay) ta dùng?",
        "answer": "Prefabs"
    },
    "570463": {
        "question": "Một Component dùng để chứa các mã điều khiển cho một đối tượng nào đó trong Game, được viết bằng C#, JavaScript hay Boo gọi là?",
        "answer": "Script"
    },
    "570464": {
        "question": "Để tạo một Script ta thực hiện như sau?",
        "answer": "Cả ba đáp án trên."
    },
    "570465": {
        "question": "Để chỉ định script cho một đối tượng nào đó, ta chỉ cần chọn vào đối tượng, sau đó chọn:",
        "answer": "Inspector/Add Component/Script/chọn file script"
    },
    "570466": {
        "question": "Hàm nàoluôn chạy khi một scene bắt đầu, vàđối với các đội tượng được tạo ra trong lúc đã load scene thì ko nên dùng hàm này?",
        "answer": "Awake"
    },
    "570467": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi muốn thoát khỏi Game",
        "answer": "OnApplicationQuit"
    },
    "570468": {
        "question": "Hàm nào được gọi 1 lần đầu tiên sau khi khởi tạo đối tượng, trước khi vào Update?",
        "answer": "Start()"
    },
    "570469": {
        "question": "Hàm nào được gọi liên tục sau mỗi frame, sau Start?",
        "answer": "Update()"
    },
    "570470": {
        "question": "Hàm nào được gọi Được gọi khi đối tượng bị huỷ?",
        "answer": "OnDestroy()"
    },
    "570471": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được bấm, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "Input.GetKeyDown(keyCode)"
    },
    "570472": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được giữ ta dùng hàm sau?",
        "answer": "GetKey(keyCode)"
    },
    "570473": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được nhả ra, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "GetKeyUp(keyCode)"
    },
    "570474": {
        "question": "Hàm sau đây, hàm nào dùng để xử lý sự kiện liên quan đến chuột?",
        "answer": "OnMouseDown, OnMouseUp, OnMouseDrag "
    },
    "570475": {
        "question": "Hàm nào trả về giá trị số thực trong khoảng -1..1 nếu có sự kiện các key right hoặc left được bấm (key ngang).",
        "answer": "Input.GetAxis (\"Horizontal\")"
    },
    "570476": {
        "question": "Để tạo một prefab trong quá trình thực thi game, ta dùng hàm nào",
        "answer": "Instantiate(gameObject, Vector3,&nbsp;Quaternion)"
    },
    "570477": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột đang được bấm ta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseDown"
    },
    "570478": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột được thảta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseUp"
    },
    "570479": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột được kéo ta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseDrag "
    },
    "570480": {
        "question": "Hàm nào trả về giá trị số thực trong khoảng -1..1 nếu có sự kiện các key up hoặc down được bấm (key dọc).",
        "answer": "Input.GetAxis (\"Vertical\")"
    },
    "570481": {
        "question": "Trong vòng đời của một script, thứ tự xảy ra các hàm như sau:",
        "answer": "Start() =&gt; Update =&gt;WillRender =&gt; OnDestroy"
    },
    "570482": {
        "question": "Để quản lý về độ ma sát trượt, ma sát lăn, gia tốc trọng trường…Object cung cấp thành phần nào?",
        "answer": "Rigidbody2D"
    },
    "570483": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định sức cản không khi khi vật di chuyển?",
        "answer": "Linear Drag"
    },
    "570484": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định Mức độ ảnh hưởng của trọng lực lên Object ?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "570485": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định đối tượng xoay khi tác bị tác dụng của một lực moment xoay ?",
        "answer": "Fixed Angle"
    },
    "570486": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để làm cho Object sẽ không chịu ảnh hưởng của trọng lực cũng như các lực tác động lên nó?",
        "answer": "Is Kinematic"
    },
    "570487": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để giá trị nào quy định cách một Object dừng lại(chậm dần, rung…)",
        "answer": "Sleeping mode"
    },
    "570488": {
        "question": "Thuộc tính Interpolate trong thành phần Rigidbody 2D có mấy giá trị?",
        "answer": "3"
    },
    "570489": {
        "question": "Trong Unity có mấy loại va chạm?",
        "answer": "2"
    },
    "570490": {
        "question": "Để thực hiện va chạm mà 2 đối tượng sẽ không đi xuyên qua nhau, khi đối tượng này gặp đối tượng kia thì sẽ bị cản lại, bật lại tùy theo tính chất vật lý mà chúng ta xét cho đối tượng. Ví dụ : quả bóng rơi từ trên cao rơi xuống sân cỏ sẽ bật lên …ta sử dụng loại va chạm nào?",
        "answer": "Collision"
    },
    "570491": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "6"
    },
    "570492": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình vuông?",
        "answer": "Box Collider"
    },
    "570493": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình dạng tương ứng với hình dạng của vật thể?",
        "answer": "Mesh Collider"
    },
    "570494": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics 2D, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "4"
    },
    "570495": {
        "question": "Khi vào Physics 2D, kiểu Collider nào mà không gian va chạm bao quanh Object là dạng hình tròn?",
        "answer": "Circle Collider"
    },
    "570496": {
        "question": "Collider trong môi trường 2D, thông số nào sau đây không đúng?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "570497": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây không phải là thông số của Collider?",
        "answer": "Radius"
    },
    "570498": {
        "question": "Hàm nào sau đây thường dùng khi viết code xử ý va chạm?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570499": {
        "question": "Hàm sự kiện ứng với va chạm loại trigger, khi hai Collider thuộc loại trigger bắt đầu va chạm, hay nói cách khác là collider của object này đi vào collider của object kia là?",
        "answer": "OnTriggerEnter"
    },
    "570500": {
        "question": "Thông số nào trong thành phần Collider (môi trường 2D) xác định loại va chạm là trigger hay collision?",
        "answer": "Is Trigger"
    },
    "570501": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây xác định bề mặt va chạm đề tạo hiệu ứng vật lý,&nbsp; ví dụ như hiệu ứng đàn hồi cần bề mặt đàn hồi...?",
        "answer": "Material"
    },
    "570502": {
        "question": "Trong đối tượng thiết kế UI, có thể tạo những thành phần nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570503": {
        "question": "Trong thành phần Canvas, thuộc tính Render mode có bao nhiêu tùy chọn hiển thị cho canvas?",
        "answer": "4"
    },
    "570504": {
        "question": "Để Canvas sẽ được vẽ lên layer cao nhất của màn hình và nằm trên mọi game object khác và Canvas này hoàn toàn không phụ thuộc vào camera ta chọn Render mode nào?",
        "answer": "Screen Space- Overlay"
    },
    "570505": {
        "question": "Đối với các tuỳ chọn Render mode nào, thành phần Rect Transform sẽ được khoá lại và không thể tuỳ chỉnh?",
        "answer": "Screen Space- Overlay và Screen Space- Camera"
    },
    "570506": {
        "question": "Thuộc tính nào của Canvas hỗ trợ bắt sự kiện",
        "answer": "Graphic Raycast\n"
    },
    "570507": {
        "question": "Thuộc tính Rect Transform có những yếu tố sau?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570508": {
        "question": "Trong thiết kế UI, thành phần Text sử dụng thuộc tính nào để tự động điều chỉnh kích thước font chữ phù hợp.",
        "answer": "Best Fit"
    },
    "570509": {
        "question": "Thuộc tính nào của UI Image tham chiếu đến sprite để hiển thị hình ảnh?",
        "answer": "Source Image"
    },
    "570510": {
        "question": "Thuộc tính Image Type của UI Image có những loại nào sau đây?",
        "answer": "Simple, Sliced, Title và Fill"
    },
    "570511": {
        "question": "Các thành phần chính trong một đối tượng UI Button?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570512": {
        "question": "Giá trị Transition Mode của thuộc tính Button Script gồm mấy tùy chọn?",
        "answer": "4"
    },
    "570513": {
        "question": "Để cho phép người dùng di chuyển một hình ảnh hay một khung nhìn nào đó mà kích thước nội dung của nó khá lớn vượt ra ngoài tầm khung nhìn, không thể xem hoàn, ta sử dụng đối tượng UI nào?",
        "answer": "Scroll Bar"
    },
    "570514": {
        "question": "Trong UI Scroll bar, để cho phép sử dụng thành phần này hay không ta sử dụng thuộc tính?",
        "answer": "Interactable"
    },
    "570515": {
        "question": "Thuộc tính Transition của đối tượng Scroll Bar có những chế độ chuyển tiếp nào?",
        "answer": "Animation, Sprit Swap,Color Tint,None"
    },
    "570516": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào dùng để căn chỉnh tỷ lệ của một đối tượng trong Scene?",
        "answer": "Scale"
    },
    "570517": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào là điểm trụ của object, nếu bạn xoay UI thì nó sẽ xoay quanh điểm tâm.",
        "answer": "Pivot"
    },
    "570518": {
        "question": "Để tạo một đối tượng Image ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- UI-Image"
    },
    "570519": {
        "question": "Đâu không phải là thuộc tính của một component Image?",
        "answer": "Position"
    },
    "570520": {
        "question": "Ở thuộc tính Button Script của UI Button, khi chọn giá trị mặc định của Transition mode là ColorTint, ta có thể tác động bao nhiêu thông số giá trị?",
        "answer": "7"
    },
    "570521": {
        "question": "Ở Button Script của UI Button, để xử lýsự kiện khi click nút button ta sử dụng thành phần?",
        "answer": "On Click(Button)"
    },
    "570522": {
        "question": "Kỹ thuật tạo ra các hiệu ứng cháy nổ hay sương, khói... trong game được tạo từ đối tượng nào?",
        "answer": "Particle System"
    },
    "570523": {
        "question": "Để đối tượng sau khi xuất hiện 3 giây sẽ tự động hủy, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "Destroy(gameObject,3)"
    },
    "570524": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound cho phép chọn file âm thanh sử dụng cho Scene?",
        "answer": "Audio Clip"
    },
    "570525": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound dùng thay đổi tốc độ của âm thanh?",
        "answer": "Pitch"
    },
    "570526": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ chiều rộng của góc nhìn Camera. Được đo bằng độ dọc theo trục Local Y.?",
        "answer": "Fiel of View"
    },
    "570527": {
        "question": "Thuộc tính nào quy định khoảng cách xa nhất, gần nhất hiển thị được trong tầm nhìn của Camera.",
        "answer": "Clipping plane"
    },
    "570528": {
        "question": "Để tạo hiệu ứng cháy nổ, sương, khói… trong Game ta vào đường dẫn sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- Particle System"
    },
    "570529": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Duration, Looping, Prewarm"
    },
    "570530": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu không phải là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Position"
    },
    "570531": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound: nếu enable, âm thanh sẽ được chạy ngay khi ra mắt Scene. Nếu để Disable, khi cần chạy âm thanh chúng ta phải gọi phương thức/chức năng&nbsp;Play()&nbsp;từ Script.\n?",
        "answer": "Play on Wake"
    },
    "570532": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định bao nhiêu hiệu ứng âm thanh Dopper sẽ được áp dụng cho Audio Source(Nếu cài đặt là 0 thì sẽ không có hiệu ứng nào được áp dụng).\n?",
        "answer": "Doppler Lever"
    },
    "570533": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định độ ưu tiên của Audio Source trong số tất cả các Audio Source có trong Scene?",
        "answer": "Priority"
    },
    "570534": {
        "question": "Trong một Scene có thể có bao nhiêu Camera?",
        "answer": "Nhiều"
    },
    "570535": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ định các lớp đối tượng của bạn trong Inspector, cho phép hoặc bỏ qua các đối tượng được hiển thị trong Camera.",
        "answer": "Culling Mask"
    },
    "570536": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera xác định các bộ phận mà màn hình sẽ bị xóa. Thuận tiện khi sử dụng nhiều máy ảnh và để vẽ nhiều đổi tượng khác nhau. Không xóa nó sẽ hiển thị màu đen xì.",
        "answer": "Clear Flags"
    },
    "570537": {
        "question": "Để sử dụng các đối tượng Particle có sẵn, ta thực hiện bước sau:",
        "answer": "Menu- Assets- Import Pakage- Particle"
    },
    "570538": {
        "question": "Để chuyển đổi màn chơi, ta dùng hàm sau:",
        "answer": "Application.LoadLevel(\"GameOver\");"
    },
    "570539": {
        "question": "Hàm dựng (constructor) để là là kiểu nào để đảm bảo không tạo được đối tượng từ bên ngoài lớp, chỉ cho phép tạo đối tượng từ hàm GetInstance thôi.",
        "answer": "private"
    },
    "570540": {
        "question": "Để tạo một Scene mới, ta thực hiện như sau?",
        "answer": "Menu-File- New Scene"
    },
    "570541": {
        "question": "Để Buil một Scene mới tạo ta vào:",
        "answer": "Cả hai đáp án trên"
    },
    "570542": {
        "question": "Unity hỗ trợ bao nhiêu ngôn ngữ?",
        "answer": "3"
    },
    "570543": {
        "question": "Phần mềm nào sau đây có thể sử dụng để viết cho Unity?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570544": {
        "question": "Tạo một biến global bằng cách sử dụng từ khóa nào?",
        "answer": "Static"
    },
    "570545": {
        "question": "Khi click chuột trái thì sự kiện nào được gọi?",
        "answer": "OnMouseDown"
    },
    "570546": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến private nào là của C#?",
        "answer": "public class example : MonoBehaviour {private float memberVariable = 0.0F;\n}"
    },
    "570547": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến static nào là của JavaScript?",
        "answer": "static var globalVariable = 0.0;"
    },
    "570548": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "var <name>[: Type] [= <value>];\n</value></name>"
    },
    "570549": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "private/public/static <type> <name>[=<new type()=\"\">];\n</new></name></type>"
    },
    "570550": {
        "question": "Trong các khai báo biến trong JavaScript sau, khai báo nào không đúng?",
        "answer": "var:String=\"String variable\""
    },
    "570551": {
        "question": "Trong những loại biến sau, loại nào không phải của C#?",
        "answer": "Undefined"
    },
    "570552": {
        "question": "Trong JavaScritp, để lấy số ngẫu nhiên ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.random() "
    },
    "570553": {
        "question": "Trong JavaScritp, để làm tròn lên một số ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.round(1.5)"
    },
    "570554": {
        "question": "Trong JavaScritp, hàm nào dùng để tìm ra số lớn nhất?",
        "answer": "Math.max(1,-2)"
    },
    "570555": {
        "question": "Trong JavaScript, khi khai báo một Class, để kế thừa từ MonoBehavior, ta dùng từ khóa nào?",
        "answer": "extend"
    },
    "570556": {
        "question": "Quy định đặt tên Class phải đặt giống tên file .cs được quy định trong ngôn ngữ nào?",
        "answer": "C#"
    },
    "570557": {
        "question": "Trong C#, cấu trúc đầy đủ khi khai báo một method là?",
        "answer": "private/public/static <type_return> <name_func>([par1,par2]) {… }</name_func></type_return>"
    },
    "570558": {
        "question": "Đâu là khai báo mảng nhiều chiều trong C#?",
        "answer": "int[,] = new int[16,16];"
    },
    "570559": {
        "question": "Trong lớp Component, đâu là phương thức có thể sử dụng?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570560": {
        "question": "Nhữngđoạn code thuộc phương thức này sẽđược thực thi khi chuột của người chơi click vào mộtđối tượng có tích hợp thành phần GUIElement hoặc Collider",
        "answer": "OnMouseDown()"
    },
    "570561": {
        "question": "Để tối ưu hóa mã nguồn, ta sử dụng các thành phần của GameObject thông qua biến nào?",
        "answer": "private"
    },
    "570562": {
        "question": "Worklight được cài sẵn thư viện JavaScript AngularJS Mobile?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "570563": {
        "question": "File nào được tạo khi thêm skin vào WorkLight project?",
        "answer": "skinLoader.js"
    },
    "570564": {
        "question": "Skin được ứng dụng chọn ở thời điểm nào?",
        "answer": "Skin được chọn tự động tại thời điểm chạy chương trình"
    },
    "570565": {
        "question": "Skin của Android Tablet được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "android.tablet"
    },
    "570566": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để kiểm tra xem Busy indicator có hiển thị hay không?",
        "answer": "isVisible()"
    },
    "570567": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để không hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "hide()"
    },
    "570568": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị khi người dùng đang đợi tải một file trên mạng trên thiết bị Android?",
        "answer": "Busy indicator"
    },
    "570569": {
        "question": "Để tải một trang HTML trên mạng ta sử dụng phương thức nào của jQuery?",
        "answer": "load()&nbsp;"
    },
    "570570": {
        "question": "Các framework JavaScript nào không được hỗ trợ trong WorkLight?",
        "answer": "AngulerJS"
    },
    "570571": {
        "question": "Phương thức addItem của WL.TabBar có tham số nào dùng để thiết lập giá trị được hiển thị trên tab bar?",
        "answer": "title"
    },
    "570572": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị thông báo tới người dùng?",
        "answer": "Simple dialog"
    },
    "570573": {
        "question": "Phương thức init của WL.TabBar có mấy tham số?",
        "answer": "0"
    },
    "570574": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "show()"
    },
    "570575": {
        "question": "Tham số nào của phương thức WL.OptionMenus để xác định hàm JavaScript khi menu option được chọn?",
        "answer": "callback"
    },
    "570576": {
        "question": "Framework JavaScript nào được cài đặt sẵn trong WorkLight?",
        "answer": "jQuery Core"
    },
    "570577": {
        "question": "Thêm item vào OptionMenu dùng phương thức nào?",
        "answer": "WL.OptionsMenu.addItem"
    },
    "570578": {
        "question": "WL.OptionsMenu được hiển thị trong môi trường hệ điều hành nào?",
        "answer": "Android"
    },
    "570579": {
        "question": "WL.TabBar không hỗ trợ TabBar trên Android?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "570580": {
        "question": "Dữ liệu lưu trữ trong cache mã hóa được lưu dưới dạng key value?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570581": {
        "question": "Trình duyệt của Android version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "2.2"
    },
    "570582": {
        "question": "Tham số credential của WL.EncryptedCache.Open lưu thông tin gì?",
        "answer": "Mật khẩu của người dùng"
    },
    "570583": {
        "question": "onError trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi có bất kỳ lỗi nào xảy ra"
    },
    "570584": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả thiết bị không hỗ trợ local storage?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_LOCAL_STORAGE_NOT_SUPPORTED"
    },
    "570585": {
        "question": "So với Local Storage, JSONStore có ưu điểm gì?",
        "answer": "Kết nối với hệ thống backend"
    },
    "570586": {
        "question": "JSON viết tắt của từ gì?",
        "answer": "Java Object Notation&nbsp;"
    },
    "570587": {
        "question": "JSONStore được lưu trữ tối đa bao nhiêu MB?",
        "answer": "Tùy thuộc dung lượng có sẵn trên thiết bị"
    },
    "570588": {
        "question": "Phương thức nào dùng để xóa tất cả dữ liệu trong JSONStore?",
        "answer": "delete"
    },
    "570589": {
        "question": "Trong JSONStore, phương thức nào được sử dụng để tìm kiếm theo định danh duy nhất của tài liệu?",
        "answer": "findById"
    },
    "570590": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả Worklight Server có lỗi khi sinh ra token ngẫu nhiên?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_SECURE_RANDOM_GENERATOR_UNAVAILABLE"
    },
    "570591": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để tạo tập hợp trong JSONStore",
        "answer": "init"
    },
    "570592": {
        "question": "Trong Worklight, API nào được sử dụng để lưu trữ và thao tác dữ liệu trên JSON?",
        "answer": "JSONStore&nbsp;"
    },
    "570593": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả việc truy cập vào cache mã hóa với thông tin mật khẩu không hợp lệ?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_CREDENTIALS_MISMATCH"
    },
    "570594": {
        "question": "onComplete trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi hoàn thành mở hoặc tạo cache"
    },
    "570595": {
        "question": "Trình duyệt của iOS version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "3.0"
    },
    "570596": {
        "question": "Khi mã hóa cache, token được sinh ra từ Client?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "570597": {
        "question": "WorkLight mặc định hỗ trợ AngularJS Framework?",
        "answer": "Sai"
    },
    "570598": {
        "question": "File nào cần thêm vào Worklight Project khi muốn sử dụng SanchaTouch?",
        "answer": "sencha-touch.js&nbsp;"
    },
    "570599": {
        "question": "Để hiển thị thông báo alert trong Android, sử dụng lệnh nào của Apache Cordova?",
        "answer": "navigator.notification.alert"
    },
    "570600": {
        "question": "Sử dụng công cụ nào cho phép tái sử dụng và tích hợp các mobile website hiện tại vào trong ứng dụng mobile mới?",
        "answer": "WebViewOverlay&nbsp;"
    },
    "570601": {
        "question": "Version nào của Cordova nên được sử dụng với WorkLight?",
        "answer": "Chỉ sử dụng version mà Worklight khuyến nghị"
    },
    "570602": {
        "question": "WebViewOverlay sử dụng plugin nào?",
        "answer": "Amazon Cordova plugin"
    },
    "570603": {
        "question": "Đối với WebViewOverplay, khi khai báo WebView nên sử dụng biến như thế nào?",
        "answer": "static"
    },
    "570604": {
        "question": "Mặc định, ký tự nào được dùng trong jQuery của file JavaScript chính trong ứng dụng?",
        "answer": "$"
    },
    "570605": {
        "question": "Làm thế nào để sử dụng Dojo Toolkit trong Worklight Project?",
        "answer": "Bổ sung gói Dojo Toolkit&nbsp; vào trong project"
    },
    "570606": {
        "question": "Framework nào hỗ trợ sẵn HTML template?",
        "answer": "Dojo Mobile"
    },
    "570607": {
        "question": "Để bắt đầu với SanchaTouch, bạn phải làm gì?",
        "answer": "Chỉ hai file sencha-touch.js và sencha-touch.css"
    },
    "570608": {
        "question": "Đối với WebViewOverlay, phần tử root trong file DroidGap.java phải là loại layout nào?",
        "answer": "RelativeLayout&nbsp;"
    },
    "570609": {
        "question": "Trong Apache Cordova, phương thức nào được sử dụng để lấy tên thiết bị?",
        "answer": "device.name"
    },
    "570610": {
        "question": "Câu nào là đúng đối với Apache Cordova?",
        "answer": "Apache Cordova có thể tích hợp vào iOS, Android, Window phone Project"
    },
    "570611": {
        "question": "Nếu thư mục dojo không nằm trong thư mục gốc, phải thiết lập đường dẫn của Dojo toolkit trong thuộc tính nào của file build-dojo.properties?",
        "answer": "dojo.root"
    },
    "570612": {
        "question": "File CSS nào được thêm vào thư mục CSS trong Worklight project đế sử dụng Sancha Touch?",
        "answer": "sencha-touch.css"
    },
    "570613": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ UI Framework nào?",
        "answer": "Kendo UI Mobile"
    },
    "570614": {
        "question": "jQuery Mobile widget hỗ trợ WYSIWYG?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570615": {
        "question": "Adapter sử dụng cú pháp XML?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "570616": {
        "question": "Adapter được sử dụng nhiều nhất để làm gì?",
        "answer": "Nhận dữ liệu hoặc thực hiện thao tác"
    },
    "570617": {
        "question": "HTTP Adapter hỗ trợ mấy giao thức?",
        "answer": "2"
    },
    "570618": {
        "question": "File nào được sử dụng để khai báo thủ tục và thuộc tính kết nối cho adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter.xml"
    },
    "570619": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ kiểu cơ sở dữ liệu nào?",
        "answer": "MariaDB"
    },
    "570620": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của invocationData?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "570621": {
        "question": "Để chuẩn bị câu lệnh SQL sử dụng lệnh nào?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "570622": {
        "question": "Có mấy tham số trong file XML để thiết lập kết nối cơ sở dữ liệu?",
        "answer": "4"
    },
    "570623": {
        "question": "Đối với HTTP Adapter, giao thức nào là bảo mật nhất?",
        "answer": "HTTPS"
    },
    "570624": {
        "question": "Mỗi thủ tục khai báo trong adapter XML file phải có hàm tương ứng khai báo ở file nào?",
        "answer": "JS"
    },
    "570625": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để thi hành Store Procedure?",
        "answer": "WL.Server.invokeSQLStoredProcedure"
    },
    "570626": {
        "question": "File nào được sử dụng để định nghĩa thủ tục và logic của&nbsp; adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter-impl.js"
    },
    "570627": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của option?",
        "answer": "onSuccess, onFailure, invocationContext"
    },
    "570628": {
        "question": "Phương án nào không phải là lợi ích của Adapter?",
        "answer": "Dễ dàng cấu hình với C#"
    },
    "570629": {
        "question": "Có mấy kiểu adapter?",
        "answer": "4"
    },
    "570630": {
        "question": "Maskup là gì?",
        "answer": "Tập hợp dữ liệu hoặc chức năng từ nhiều nguồn khác nhau"
    },
    "570631": {
        "question": "Worklight SQL Adapter được thiết kế dùng để làm gì?",
        "answer": "Giao tiếp với các nguồn dữ liệu SQL"
    },
    "570632": {
        "question": "Khi build và deploy Worklight Project, file JAR tự động được deploy tới Worklight server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570633": {
        "question": "Bất kỳ module login nào cũng có thể được sử dụng trong xác thực dựa trên adapter như là một tầng xác thực bổ sung?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570634": {
        "question": "Thành phần server nhận thông tin người dùng từ authenticator, kiểm tra tính hợp lệ và xây dựng đối tượng định danh người dùng là gì?",
        "answer": "The login module"
    },
    "570635": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng form login dạng HTML?",
        "answer": "Form-based authenticator"
    },
    "570636": {
        "question": "IBM Worklight cho thiết lập bao nhiêu realms để kiểm tra bảo mật?",
        "answer": "Có thể sử dụng nhiều realms"
    },
    "570637": {
        "question": "NonValidatingLoginModule&nbsp; được sử dụng để làm gì?",
        "answer": "Thông báo không cần tiến hành kiểm tra bổ sung bởi WorkLight Platform&nbsp;"
    },
    "570638": {
        "question": "Hàm nào sẽ được gọi khi đăng xuất?",
        "answer": "onLogout&nbsp;"
    },
    "570639": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để bảo mật ứng dụng web?",
        "answer": "webSecurityTest&nbsp;"
    },
    "570640": {
        "question": "Bổ sung thông tin xác thực vào file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "570641": {
        "question": "Hàm nào của Authenticator được gọi khi login module trả lại đăng nhập không thành công?",
        "answer": "processAuthenticationFailure&nbsp;"
    },
    "570642": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để chống lại tấn công XSRF?",
        "answer": "customSecurityTest&nbsp;"
    },
    "570643": {
        "question": "Hình thức xác thực nào kiểm tra HTTP header?",
        "answer": "Header-based authenticator"
    },
    "570644": {
        "question": "Realm nào được sử dụng để định danh người dùng?",
        "answer": "user realm"
    },
    "570645": {
        "question": "Tại sao AuthDiv được cấu hình display:none?",
        "answer": "Vì nó không được hiển thị trước khi xác thực được yêu cầu của server"
    },
    "570646": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi Worklight phát hiện truy cập trái phép vào tài nguyên?",
        "answer": "onAuthenticationRequire"
    },
    "570647": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng adapter?",
        "answer": "Adapter-based authenticator"
    },
    "570648": {
        "question": "Có mấy kiểu xác thực có thể định nghĩa trong authenticationConfig.xml?",
        "answer": "3"
    },
    "570649": {
        "question": "Thiết lập xác thực được cấu hình trong file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "570650": {
        "question": "Tài nguyên tĩnh được định nghĩa cách bảo vệ trong file authenticationConfig.xml?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570651": {
        "question": "IBM Worklight không cho phép ứng dụng native thao tác với WorkLight Server?",
        "answer": "Sai"
    },
    "570652": {
        "question": "File nào định nghĩa meta data và cấu hình của ứng dụng?",
        "answer": "application_descriptor.xml"
    },
    "570653": {
        "question": "API nào dùng để gọi adapter procedure?",
        "answer": "Backend Integration Native API&nbsp;"
    },
    "570654": {
        "question": "Kiểu Worklight Project nào dùng để thêm mới Native API?",
        "answer": "Native API"
    },
    "570655": {
        "question": "File worklight-android.jar&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "libs"
    },
    "570656": {
        "question": "Tham số nào chứa cổng của WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerPort"
    },
    "570657": {
        "question": "Để kết nối với Worklight Server, phải khai báo activity nào trong AndroidManifest?",
        "answer": "&lt;activityandroid:name=\"com.worklight.wlclient.ui.UIActivity\"/&gt;"
    },
    "570658": {
        "question": "Phải sử dụng thư viện nào trong XCode để ứng dụng iOS có thể kết nối với Worklight Server?",
        "answer": "CFNetwork"
    },
    "570659": {
        "question": "API nào dùng để gọi sinh ra các báo cáo thống kế phân tích?",
        "answer": "Analytics Native API&nbsp;"
    },
    "570660": {
        "question": "Tham số nào chứa giao thức để kết nối với WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerProtocol"
    },
    "570661": {
        "question": "Phải thêm quyền nào vào AndroidManifest để ứng dụng Android có thể giao tiếp với WorkLight Server?",
        "answer": "android.permission.INTERNET"
    },
    "570662": {
        "question": "Tham số nào chứa địa chỉ WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerHost"
    },
    "570663": {
        "question": "File worklight.properties&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "assets"
    },
    "570664": {
        "question": "File nào chứa kết nối đến Worklight Server?",
        "answer": "wlclient.properties"
    },
    "570665": {
        "question": "Làm thế nào để build Native API?",
        "answer": "Click chuột phải vào WorkLight adapter và chọn build and deploy"
    },
    "570666": {
        "question": "API nào dùng để gọi chứng thực ở phía Client?",
        "answer": "Authentication Native API&nbsp;"
    },
    "570667": {
        "question": "File nào trong ứng dụng Android để thêm quyền internet?",
        "answer": "AndroidManifest.xml"
    },
    "570668": {
        "question": "Ứng dụng Window Phone 7.0 có thể giao tiếp với Worklight Server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "570669": {
        "question": "Push notification chỉ nhận được nếu ứng dụng đang chạy?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "570670": {
        "question": "Kết nối nào bắt buộc phải có để push notification hoạt động được?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570671": {
        "question": "Để bắt đầu nhận push notification, ứng dụng phải làm gì đầu tiên?",
        "answer": "Đăng ký tới push notification event source"
    },
    "570672": {
        "question": "Dạng notification nào bắt buộc người dùng phải nhìn thấy trên màn hình thiết bị?",
        "answer": "Toast"
    },
    "570673": {
        "question": "Android version nào không hỗ trợ push notification?",
        "answer": "2.0"
    },
    "570674": {
        "question": "Device subcription được tạo khi ứng dụng trên thiết bị gọi hàm nào?",
        "answer": "WL.Client.Push.subscribe()"
    },
    "570675": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceSubscribe"
    },
    "570676": {
        "question": "Cái gì được sử dụng để kiểm thử bảo mật trong file authenticationConfig.xml file được sử dụng để bảo vệ event source?",
        "answer": "securityTest&nbsp;"
    },
    "570677": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để lấy thông tin notification?",
        "answer": "Poll"
    },
    "570678": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới tất cả thiết bị của người dùng?",
        "answer": "WL.Server.notifyAllDevices"
    },
    "570679": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới một thiết bị cụ thể thuộc userSubcription cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDevice"
    },
    "570680": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi tất cả thông báo đến một thiết bị cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDeviceSubscription"
    },
    "570681": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu hủy đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceUnsubscribe"
    },
    "570682": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để xóa device subcription?",
        "answer": "WL.Client.Push.unsubscribe()&nbsp;"
    },
    "570683": {
        "question": "user ID nằm trong thành phần nào?",
        "answer": "User subscription"
    },
    "570684": {
        "question": "Adapter API không cho phép làm gì?",
        "answer": "Gửi push notification đến thiết bị cài FirefoxOS"
    },
    "570685": {
        "question": "Nền tảng nào mà WorkLight không hỗ trợ Notification?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Symbian"
    },
    "570686": {
        "question": "Để có thể nhận push notification, thiết bị Android phải đăng nhập tài khoản Google?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570687": {
        "question": "IBM Worklight có thể viết ứng dụng trên Window Phone?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570688": {
        "question": "Trong Worklight, file nào chứa cấu hình port?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "570689": {
        "question": "File login cơ bản của ứng dụng WorkLight nằm trong thư mục nào?",
        "answer": "server/conf"
    },
    "570690": {
        "question": "File nào được sử dụng để cấu hình cách mà widget và ứng dụng web xác thực người dùng?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "570691": {
        "question": "Khả năng nào không được hỗ trợ trong device runtime?",
        "answer": "Push notification"
    },
    "570692": {
        "question": "Có mấy loại push notification được hỗ trợ trong Worklight?",
        "answer": "3"
    },
    "570693": {
        "question": "Code dùng cho&nbsp; ứng dụng Worklight mà có thể triển khai được trên iphone sẽ được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "iphone"
    },
    "570694": {
        "question": "Khái niệm nào trong Worklight liên quan đến giao diện của ứng dụng trên các thiết bị khác nhau?",
        "answer": "skin"
    },
    "570695": {
        "question": "Kiểu nào không phải là adapter trong Worklight?",
        "answer": "Oracle"
    },
    "570696": {
        "question": "Phương án nào là UI framework mà Worklight không hỗ trợ?",
        "answer": "UIKit"
    },
    "570697": {
        "question": "Worklight lưu thông tin ngôn ngữ trong file nào?",
        "answer": "messages.js"
    },
    "570698": {
        "question": "Worklight client-side framework sử dụng công nghệ nào?",
        "answer": "jQuery"
    },
    "570699": {
        "question": "Thay đổi port của Worklight Server trong file nào?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "570700": {
        "question": "Điều khiển nào là điều khiển của WorkLight?",
        "answer": "WL.SimpleDialog"
    },
    "570701": {
        "question": "Thư mục nào dùng để chứa các tài nguyên liên quan đến code chạy trên ứng dụng native?",
        "answer": "nativeResources"
    },
    "570702": {
        "question": "Loại push notification nào hiển thị màu đỏ bên cạnh icon của ứng dụng?",
        "answer": "Badge"
    },
    "570703": {
        "question": "Thư mục server/lib chứa các file nào? &nbsp; &nbsp; &nbsp;",
        "answer": "Chứa các file jar để tùy biến server"
    },
    "570704": {
        "question": "Để xây dựng ứng dụng WorkLight chạy trên iOS không bắt buộc cần Xcode?",
        "answer": "Sai"
    },
    "570705": {
        "question": "Phát biểu nào sau đúng nhất về Phonegap?",
        "answer": "PhoneGap là một framework mã nguồn mở, miễn phí, cho phép bạn sử dụng các API web tiêu chuẩn để tạo ra những ứng dụng di động cho nhiều nền tảng"
    },
    "570706": {
        "question": "Một trong những lợi ích của ứng dụng phát triển bằng PhoneGap là?",
        "answer": "Truy cập tới các API thiết bị không có sẵn trong trình duyệt web. <!--EndFragment--> tr&gt;&nbsp;"
    },
    "570707": {
        "question": "Để cài đặt phonegap bằng dòng lệnh người ta dùng câu lệnh nào?",
        "answer": "pm install -g phonegap"
    },
    "570708": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cordova?",
        "answer": "Cordova là một framework phát triển ứng dụng cho thiết bị di động mã nguồn mở, dùng để phát triển ứng dụng đa nền tảng"
    },
    "570709": {
        "question": "Khi thực thi các ứng dụng Cordova, ta cần tham chiếu đến thư viện nào?",
        "answer": "cordova.js"
    },
    "570710": {
        "question": "Cordova hỗ trợ qui trình phát triển nào?",
        "answer": "Quy trình&nbsp; phát triển dự án Web (Web Project Dev) và Quy trình phát triển trên nền tảng thuần (Native Platform Dev)"
    },
    "570711": {
        "question": "Worklight được cài sẵn thư viện JavaScript AngularJS Mobile?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "570712": {
        "question": "File nào được tạo khi thêm skin vào WorkLight project?",
        "answer": "skinLoader.js"
    },
    "570713": {
        "question": "Skin được ứng dụng chọn ở thời điểm nào?",
        "answer": "Skin được chọn tự động tại thời điểm chạy chương trình"
    },
    "570714": {
        "question": "Skin của Android Tablet được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "android.tablet"
    },
    "570715": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để kiểm tra xem Busy indicator có hiển thị hay không?",
        "answer": "isVisible()"
    },
    "570716": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để không hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "hide()"
    },
    "570717": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị khi người dùng đang đợi tải một file trên mạng trên thiết bị Android?",
        "answer": "Busy indicator"
    },
    "570718": {
        "question": "Để tải một trang HTML trên mạng ta sử dụng phương thức nào của jQuery?",
        "answer": "load()&nbsp;"
    },
    "570719": {
        "question": "Các framework JavaScript nào không được hỗ trợ trong WorkLight?",
        "answer": "AngulerJS"
    },
    "570720": {
        "question": "Phương thức addItem của WL.TabBar có tham số nào dùng để thiết lập giá trị được hiển thị trên tab bar?",
        "answer": "title"
    },
    "570721": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị thông báo tới người dùng?",
        "answer": "Simple dialog"
    },
    "570722": {
        "question": "Phương thức init của WL.TabBar có mấy tham số?",
        "answer": "0"
    },
    "570723": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "show()"
    },
    "570724": {
        "question": "Tham số nào của phương thức WL.OptionMenus để xác định hàm JavaScript khi menu option được chọn?",
        "answer": "callback"
    },
    "570725": {
        "question": "Framework JavaScript nào được cài đặt sẵn trong WorkLight?",
        "answer": "jQuery Core"
    },
    "570726": {
        "question": "Thêm item vào OptionMenu dùng phương thức nào?",
        "answer": "WL.OptionsMenu.addItem"
    },
    "570727": {
        "question": "WL.OptionsMenu được hiển thị trong môi trường hệ điều hành nào?",
        "answer": "Android"
    },
    "570728": {
        "question": "WL.TabBar không hỗ trợ TabBar trên Android?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "570729": {
        "question": "Dữ liệu lưu trữ trong cache mã hóa được lưu dưới dạng key value?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570730": {
        "question": "Trình duyệt của Android version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "2.2"
    },
    "570731": {
        "question": "Tham số credential của WL.EncryptedCache.Open lưu thông tin gì?",
        "answer": "Mật khẩu của người dùng"
    },
    "570732": {
        "question": "onError trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi có bất kỳ lỗi nào xảy ra"
    },
    "570733": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả thiết bị không hỗ trợ local storage?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_LOCAL_STORAGE_NOT_SUPPORTED"
    },
    "570734": {
        "question": "So với Local Storage, JSONStore có ưu điểm gì?",
        "answer": "Kết nối với hệ thống backend"
    },
    "570735": {
        "question": "JSON viết tắt của từ gì?",
        "answer": "Java Object Notation&nbsp;"
    },
    "570736": {
        "question": "JSONStore được lưu trữ tối đa bao nhiêu MB?",
        "answer": "Tùy thuộc dung lượng có sẵn trên thiết bị"
    },
    "570737": {
        "question": "Phương thức nào dùng để xóa tất cả dữ liệu trong JSONStore?",
        "answer": "delete"
    },
    "570738": {
        "question": "Trong JSONStore, phương thức nào được sử dụng để tìm kiếm theo định danh duy nhất của tài liệu?",
        "answer": "findById"
    },
    "570739": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả Worklight Server có lỗi khi sinh ra token ngẫu nhiên?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_SECURE_RANDOM_GENERATOR_UNAVAILABLE"
    },
    "570740": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để tạo tập hợp trong JSONStore",
        "answer": "init"
    },
    "570741": {
        "question": "Trong Worklight, API nào được sử dụng để lưu trữ và thao tác dữ liệu trên JSON?",
        "answer": "JSONStore&nbsp;"
    },
    "570742": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả việc truy cập vào cache mã hóa với thông tin mật khẩu không hợp lệ?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_CREDENTIALS_MISMATCH"
    },
    "570743": {
        "question": "onComplete trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi hoàn thành mở hoặc tạo cache"
    },
    "570744": {
        "question": "Trình duyệt của iOS version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "3.0"
    },
    "570745": {
        "question": "Khi mã hóa cache, token được sinh ra từ Client?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "570746": {
        "question": "WorkLight mặc định hỗ trợ AngularJS Framework?",
        "answer": "Sai"
    },
    "570747": {
        "question": "File nào cần thêm vào Worklight Project khi muốn sử dụng SanchaTouch?",
        "answer": "sencha-touch.js&nbsp;"
    },
    "570748": {
        "question": "Để hiển thị thông báo alert trong Android, sử dụng lệnh nào của Apache Cordova?",
        "answer": "navigator.notification.alert"
    },
    "570749": {
        "question": "Sử dụng công cụ nào cho phép tái sử dụng và tích hợp các mobile website hiện tại vào trong ứng dụng mobile mới?",
        "answer": "WebViewOverlay&nbsp;"
    },
    "570750": {
        "question": "Version nào của Cordova nên được sử dụng với WorkLight?",
        "answer": "Chỉ sử dụng version mà Worklight khuyến nghị"
    },
    "570751": {
        "question": "WebViewOverlay sử dụng plugin nào?",
        "answer": "Amazon Cordova plugin"
    },
    "570752": {
        "question": "Đối với WebViewOverplay, khi khai báo WebView nên sử dụng biến như thế nào?",
        "answer": "static"
    },
    "570753": {
        "question": "Mặc định, ký tự nào được dùng trong jQuery của file JavaScript chính trong ứng dụng?",
        "answer": "$"
    },
    "570754": {
        "question": "Làm thế nào để sử dụng Dojo Toolkit trong Worklight Project?",
        "answer": "Bổ sung gói Dojo Toolkit&nbsp; vào trong project"
    },
    "570755": {
        "question": "Framework nào hỗ trợ sẵn HTML template?",
        "answer": "Dojo Mobile"
    },
    "570756": {
        "question": "Để bắt đầu với SanchaTouch, bạn phải làm gì?",
        "answer": "Chỉ hai file sencha-touch.js và sencha-touch.css"
    },
    "570757": {
        "question": "Đối với WebViewOverlay, phần tử root trong file DroidGap.java phải là loại layout nào?",
        "answer": "RelativeLayout&nbsp;"
    },
    "570758": {
        "question": "Trong Apache Cordova, phương thức nào được sử dụng để lấy tên thiết bị?",
        "answer": "device.name"
    },
    "570759": {
        "question": "Câu nào là đúng đối với Apache Cordova?",
        "answer": "Apache Cordova có thể tích hợp vào iOS, Android, Window phone Project"
    },
    "570760": {
        "question": "Nếu thư mục dojo không nằm trong thư mục gốc, phải thiết lập đường dẫn của Dojo toolkit trong thuộc tính nào của file build-dojo.properties?",
        "answer": "dojo.root"
    },
    "570761": {
        "question": "File CSS nào được thêm vào thư mục CSS trong Worklight project đế sử dụng Sancha Touch?",
        "answer": "sencha-touch.css"
    },
    "570762": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ UI Framework nào?",
        "answer": "Kendo UI Mobile"
    },
    "570763": {
        "question": "jQuery Mobile widget hỗ trợ WYSIWYG?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570764": {
        "question": "Adapter sử dụng cú pháp XML?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "570765": {
        "question": "Adapter được sử dụng nhiều nhất để làm gì?",
        "answer": "Nhận dữ liệu hoặc thực hiện thao tác"
    },
    "570766": {
        "question": "HTTP Adapter hỗ trợ mấy giao thức?",
        "answer": "2"
    },
    "570767": {
        "question": "File nào được sử dụng để khai báo thủ tục và thuộc tính kết nối cho adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter.xml"
    },
    "570768": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ kiểu cơ sở dữ liệu nào?",
        "answer": "MariaDB"
    },
    "570769": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của invocationData?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "570770": {
        "question": "Để chuẩn bị câu lệnh SQL sử dụng lệnh nào?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "570771": {
        "question": "Có mấy tham số trong file XML để thiết lập kết nối cơ sở dữ liệu?",
        "answer": "4"
    },
    "570772": {
        "question": "Đối với HTTP Adapter, giao thức nào là bảo mật nhất?",
        "answer": "HTTPS"
    },
    "570773": {
        "question": "Mỗi thủ tục khai báo trong adapter XML file phải có hàm tương ứng khai báo ở file nào?",
        "answer": "JS"
    },
    "570774": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để thi hành Store Procedure?",
        "answer": "WL.Server.invokeSQLStoredProcedure"
    },
    "570775": {
        "question": "File nào được sử dụng để định nghĩa thủ tục và logic của&nbsp; adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter-impl.js"
    },
    "570776": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của option?",
        "answer": "onSuccess, onFailure, invocationContext"
    },
    "570777": {
        "question": "Phương án nào không phải là lợi ích của Adapter?",
        "answer": "Dễ dàng cấu hình với C#"
    },
    "570778": {
        "question": "Có mấy kiểu adapter?",
        "answer": "4"
    },
    "570779": {
        "question": "Maskup là gì?",
        "answer": "Tập hợp dữ liệu hoặc chức năng từ nhiều nguồn khác nhau"
    },
    "570780": {
        "question": "Worklight SQL Adapter được thiết kế dùng để làm gì?",
        "answer": "Giao tiếp với các nguồn dữ liệu SQL"
    },
    "570781": {
        "question": "Khi build và deploy Worklight Project, file JAR tự động được deploy tới Worklight server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570782": {
        "question": "Bất kỳ module login nào cũng có thể được sử dụng trong xác thực dựa trên adapter như là một tầng xác thực bổ sung?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570783": {
        "question": "Thành phần server nhận thông tin người dùng từ authenticator, kiểm tra tính hợp lệ và xây dựng đối tượng định danh người dùng là gì?",
        "answer": "The login module"
    },
    "570784": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng form login dạng HTML?",
        "answer": "Form-based authenticator"
    },
    "570785": {
        "question": "IBM Worklight cho thiết lập bao nhiêu realms để kiểm tra bảo mật?",
        "answer": "Có thể sử dụng nhiều realms"
    },
    "570786": {
        "question": "NonValidatingLoginModule&nbsp; được sử dụng để làm gì?",
        "answer": "Thông báo không cần tiến hành kiểm tra bổ sung bởi WorkLight Platform&nbsp;"
    },
    "570787": {
        "question": "Hàm nào sẽ được gọi khi đăng xuất?",
        "answer": "onLogout&nbsp;"
    },
    "570788": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để bảo mật ứng dụng web?",
        "answer": "webSecurityTest&nbsp;"
    },
    "570789": {
        "question": "Bổ sung thông tin xác thực vào file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "570790": {
        "question": "Hàm nào của Authenticator được gọi khi login module trả lại đăng nhập không thành công?",
        "answer": "processAuthenticationFailure&nbsp;"
    },
    "570791": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để chống lại tấn công XSRF?",
        "answer": "customSecurityTest&nbsp;"
    },
    "570792": {
        "question": "Hình thức xác thực nào kiểm tra HTTP header?",
        "answer": "Header-based authenticator"
    },
    "570793": {
        "question": "Realm nào được sử dụng để định danh người dùng?",
        "answer": "user realm"
    },
    "570794": {
        "question": "Tại sao AuthDiv được cấu hình display:none?",
        "answer": "Vì nó không được hiển thị trước khi xác thực được yêu cầu của server"
    },
    "570795": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi Worklight phát hiện truy cập trái phép vào tài nguyên?",
        "answer": "onAuthenticationRequire"
    },
    "570796": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng adapter?",
        "answer": "Adapter-based authenticator"
    },
    "570797": {
        "question": "Có mấy kiểu xác thực có thể định nghĩa trong authenticationConfig.xml?",
        "answer": "3"
    },
    "570798": {
        "question": "Thiết lập xác thực được cấu hình trong file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "570799": {
        "question": "Tài nguyên tĩnh được định nghĩa cách bảo vệ trong file authenticationConfig.xml?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570800": {
        "question": "IBM Worklight không cho phép ứng dụng native thao tác với WorkLight Server?",
        "answer": "Sai"
    },
    "570801": {
        "question": "File nào định nghĩa meta data và cấu hình của ứng dụng?",
        "answer": "application_descriptor.xml"
    },
    "570802": {
        "question": "API nào dùng để gọi adapter procedure?",
        "answer": "Backend Integration Native API&nbsp;"
    },
    "570803": {
        "question": "Kiểu Worklight Project nào dùng để thêm mới Native API?",
        "answer": "Native API"
    },
    "570804": {
        "question": "File worklight-android.jar&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "libs"
    },
    "570805": {
        "question": "Tham số nào chứa cổng của WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerPort"
    },
    "570806": {
        "question": "Để kết nối với Worklight Server, phải khai báo activity nào trong AndroidManifest?",
        "answer": "&lt;activityandroid:name=\"com.worklight.wlclient.ui.UIActivity\"/&gt;"
    },
    "570807": {
        "question": "Phải sử dụng thư viện nào trong XCode để ứng dụng iOS có thể kết nối với Worklight Server?",
        "answer": "CFNetwork"
    },
    "570808": {
        "question": "API nào dùng để gọi sinh ra các báo cáo thống kế phân tích?",
        "answer": "Analytics Native API&nbsp;"
    },
    "570809": {
        "question": "Tham số nào chứa giao thức để kết nối với WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerProtocol"
    },
    "570810": {
        "question": "Phải thêm quyền nào vào AndroidManifest để ứng dụng Android có thể giao tiếp với WorkLight Server?",
        "answer": "android.permission.INTERNET"
    },
    "570811": {
        "question": "Tham số nào chứa địa chỉ WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerHost"
    },
    "570812": {
        "question": "File worklight.properties&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "assets"
    },
    "570813": {
        "question": "File nào chứa kết nối đến Worklight Server?",
        "answer": "wlclient.properties"
    },
    "570814": {
        "question": "Làm thế nào để build Native API?",
        "answer": "Click chuột phải vào WorkLight adapter và chọn build and deploy"
    },
    "570815": {
        "question": "API nào dùng để gọi chứng thực ở phía Client?",
        "answer": "Authentication Native API&nbsp;"
    },
    "570816": {
        "question": "File nào trong ứng dụng Android để thêm quyền internet?",
        "answer": "AndroidManifest.xml"
    },
    "570817": {
        "question": "Ứng dụng Window Phone 7.0 có thể giao tiếp với Worklight Server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "570818": {
        "question": "Push notification chỉ nhận được nếu ứng dụng đang chạy?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "570819": {
        "question": "Kết nối nào bắt buộc phải có để push notification hoạt động được?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570820": {
        "question": "Để bắt đầu nhận push notification, ứng dụng phải làm gì đầu tiên?",
        "answer": "Đăng ký tới push notification event source"
    },
    "570821": {
        "question": "Dạng notification nào bắt buộc người dùng phải nhìn thấy trên màn hình thiết bị?",
        "answer": "Toast"
    },
    "570822": {
        "question": "Android version nào không hỗ trợ push notification?",
        "answer": "2.0"
    },
    "570823": {
        "question": "Device subcription được tạo khi ứng dụng trên thiết bị gọi hàm nào?",
        "answer": "WL.Client.Push.subscribe()"
    },
    "570824": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceSubscribe"
    },
    "570825": {
        "question": "Cái gì được sử dụng để kiểm thử bảo mật trong file authenticationConfig.xml file được sử dụng để bảo vệ event source?",
        "answer": "securityTest&nbsp;"
    },
    "570826": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để lấy thông tin notification?",
        "answer": "Poll"
    },
    "570827": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới tất cả thiết bị của người dùng?",
        "answer": "WL.Server.notifyAllDevices"
    },
    "570828": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới một thiết bị cụ thể thuộc userSubcription cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDevice"
    },
    "570829": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi tất cả thông báo đến một thiết bị cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDeviceSubscription"
    },
    "570830": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu hủy đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceUnsubscribe"
    },
    "570831": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để xóa device subcription?",
        "answer": "WL.Client.Push.unsubscribe()&nbsp;"
    },
    "570832": {
        "question": "user ID nằm trong thành phần nào?",
        "answer": "User subscription"
    },
    "570833": {
        "question": "Adapter API không cho phép làm gì?",
        "answer": "Gửi push notification đến thiết bị cài FirefoxOS"
    },
    "570834": {
        "question": "Nền tảng nào mà WorkLight không hỗ trợ Notification?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Symbian"
    },
    "570835": {
        "question": "Để có thể nhận push notification, thiết bị Android phải đăng nhập tài khoản Google?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570836": {
        "question": "IBM Worklight có thể viết ứng dụng trên Window Phone?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570837": {
        "question": "Trong Worklight, file nào chứa cấu hình port?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "570838": {
        "question": "File login cơ bản của ứng dụng WorkLight nằm trong thư mục nào?",
        "answer": "server/conf"
    },
    "570839": {
        "question": "File nào được sử dụng để cấu hình cách mà widget và ứng dụng web xác thực người dùng?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "570840": {
        "question": "Khả năng nào không được hỗ trợ trong device runtime?",
        "answer": "Push notification"
    },
    "570841": {
        "question": "Có mấy loại push notification được hỗ trợ trong Worklight?",
        "answer": "3"
    },
    "570842": {
        "question": "Code dùng cho&nbsp; ứng dụng Worklight mà có thể triển khai được trên iphone sẽ được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "iphone"
    },
    "570843": {
        "question": "Khái niệm nào trong Worklight liên quan đến giao diện của ứng dụng trên các thiết bị khác nhau?",
        "answer": "skin"
    },
    "570844": {
        "question": "Kiểu nào không phải là adapter trong Worklight?",
        "answer": "Oracle"
    },
    "570845": {
        "question": "Phương án nào là UI framework mà Worklight không hỗ trợ?",
        "answer": "UIKit"
    },
    "570846": {
        "question": "Worklight lưu thông tin ngôn ngữ trong file nào?",
        "answer": "messages.js"
    },
    "570847": {
        "question": "Worklight client-side framework sử dụng công nghệ nào?",
        "answer": "jQuery"
    },
    "570848": {
        "question": "Thay đổi port của Worklight Server trong file nào?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "570849": {
        "question": "Điều khiển nào là điều khiển của WorkLight?",
        "answer": "WL.SimpleDialog"
    },
    "570850": {
        "question": "Thư mục nào dùng để chứa các tài nguyên liên quan đến code chạy trên ứng dụng native?",
        "answer": "nativeResources"
    },
    "570851": {
        "question": "Loại push notification nào hiển thị màu đỏ bên cạnh icon của ứng dụng?",
        "answer": "Badge"
    },
    "570852": {
        "question": "Thư mục server/lib chứa các file nào? &nbsp; &nbsp; &nbsp;",
        "answer": "Chứa các file jar để tùy biến server"
    },
    "570853": {
        "question": "Để xây dựng ứng dụng WorkLight chạy trên iOS không bắt buộc cần Xcode?",
        "answer": "Sai"
    },
    "570854": {
        "question": "Phát biểu nào sau đúng nhất về Phonegap?",
        "answer": "PhoneGap là một framework mã nguồn mở, miễn phí, cho phép bạn sử dụng các API web tiêu chuẩn để tạo ra những ứng dụng di động cho nhiều nền tảng"
    },
    "570855": {
        "question": "Một trong những lợi ích của ứng dụng phát triển bằng PhoneGap là?",
        "answer": "Truy cập tới các API thiết bị không có sẵn trong trình duyệt web. <!--EndFragment--> tr&gt;&nbsp;"
    },
    "570856": {
        "question": "Để cài đặt phonegap bằng dòng lệnh người ta dùng câu lệnh nào?",
        "answer": "pm install -g phonegap"
    },
    "570857": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cordova?",
        "answer": "Cordova là một framework phát triển ứng dụng cho thiết bị di động mã nguồn mở, dùng để phát triển ứng dụng đa nền tảng"
    },
    "570858": {
        "question": "Khi thực thi các ứng dụng Cordova, ta cần tham chiếu đến thư viện nào?",
        "answer": "cordova.js"
    },
    "570859": {
        "question": "Cordova hỗ trợ qui trình phát triển nào?",
        "answer": "Quy trình&nbsp; phát triển dự án Web (Web Project Dev) và Quy trình phát triển trên nền tảng thuần (Native Platform Dev)"
    },
    "570860": {
        "question": "Worklight được cài sẵn thư viện JavaScript AngularJS Mobile?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "570861": {
        "question": "File nào được tạo khi thêm skin vào WorkLight project?",
        "answer": "skinLoader.js"
    },
    "570862": {
        "question": "Skin được ứng dụng chọn ở thời điểm nào?",
        "answer": "Skin được chọn tự động tại thời điểm chạy chương trình"
    },
    "570863": {
        "question": "Skin của Android Tablet được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "android.tablet"
    },
    "570864": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để kiểm tra xem Busy indicator có hiển thị hay không?",
        "answer": "isVisible()"
    },
    "570865": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để không hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "hide()"
    },
    "570866": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị khi người dùng đang đợi tải một file trên mạng trên thiết bị Android?",
        "answer": "Busy indicator"
    },
    "570867": {
        "question": "Để tải một trang HTML trên mạng ta sử dụng phương thức nào của jQuery?",
        "answer": "load()&nbsp;"
    },
    "570868": {
        "question": "Các framework JavaScript nào không được hỗ trợ trong WorkLight?",
        "answer": "AngulerJS"
    },
    "570869": {
        "question": "Phương thức addItem của WL.TabBar có tham số nào dùng để thiết lập giá trị được hiển thị trên tab bar?",
        "answer": "title"
    },
    "570870": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị thông báo tới người dùng?",
        "answer": "Simple dialog"
    },
    "570871": {
        "question": "Phương thức init của WL.TabBar có mấy tham số?",
        "answer": "0"
    },
    "570872": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "show()"
    },
    "570873": {
        "question": "Tham số nào của phương thức WL.OptionMenus để xác định hàm JavaScript khi menu option được chọn?",
        "answer": "callback"
    },
    "570874": {
        "question": "Framework JavaScript nào được cài đặt sẵn trong WorkLight?",
        "answer": "jQuery Core"
    },
    "570875": {
        "question": "Thêm item vào OptionMenu dùng phương thức nào?",
        "answer": "WL.OptionsMenu.addItem"
    },
    "570876": {
        "question": "WL.OptionsMenu được hiển thị trong môi trường hệ điều hành nào?",
        "answer": "Android"
    },
    "570877": {
        "question": "WL.TabBar không hỗ trợ TabBar trên Android?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "570878": {
        "question": "Dữ liệu lưu trữ trong cache mã hóa được lưu dưới dạng key value?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570879": {
        "question": "Trình duyệt của Android version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "2.2"
    },
    "570880": {
        "question": "Tham số credential của WL.EncryptedCache.Open lưu thông tin gì?",
        "answer": "Mật khẩu của người dùng"
    },
    "570881": {
        "question": "onError trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi có bất kỳ lỗi nào xảy ra"
    },
    "570882": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả thiết bị không hỗ trợ local storage?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_LOCAL_STORAGE_NOT_SUPPORTED"
    },
    "570883": {
        "question": "So với Local Storage, JSONStore có ưu điểm gì?",
        "answer": "Kết nối với hệ thống backend"
    },
    "570884": {
        "question": "JSON viết tắt của từ gì?",
        "answer": "Java Object Notation&nbsp;"
    },
    "570885": {
        "question": "JSONStore được lưu trữ tối đa bao nhiêu MB?",
        "answer": "Tùy thuộc dung lượng có sẵn trên thiết bị"
    },
    "570886": {
        "question": "Phương thức nào dùng để xóa tất cả dữ liệu trong JSONStore?",
        "answer": "delete"
    },
    "570887": {
        "question": "Trong JSONStore, phương thức nào được sử dụng để tìm kiếm theo định danh duy nhất của tài liệu?",
        "answer": "findById"
    },
    "570888": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả Worklight Server có lỗi khi sinh ra token ngẫu nhiên?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_SECURE_RANDOM_GENERATOR_UNAVAILABLE"
    },
    "570889": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để tạo tập hợp trong JSONStore",
        "answer": "init"
    },
    "570890": {
        "question": "Trong Worklight, API nào được sử dụng để lưu trữ và thao tác dữ liệu trên JSON?",
        "answer": "JSONStore&nbsp;"
    },
    "570891": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả việc truy cập vào cache mã hóa với thông tin mật khẩu không hợp lệ?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_CREDENTIALS_MISMATCH"
    },
    "570892": {
        "question": "onComplete trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi hoàn thành mở hoặc tạo cache"
    },
    "570893": {
        "question": "Trình duyệt của iOS version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "3.0"
    },
    "570894": {
        "question": "Khi mã hóa cache, token được sinh ra từ Client?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "570895": {
        "question": "WorkLight mặc định hỗ trợ AngularJS Framework?",
        "answer": "Sai"
    },
    "570896": {
        "question": "File nào cần thêm vào Worklight Project khi muốn sử dụng SanchaTouch?",
        "answer": "sencha-touch.js&nbsp;"
    },
    "570897": {
        "question": "Để hiển thị thông báo alert trong Android, sử dụng lệnh nào của Apache Cordova?",
        "answer": "navigator.notification.alert"
    },
    "570898": {
        "question": "Sử dụng công cụ nào cho phép tái sử dụng và tích hợp các mobile website hiện tại vào trong ứng dụng mobile mới?",
        "answer": "WebViewOverlay&nbsp;"
    },
    "570899": {
        "question": "Version nào của Cordova nên được sử dụng với WorkLight?",
        "answer": "Chỉ sử dụng version mà Worklight khuyến nghị"
    },
    "570900": {
        "question": "WebViewOverlay sử dụng plugin nào?",
        "answer": "Amazon Cordova plugin"
    },
    "570901": {
        "question": "Đối với WebViewOverplay, khi khai báo WebView nên sử dụng biến như thế nào?",
        "answer": "static"
    },
    "570902": {
        "question": "Mặc định, ký tự nào được dùng trong jQuery của file JavaScript chính trong ứng dụng?",
        "answer": "$"
    },
    "570903": {
        "question": "Làm thế nào để sử dụng Dojo Toolkit trong Worklight Project?",
        "answer": "Bổ sung gói Dojo Toolkit&nbsp; vào trong project"
    },
    "570904": {
        "question": "Framework nào hỗ trợ sẵn HTML template?",
        "answer": "Dojo Mobile"
    },
    "570905": {
        "question": "Để bắt đầu với SanchaTouch, bạn phải làm gì?",
        "answer": "Chỉ hai file sencha-touch.js và sencha-touch.css"
    },
    "570906": {
        "question": "Đối với WebViewOverlay, phần tử root trong file DroidGap.java phải là loại layout nào?",
        "answer": "RelativeLayout&nbsp;"
    },
    "570907": {
        "question": "Trong Apache Cordova, phương thức nào được sử dụng để lấy tên thiết bị?",
        "answer": "device.name"
    },
    "570908": {
        "question": "Câu nào là đúng đối với Apache Cordova?",
        "answer": "Apache Cordova có thể tích hợp vào iOS, Android, Window phone Project"
    },
    "570909": {
        "question": "Nếu thư mục dojo không nằm trong thư mục gốc, phải thiết lập đường dẫn của Dojo toolkit trong thuộc tính nào của file build-dojo.properties?",
        "answer": "dojo.root"
    },
    "570910": {
        "question": "File CSS nào được thêm vào thư mục CSS trong Worklight project đế sử dụng Sancha Touch?",
        "answer": "sencha-touch.css"
    },
    "570911": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ UI Framework nào?",
        "answer": "Kendo UI Mobile"
    },
    "570912": {
        "question": "jQuery Mobile widget hỗ trợ WYSIWYG?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570913": {
        "question": "Adapter sử dụng cú pháp XML?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "570914": {
        "question": "Adapter được sử dụng nhiều nhất để làm gì?",
        "answer": "Nhận dữ liệu hoặc thực hiện thao tác"
    },
    "570915": {
        "question": "HTTP Adapter hỗ trợ mấy giao thức?",
        "answer": "2"
    },
    "570916": {
        "question": "File nào được sử dụng để khai báo thủ tục và thuộc tính kết nối cho adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter.xml"
    },
    "570917": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ kiểu cơ sở dữ liệu nào?",
        "answer": "MariaDB"
    },
    "570918": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của invocationData?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "570919": {
        "question": "Để chuẩn bị câu lệnh SQL sử dụng lệnh nào?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "570920": {
        "question": "Có mấy tham số trong file XML để thiết lập kết nối cơ sở dữ liệu?",
        "answer": "4"
    },
    "570921": {
        "question": "Đối với HTTP Adapter, giao thức nào là bảo mật nhất?",
        "answer": "HTTPS"
    },
    "570922": {
        "question": "Mỗi thủ tục khai báo trong adapter XML file phải có hàm tương ứng khai báo ở file nào?",
        "answer": "JS"
    },
    "570923": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để thi hành Store Procedure?",
        "answer": "WL.Server.invokeSQLStoredProcedure"
    },
    "570924": {
        "question": "File nào được sử dụng để định nghĩa thủ tục và logic của&nbsp; adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter-impl.js"
    },
    "570925": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của option?",
        "answer": "onSuccess, onFailure, invocationContext"
    },
    "570926": {
        "question": "Phương án nào không phải là lợi ích của Adapter?",
        "answer": "Dễ dàng cấu hình với C#"
    },
    "570927": {
        "question": "Có mấy kiểu adapter?",
        "answer": "4"
    },
    "570928": {
        "question": "Maskup là gì?",
        "answer": "Tập hợp dữ liệu hoặc chức năng từ nhiều nguồn khác nhau"
    },
    "570929": {
        "question": "Worklight SQL Adapter được thiết kế dùng để làm gì?",
        "answer": "Giao tiếp với các nguồn dữ liệu SQL"
    },
    "570930": {
        "question": "Khi build và deploy Worklight Project, file JAR tự động được deploy tới Worklight server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570931": {
        "question": "Bất kỳ module login nào cũng có thể được sử dụng trong xác thực dựa trên adapter như là một tầng xác thực bổ sung?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570932": {
        "question": "Thành phần server nhận thông tin người dùng từ authenticator, kiểm tra tính hợp lệ và xây dựng đối tượng định danh người dùng là gì?",
        "answer": "The login module"
    },
    "570933": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng form login dạng HTML?",
        "answer": "Form-based authenticator"
    },
    "570934": {
        "question": "IBM Worklight cho thiết lập bao nhiêu realms để kiểm tra bảo mật?",
        "answer": "Có thể sử dụng nhiều realms"
    },
    "570935": {
        "question": "NonValidatingLoginModule&nbsp; được sử dụng để làm gì?",
        "answer": "Thông báo không cần tiến hành kiểm tra bổ sung bởi WorkLight Platform&nbsp;"
    },
    "570936": {
        "question": "Hàm nào sẽ được gọi khi đăng xuất?",
        "answer": "onLogout&nbsp;"
    },
    "570937": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để bảo mật ứng dụng web?",
        "answer": "webSecurityTest&nbsp;"
    },
    "570938": {
        "question": "Bổ sung thông tin xác thực vào file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "570939": {
        "question": "Hàm nào của Authenticator được gọi khi login module trả lại đăng nhập không thành công?",
        "answer": "processAuthenticationFailure&nbsp;"
    },
    "570940": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để chống lại tấn công XSRF?",
        "answer": "customSecurityTest&nbsp;"
    },
    "570941": {
        "question": "Hình thức xác thực nào kiểm tra HTTP header?",
        "answer": "Header-based authenticator"
    },
    "570942": {
        "question": "Realm nào được sử dụng để định danh người dùng?",
        "answer": "user realm"
    },
    "570943": {
        "question": "Tại sao AuthDiv được cấu hình display:none?",
        "answer": "Vì nó không được hiển thị trước khi xác thực được yêu cầu của server"
    },
    "570944": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi Worklight phát hiện truy cập trái phép vào tài nguyên?",
        "answer": "onAuthenticationRequire"
    },
    "570945": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng adapter?",
        "answer": "Adapter-based authenticator"
    },
    "570946": {
        "question": "Có mấy kiểu xác thực có thể định nghĩa trong authenticationConfig.xml?",
        "answer": "3"
    },
    "570947": {
        "question": "Thiết lập xác thực được cấu hình trong file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "570948": {
        "question": "Tài nguyên tĩnh được định nghĩa cách bảo vệ trong file authenticationConfig.xml?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570949": {
        "question": "IBM Worklight không cho phép ứng dụng native thao tác với WorkLight Server?",
        "answer": "Sai"
    },
    "570950": {
        "question": "File nào định nghĩa meta data và cấu hình của ứng dụng?",
        "answer": "application_descriptor.xml"
    },
    "570951": {
        "question": "API nào dùng để gọi adapter procedure?",
        "answer": "Backend Integration Native API&nbsp;"
    },
    "570952": {
        "question": "Kiểu Worklight Project nào dùng để thêm mới Native API?",
        "answer": "Native API"
    },
    "570953": {
        "question": "File worklight-android.jar&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "libs"
    },
    "570954": {
        "question": "Tham số nào chứa cổng của WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerPort"
    },
    "570955": {
        "question": "Để kết nối với Worklight Server, phải khai báo activity nào trong AndroidManifest?",
        "answer": "&lt;activityandroid:name=\"com.worklight.wlclient.ui.UIActivity\"/&gt;"
    },
    "570956": {
        "question": "Phải sử dụng thư viện nào trong XCode để ứng dụng iOS có thể kết nối với Worklight Server?",
        "answer": "CFNetwork"
    },
    "570957": {
        "question": "API nào dùng để gọi sinh ra các báo cáo thống kế phân tích?",
        "answer": "Analytics Native API&nbsp;"
    },
    "570958": {
        "question": "Tham số nào chứa giao thức để kết nối với WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerProtocol"
    },
    "570959": {
        "question": "Phải thêm quyền nào vào AndroidManifest để ứng dụng Android có thể giao tiếp với WorkLight Server?",
        "answer": "android.permission.INTERNET"
    },
    "570960": {
        "question": "Tham số nào chứa địa chỉ WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerHost"
    },
    "570961": {
        "question": "File worklight.properties&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "assets"
    },
    "570962": {
        "question": "File nào chứa kết nối đến Worklight Server?",
        "answer": "wlclient.properties"
    },
    "570963": {
        "question": "Làm thế nào để build Native API?",
        "answer": "Click chuột phải vào WorkLight adapter và chọn build and deploy"
    },
    "570964": {
        "question": "API nào dùng để gọi chứng thực ở phía Client?",
        "answer": "Authentication Native API&nbsp;"
    },
    "570965": {
        "question": "File nào trong ứng dụng Android để thêm quyền internet?",
        "answer": "AndroidManifest.xml"
    },
    "570966": {
        "question": "Ứng dụng Window Phone 7.0 có thể giao tiếp với Worklight Server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "570967": {
        "question": "Push notification chỉ nhận được nếu ứng dụng đang chạy?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "570968": {
        "question": "Kết nối nào bắt buộc phải có để push notification hoạt động được?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "570969": {
        "question": "Để bắt đầu nhận push notification, ứng dụng phải làm gì đầu tiên?",
        "answer": "Đăng ký tới push notification event source"
    },
    "570970": {
        "question": "Dạng notification nào bắt buộc người dùng phải nhìn thấy trên màn hình thiết bị?",
        "answer": "Toast"
    },
    "570971": {
        "question": "Android version nào không hỗ trợ push notification?",
        "answer": "2.0"
    },
    "570972": {
        "question": "Device subcription được tạo khi ứng dụng trên thiết bị gọi hàm nào?",
        "answer": "WL.Client.Push.subscribe()"
    },
    "570973": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceSubscribe"
    },
    "570974": {
        "question": "Cái gì được sử dụng để kiểm thử bảo mật trong file authenticationConfig.xml file được sử dụng để bảo vệ event source?",
        "answer": "securityTest&nbsp;"
    },
    "570975": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để lấy thông tin notification?",
        "answer": "Poll"
    },
    "570976": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới tất cả thiết bị của người dùng?",
        "answer": "WL.Server.notifyAllDevices"
    },
    "570977": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới một thiết bị cụ thể thuộc userSubcription cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDevice"
    },
    "570978": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi tất cả thông báo đến một thiết bị cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDeviceSubscription"
    },
    "570979": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu hủy đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceUnsubscribe"
    },
    "570980": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để xóa device subcription?",
        "answer": "WL.Client.Push.unsubscribe()&nbsp;"
    },
    "570981": {
        "question": "user ID nằm trong thành phần nào?",
        "answer": "User subscription"
    },
    "570982": {
        "question": "Adapter API không cho phép làm gì?",
        "answer": "Gửi push notification đến thiết bị cài FirefoxOS"
    },
    "570983": {
        "question": "Nền tảng nào mà WorkLight không hỗ trợ Notification?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Symbian"
    },
    "570984": {
        "question": "Để có thể nhận push notification, thiết bị Android phải đăng nhập tài khoản Google?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570985": {
        "question": "IBM Worklight có thể viết ứng dụng trên Window Phone?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "570986": {
        "question": "Trong Worklight, file nào chứa cấu hình port?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "570987": {
        "question": "File login cơ bản của ứng dụng WorkLight nằm trong thư mục nào?",
        "answer": "server/conf"
    },
    "570988": {
        "question": "File nào được sử dụng để cấu hình cách mà widget và ứng dụng web xác thực người dùng?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "570989": {
        "question": "Khả năng nào không được hỗ trợ trong device runtime?",
        "answer": "Push notification"
    },
    "570990": {
        "question": "Có mấy loại push notification được hỗ trợ trong Worklight?",
        "answer": "3"
    },
    "570991": {
        "question": "Code dùng cho&nbsp; ứng dụng Worklight mà có thể triển khai được trên iphone sẽ được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "iphone"
    },
    "570992": {
        "question": "Khái niệm nào trong Worklight liên quan đến giao diện của ứng dụng trên các thiết bị khác nhau?",
        "answer": "skin"
    },
    "570993": {
        "question": "Kiểu nào không phải là adapter trong Worklight?",
        "answer": "Oracle"
    },
    "570994": {
        "question": "Phương án nào là UI framework mà Worklight không hỗ trợ?",
        "answer": "UIKit"
    },
    "570995": {
        "question": "Worklight lưu thông tin ngôn ngữ trong file nào?",
        "answer": "messages.js"
    },
    "570996": {
        "question": "Worklight client-side framework sử dụng công nghệ nào?",
        "answer": "jQuery"
    },
    "570997": {
        "question": "Thay đổi port của Worklight Server trong file nào?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "570998": {
        "question": "Điều khiển nào là điều khiển của WorkLight?",
        "answer": "WL.SimpleDialog"
    },
    "570999": {
        "question": "Thư mục nào dùng để chứa các tài nguyên liên quan đến code chạy trên ứng dụng native?",
        "answer": "nativeResources"
    },
    "571000": {
        "question": "Loại push notification nào hiển thị màu đỏ bên cạnh icon của ứng dụng?",
        "answer": "Badge"
    },
    "571001": {
        "question": "Thư mục server/lib chứa các file nào? &nbsp; &nbsp; &nbsp;",
        "answer": "Chứa các file jar để tùy biến server"
    },
    "571002": {
        "question": "Để xây dựng ứng dụng WorkLight chạy trên iOS không bắt buộc cần Xcode?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571003": {
        "question": "Phát biểu nào sau đúng nhất về Phonegap?",
        "answer": "PhoneGap là một framework mã nguồn mở, miễn phí, cho phép bạn sử dụng các API web tiêu chuẩn để tạo ra những ứng dụng di động cho nhiều nền tảng"
    },
    "571004": {
        "question": "Một trong những lợi ích của ứng dụng phát triển bằng PhoneGap là?",
        "answer": "Truy cập tới các API thiết bị không có sẵn trong trình duyệt web. <!--EndFragment--> tr&gt;&nbsp;"
    },
    "571005": {
        "question": "Để cài đặt phonegap bằng dòng lệnh người ta dùng câu lệnh nào?",
        "answer": "pm install -g phonegap"
    },
    "571006": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cordova?",
        "answer": "Cordova là một framework phát triển ứng dụng cho thiết bị di động mã nguồn mở, dùng để phát triển ứng dụng đa nền tảng"
    },
    "571007": {
        "question": "Khi thực thi các ứng dụng Cordova, ta cần tham chiếu đến thư viện nào?",
        "answer": "cordova.js"
    },
    "571008": {
        "question": "Cordova hỗ trợ qui trình phát triển nào?",
        "answer": "Quy trình&nbsp; phát triển dự án Web (Web Project Dev) và Quy trình phát triển trên nền tảng thuần (Native Platform Dev)"
    },
    "571009": {
        "question": "Worklight được cài sẵn thư viện JavaScript AngularJS Mobile?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "571010": {
        "question": "File nào được tạo khi thêm skin vào WorkLight project?",
        "answer": "skinLoader.js"
    },
    "571011": {
        "question": "Skin được ứng dụng chọn ở thời điểm nào?",
        "answer": "Skin được chọn tự động tại thời điểm chạy chương trình"
    },
    "571012": {
        "question": "Skin của Android Tablet được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "android.tablet"
    },
    "571013": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để kiểm tra xem Busy indicator có hiển thị hay không?",
        "answer": "isVisible()"
    },
    "571014": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để không hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "hide()"
    },
    "571015": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị khi người dùng đang đợi tải một file trên mạng trên thiết bị Android?",
        "answer": "Busy indicator"
    },
    "571016": {
        "question": "Để tải một trang HTML trên mạng ta sử dụng phương thức nào của jQuery?",
        "answer": "load()&nbsp;"
    },
    "571017": {
        "question": "Các framework JavaScript nào không được hỗ trợ trong WorkLight?",
        "answer": "AngulerJS"
    },
    "571018": {
        "question": "Phương thức addItem của WL.TabBar có tham số nào dùng để thiết lập giá trị được hiển thị trên tab bar?",
        "answer": "title"
    },
    "571019": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị thông báo tới người dùng?",
        "answer": "Simple dialog"
    },
    "571020": {
        "question": "Phương thức init của WL.TabBar có mấy tham số?",
        "answer": "0"
    },
    "571021": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "show()"
    },
    "571022": {
        "question": "Tham số nào của phương thức WL.OptionMenus để xác định hàm JavaScript khi menu option được chọn?",
        "answer": "callback"
    },
    "571023": {
        "question": "Framework JavaScript nào được cài đặt sẵn trong WorkLight?",
        "answer": "jQuery Core"
    },
    "571024": {
        "question": "Thêm item vào OptionMenu dùng phương thức nào?",
        "answer": "WL.OptionsMenu.addItem"
    },
    "571025": {
        "question": "WL.OptionsMenu được hiển thị trong môi trường hệ điều hành nào?",
        "answer": "Android"
    },
    "571026": {
        "question": "WL.TabBar không hỗ trợ TabBar trên Android?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "571027": {
        "question": "Dữ liệu lưu trữ trong cache mã hóa được lưu dưới dạng key value?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571028": {
        "question": "Trình duyệt của Android version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "2.2"
    },
    "571029": {
        "question": "Tham số credential của WL.EncryptedCache.Open lưu thông tin gì?",
        "answer": "Mật khẩu của người dùng"
    },
    "571030": {
        "question": "onError trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi có bất kỳ lỗi nào xảy ra"
    },
    "571031": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả thiết bị không hỗ trợ local storage?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_LOCAL_STORAGE_NOT_SUPPORTED"
    },
    "571032": {
        "question": "So với Local Storage, JSONStore có ưu điểm gì?",
        "answer": "Kết nối với hệ thống backend"
    },
    "571033": {
        "question": "JSON viết tắt của từ gì?",
        "answer": "Java Object Notation&nbsp;"
    },
    "571034": {
        "question": "JSONStore được lưu trữ tối đa bao nhiêu MB?",
        "answer": "Tùy thuộc dung lượng có sẵn trên thiết bị"
    },
    "571035": {
        "question": "Phương thức nào dùng để xóa tất cả dữ liệu trong JSONStore?",
        "answer": "delete"
    },
    "571036": {
        "question": "Trong JSONStore, phương thức nào được sử dụng để tìm kiếm theo định danh duy nhất của tài liệu?",
        "answer": "findById"
    },
    "571037": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả Worklight Server có lỗi khi sinh ra token ngẫu nhiên?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_SECURE_RANDOM_GENERATOR_UNAVAILABLE"
    },
    "571038": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để tạo tập hợp trong JSONStore",
        "answer": "init"
    },
    "571039": {
        "question": "Trong Worklight, API nào được sử dụng để lưu trữ và thao tác dữ liệu trên JSON?",
        "answer": "JSONStore&nbsp;"
    },
    "571040": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả việc truy cập vào cache mã hóa với thông tin mật khẩu không hợp lệ?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_CREDENTIALS_MISMATCH"
    },
    "571041": {
        "question": "onComplete trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi hoàn thành mở hoặc tạo cache"
    },
    "571042": {
        "question": "Trình duyệt của iOS version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "3.0"
    },
    "571043": {
        "question": "Khi mã hóa cache, token được sinh ra từ Client?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "571044": {
        "question": "WorkLight mặc định hỗ trợ AngularJS Framework?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571045": {
        "question": "File nào cần thêm vào Worklight Project khi muốn sử dụng SanchaTouch?",
        "answer": "sencha-touch.js&nbsp;"
    },
    "571046": {
        "question": "Để hiển thị thông báo alert trong Android, sử dụng lệnh nào của Apache Cordova?",
        "answer": "navigator.notification.alert"
    },
    "571047": {
        "question": "Sử dụng công cụ nào cho phép tái sử dụng và tích hợp các mobile website hiện tại vào trong ứng dụng mobile mới?",
        "answer": "WebViewOverlay&nbsp;"
    },
    "571048": {
        "question": "Version nào của Cordova nên được sử dụng với WorkLight?",
        "answer": "Chỉ sử dụng version mà Worklight khuyến nghị"
    },
    "571049": {
        "question": "WebViewOverlay sử dụng plugin nào?",
        "answer": "Amazon Cordova plugin"
    },
    "571050": {
        "question": "Đối với WebViewOverplay, khi khai báo WebView nên sử dụng biến như thế nào?",
        "answer": "static"
    },
    "571051": {
        "question": "Mặc định, ký tự nào được dùng trong jQuery của file JavaScript chính trong ứng dụng?",
        "answer": "$"
    },
    "571052": {
        "question": "Làm thế nào để sử dụng Dojo Toolkit trong Worklight Project?",
        "answer": "Bổ sung gói Dojo Toolkit&nbsp; vào trong project"
    },
    "571053": {
        "question": "Framework nào hỗ trợ sẵn HTML template?",
        "answer": "Dojo Mobile"
    },
    "571054": {
        "question": "Để bắt đầu với SanchaTouch, bạn phải làm gì?",
        "answer": "Chỉ hai file sencha-touch.js và sencha-touch.css"
    },
    "571055": {
        "question": "Đối với WebViewOverlay, phần tử root trong file DroidGap.java phải là loại layout nào?",
        "answer": "RelativeLayout&nbsp;"
    },
    "571056": {
        "question": "Trong Apache Cordova, phương thức nào được sử dụng để lấy tên thiết bị?",
        "answer": "device.name"
    },
    "571057": {
        "question": "Câu nào là đúng đối với Apache Cordova?",
        "answer": "Apache Cordova có thể tích hợp vào iOS, Android, Window phone Project"
    },
    "571058": {
        "question": "Nếu thư mục dojo không nằm trong thư mục gốc, phải thiết lập đường dẫn của Dojo toolkit trong thuộc tính nào của file build-dojo.properties?",
        "answer": "dojo.root"
    },
    "571059": {
        "question": "File CSS nào được thêm vào thư mục CSS trong Worklight project đế sử dụng Sancha Touch?",
        "answer": "sencha-touch.css"
    },
    "571060": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ UI Framework nào?",
        "answer": "Kendo UI Mobile"
    },
    "571061": {
        "question": "jQuery Mobile widget hỗ trợ WYSIWYG?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571062": {
        "question": "Adapter sử dụng cú pháp XML?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "571063": {
        "question": "Adapter được sử dụng nhiều nhất để làm gì?",
        "answer": "Nhận dữ liệu hoặc thực hiện thao tác"
    },
    "571064": {
        "question": "HTTP Adapter hỗ trợ mấy giao thức?",
        "answer": "2"
    },
    "571065": {
        "question": "File nào được sử dụng để khai báo thủ tục và thuộc tính kết nối cho adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter.xml"
    },
    "571066": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ kiểu cơ sở dữ liệu nào?",
        "answer": "MariaDB"
    },
    "571067": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của invocationData?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "571068": {
        "question": "Để chuẩn bị câu lệnh SQL sử dụng lệnh nào?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "571069": {
        "question": "Có mấy tham số trong file XML để thiết lập kết nối cơ sở dữ liệu?",
        "answer": "4"
    },
    "571070": {
        "question": "Đối với HTTP Adapter, giao thức nào là bảo mật nhất?",
        "answer": "HTTPS"
    },
    "571071": {
        "question": "Mỗi thủ tục khai báo trong adapter XML file phải có hàm tương ứng khai báo ở file nào?",
        "answer": "JS"
    },
    "571072": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để thi hành Store Procedure?",
        "answer": "WL.Server.invokeSQLStoredProcedure"
    },
    "571073": {
        "question": "File nào được sử dụng để định nghĩa thủ tục và logic của&nbsp; adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter-impl.js"
    },
    "571074": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của option?",
        "answer": "onSuccess, onFailure, invocationContext"
    },
    "571075": {
        "question": "Phương án nào không phải là lợi ích của Adapter?",
        "answer": "Dễ dàng cấu hình với C#"
    },
    "571076": {
        "question": "Có mấy kiểu adapter?",
        "answer": "4"
    },
    "571077": {
        "question": "Maskup là gì?",
        "answer": "Tập hợp dữ liệu hoặc chức năng từ nhiều nguồn khác nhau"
    },
    "571078": {
        "question": "Worklight SQL Adapter được thiết kế dùng để làm gì?",
        "answer": "Giao tiếp với các nguồn dữ liệu SQL"
    },
    "571079": {
        "question": "Khi build và deploy Worklight Project, file JAR tự động được deploy tới Worklight server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571080": {
        "question": "Bất kỳ module login nào cũng có thể được sử dụng trong xác thực dựa trên adapter như là một tầng xác thực bổ sung?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571081": {
        "question": "Thành phần server nhận thông tin người dùng từ authenticator, kiểm tra tính hợp lệ và xây dựng đối tượng định danh người dùng là gì?",
        "answer": "The login module"
    },
    "571082": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng form login dạng HTML?",
        "answer": "Form-based authenticator"
    },
    "571083": {
        "question": "IBM Worklight cho thiết lập bao nhiêu realms để kiểm tra bảo mật?",
        "answer": "Có thể sử dụng nhiều realms"
    },
    "571084": {
        "question": "NonValidatingLoginModule&nbsp; được sử dụng để làm gì?",
        "answer": "Thông báo không cần tiến hành kiểm tra bổ sung bởi WorkLight Platform&nbsp;"
    },
    "571085": {
        "question": "Hàm nào sẽ được gọi khi đăng xuất?",
        "answer": "onLogout&nbsp;"
    },
    "571086": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để bảo mật ứng dụng web?",
        "answer": "webSecurityTest&nbsp;"
    },
    "571087": {
        "question": "Bổ sung thông tin xác thực vào file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "571088": {
        "question": "Hàm nào của Authenticator được gọi khi login module trả lại đăng nhập không thành công?",
        "answer": "processAuthenticationFailure&nbsp;"
    },
    "571089": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để chống lại tấn công XSRF?",
        "answer": "customSecurityTest&nbsp;"
    },
    "571090": {
        "question": "Hình thức xác thực nào kiểm tra HTTP header?",
        "answer": "Header-based authenticator"
    },
    "571091": {
        "question": "Realm nào được sử dụng để định danh người dùng?",
        "answer": "user realm"
    },
    "571092": {
        "question": "Tại sao AuthDiv được cấu hình display:none?",
        "answer": "Vì nó không được hiển thị trước khi xác thực được yêu cầu của server"
    },
    "571093": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi Worklight phát hiện truy cập trái phép vào tài nguyên?",
        "answer": "onAuthenticationRequire"
    },
    "571094": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng adapter?",
        "answer": "Adapter-based authenticator"
    },
    "571095": {
        "question": "Có mấy kiểu xác thực có thể định nghĩa trong authenticationConfig.xml?",
        "answer": "3"
    },
    "571096": {
        "question": "Thiết lập xác thực được cấu hình trong file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "571097": {
        "question": "Tài nguyên tĩnh được định nghĩa cách bảo vệ trong file authenticationConfig.xml?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571098": {
        "question": "IBM Worklight không cho phép ứng dụng native thao tác với WorkLight Server?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571099": {
        "question": "File nào định nghĩa meta data và cấu hình của ứng dụng?",
        "answer": "application_descriptor.xml"
    },
    "571100": {
        "question": "API nào dùng để gọi adapter procedure?",
        "answer": "Backend Integration Native API&nbsp;"
    },
    "571101": {
        "question": "Kiểu Worklight Project nào dùng để thêm mới Native API?",
        "answer": "Native API"
    },
    "571102": {
        "question": "File worklight-android.jar&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "libs"
    },
    "571103": {
        "question": "Tham số nào chứa cổng của WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerPort"
    },
    "571104": {
        "question": "Để kết nối với Worklight Server, phải khai báo activity nào trong AndroidManifest?",
        "answer": "&lt;activityandroid:name=\"com.worklight.wlclient.ui.UIActivity\"/&gt;"
    },
    "571105": {
        "question": "Phải sử dụng thư viện nào trong XCode để ứng dụng iOS có thể kết nối với Worklight Server?",
        "answer": "CFNetwork"
    },
    "571106": {
        "question": "API nào dùng để gọi sinh ra các báo cáo thống kế phân tích?",
        "answer": "Analytics Native API&nbsp;"
    },
    "571107": {
        "question": "Tham số nào chứa giao thức để kết nối với WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerProtocol"
    },
    "571108": {
        "question": "Phải thêm quyền nào vào AndroidManifest để ứng dụng Android có thể giao tiếp với WorkLight Server?",
        "answer": "android.permission.INTERNET"
    },
    "571109": {
        "question": "Tham số nào chứa địa chỉ WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerHost"
    },
    "571110": {
        "question": "File worklight.properties&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "assets"
    },
    "571111": {
        "question": "File nào chứa kết nối đến Worklight Server?",
        "answer": "wlclient.properties"
    },
    "571112": {
        "question": "Làm thế nào để build Native API?",
        "answer": "Click chuột phải vào WorkLight adapter và chọn build and deploy"
    },
    "571113": {
        "question": "API nào dùng để gọi chứng thực ở phía Client?",
        "answer": "Authentication Native API&nbsp;"
    },
    "571114": {
        "question": "File nào trong ứng dụng Android để thêm quyền internet?",
        "answer": "AndroidManifest.xml"
    },
    "571115": {
        "question": "Ứng dụng Window Phone 7.0 có thể giao tiếp với Worklight Server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "571116": {
        "question": "Push notification chỉ nhận được nếu ứng dụng đang chạy?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "571117": {
        "question": "Kết nối nào bắt buộc phải có để push notification hoạt động được?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "571118": {
        "question": "Để bắt đầu nhận push notification, ứng dụng phải làm gì đầu tiên?",
        "answer": "Đăng ký tới push notification event source"
    },
    "571119": {
        "question": "Dạng notification nào bắt buộc người dùng phải nhìn thấy trên màn hình thiết bị?",
        "answer": "Toast"
    },
    "571120": {
        "question": "Android version nào không hỗ trợ push notification?",
        "answer": "2.0"
    },
    "571121": {
        "question": "Device subcription được tạo khi ứng dụng trên thiết bị gọi hàm nào?",
        "answer": "WL.Client.Push.subscribe()"
    },
    "571122": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceSubscribe"
    },
    "571123": {
        "question": "Cái gì được sử dụng để kiểm thử bảo mật trong file authenticationConfig.xml file được sử dụng để bảo vệ event source?",
        "answer": "securityTest&nbsp;"
    },
    "571124": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để lấy thông tin notification?",
        "answer": "Poll"
    },
    "571125": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới tất cả thiết bị của người dùng?",
        "answer": "WL.Server.notifyAllDevices"
    },
    "571126": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới một thiết bị cụ thể thuộc userSubcription cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDevice"
    },
    "571127": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi tất cả thông báo đến một thiết bị cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDeviceSubscription"
    },
    "571128": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu hủy đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceUnsubscribe"
    },
    "571129": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để xóa device subcription?",
        "answer": "WL.Client.Push.unsubscribe()&nbsp;"
    },
    "571130": {
        "question": "user ID nằm trong thành phần nào?",
        "answer": "User subscription"
    },
    "571131": {
        "question": "Adapter API không cho phép làm gì?",
        "answer": "Gửi push notification đến thiết bị cài FirefoxOS"
    },
    "571132": {
        "question": "Nền tảng nào mà WorkLight không hỗ trợ Notification?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Symbian"
    },
    "571133": {
        "question": "Để có thể nhận push notification, thiết bị Android phải đăng nhập tài khoản Google?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571134": {
        "question": "IBM Worklight có thể viết ứng dụng trên Window Phone?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571135": {
        "question": "Trong Worklight, file nào chứa cấu hình port?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "571136": {
        "question": "File login cơ bản của ứng dụng WorkLight nằm trong thư mục nào?",
        "answer": "server/conf"
    },
    "571137": {
        "question": "File nào được sử dụng để cấu hình cách mà widget và ứng dụng web xác thực người dùng?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "571138": {
        "question": "Khả năng nào không được hỗ trợ trong device runtime?",
        "answer": "Push notification"
    },
    "571139": {
        "question": "Có mấy loại push notification được hỗ trợ trong Worklight?",
        "answer": "3"
    },
    "571140": {
        "question": "Code dùng cho&nbsp; ứng dụng Worklight mà có thể triển khai được trên iphone sẽ được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "iphone"
    },
    "571141": {
        "question": "Khái niệm nào trong Worklight liên quan đến giao diện của ứng dụng trên các thiết bị khác nhau?",
        "answer": "skin"
    },
    "571142": {
        "question": "Kiểu nào không phải là adapter trong Worklight?",
        "answer": "Oracle"
    },
    "571143": {
        "question": "Phương án nào là UI framework mà Worklight không hỗ trợ?",
        "answer": "UIKit"
    },
    "571144": {
        "question": "Worklight lưu thông tin ngôn ngữ trong file nào?",
        "answer": "messages.js"
    },
    "571145": {
        "question": "Worklight client-side framework sử dụng công nghệ nào?",
        "answer": "jQuery"
    },
    "571146": {
        "question": "Thay đổi port của Worklight Server trong file nào?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "571147": {
        "question": "Điều khiển nào là điều khiển của WorkLight?",
        "answer": "WL.SimpleDialog"
    },
    "571148": {
        "question": "Thư mục nào dùng để chứa các tài nguyên liên quan đến code chạy trên ứng dụng native?",
        "answer": "nativeResources"
    },
    "571149": {
        "question": "Loại push notification nào hiển thị màu đỏ bên cạnh icon của ứng dụng?",
        "answer": "Badge"
    },
    "571150": {
        "question": "Thư mục server/lib chứa các file nào? &nbsp; &nbsp; &nbsp;",
        "answer": "Chứa các file jar để tùy biến server"
    },
    "571151": {
        "question": "Để xây dựng ứng dụng WorkLight chạy trên iOS không bắt buộc cần Xcode?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571152": {
        "question": "Phát biểu nào sau đúng nhất về Phonegap?",
        "answer": "PhoneGap là một framework mã nguồn mở, miễn phí, cho phép bạn sử dụng các API web tiêu chuẩn để tạo ra những ứng dụng di động cho nhiều nền tảng"
    },
    "571153": {
        "question": "Một trong những lợi ích của ứng dụng phát triển bằng PhoneGap là?",
        "answer": "Truy cập tới các API thiết bị không có sẵn trong trình duyệt web. <!--EndFragment--> tr&gt;&nbsp;"
    },
    "571154": {
        "question": "Để cài đặt phonegap bằng dòng lệnh người ta dùng câu lệnh nào?",
        "answer": "pm install -g phonegap"
    },
    "571155": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cordova?",
        "answer": "Cordova là một framework phát triển ứng dụng cho thiết bị di động mã nguồn mở, dùng để phát triển ứng dụng đa nền tảng"
    },
    "571156": {
        "question": "Khi thực thi các ứng dụng Cordova, ta cần tham chiếu đến thư viện nào?",
        "answer": "cordova.js"
    },
    "571157": {
        "question": "Cordova hỗ trợ qui trình phát triển nào?",
        "answer": "Quy trình&nbsp; phát triển dự án Web (Web Project Dev) và Quy trình phát triển trên nền tảng thuần (Native Platform Dev)"
    },
    "571158": {
        "question": "Worklight được cài sẵn thư viện JavaScript AngularJS Mobile?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "571159": {
        "question": "File nào được tạo khi thêm skin vào WorkLight project?",
        "answer": "skinLoader.js"
    },
    "571160": {
        "question": "Skin được ứng dụng chọn ở thời điểm nào?",
        "answer": "Skin được chọn tự động tại thời điểm chạy chương trình"
    },
    "571161": {
        "question": "Skin của Android Tablet được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "android.tablet"
    },
    "571162": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để kiểm tra xem Busy indicator có hiển thị hay không?",
        "answer": "isVisible()"
    },
    "571163": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để không hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "hide()"
    },
    "571164": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị khi người dùng đang đợi tải một file trên mạng trên thiết bị Android?",
        "answer": "Busy indicator"
    },
    "571165": {
        "question": "Để tải một trang HTML trên mạng ta sử dụng phương thức nào của jQuery?",
        "answer": "load()&nbsp;"
    },
    "571166": {
        "question": "Các framework JavaScript nào không được hỗ trợ trong WorkLight?",
        "answer": "AngulerJS"
    },
    "571167": {
        "question": "Phương thức addItem của WL.TabBar có tham số nào dùng để thiết lập giá trị được hiển thị trên tab bar?",
        "answer": "title"
    },
    "571168": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị thông báo tới người dùng?",
        "answer": "Simple dialog"
    },
    "571169": {
        "question": "Phương thức init của WL.TabBar có mấy tham số?",
        "answer": "0"
    },
    "571170": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "show()"
    },
    "571171": {
        "question": "Tham số nào của phương thức WL.OptionMenus để xác định hàm JavaScript khi menu option được chọn?",
        "answer": "callback"
    },
    "571172": {
        "question": "Framework JavaScript nào được cài đặt sẵn trong WorkLight?",
        "answer": "jQuery Core"
    },
    "571173": {
        "question": "Thêm item vào OptionMenu dùng phương thức nào?",
        "answer": "WL.OptionsMenu.addItem"
    },
    "571174": {
        "question": "WL.OptionsMenu được hiển thị trong môi trường hệ điều hành nào?",
        "answer": "Android"
    },
    "571175": {
        "question": "WL.TabBar không hỗ trợ TabBar trên Android?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "571176": {
        "question": "Dữ liệu lưu trữ trong cache mã hóa được lưu dưới dạng key value?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571177": {
        "question": "Trình duyệt của Android version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "2.2"
    },
    "571178": {
        "question": "Tham số credential của WL.EncryptedCache.Open lưu thông tin gì?",
        "answer": "Mật khẩu của người dùng"
    },
    "571179": {
        "question": "onError trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi có bất kỳ lỗi nào xảy ra"
    },
    "571180": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả thiết bị không hỗ trợ local storage?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_LOCAL_STORAGE_NOT_SUPPORTED"
    },
    "571181": {
        "question": "So với Local Storage, JSONStore có ưu điểm gì?",
        "answer": "Kết nối với hệ thống backend"
    },
    "571182": {
        "question": "JSON viết tắt của từ gì?",
        "answer": "Java Object Notation&nbsp;"
    },
    "571183": {
        "question": "JSONStore được lưu trữ tối đa bao nhiêu MB?",
        "answer": "Tùy thuộc dung lượng có sẵn trên thiết bị"
    },
    "571184": {
        "question": "Phương thức nào dùng để xóa tất cả dữ liệu trong JSONStore?",
        "answer": "delete"
    },
    "571185": {
        "question": "Trong JSONStore, phương thức nào được sử dụng để tìm kiếm theo định danh duy nhất của tài liệu?",
        "answer": "findById"
    },
    "571186": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả Worklight Server có lỗi khi sinh ra token ngẫu nhiên?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_SECURE_RANDOM_GENERATOR_UNAVAILABLE"
    },
    "571187": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để tạo tập hợp trong JSONStore",
        "answer": "init"
    },
    "571188": {
        "question": "Trong Worklight, API nào được sử dụng để lưu trữ và thao tác dữ liệu trên JSON?",
        "answer": "JSONStore&nbsp;"
    },
    "571189": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả việc truy cập vào cache mã hóa với thông tin mật khẩu không hợp lệ?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_CREDENTIALS_MISMATCH"
    },
    "571190": {
        "question": "onComplete trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi hoàn thành mở hoặc tạo cache"
    },
    "571191": {
        "question": "Trình duyệt của iOS version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "3.0"
    },
    "571192": {
        "question": "Khi mã hóa cache, token được sinh ra từ Client?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "571193": {
        "question": "WorkLight mặc định hỗ trợ AngularJS Framework?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571194": {
        "question": "File nào cần thêm vào Worklight Project khi muốn sử dụng SanchaTouch?",
        "answer": "sencha-touch.js&nbsp;"
    },
    "571195": {
        "question": "Để hiển thị thông báo alert trong Android, sử dụng lệnh nào của Apache Cordova?",
        "answer": "navigator.notification.alert"
    },
    "571196": {
        "question": "Sử dụng công cụ nào cho phép tái sử dụng và tích hợp các mobile website hiện tại vào trong ứng dụng mobile mới?",
        "answer": "WebViewOverlay&nbsp;"
    },
    "571197": {
        "question": "Version nào của Cordova nên được sử dụng với WorkLight?",
        "answer": "Chỉ sử dụng version mà Worklight khuyến nghị"
    },
    "571198": {
        "question": "WebViewOverlay sử dụng plugin nào?",
        "answer": "Amazon Cordova plugin"
    },
    "571199": {
        "question": "Đối với WebViewOverplay, khi khai báo WebView nên sử dụng biến như thế nào?",
        "answer": "static"
    },
    "571200": {
        "question": "Mặc định, ký tự nào được dùng trong jQuery của file JavaScript chính trong ứng dụng?",
        "answer": "$"
    },
    "571201": {
        "question": "Làm thế nào để sử dụng Dojo Toolkit trong Worklight Project?",
        "answer": "Bổ sung gói Dojo Toolkit&nbsp; vào trong project"
    },
    "571202": {
        "question": "Framework nào hỗ trợ sẵn HTML template?",
        "answer": "Dojo Mobile"
    },
    "571203": {
        "question": "Để bắt đầu với SanchaTouch, bạn phải làm gì?",
        "answer": "Chỉ hai file sencha-touch.js và sencha-touch.css"
    },
    "571204": {
        "question": "Đối với WebViewOverlay, phần tử root trong file DroidGap.java phải là loại layout nào?",
        "answer": "RelativeLayout&nbsp;"
    },
    "571205": {
        "question": "Trong Apache Cordova, phương thức nào được sử dụng để lấy tên thiết bị?",
        "answer": "device.name"
    },
    "571206": {
        "question": "Câu nào là đúng đối với Apache Cordova?",
        "answer": "Apache Cordova có thể tích hợp vào iOS, Android, Window phone Project"
    },
    "571207": {
        "question": "Nếu thư mục dojo không nằm trong thư mục gốc, phải thiết lập đường dẫn của Dojo toolkit trong thuộc tính nào của file build-dojo.properties?",
        "answer": "dojo.root"
    },
    "571208": {
        "question": "File CSS nào được thêm vào thư mục CSS trong Worklight project đế sử dụng Sancha Touch?",
        "answer": "sencha-touch.css"
    },
    "571209": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ UI Framework nào?",
        "answer": "Kendo UI Mobile"
    },
    "571210": {
        "question": "jQuery Mobile widget hỗ trợ WYSIWYG?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571211": {
        "question": "Adapter sử dụng cú pháp XML?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "571212": {
        "question": "Adapter được sử dụng nhiều nhất để làm gì?",
        "answer": "Nhận dữ liệu hoặc thực hiện thao tác"
    },
    "571213": {
        "question": "HTTP Adapter hỗ trợ mấy giao thức?",
        "answer": "2"
    },
    "571214": {
        "question": "File nào được sử dụng để khai báo thủ tục và thuộc tính kết nối cho adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter.xml"
    },
    "571215": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ kiểu cơ sở dữ liệu nào?",
        "answer": "MariaDB"
    },
    "571216": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của invocationData?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "571217": {
        "question": "Để chuẩn bị câu lệnh SQL sử dụng lệnh nào?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "571218": {
        "question": "Có mấy tham số trong file XML để thiết lập kết nối cơ sở dữ liệu?",
        "answer": "4"
    },
    "571219": {
        "question": "Đối với HTTP Adapter, giao thức nào là bảo mật nhất?",
        "answer": "HTTPS"
    },
    "571220": {
        "question": "Mỗi thủ tục khai báo trong adapter XML file phải có hàm tương ứng khai báo ở file nào?",
        "answer": "JS"
    },
    "571221": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để thi hành Store Procedure?",
        "answer": "WL.Server.invokeSQLStoredProcedure"
    },
    "571222": {
        "question": "File nào được sử dụng để định nghĩa thủ tục và logic của&nbsp; adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter-impl.js"
    },
    "571223": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của option?",
        "answer": "onSuccess, onFailure, invocationContext"
    },
    "571224": {
        "question": "Phương án nào không phải là lợi ích của Adapter?",
        "answer": "Dễ dàng cấu hình với C#"
    },
    "571225": {
        "question": "Có mấy kiểu adapter?",
        "answer": "4"
    },
    "571226": {
        "question": "Maskup là gì?",
        "answer": "Tập hợp dữ liệu hoặc chức năng từ nhiều nguồn khác nhau"
    },
    "571227": {
        "question": "Worklight SQL Adapter được thiết kế dùng để làm gì?",
        "answer": "Giao tiếp với các nguồn dữ liệu SQL"
    },
    "571228": {
        "question": "Khi build và deploy Worklight Project, file JAR tự động được deploy tới Worklight server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571229": {
        "question": "Bất kỳ module login nào cũng có thể được sử dụng trong xác thực dựa trên adapter như là một tầng xác thực bổ sung?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571230": {
        "question": "Thành phần server nhận thông tin người dùng từ authenticator, kiểm tra tính hợp lệ và xây dựng đối tượng định danh người dùng là gì?",
        "answer": "The login module"
    },
    "571231": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng form login dạng HTML?",
        "answer": "Form-based authenticator"
    },
    "571232": {
        "question": "IBM Worklight cho thiết lập bao nhiêu realms để kiểm tra bảo mật?",
        "answer": "Có thể sử dụng nhiều realms"
    },
    "571233": {
        "question": "NonValidatingLoginModule&nbsp; được sử dụng để làm gì?",
        "answer": "Thông báo không cần tiến hành kiểm tra bổ sung bởi WorkLight Platform&nbsp;"
    },
    "571234": {
        "question": "Hàm nào sẽ được gọi khi đăng xuất?",
        "answer": "onLogout&nbsp;"
    },
    "571235": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để bảo mật ứng dụng web?",
        "answer": "webSecurityTest&nbsp;"
    },
    "571236": {
        "question": "Bổ sung thông tin xác thực vào file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "571237": {
        "question": "Hàm nào của Authenticator được gọi khi login module trả lại đăng nhập không thành công?",
        "answer": "processAuthenticationFailure&nbsp;"
    },
    "571238": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để chống lại tấn công XSRF?",
        "answer": "customSecurityTest&nbsp;"
    },
    "571239": {
        "question": "Hình thức xác thực nào kiểm tra HTTP header?",
        "answer": "Header-based authenticator"
    },
    "571240": {
        "question": "Realm nào được sử dụng để định danh người dùng?",
        "answer": "user realm"
    },
    "571241": {
        "question": "Tại sao AuthDiv được cấu hình display:none?",
        "answer": "Vì nó không được hiển thị trước khi xác thực được yêu cầu của server"
    },
    "571242": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi Worklight phát hiện truy cập trái phép vào tài nguyên?",
        "answer": "onAuthenticationRequire"
    },
    "571243": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng adapter?",
        "answer": "Adapter-based authenticator"
    },
    "571244": {
        "question": "Có mấy kiểu xác thực có thể định nghĩa trong authenticationConfig.xml?",
        "answer": "3"
    },
    "571245": {
        "question": "Thiết lập xác thực được cấu hình trong file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "571246": {
        "question": "Tài nguyên tĩnh được định nghĩa cách bảo vệ trong file authenticationConfig.xml?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571247": {
        "question": "IBM Worklight không cho phép ứng dụng native thao tác với WorkLight Server?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571248": {
        "question": "File nào định nghĩa meta data và cấu hình của ứng dụng?",
        "answer": "application_descriptor.xml"
    },
    "571249": {
        "question": "API nào dùng để gọi adapter procedure?",
        "answer": "Backend Integration Native API&nbsp;"
    },
    "571250": {
        "question": "Kiểu Worklight Project nào dùng để thêm mới Native API?",
        "answer": "Native API"
    },
    "571251": {
        "question": "File worklight-android.jar&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "libs"
    },
    "571252": {
        "question": "Tham số nào chứa cổng của WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerPort"
    },
    "571253": {
        "question": "Để kết nối với Worklight Server, phải khai báo activity nào trong AndroidManifest?",
        "answer": "&lt;activityandroid:name=\"com.worklight.wlclient.ui.UIActivity\"/&gt;"
    },
    "571254": {
        "question": "Phải sử dụng thư viện nào trong XCode để ứng dụng iOS có thể kết nối với Worklight Server?",
        "answer": "CFNetwork"
    },
    "571255": {
        "question": "API nào dùng để gọi sinh ra các báo cáo thống kế phân tích?",
        "answer": "Analytics Native API&nbsp;"
    },
    "571256": {
        "question": "Tham số nào chứa giao thức để kết nối với WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerProtocol"
    },
    "571257": {
        "question": "Phải thêm quyền nào vào AndroidManifest để ứng dụng Android có thể giao tiếp với WorkLight Server?",
        "answer": "android.permission.INTERNET"
    },
    "571258": {
        "question": "Tham số nào chứa địa chỉ WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerHost"
    },
    "571259": {
        "question": "File worklight.properties&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "assets"
    },
    "571260": {
        "question": "File nào chứa kết nối đến Worklight Server?",
        "answer": "wlclient.properties"
    },
    "571261": {
        "question": "Làm thế nào để build Native API?",
        "answer": "Click chuột phải vào WorkLight adapter và chọn build and deploy"
    },
    "571262": {
        "question": "API nào dùng để gọi chứng thực ở phía Client?",
        "answer": "Authentication Native API&nbsp;"
    },
    "571263": {
        "question": "File nào trong ứng dụng Android để thêm quyền internet?",
        "answer": "AndroidManifest.xml"
    },
    "571264": {
        "question": "Ứng dụng Window Phone 7.0 có thể giao tiếp với Worklight Server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "571265": {
        "question": "Push notification chỉ nhận được nếu ứng dụng đang chạy?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "571266": {
        "question": "Kết nối nào bắt buộc phải có để push notification hoạt động được?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "571267": {
        "question": "Để bắt đầu nhận push notification, ứng dụng phải làm gì đầu tiên?",
        "answer": "Đăng ký tới push notification event source"
    },
    "571268": {
        "question": "Dạng notification nào bắt buộc người dùng phải nhìn thấy trên màn hình thiết bị?",
        "answer": "Toast"
    },
    "571269": {
        "question": "Android version nào không hỗ trợ push notification?",
        "answer": "2.0"
    },
    "571270": {
        "question": "Device subcription được tạo khi ứng dụng trên thiết bị gọi hàm nào?",
        "answer": "WL.Client.Push.subscribe()"
    },
    "571271": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceSubscribe"
    },
    "571272": {
        "question": "Cái gì được sử dụng để kiểm thử bảo mật trong file authenticationConfig.xml file được sử dụng để bảo vệ event source?",
        "answer": "securityTest&nbsp;"
    },
    "571273": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để lấy thông tin notification?",
        "answer": "Poll"
    },
    "571274": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới tất cả thiết bị của người dùng?",
        "answer": "WL.Server.notifyAllDevices"
    },
    "571275": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới một thiết bị cụ thể thuộc userSubcription cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDevice"
    },
    "571276": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi tất cả thông báo đến một thiết bị cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDeviceSubscription"
    },
    "571277": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu hủy đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceUnsubscribe"
    },
    "571278": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để xóa device subcription?",
        "answer": "WL.Client.Push.unsubscribe()&nbsp;"
    },
    "571279": {
        "question": "user ID nằm trong thành phần nào?",
        "answer": "User subscription"
    },
    "571280": {
        "question": "Adapter API không cho phép làm gì?",
        "answer": "Gửi push notification đến thiết bị cài FirefoxOS"
    },
    "571281": {
        "question": "Nền tảng nào mà WorkLight không hỗ trợ Notification?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Symbian"
    },
    "571282": {
        "question": "Để có thể nhận push notification, thiết bị Android phải đăng nhập tài khoản Google?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571283": {
        "question": "IBM Worklight có thể viết ứng dụng trên Window Phone?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571284": {
        "question": "Trong Worklight, file nào chứa cấu hình port?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "571285": {
        "question": "File login cơ bản của ứng dụng WorkLight nằm trong thư mục nào?",
        "answer": "server/conf"
    },
    "571286": {
        "question": "File nào được sử dụng để cấu hình cách mà widget và ứng dụng web xác thực người dùng?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "571287": {
        "question": "Khả năng nào không được hỗ trợ trong device runtime?",
        "answer": "Push notification"
    },
    "571288": {
        "question": "Có mấy loại push notification được hỗ trợ trong Worklight?",
        "answer": "3"
    },
    "571289": {
        "question": "Code dùng cho&nbsp; ứng dụng Worklight mà có thể triển khai được trên iphone sẽ được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "iphone"
    },
    "571290": {
        "question": "Khái niệm nào trong Worklight liên quan đến giao diện của ứng dụng trên các thiết bị khác nhau?",
        "answer": "skin"
    },
    "571291": {
        "question": "Kiểu nào không phải là adapter trong Worklight?",
        "answer": "Oracle"
    },
    "571292": {
        "question": "Phương án nào là UI framework mà Worklight không hỗ trợ?",
        "answer": "UIKit"
    },
    "571293": {
        "question": "Worklight lưu thông tin ngôn ngữ trong file nào?",
        "answer": "messages.js"
    },
    "571294": {
        "question": "Worklight client-side framework sử dụng công nghệ nào?",
        "answer": "jQuery"
    },
    "571295": {
        "question": "Thay đổi port của Worklight Server trong file nào?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "571296": {
        "question": "Điều khiển nào là điều khiển của WorkLight?",
        "answer": "WL.SimpleDialog"
    },
    "571297": {
        "question": "Thư mục nào dùng để chứa các tài nguyên liên quan đến code chạy trên ứng dụng native?",
        "answer": "nativeResources"
    },
    "571298": {
        "question": "Loại push notification nào hiển thị màu đỏ bên cạnh icon của ứng dụng?",
        "answer": "Badge"
    },
    "571299": {
        "question": "Thư mục server/lib chứa các file nào? &nbsp; &nbsp; &nbsp;",
        "answer": "Chứa các file jar để tùy biến server"
    },
    "571300": {
        "question": "Để xây dựng ứng dụng WorkLight chạy trên iOS không bắt buộc cần Xcode?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571301": {
        "question": "Phát biểu nào sau đúng nhất về Phonegap?",
        "answer": "PhoneGap là một framework mã nguồn mở, miễn phí, cho phép bạn sử dụng các API web tiêu chuẩn để tạo ra những ứng dụng di động cho nhiều nền tảng"
    },
    "571302": {
        "question": "Một trong những lợi ích của ứng dụng phát triển bằng PhoneGap là?",
        "answer": "Truy cập tới các API thiết bị không có sẵn trong trình duyệt web. <!--EndFragment--> tr&gt;&nbsp;"
    },
    "571303": {
        "question": "Để cài đặt phonegap bằng dòng lệnh người ta dùng câu lệnh nào?",
        "answer": "pm install -g phonegap"
    },
    "571304": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cordova?",
        "answer": "Cordova là một framework phát triển ứng dụng cho thiết bị di động mã nguồn mở, dùng để phát triển ứng dụng đa nền tảng"
    },
    "571305": {
        "question": "Khi thực thi các ứng dụng Cordova, ta cần tham chiếu đến thư viện nào?",
        "answer": "cordova.js"
    },
    "571306": {
        "question": "Cordova hỗ trợ qui trình phát triển nào?",
        "answer": "Quy trình&nbsp; phát triển dự án Web (Web Project Dev) và Quy trình phát triển trên nền tảng thuần (Native Platform Dev)"
    },
    "571307": {
        "question": "Ý tưởng cơ bản của Scrum có xuất xứ từ ngành công nghiệp nào?",
        "answer": "Ô tô"
    },
    "571308": {
        "question": "Sự khác nhau giữa mô hình truyền thống (thác nước) và mô hình tiếp cận tăng trưởng (Scrum) là gì?",
        "answer": "Trong mô hình thác nước, sản phẩm của khách hàng được xác định ở giai đoạn cuối. Trong mô hình Scrum, sản phẩm được chuyển giao cho khách hàng theo từng Sprint"
    },
    "571309": {
        "question": "Vai trò nào không có trong Scrum?",
        "answer": "Project Leader"
    },
    "571310": {
        "question": "Kỹ thuật nào được sử dụng để xác định yêu cầu cho Product Backlog?",
        "answer": "Cây và rừng"
    },
    "571311": {
        "question": "Số lần thử ước lượng tối đa trong phương pháp bộ bài lập kế hoạch?",
        "answer": "Không có số lần thử ước lượng tối đa, sẽ thử ước lượng đến khi các thành viên thống nhất được về ước lượng đối với User Story"
    },
    "571312": {
        "question": "Phương án nào không phải đặc điểm của quy tắc CUTFIT?",
        "answer": "Không theo dõi được"
    },
    "571313": {
        "question": "Mục tiêu của Sprint là gì?",
        "answer": "Là một bộ các yêu cầu gắn kết khiến nhóm phát triển làm việc cùng nhau thay vì phân rã mỗi người một việc\n"
    },
    "571314": {
        "question": "Yếu tố nào không được dùng để ước lượng user story?",
        "answer": "Quan hệ giữa Tester và khách hàng"
    },
    "571315": {
        "question": "Nếu số lượng thực thể liên quan đến user story có từ 1 đến 3 thực thể, user story nên có giá trị bao nhiêu?",
        "answer": "2"
    },
    "571316": {
        "question": "Phần mềm nào là phần mềm quản lý dự án theo Scrum?",
        "answer": "Trello"
    },
    "571317": {
        "question": "Kiểm thử phần mềm trong Agile được thực thi ở giai đoạn nào?",
        "answer": "Trong quá trình phát triển phần mềm của Sprint"
    },
    "571318": {
        "question": "Câu nào là đúng đối với kiểm thử trong Scrum?",
        "answer": "Do scrum chủ yếu là một khung quản lý dự án, nên nó không nhắc tới những phương pháp kỹ thuật liên quan tới lập trình và kiểm thử\n"
    },
    "571319": {
        "question": "Giai đoạn nào không nằm trong năm giai đoạn mà nhóm sẽ trải qua của Broke Tuckman?",
        "answer": "Chuyển giao"
    },
    "571320": {
        "question": "Kỹ thuật nào không nằm trong kỹ thuật để giải quyết xung đột của Kenneth Thomas và Ralph Kilmann?",
        "answer": "Đối đầu"
    },
    "571321": {
        "question": "Phẩm chất nào không nằm trong 7 phẩm chất quan trọng mà Product Owner cần có?",
        "answer": "Có kỹ năng của một Tester"
    },
    "571322": {
        "question": "Phẩm chất nào không nằm trong 7 phẩm chất quan trọng mà Scrum Master cần có?",
        "answer": "Có kỹ năng kiểm thử tốt"
    },
    "571323": {
        "question": "Chọn định nghĩa đúng về Burndown chart?",
        "answer": "Là biểu đồ thể hiện xu hướng của công việc còn lại theo thời gian trong một Sprint, một bản phát hành (Release), hoặc sản phẩm"
    },
    "571324": {
        "question": "Để xác định tầm nhìn kiến trúc, nhóm phải xem lại tầm nhìn và mục tiêu của sản phẩm để xác định các dữ liệu kinh doanh chính?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571325": {
        "question": "Chọn phương án không phải danh sách công việc mặc định được trello tạo sẵn?",
        "answer": "In Progress"
    },
    "571326": {
        "question": "Đối với tổ chức cơ sở hạ tầng kiểm thử, chúng ta nên gặp gỡ thành viên của nhóm kỹ thuật cài đặt môi trường kiểm thử tạm thời ở giai đoạn nào?",
        "answer": "Ngay từ đầu dự án khi họ cài đặt môi trường kiểm thử tạm thời"
    },
    "571327": {
        "question": "Mục tiêu của buổi họp sơ kết Sprint?",
        "answer": "Đội sản xuất cùng với Product Owner đánh giá lại công việc của Sprint vừa kết thúc"
    },
    "571328": {
        "question": "Vai trò gì đại diện cho lợi ích của tất cả mọi người có quyền lợitrong dự án và sản phẩm được tạo ra sau dự án?",
        "answer": "Product Owner"
    },
    "571329": {
        "question": "Định nghĩa nhóm Scrum?",
        "answer": "Là một nhóm liên chức năng gồm Product Owner, Scrum Master và Development Team (Nhóm Phát triển). "
    },
    "571330": {
        "question": "Vai trò nào trong Scrum đóng vai trò như là khách hàng và sẽ thay khách hàng đưa ra yêu cầu phần mềm đối với nhóm Scrum?",
        "answer": "Product Owner"
    },
    "571331": {
        "question": "Trong Scrum, cuộc họp giữa các thành viên của nhóm diễn ratheo thời gian như thế nào?",
        "answer": "Hàng ngày"
    },
    "571332": {
        "question": "Ai có quyền hủy Sprint khi mục tiêu của Sprint trở nên lỗi thời?",
        "answer": "Product Owner"
    },
    "571333": {
        "question": "Ai chịu trách nhiệm đảm bảo mọi người hiểu và dùng được Scrum?",
        "answer": "Scrum Master"
    },
    "571334": {
        "question": "Mục tiêu của buổi họp cải tiến Sprint?",
        "answer": "ScrumMaster sẽ tổ chức cho nhóm thực hiện công việc khảo sát lại toàn bộ quy trình làm việc của Sprint vừa qua để tìm ra các cải tiến trong Sprint tới"
    },
    "571335": {
        "question": "Các nhóm Scrum nên có tối đa bao nhiêu thành viên?",
        "answer": "7"
    },
    "571336": {
        "question": "Để tích hợp liên tục hiệu quả hơn, các nhóm phát triển Scrum nên sử dụng công cụ gì để quản lý version?",
        "answer": "Git"
    },
    "571337": {
        "question": "Cuộc họp Scrum hàng ngày nên được tổ chức theo kiểu gì?",
        "answer": "Các thành viên đứng họp trong khoảng thời gian 15 phút"
    },
    "571338": {
        "question": "Phương pháp nào được sử dụng nhiều nhất trong các dự án phần mềm Agile hiện này?",
        "answer": "Scrum"
    },
    "571339": {
        "question": "Cách tiếp cận tầm nhìn sản phẩm sử dụng kỹ thuật gì?",
        "answer": "5W"
    },
    "571340": {
        "question": "Tính cách nào không phải là loại tích cách Keirsey?",
        "answer": "Ích kỷ"
    },
    "571341": {
        "question": "Một trong những lợi ích chính của kiểm thử tự động là một phần mềm sẽ chạy tất cả kiểm thử cho bạn?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571342": {
        "question": "Câu nào là đúng nhất đối với định nghĩa hoàn thành trong Scrum?",
        "answer": "Định nghĩa hoàn thành thường khác nhau, tùy thuộc vào tình hình dự án"
    },
    "571343": {
        "question": "Nếu thao tác dữ liệu trên User Story có thao tác cập nhật, user story có giá trị bao nhiêu?",
        "answer": "3"
    },
    "571344": {
        "question": "Phương án nào không phải lợi ích khi xác định mục tiêu của Sprint?",
        "answer": "Hỗ trợ giao tiếp giữa các phòng ban trong công ty"
    },
    "571345": {
        "question": "Lập kế hoạch phát hành trong Scrum là bắt buộc hay không?",
        "answer": "Không"
    },
    "571346": {
        "question": "Phương án nào không phải ưu điểm của phương pháp lá bài lập kế hoạch ?",
        "answer": "Thu được ý kiến đóng góp của khách hàng\n"
    },
    "571347": {
        "question": "Phương án nào không phải đặc điểm của quy tắc SMART?",
        "answer": "Dựa trên chi phí"
    },
    "571348": {
        "question": "Sprint thường ngắn hơn bao nhiêu ngày?",
        "answer": "30"
    },
    "571349": {
        "question": "Phương án nào không phải đặc điểm của nhóm phát triển trong Scrum?",
        "answer": "Có Project Leader"
    },
    "571350": {
        "question": "Phương án nào không phải nguyên tắc phía sau tuyên ngôn Agile?",
        "answer": "Nhóm phát triển sẽ thường xuyên tập trung vào phân tích thiết kế, làm xong hết các chức năng của phần mềm rồi demo khách hàng"
    },
    "571351": {
        "question": "Câu nào là sai đối với Scrum?",
        "answer": "Scrum mang lại giá trị thấp trong thời gian ngắn"
    },
    "571352": {
        "question": "Màu xanh Navy là màu gì?",
        "answer": "xanh tím than&nbsp;"
    },
    "571353": {
        "question": "Phối màu không sắc (Achromatic) chỉ sử dụng ba màu trắng, đen, xám với các cấp độ khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571354": {
        "question": "Phối màu đơn sắc có nghĩa là giữa màu đơn và màu đơn sắc khác?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571355": {
        "question": "Phối màu tương đồng thường đa dạng về màu sắc hơn so với phối màu đơn sắc. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571356": {
        "question": "Phối màu bổ sung là bổ sung thêm các màu lân cận?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571357": {
        "question": "Một nhược điểm của phối màu bổ sung trực tiếp chính là độ tương phản của hai màu đối xứng đôi khi gây chói mắt cho người xem .Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571358": {
        "question": "Phối màu chỏi (Clash) dùng các màu bên trái, hoặc bên phải màu bổ sung trên vòng tuần hoàn màu sắc?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571359": {
        "question": "Phối màu trung tính (Neutral) là sự kết hợp giữa màu chính với màu sáng hơn?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571360": {
        "question": "Ba màu cấp 1 bao gồm : Đỏ, Vàng và Xanh Lá?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571361": {
        "question": "Tông màu nóng (warm colours) là các màu như đỏ, cam, vàng, nâu?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571362": {
        "question": "Tông màu lạnh (cold colours) là các màu như màu xanh, tím, xanh lá cây, cam?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571363": {
        "question": "Các gam màu trung tính tiêu biểu là xám, ghi, trắng, đen, ghi, xám, màu da, nâu, kem?&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571364": {
        "question": "Mô hình màu tam giác gồm những màu Đỏ - Xanh Dương - Cam?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571365": {
        "question": "Mô hình màu tứ giác gồm những màu màu cam, xanh lá, tím, xanh dương?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571366": {
        "question": "Trong thiết kế, thuật ngữ Ombré dùng để chỉ điều gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571367": {
        "question": "Màu chủ đạo là gì?",
        "answer": "Màu chiếm diện tích trội nhất trong toàn bộ không gian"
    },
    "571368": {
        "question": "Màu trung tính cũng được phân làm 03 loại?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571369": {
        "question": "Thông thường khi sử dụng cách phối màu này, các nhà thiết kế sẽ bắt đầu từ việc chọn ra cho mình một màu sắc chủ đạo?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571370": {
        "question": "Cách phối màu : Công nghệ sức khoẻ\n Màu xanh lá cây thường gắn liền với thiên nhiên. Đó là màu của cỏ, cây cối và rừng.\n Trong văn hoá của chúng ta ngày nay, màu xanh lá cây tượng trưng cho những sản phẩm lành mạnh hoặc hữu cơ. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571371": {
        "question": "Bố cục là gì ?",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571372": {
        "question": "Bố cục tạo hình (Composition) là nghệ thuật sắp xếp các đường nét, hình, khối, màu sắc dưới sự tác động của ánh sáng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571373": {
        "question": "Hiệu ứng lân cận cốt là sử dụng không gian thị giác (visual space) để tạo ra mối liên hệ giữa các phần nội dung. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571374": {
        "question": "Không gian trắng giúp chia tách rõ ràng các phần khác nhau, cho nội dung của bạn một khoảng để thở. Có cần không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571375": {
        "question": "Sự tương phản nghĩa là một đối tượng trông khác với phần còn lại? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571376": {
        "question": "Sự Phân cấp (Hierarchy) trong thiết kế&nbsp; có cần viết to hơn, đậm hơn hoặc trông hút mắt hơn.",
        "answer": "Có "
    },
    "571377": {
        "question": "Tỷ lệ vàng là kết hợp giữa toán học và nghệ thuật. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571378": {
        "question": "Tỉ lệ Vàng sắp sỉ thông số bằng bao nhiêu?",
        "answer": "φ xấp xỉ 1.618"
    },
    "571379": {
        "question": "Trong nhiếp ảnh, tỷ lệ vàng được sử dụng nhằm chia bố cục của bức ảnh thành ba phần khác nhau với tỉ lệ 1:0.618:1. Còn gọi là quy luật 1/3",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571380": {
        "question": "Luật cân bằng có 3 loại đó là cân bằng đối xứng và cân bằng bất đối xứng.",
        "answer": "Sai"
    },
    "571381": {
        "question": "Cân bằng đối xứng đề cập đến tất cả những gì được sắp xếp trong một bố cục",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571382": {
        "question": "Cân bằng bất đối xứng là gì?",
        "answer": "Đạt được khi không có sự đối xứng"
    },
    "571383": {
        "question": "Luật Nhịp điệu dùng để tạo nên sự dịch chuyển và điều hướng của tầm nhìn. Nó xảy ra khi các yếu tố trong 1 bố cục được lặp lại.Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571384": {
        "question": "Nhịp điệu có thể tạo nên bằng 3 cách:\n § Sự lặp lại.\n § Dùng chuỗi.\n § Dùng sự liên tục.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571385": {
        "question": "&nbsp;Sự cân xứng có liên quan về chiều cao, chiều rộng, chiều sâu và không gian chung quanh không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571386": {
        "question": "Yếu tố tỷ lệ có&nbsp; liên quan mật thiết đến cuộc sống hằng ngày không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571387": {
        "question": "&nbsp;Nhấn mạnh bằng tương phản xuất phát từ rất nhiều phương cách. Nhưng cách phổ biến nhất có lẽ là dùng màu sắc?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571388": {
        "question": "Cách tạo Nhịp điệu&nbsp; trong thiết kế có thể tạo nên bằng",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571389": {
        "question": "Cái đẹp của tỉ lệ và của nhịp điệu. Nó có phải là hai yếu tố của cái đẹp?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571390": {
        "question": "\n Nguồn gốc và định nghĩa của hai khái niệm tỉ lệ và nhịp điệu",
        "answer": "Từ khi nghệ thuật kiến trúc ra đời"
    },
    "571391": {
        "question": "Màu sắc là một ngôn ngữ hội họa . Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571392": {
        "question": "Diễn tả thiên nhiên qua màu sắc hội họa tức là diễn tả thực tế qua nhận xét, xúc cảm của con người. Đúng hay Sai&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571393": {
        "question": "Nhiệm vụ của màu sắc trong bức tranh tả thực phải như thế nào?",
        "answer": "phải gây được ấn tượng về màu sắc có thực của thực tế"
    },
    "571394": {
        "question": "Trong từng khu vực của sáng và tối&nbsp; có tỉ trọng ánh sáng và bóng tối khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571395": {
        "question": "Màu sắc của trang trí căn bản có&nbsp; phụ thuộc thiên nhiên không?",
        "answer": "Không"
    },
    "571396": {
        "question": "Màu sắc trong trang trí có thể dùng nguyên chất hoặc có pha trộn không hạn chế hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571397": {
        "question": "Mỗi đường nét có đặc tính riêng. Tùy theo phương tiện và kỹ thuật sử dụng.\n Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571398": {
        "question": "Sức diễn cảm của đường nét tùy thuộc vào?",
        "answer": "Phụ thuộc cả ba"
    },
    "571399": {
        "question": "Có nhiều cách để tạo họa tiết như:",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571400": {
        "question": "Sử dụng các họa tiết vuông tròn, hình kỷ hà. Mỗi dạng họa tiết sẽ cho ta những cảm xúc khác nhau. Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571401": {
        "question": "Tranh phong cảnh thường đưa những hình ảnh gì vào trong tranh?",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571402": {
        "question": "&nbsp;Vì sao cần phải chọn mảng chính? mảng phụ?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571403": {
        "question": "Vẽ hình theo mảng.\n Bước 1: Chọn nội dung.\n Bước 2: Phác mảng chính phụ.\n Bước 3 : Vẽ hình vào mảng.\n Bước 4 : Tô màu.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571404": {
        "question": "Trong không gian thực tại có ba chiều, mỗi vị trí khác nhau, sẽ tạo ra những biến đổi hình thể khác nhau với đầy đủ chiều cao, chiều rộng và chiều sâu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571405": {
        "question": "không gian hình họa chỉ có chiều rộng và chiều cao, chiều sâu phải dựa vào phép phối cảnh và bóng để tạo ra cảm giác về hình nổi. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571406": {
        "question": "Que Đo là đoạn que tre nhỏ, thẳng hoặc có thể sử dụng căm xe đạp?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571407": {
        "question": "Cách sử dụng dây dọi: người vẽ ngồi hoặc đứng tại chỗ, buông dây dọi qua các điểm cạnh, điểm góc của mẫu, nheo mắt lại xem các điểm đó nằm ở đâu, gần xa thế nào. Qua đó, ta biết được vị trí của các điểm đó trên hình vẽ thông qua đường dọc của dây dọi. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571408": {
        "question": "Dây dọi giúp kiểm tra thế thăng bằng của hình vẽ với mẫu thực? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571409": {
        "question": "Sử dụng que đo, dây dọi là yêu cầu cơ bản, quan trọng đối với người học vẽ và&nbsp; hoàn toàn thay thế được mắt nhìn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai "
    },
    "571410": {
        "question": "Có nên sử dụng nét thẳng để phác hình ?",
        "answer": "Có"
    },
    "571411": {
        "question": "Phương pháp Thiết kế gồm bao nhiêu bước cơ bản chuẩn?",
        "answer": "8"
    },
    "571412": {
        "question": "Tiếp nhận các thông tin cần thiết thật chi tiết và các vấn đề từ khách hàng yêu cầu có cần thiết không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571413": {
        "question": "Có cần thiết phải&nbsp; Hiểu rõ sản phẩm, dịch vụ kinh doanh của khách hàng?",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571414": {
        "question": "Xem xét các khía cạnh nào trong chủ đề&nbsp; để đánh giá tổng thể sự phù hợp của thiết kế?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571415": {
        "question": "Để&nbsp; phù hợp với thời đại bạn có cần cập nhật các xu hướng,, không ngừng học hỏi và tìm cảm hứng?",
        "answer": "Có"
    },
    "571416": {
        "question": "Phác thảo và tư duy&nbsp; sắp xếp là gì?",
        "answer": "Đưa những ý tưởng và suy nghĩ của mình ra giấy"
    },
    "571417": {
        "question": "Số hóa mẫu thiết kế thông qua những phần mềm Đồ họa là đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571418": {
        "question": "Hướng tới màu sắc mà khách hàng quy định hoặc yêu thích hay do bạn chọn theo ý mình?",
        "answer": "Theo ý khách hàng"
    },
    "571419": {
        "question": "Chọn ra một vài mẫu bạn cho là phù hợp với Brief để thuyết trình và thuyết phục khách hàng có cần thiết không?",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571420": {
        "question": "Nên trình bày cho khách hàng tối thiểu&nbsp; bao nhiêu concept để họ có sự lựa chọn?",
        "answer": "2"
    },
    "571421": {
        "question": "Để thuyết phục khách hàng, chúng ta cần phải chăm chút cho phần nào?&nbsp;",
        "answer": "nội dung và hình thức của bài nói."
    },
    "571422": {
        "question": "Tác phong xử lý chuyên nghiệp được thể hiện qua 3 yếu tố: Ngoại hình (Appearance), Ngôn ngữ hình thể (Body language) và Tương tác (Interact) giúp khách hàng hài lòng và thoải mái có cần không với người thiết kế?",
        "answer": "Có"
    },
    "571423": {
        "question": "Bố cục thuyết trình cần phải hợp lý cần có yếu tố nào?",
        "answer": "Các yếu tố trên"
    },
    "571424": {
        "question": "Thái độ tiếp nhận phản hồi từ Khách hàng của bạn",
        "answer": "Lắng nghe- Thấu hiều, ghichép cụ thể chi tiết"
    },
    "571425": {
        "question": "Sau khi hoàn thiện các mẫu thiết kế và thử bố trí trên sản phẩm hoặc website của khách hàng rồi quan sát. Đúng hay Sai&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571426": {
        "question": "Một thiết kế thành công có&nbsp; hiệu quả không khi nó đứng một mình?",
        "answer": "Không"
    },
    "571427": {
        "question": "Lưu toàn bộ file thiết kế gốc (Vector) lẫn file ảnh vào CD hoặc USB để gửi cho khách hàng?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571428": {
        "question": "Có nên giữ lại file thiết kế gốc để sử dụng cho khách hàng sau hay không?&nbsp;",
        "answer": "Không nên"
    },
    "571429": {
        "question": "Chọn màu đúng cho logo của bạn sẽ đưa bạn lên một tầm cao mới của việc thêm nghĩa cho logo vì màu sắc khác nhau mang những ý nghĩa khác nhau ở các nền văn hóa khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng "
    },
    "571430": {
        "question": "\n Hình dáng Logo khi thiết kế thể hiện đưo75c:",
        "answer": "Một hình dáng đặc biệt có thể được nhớ rất lâu sau&nbsp;khi thấy nó"
    },
    "571431": {
        "question": "Mỹ thuật công nghiệp là gì?&nbsp;",
        "answer": "Là ngành thiết kế tạo mẫu, tạo dáng cho sản phẩm công nghiệp"
    },
    "571432": {
        "question": "Design là một thuật ngữ xuất hiện trong rất nhiều ngữ cảnh với các lĩnh vực thiết kế:&nbsp;",
        "answer": "Cả 3 câu trên đều đúng"
    },
    "571433": {
        "question": "Tại Việt Nam, thuật ngữ Design này mới nhập vào ở thập niên nào",
        "answer": "1960"
    },
    "571434": {
        "question": "Sự khởi đầu của phong cách trẻ từ thập kỷ 80 của thế kỷ XIX lấy những hình ảnh trang trí từ gì để cách điệu nó lên thành đường nét hoa văn?",
        "answer": "Thiên nhiên"
    },
    "571435": {
        "question": "Tầm quan trọng của thiết kế đồ họa là gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571436": {
        "question": "Thị hiếu là Ngôn ngữ La tinh phương tây có nghĩa là gì?",
        "answer": "Sự thích thú, sự ham muốn do giác quan mang lại"
    },
    "571437": {
        "question": "Phong cách thiết kế 3D cần hiều rõ điều gì?",
        "answer": "Cả Hai"
    },
    "571438": {
        "question": "Thị hiếu thẩm mỹ là một lĩnh vực chuyên sâu của khoa mỹ học có quan hệ rộng rãi tới nhiều mặt của đời sống xã hội. Nó gắn liền với điều gì?",
        "answer": "sinh lý học, tâm lý học, xã hội học, đạo đức và nghệ thuật."
    },
    "571439": {
        "question": "Sự khác biệt giữa thị thiếu thẩm mỹ và thị hiếu là gì?",
        "answer": "Thị hiếu gắn liền với các khoái cảm của con người về vật chất lẫn tinh thần, trong khi đó thị hiếu thẫm mỹ chỉ nghiêng về 1 bên tinh thần."
    },
    "571440": {
        "question": "Phong cách thiết kế Trừu tượng (Abstract) là gì?",
        "answer": "phong cách thiết kế tạo ra những góc nhìn độc lập riêng biệt của vật thể so với ngoài đời."
    },
    "571441": {
        "question": "Phong cách thiết kế tối giản là gì?",
        "answer": "Layout đơn giản và ít màu sắc"
    },
    "571442": {
        "question": "Phong cách thiết kế tự nhiên – Organic Là phong cách thiết kế kết hợp giữa con người và thiên nhiên, đem lại sự gần gũi thuần khiết cho người xem.\n Thường kết hợp với các yếu tố thiên nhiên như, lá cây, hoa, núi, đất, cây,... Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571443": {
        "question": "Phong cách thiết kế sang trọng được sử dụng các màu sắc như vàng kim sẽ giúp người thiết kế đạt được ý tưởng cho sự sang trọng của sản phẩm.\n Thường sử dụng màu đen, vàng gold và đồng. Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571444": {
        "question": "Phong cách thiết kế Hình Học hướng tới việc sử dụng các đường thẳng, các hình khối để thiết kế. \n Áp dụng tính đối xứng và kết hợp giữa chữ nhật, hình vuông, tam giác và nhiều khối khác...\n Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571445": {
        "question": "Phong cách thiết kế typography là Phong cách thiết kế typographic tập trung vào font chữ và là yếu tố chính trong việc truyền tải thông điệp. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571446": {
        "question": "Vintage hay retro viết tắt của từ nào?",
        "answer": "retrospective"
    },
    "571447": {
        "question": "&nbsp;Danh từ Design có xuất xứ từ chữ Disegno của tiếng Latinh, có từ thời Phục hưng nghĩa là gì?",
        "answer": "Cả ba câu trên đều đúng"
    },
    "571448": {
        "question": "Một Designer hiện đại ngày nay được trang bị kiến thức cho mảng thiết&nbsp; kế nào?",
        "answer": "cả hai"
    },
    "571449": {
        "question": "Phong cách Thiết kế khái niệm - Conceptual art là một nhánh khác của phong cách thiết kế minh họa, và nó là những mô tả ẩn dụ tinh tế cho các ý tưởng thể hiện bằng hình ảnh. \n Được sử dụng rất nhiều trong hoạt hình và game. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571450": {
        "question": "\n Có phải khi người ta vẽ thật tinh vi, từng sợi tóc, sợi râu, như vậy mới đúng là nghệ thuật? Nó được gọi là gì?",
        "answer": "Cả hai câu trên đều đúng"
    },
    "571451": {
        "question": "Điểm (point) là gì ?",
        "answer": "Cả ba đều đúng"
    },
    "571452": {
        "question": "Chấm (dot) cũng không có bất cứ một hình dạng nào cố định. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571453": {
        "question": "Half Tone là một thuật ngữ mà người ta dùng để miêu tả một đối tượng bằng những chấm tròn nhỏ. Half Tone ở đây là một hình thức thể hiện mọi chất liệu qua chấm tròn bằng cách thay đổi kích thước của chúng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571454": {
        "question": "Đường (Line) là tập hợp của rất nhiều điểm. Trong bản vẽ, một đường (Line) là nét của cây bút chì, nhưng trong thiết kế đồ họa, đó là 2 điểm kết nối.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571455": {
        "question": "Điểm tụ là các đường thẳng trong thực tế song song với nhau và không song song với mặt phẳng hình chiếu, gặp nhau tại một điểm. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571456": {
        "question": "Hình khối tạo nên như thế nào?",
        "answer": "Cả ba câu trên "
    },
    "571457": {
        "question": "Chất liệu là tính chất bề mặt của một tác phẩm nghệ thuật. Chất liệu có thể thêm vào chiều sâu và vài hiệu ứng thú vị cho những thiết kế phẳng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571458": {
        "question": "Color Wheel, hay còn gọi là vòng tròn thuần sắc, là 1 vòng tròn trong đó có bao nhiêu màu cơ bản?",
        "answer": "12"
    },
    "571459": {
        "question": "Màu sắc là sự cộng hưởng của màu ánh sáng cùng với màu gốc vật thể hoặc có thể kết hợp với màu cũng những vật thể khác ở xung quanh. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571460": {
        "question": "Hệ màu RGB-CMYK gồm những màu nào?",
        "answer": "Red-Green-Bue/Cyan-Magenta-Yellow-Black"
    },
    "571461": {
        "question": "HSB là tên viết tắt trong tiếng anh của 3 yếu tố trong biểu đồ màu bao gồm: Sắc (Hue), Độ đậm nhạt (Saturation), Độ sáng (Brightness). Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571462": {
        "question": "Nguyên lý làm việc của hệ RGB là phát xạ ánh sáng, hay còn gọi là mô hình ánh sáng bổ sung (các màu được sinh ra từ 3 màu RGB sẽ sáng hơn các màu gốc)… \n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571463": {
        "question": "Độ đậm nhạt (Saturation) biểu hiện mức độ màu xám xuất hiện trong sắc tương ứng và chạy từ 0 (Không màu xám) đến 100 (Xám hoàn toàn)\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571464": {
        "question": "Ba yếu tố cơ bản của màu sắc là gì?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571465": {
        "question": "Nguyên lý làm việc của hệ CMYK là hấp thụ ánh sáng. Màu mà người ta nhìn thấy là từ phần của ánh sáng không bị hấp thụ, hay nói cách khác, chúng hoạt động trên cơ chế những vật không tự phát ra ánh sáng mà chỉ phản xạ ánh sáng từ các nguồn khác chiếu tới. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571466": {
        "question": "Màu độc sắc là tên gọi của loại không gian chỉ sử dụng một màu pha với trắng và đen tạo sự liên kết các sắc độ một cách tinh tế. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571467": {
        "question": "Không gian (Space) đóng vai trò quan trọng trong việc tạo khoảng trắng cho các yếu tố trong thiết kế giúp sản phẩm của chúng ta dễ “thở” hơn.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571468": {
        "question": "Khoảng trắng này giữ cho thiết kế của chúng ta không bị lộn xộn và tạo nhịp nghỉ cho thị giác người xem.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571469": {
        "question": "Độ sáng (Brightness) dao động từ 0 (Đen) đến bao nhiêu phần trăm trắng.",
        "answer": "100"
    },
    "571470": {
        "question": "Sắc (Hue) dao động từ 0 – bao nhiêu độ ",
        "answer": "360"
    },
    "571471": {
        "question": "Màu sắc&nbsp;là tính chất của cả vật thể và ánh sáng mà ta có thể quan sát được bằng mắt và não. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571472": {
        "question": "Để thành công trong việc sử dụng tâm lý học màu sắc chính xác, thì bạn cần phải thực hiện theo các nguyên tắc cốt lõi sau:&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Tất cả các câu trên"
    },
    "571473": {
        "question": "Tâm lý học màu sắc là khoa học màu sắc ảnh hưởng đến hành vi của con người. Tâm lý học màu sắc thực sự là một nhánh của ngành tâm lý học hành vi. Điều này đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571474": {
        "question": "Gam (Gamme – tiếng Pháp) là một dạng tập hợp nhiều màu sắc với nhau có chung một đặc tính nhất định bao gồm 3 gam màu chính: nóng lạnh và trung tính.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "571475": {
        "question": "Theo bạn Màu sắc có ảnh hưởng đến tâm lý của con người hay không?\n ",
        "answer": "Có"
    },
    "571476": {
        "question": "Tông (Ton – tiếng Pháp, Tone – Tiếng Anh) là một màu chủ đạo với nhiều cấp bậc khác nhau được sử dụng cho một vật thể hay lĩnh vực nào đó. Đúng hay Sai ",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571477": {
        "question": "Để mỗi sản phẩm có thể dễ dàng len lỏi vào tâm trí người tiêu dùng. Nhà thiết kế cần phải biết áp dụng điều gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571478": {
        "question": "Màu xanh da trời. Các nhà nghiên cứu thị trường trên toàn cầu đã tiến hành một cuộc khảo sát và đưa ra kết luận rằng: 40% dân số thế giới thích màu xanh, tiếp sau đó là màu tím với 14%. Vị trí thứ 3 và 4 lần lượt thuộc về màu đỏ và xanh lá cây. Trắng, da cam và vàng là những màu ít được ưa thích nhất.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571479": {
        "question": "KFC chọn những màu năng lượng cao như đỏ để thu hút trẻ em, kích thích thèm ăn, và tạo ra cảm giác cấp bách. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571480": {
        "question": "Sử dụng màu xanh lá cho thấy Starbucks mong muốn tôn vinh cảm giác thư giãn trong cafe của họ, mời khách hàng bước vào, chọn cho mình ly cafe để phá tan ngày dài căng thẳng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571481": {
        "question": "Màu tương đồng thường là bốn màu kế nhau trên bánh xe màu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "571482": {
        "question": "Phối màu bổ túc trực tiếp sử dụng những cặp màu đối xứng nhau trên vòng tròn màu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571483": {
        "question": "Phối màu bổ túc được hình thành với ba màu nằm ở ba góc khác nhau của vòng tròn màu và tạo nên một hình tam giác đều. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571484": {
        "question": "Phối màu bổ túc xen kẽ là chéo 4 màu trong vòng màu cơ bản? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571485": {
        "question": "Các màu nào là màu nóng?",
        "answer": "Red - Yellow"
    },
    "571486": {
        "question": "Chọn cặp màu tương phản bổ sung (kiểu chữ T): Tức là chọn màu theo hình chữ T từ bánh xe màu sắc (xem hình dưới).&nbsp; Nó gồm một màu chính và hai màu bên cạnh màu tương phản với nó. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571487": {
        "question": "Quá nhiều màu sắc tạo ra sự không hài hoà, làm việc đọc và điều hướng của người dùngtrở nên khá khăn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571488": {
        "question": "Pha màu Đỏ + Vàng + Lam sẽ cho ra màu gì?&nbsp;",
        "answer": "Đen"
    },
    "571489": {
        "question": "Vẽ tranh đề tài gồm có 5 bước. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "571490": {
        "question": "Màu đen và màu trắng là hai màu đối lập hoàn toàn, nên khi kết hợp hai màu này có thể tạo ra sự tương phản tuyệt đối và những ảo ảnh thị giác thú vị.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571491": {
        "question": "Thiết kế đồ họa, hay còn được gọi là thiết kế \"truyền thông\". Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571492": {
        "question": "Có rất nhiều các lĩnh vực khác nhau trong ngành thiết kế đồ họa, các lĩnh vực này đòi hỏi những",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571493": {
        "question": "Một bộ nhận diện thương hiệu chính là cách doanh nghiệp truyền tải đặc tính, tính cách, sự hiện diện cũng như cảm xúc và trải nghiệm riêng biệt của mình. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571494": {
        "question": "Thiết kế hệ thống nhận diện thương hiệu chính là tạo ra những sản phẩm là đại diện cho bộ mặt của thương hiệu để giao tiếp, truyền tải những giá trị thông qua hình ảnh, hình khối và màu sắc? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571495": {
        "question": ". Poster, banner và biển quảng cáo có phải là hình ảnh Marketing?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571496": {
        "question": "Những người thiết kế UI thường tập trung vào phần mềm trên máy tính và điện thoại, trên web cũng như các trò chơi?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571497": {
        "question": "Thiết kế bao bì, nhãn mác Có thể vẽ trên các phần mềm nào?",
        "answer": "Illustrator hoặc Photoshop"
    },
    "571498": {
        "question": "Thiết kế đồ họa chuyển động bao gồm các hiệu ứng, âm thanh, typography, hình ảnh, video và yếu tố khác kết hợp lại, chủ yếu sử dụng trên nền tảng online, TV và phim ảnh là đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571499": {
        "question": "Thiết kế đồ hoạ môi trường là gì?",
        "answer": "Các yếu tố trên"
    },
    "571500": {
        "question": "&nbsp;Đồ hoạ nghệ thuật và Minh hoạ là gì?",
        "answer": "Mục 2 và 3 "
    },
    "571501": {
        "question": "Phong cách&nbsp; Thiết kế&nbsp; được ví như là chữ kí của 1 designer, nó có thể đi xuyên suốt trong các tác phẩm của bạn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571502": {
        "question": "Để kích thích được sự tò mò của người xem, bạn cần có sự sáng tạo và tinh thần học hỏi để có thể sáng tạo ra những sản phẩm phù hợp với thời đại và nhu cầu của công chúng. Điều này có thật sự cần thiết trong thời đại 4.0",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571503": {
        "question": "Bạn có&nbsp; cần am hiểu về quy trình in trong đó có những yếu tố cần thiếu như: màu sắc, bố cục, hiệu ứng,…",
        "answer": "Có"
    },
    "571504": {
        "question": "Kỹ năng phác thảo là một kỹ năng cần thiết trước khi bạn làm ra một sản phẩm thiết kế đồ họa. Điều này có cần thiết&nbsp; không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571505": {
        "question": "Trong ngành Thiết kế đồ hoạ yếu tố nào là quan trọng?",
        "answer": "Câu 2 và 3"
    },
    "571506": {
        "question": "Cách mạng công nghiệp 4.0 là&nbsp; gì?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571507": {
        "question": "Các công nghệ mới sẽ được đầu tư phát triển một cách mạnh mẽ bao gồm:",
        "answer": "tất cả các mục trên"
    },
    "571508": {
        "question": "Trong một chiến dịch quảng cáo, nếu như Marketer phụ trách chính về mặt nội dung, thì Designer là người cụ thể hoá nội dung thành các sản phẩm đồ hoạ. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571509": {
        "question": "Portfolio có phải&nbsp; là Hồ sơ năng lực, là thông điệp truyền tải nội dung về khả năng của bạn đến nhà tuyển dụng.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571510": {
        "question": "\n CV là những thông tin tóm tắt về bản thân, kỹ năng, kinh nghiệm và thành tích của ứng viên. Vậy viết tắt từ chữ nào?",
        "answer": "Curriculum Vitae"
    },
    "571511": {
        "question": "Màu xanh Navy là màu gì?",
        "answer": "xanh tím than&nbsp;"
    },
    "571512": {
        "question": "Phối màu không sắc (Achromatic) chỉ sử dụng ba màu trắng, đen, xám với các cấp độ khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571513": {
        "question": "Phối màu đơn sắc có nghĩa là giữa màu đơn và màu đơn sắc khác?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571514": {
        "question": "Phối màu tương đồng thường đa dạng về màu sắc hơn so với phối màu đơn sắc. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571515": {
        "question": "Phối màu bổ sung là bổ sung thêm các màu lân cận?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571516": {
        "question": "Một nhược điểm của phối màu bổ sung trực tiếp chính là độ tương phản của hai màu đối xứng đôi khi gây chói mắt cho người xem .Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571517": {
        "question": "Phối màu chỏi (Clash) dùng các màu bên trái, hoặc bên phải màu bổ sung trên vòng tuần hoàn màu sắc?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571518": {
        "question": "Phối màu trung tính (Neutral) là sự kết hợp giữa màu chính với màu sáng hơn?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571519": {
        "question": "Ba màu cấp 1 bao gồm : Đỏ, Vàng và Xanh Lá?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571520": {
        "question": "Tông màu nóng (warm colours) là các màu như đỏ, cam, vàng, nâu?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571521": {
        "question": "Tông màu lạnh (cold colours) là các màu như màu xanh, tím, xanh lá cây, cam?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571522": {
        "question": "Các gam màu trung tính tiêu biểu là xám, ghi, trắng, đen, ghi, xám, màu da, nâu, kem?&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571523": {
        "question": "Mô hình màu tam giác gồm những màu Đỏ - Xanh Dương - Cam?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571524": {
        "question": "Mô hình màu tứ giác gồm những màu màu cam, xanh lá, tím, xanh dương?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571525": {
        "question": "Trong thiết kế, thuật ngữ Ombré dùng để chỉ điều gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571526": {
        "question": "Màu chủ đạo là gì?",
        "answer": "Màu chiếm diện tích trội nhất trong toàn bộ không gian"
    },
    "571527": {
        "question": "Màu trung tính cũng được phân làm 03 loại?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571528": {
        "question": "Thông thường khi sử dụng cách phối màu này, các nhà thiết kế sẽ bắt đầu từ việc chọn ra cho mình một màu sắc chủ đạo?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571529": {
        "question": "Cách phối màu : Công nghệ sức khoẻ\n Màu xanh lá cây thường gắn liền với thiên nhiên. Đó là màu của cỏ, cây cối và rừng.\n Trong văn hoá của chúng ta ngày nay, màu xanh lá cây tượng trưng cho những sản phẩm lành mạnh hoặc hữu cơ. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571530": {
        "question": "Bố cục là gì ?",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571531": {
        "question": "Bố cục tạo hình (Composition) là nghệ thuật sắp xếp các đường nét, hình, khối, màu sắc dưới sự tác động của ánh sáng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571532": {
        "question": "Hiệu ứng lân cận cốt là sử dụng không gian thị giác (visual space) để tạo ra mối liên hệ giữa các phần nội dung. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571533": {
        "question": "Không gian trắng giúp chia tách rõ ràng các phần khác nhau, cho nội dung của bạn một khoảng để thở. Có cần không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571534": {
        "question": "Sự tương phản nghĩa là một đối tượng trông khác với phần còn lại? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571535": {
        "question": "Sự Phân cấp (Hierarchy) trong thiết kế&nbsp; có cần viết to hơn, đậm hơn hoặc trông hút mắt hơn.",
        "answer": "Có "
    },
    "571536": {
        "question": "Tỷ lệ vàng là kết hợp giữa toán học và nghệ thuật. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571537": {
        "question": "Tỉ lệ Vàng sắp sỉ thông số bằng bao nhiêu?",
        "answer": "φ xấp xỉ 1.618"
    },
    "571538": {
        "question": "Trong nhiếp ảnh, tỷ lệ vàng được sử dụng nhằm chia bố cục của bức ảnh thành ba phần khác nhau với tỉ lệ 1:0.618:1. Còn gọi là quy luật 1/3",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571539": {
        "question": "Luật cân bằng có 3 loại đó là cân bằng đối xứng và cân bằng bất đối xứng.",
        "answer": "Sai"
    },
    "571540": {
        "question": "Cân bằng đối xứng đề cập đến tất cả những gì được sắp xếp trong một bố cục",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571541": {
        "question": "Cân bằng bất đối xứng là gì?",
        "answer": "Đạt được khi không có sự đối xứng"
    },
    "571542": {
        "question": "Luật Nhịp điệu dùng để tạo nên sự dịch chuyển và điều hướng của tầm nhìn. Nó xảy ra khi các yếu tố trong 1 bố cục được lặp lại.Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571543": {
        "question": "Nhịp điệu có thể tạo nên bằng 3 cách:\n § Sự lặp lại.\n § Dùng chuỗi.\n § Dùng sự liên tục.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571544": {
        "question": "&nbsp;Sự cân xứng có liên quan về chiều cao, chiều rộng, chiều sâu và không gian chung quanh không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571545": {
        "question": "Yếu tố tỷ lệ có&nbsp; liên quan mật thiết đến cuộc sống hằng ngày không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571546": {
        "question": "&nbsp;Nhấn mạnh bằng tương phản xuất phát từ rất nhiều phương cách. Nhưng cách phổ biến nhất có lẽ là dùng màu sắc?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571547": {
        "question": "Cách tạo Nhịp điệu&nbsp; trong thiết kế có thể tạo nên bằng",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571548": {
        "question": "Cái đẹp của tỉ lệ và của nhịp điệu. Nó có phải là hai yếu tố của cái đẹp?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571549": {
        "question": "\n Nguồn gốc và định nghĩa của hai khái niệm tỉ lệ và nhịp điệu",
        "answer": "Từ khi nghệ thuật kiến trúc ra đời"
    },
    "571550": {
        "question": "Màu sắc là một ngôn ngữ hội họa . Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571551": {
        "question": "Diễn tả thiên nhiên qua màu sắc hội họa tức là diễn tả thực tế qua nhận xét, xúc cảm của con người. Đúng hay Sai&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571552": {
        "question": "Nhiệm vụ của màu sắc trong bức tranh tả thực phải như thế nào?",
        "answer": "phải gây được ấn tượng về màu sắc có thực của thực tế"
    },
    "571553": {
        "question": "Trong từng khu vực của sáng và tối&nbsp; có tỉ trọng ánh sáng và bóng tối khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571554": {
        "question": "Màu sắc của trang trí căn bản có&nbsp; phụ thuộc thiên nhiên không?",
        "answer": "Không"
    },
    "571555": {
        "question": "Màu sắc trong trang trí có thể dùng nguyên chất hoặc có pha trộn không hạn chế hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571556": {
        "question": "Mỗi đường nét có đặc tính riêng. Tùy theo phương tiện và kỹ thuật sử dụng.\n Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571557": {
        "question": "Sức diễn cảm của đường nét tùy thuộc vào?",
        "answer": "Phụ thuộc cả ba"
    },
    "571558": {
        "question": "Có nhiều cách để tạo họa tiết như:",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571559": {
        "question": "Sử dụng các họa tiết vuông tròn, hình kỷ hà. Mỗi dạng họa tiết sẽ cho ta những cảm xúc khác nhau. Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571560": {
        "question": "Tranh phong cảnh thường đưa những hình ảnh gì vào trong tranh?",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571561": {
        "question": "&nbsp;Vì sao cần phải chọn mảng chính? mảng phụ?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571562": {
        "question": "Vẽ hình theo mảng.\n Bước 1: Chọn nội dung.\n Bước 2: Phác mảng chính phụ.\n Bước 3 : Vẽ hình vào mảng.\n Bước 4 : Tô màu.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571563": {
        "question": "Trong không gian thực tại có ba chiều, mỗi vị trí khác nhau, sẽ tạo ra những biến đổi hình thể khác nhau với đầy đủ chiều cao, chiều rộng và chiều sâu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571564": {
        "question": "không gian hình họa chỉ có chiều rộng và chiều cao, chiều sâu phải dựa vào phép phối cảnh và bóng để tạo ra cảm giác về hình nổi. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571565": {
        "question": "Que Đo là đoạn que tre nhỏ, thẳng hoặc có thể sử dụng căm xe đạp?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571566": {
        "question": "Cách sử dụng dây dọi: người vẽ ngồi hoặc đứng tại chỗ, buông dây dọi qua các điểm cạnh, điểm góc của mẫu, nheo mắt lại xem các điểm đó nằm ở đâu, gần xa thế nào. Qua đó, ta biết được vị trí của các điểm đó trên hình vẽ thông qua đường dọc của dây dọi. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571567": {
        "question": "Dây dọi giúp kiểm tra thế thăng bằng của hình vẽ với mẫu thực? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571568": {
        "question": "Sử dụng que đo, dây dọi là yêu cầu cơ bản, quan trọng đối với người học vẽ và&nbsp; hoàn toàn thay thế được mắt nhìn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai "
    },
    "571569": {
        "question": "Có nên sử dụng nét thẳng để phác hình ?",
        "answer": "Có"
    },
    "571570": {
        "question": "Phương pháp Thiết kế gồm bao nhiêu bước cơ bản chuẩn?",
        "answer": "8"
    },
    "571571": {
        "question": "Tiếp nhận các thông tin cần thiết thật chi tiết và các vấn đề từ khách hàng yêu cầu có cần thiết không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571572": {
        "question": "Có cần thiết phải&nbsp; Hiểu rõ sản phẩm, dịch vụ kinh doanh của khách hàng?",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571573": {
        "question": "Xem xét các khía cạnh nào trong chủ đề&nbsp; để đánh giá tổng thể sự phù hợp của thiết kế?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571574": {
        "question": "Để&nbsp; phù hợp với thời đại bạn có cần cập nhật các xu hướng,, không ngừng học hỏi và tìm cảm hứng?",
        "answer": "Có"
    },
    "571575": {
        "question": "Phác thảo và tư duy&nbsp; sắp xếp là gì?",
        "answer": "Đưa những ý tưởng và suy nghĩ của mình ra giấy"
    },
    "571576": {
        "question": "Số hóa mẫu thiết kế thông qua những phần mềm Đồ họa là đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571577": {
        "question": "Hướng tới màu sắc mà khách hàng quy định hoặc yêu thích hay do bạn chọn theo ý mình?",
        "answer": "Theo ý khách hàng"
    },
    "571578": {
        "question": "Chọn ra một vài mẫu bạn cho là phù hợp với Brief để thuyết trình và thuyết phục khách hàng có cần thiết không?",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571579": {
        "question": "Nên trình bày cho khách hàng tối thiểu&nbsp; bao nhiêu concept để họ có sự lựa chọn?",
        "answer": "2"
    },
    "571580": {
        "question": "Để thuyết phục khách hàng, chúng ta cần phải chăm chút cho phần nào?&nbsp;",
        "answer": "nội dung và hình thức của bài nói."
    },
    "571581": {
        "question": "Tác phong xử lý chuyên nghiệp được thể hiện qua 3 yếu tố: Ngoại hình (Appearance), Ngôn ngữ hình thể (Body language) và Tương tác (Interact) giúp khách hàng hài lòng và thoải mái có cần không với người thiết kế?",
        "answer": "Có"
    },
    "571582": {
        "question": "Bố cục thuyết trình cần phải hợp lý cần có yếu tố nào?",
        "answer": "Các yếu tố trên"
    },
    "571583": {
        "question": "Thái độ tiếp nhận phản hồi từ Khách hàng của bạn",
        "answer": "Lắng nghe- Thấu hiều, ghichép cụ thể chi tiết"
    },
    "571584": {
        "question": "Sau khi hoàn thiện các mẫu thiết kế và thử bố trí trên sản phẩm hoặc website của khách hàng rồi quan sát. Đúng hay Sai&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571585": {
        "question": "Một thiết kế thành công có&nbsp; hiệu quả không khi nó đứng một mình?",
        "answer": "Không"
    },
    "571586": {
        "question": "Lưu toàn bộ file thiết kế gốc (Vector) lẫn file ảnh vào CD hoặc USB để gửi cho khách hàng?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571587": {
        "question": "Có nên giữ lại file thiết kế gốc để sử dụng cho khách hàng sau hay không?&nbsp;",
        "answer": "Không nên"
    },
    "571588": {
        "question": "Chọn màu đúng cho logo của bạn sẽ đưa bạn lên một tầm cao mới của việc thêm nghĩa cho logo vì màu sắc khác nhau mang những ý nghĩa khác nhau ở các nền văn hóa khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng "
    },
    "571589": {
        "question": "\n Hình dáng Logo khi thiết kế thể hiện đưo75c:",
        "answer": "Một hình dáng đặc biệt có thể được nhớ rất lâu sau&nbsp;khi thấy nó"
    },
    "571590": {
        "question": "Mỹ thuật công nghiệp là gì?&nbsp;",
        "answer": "Là ngành thiết kế tạo mẫu, tạo dáng cho sản phẩm công nghiệp"
    },
    "571591": {
        "question": "Design là một thuật ngữ xuất hiện trong rất nhiều ngữ cảnh với các lĩnh vực thiết kế:&nbsp;",
        "answer": "Cả 3 câu trên đều đúng"
    },
    "571592": {
        "question": "Tại Việt Nam, thuật ngữ Design này mới nhập vào ở thập niên nào",
        "answer": "1960"
    },
    "571593": {
        "question": "Sự khởi đầu của phong cách trẻ từ thập kỷ 80 của thế kỷ XIX lấy những hình ảnh trang trí từ gì để cách điệu nó lên thành đường nét hoa văn?",
        "answer": "Thiên nhiên"
    },
    "571594": {
        "question": "Tầm quan trọng của thiết kế đồ họa là gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571595": {
        "question": "Thị hiếu là Ngôn ngữ La tinh phương tây có nghĩa là gì?",
        "answer": "Sự thích thú, sự ham muốn do giác quan mang lại"
    },
    "571596": {
        "question": "Phong cách thiết kế 3D cần hiều rõ điều gì?",
        "answer": "Cả Hai"
    },
    "571597": {
        "question": "Thị hiếu thẩm mỹ là một lĩnh vực chuyên sâu của khoa mỹ học có quan hệ rộng rãi tới nhiều mặt của đời sống xã hội. Nó gắn liền với điều gì?",
        "answer": "sinh lý học, tâm lý học, xã hội học, đạo đức và nghệ thuật."
    },
    "571598": {
        "question": "Sự khác biệt giữa thị thiếu thẩm mỹ và thị hiếu là gì?",
        "answer": "Thị hiếu gắn liền với các khoái cảm của con người về vật chất lẫn tinh thần, trong khi đó thị hiếu thẫm mỹ chỉ nghiêng về 1 bên tinh thần."
    },
    "571599": {
        "question": "Phong cách thiết kế Trừu tượng (Abstract) là gì?",
        "answer": "phong cách thiết kế tạo ra những góc nhìn độc lập riêng biệt của vật thể so với ngoài đời."
    },
    "571600": {
        "question": "Phong cách thiết kế tối giản là gì?",
        "answer": "Layout đơn giản và ít màu sắc"
    },
    "571601": {
        "question": "Phong cách thiết kế tự nhiên – Organic Là phong cách thiết kế kết hợp giữa con người và thiên nhiên, đem lại sự gần gũi thuần khiết cho người xem.\n Thường kết hợp với các yếu tố thiên nhiên như, lá cây, hoa, núi, đất, cây,... Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571602": {
        "question": "Phong cách thiết kế sang trọng được sử dụng các màu sắc như vàng kim sẽ giúp người thiết kế đạt được ý tưởng cho sự sang trọng của sản phẩm.\n Thường sử dụng màu đen, vàng gold và đồng. Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571603": {
        "question": "Phong cách thiết kế Hình Học hướng tới việc sử dụng các đường thẳng, các hình khối để thiết kế. \n Áp dụng tính đối xứng và kết hợp giữa chữ nhật, hình vuông, tam giác và nhiều khối khác...\n Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571604": {
        "question": "Phong cách thiết kế typography là Phong cách thiết kế typographic tập trung vào font chữ và là yếu tố chính trong việc truyền tải thông điệp. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571605": {
        "question": "Vintage hay retro viết tắt của từ nào?",
        "answer": "retrospective"
    },
    "571606": {
        "question": "&nbsp;Danh từ Design có xuất xứ từ chữ Disegno của tiếng Latinh, có từ thời Phục hưng nghĩa là gì?",
        "answer": "Cả ba câu trên đều đúng"
    },
    "571607": {
        "question": "Một Designer hiện đại ngày nay được trang bị kiến thức cho mảng thiết&nbsp; kế nào?",
        "answer": "cả hai"
    },
    "571608": {
        "question": "Phong cách Thiết kế khái niệm - Conceptual art là một nhánh khác của phong cách thiết kế minh họa, và nó là những mô tả ẩn dụ tinh tế cho các ý tưởng thể hiện bằng hình ảnh. \n Được sử dụng rất nhiều trong hoạt hình và game. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571609": {
        "question": "\n Có phải khi người ta vẽ thật tinh vi, từng sợi tóc, sợi râu, như vậy mới đúng là nghệ thuật? Nó được gọi là gì?",
        "answer": "Cả hai câu trên đều đúng"
    },
    "571610": {
        "question": "Điểm (point) là gì ?",
        "answer": "Cả ba đều đúng"
    },
    "571611": {
        "question": "Chấm (dot) cũng không có bất cứ một hình dạng nào cố định. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571612": {
        "question": "Half Tone là một thuật ngữ mà người ta dùng để miêu tả một đối tượng bằng những chấm tròn nhỏ. Half Tone ở đây là một hình thức thể hiện mọi chất liệu qua chấm tròn bằng cách thay đổi kích thước của chúng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571613": {
        "question": "Đường (Line) là tập hợp của rất nhiều điểm. Trong bản vẽ, một đường (Line) là nét của cây bút chì, nhưng trong thiết kế đồ họa, đó là 2 điểm kết nối.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571614": {
        "question": "Điểm tụ là các đường thẳng trong thực tế song song với nhau và không song song với mặt phẳng hình chiếu, gặp nhau tại một điểm. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571615": {
        "question": "Hình khối tạo nên như thế nào?",
        "answer": "Cả ba câu trên "
    },
    "571616": {
        "question": "Chất liệu là tính chất bề mặt của một tác phẩm nghệ thuật. Chất liệu có thể thêm vào chiều sâu và vài hiệu ứng thú vị cho những thiết kế phẳng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571617": {
        "question": "Color Wheel, hay còn gọi là vòng tròn thuần sắc, là 1 vòng tròn trong đó có bao nhiêu màu cơ bản?",
        "answer": "12"
    },
    "571618": {
        "question": "Màu sắc là sự cộng hưởng của màu ánh sáng cùng với màu gốc vật thể hoặc có thể kết hợp với màu cũng những vật thể khác ở xung quanh. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571619": {
        "question": "Hệ màu RGB-CMYK gồm những màu nào?",
        "answer": "Red-Green-Bue/Cyan-Magenta-Yellow-Black"
    },
    "571620": {
        "question": "HSB là tên viết tắt trong tiếng anh của 3 yếu tố trong biểu đồ màu bao gồm: Sắc (Hue), Độ đậm nhạt (Saturation), Độ sáng (Brightness). Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571621": {
        "question": "Nguyên lý làm việc của hệ RGB là phát xạ ánh sáng, hay còn gọi là mô hình ánh sáng bổ sung (các màu được sinh ra từ 3 màu RGB sẽ sáng hơn các màu gốc)… \n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571622": {
        "question": "Độ đậm nhạt (Saturation) biểu hiện mức độ màu xám xuất hiện trong sắc tương ứng và chạy từ 0 (Không màu xám) đến 100 (Xám hoàn toàn)\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571623": {
        "question": "Ba yếu tố cơ bản của màu sắc là gì?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571624": {
        "question": "Nguyên lý làm việc của hệ CMYK là hấp thụ ánh sáng. Màu mà người ta nhìn thấy là từ phần của ánh sáng không bị hấp thụ, hay nói cách khác, chúng hoạt động trên cơ chế những vật không tự phát ra ánh sáng mà chỉ phản xạ ánh sáng từ các nguồn khác chiếu tới. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571625": {
        "question": "Màu độc sắc là tên gọi của loại không gian chỉ sử dụng một màu pha với trắng và đen tạo sự liên kết các sắc độ một cách tinh tế. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571626": {
        "question": "Không gian (Space) đóng vai trò quan trọng trong việc tạo khoảng trắng cho các yếu tố trong thiết kế giúp sản phẩm của chúng ta dễ “thở” hơn.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571627": {
        "question": "Khoảng trắng này giữ cho thiết kế của chúng ta không bị lộn xộn và tạo nhịp nghỉ cho thị giác người xem.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571628": {
        "question": "Độ sáng (Brightness) dao động từ 0 (Đen) đến bao nhiêu phần trăm trắng.",
        "answer": "100"
    },
    "571629": {
        "question": "Sắc (Hue) dao động từ 0 – bao nhiêu độ ",
        "answer": "360"
    },
    "571630": {
        "question": "Màu sắc&nbsp;là tính chất của cả vật thể và ánh sáng mà ta có thể quan sát được bằng mắt và não. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571631": {
        "question": "Để thành công trong việc sử dụng tâm lý học màu sắc chính xác, thì bạn cần phải thực hiện theo các nguyên tắc cốt lõi sau:&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Tất cả các câu trên"
    },
    "571632": {
        "question": "Tâm lý học màu sắc là khoa học màu sắc ảnh hưởng đến hành vi của con người. Tâm lý học màu sắc thực sự là một nhánh của ngành tâm lý học hành vi. Điều này đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571633": {
        "question": "Gam (Gamme – tiếng Pháp) là một dạng tập hợp nhiều màu sắc với nhau có chung một đặc tính nhất định bao gồm 3 gam màu chính: nóng lạnh và trung tính.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "571634": {
        "question": "Theo bạn Màu sắc có ảnh hưởng đến tâm lý của con người hay không?\n ",
        "answer": "Có"
    },
    "571635": {
        "question": "Tông (Ton – tiếng Pháp, Tone – Tiếng Anh) là một màu chủ đạo với nhiều cấp bậc khác nhau được sử dụng cho một vật thể hay lĩnh vực nào đó. Đúng hay Sai ",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571636": {
        "question": "Để mỗi sản phẩm có thể dễ dàng len lỏi vào tâm trí người tiêu dùng. Nhà thiết kế cần phải biết áp dụng điều gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571637": {
        "question": "Màu xanh da trời. Các nhà nghiên cứu thị trường trên toàn cầu đã tiến hành một cuộc khảo sát và đưa ra kết luận rằng: 40% dân số thế giới thích màu xanh, tiếp sau đó là màu tím với 14%. Vị trí thứ 3 và 4 lần lượt thuộc về màu đỏ và xanh lá cây. Trắng, da cam và vàng là những màu ít được ưa thích nhất.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571638": {
        "question": "KFC chọn những màu năng lượng cao như đỏ để thu hút trẻ em, kích thích thèm ăn, và tạo ra cảm giác cấp bách. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571639": {
        "question": "Sử dụng màu xanh lá cho thấy Starbucks mong muốn tôn vinh cảm giác thư giãn trong cafe của họ, mời khách hàng bước vào, chọn cho mình ly cafe để phá tan ngày dài căng thẳng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571640": {
        "question": "Màu tương đồng thường là bốn màu kế nhau trên bánh xe màu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "571641": {
        "question": "Phối màu bổ túc trực tiếp sử dụng những cặp màu đối xứng nhau trên vòng tròn màu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571642": {
        "question": "Phối màu bổ túc được hình thành với ba màu nằm ở ba góc khác nhau của vòng tròn màu và tạo nên một hình tam giác đều. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571643": {
        "question": "Phối màu bổ túc xen kẽ là chéo 4 màu trong vòng màu cơ bản? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571644": {
        "question": "Các màu nào là màu nóng?",
        "answer": "Red - Yellow"
    },
    "571645": {
        "question": "Chọn cặp màu tương phản bổ sung (kiểu chữ T): Tức là chọn màu theo hình chữ T từ bánh xe màu sắc (xem hình dưới).&nbsp; Nó gồm một màu chính và hai màu bên cạnh màu tương phản với nó. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571646": {
        "question": "Quá nhiều màu sắc tạo ra sự không hài hoà, làm việc đọc và điều hướng của người dùngtrở nên khá khăn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571647": {
        "question": "Pha màu Đỏ + Vàng + Lam sẽ cho ra màu gì?&nbsp;",
        "answer": "Đen"
    },
    "571648": {
        "question": "Vẽ tranh đề tài gồm có 5 bước. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "571649": {
        "question": "Màu đen và màu trắng là hai màu đối lập hoàn toàn, nên khi kết hợp hai màu này có thể tạo ra sự tương phản tuyệt đối và những ảo ảnh thị giác thú vị.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571650": {
        "question": "Thiết kế đồ họa, hay còn được gọi là thiết kế \"truyền thông\". Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571651": {
        "question": "Có rất nhiều các lĩnh vực khác nhau trong ngành thiết kế đồ họa, các lĩnh vực này đòi hỏi những",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571652": {
        "question": "Một bộ nhận diện thương hiệu chính là cách doanh nghiệp truyền tải đặc tính, tính cách, sự hiện diện cũng như cảm xúc và trải nghiệm riêng biệt của mình. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571653": {
        "question": "Thiết kế hệ thống nhận diện thương hiệu chính là tạo ra những sản phẩm là đại diện cho bộ mặt của thương hiệu để giao tiếp, truyền tải những giá trị thông qua hình ảnh, hình khối và màu sắc? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571654": {
        "question": ". Poster, banner và biển quảng cáo có phải là hình ảnh Marketing?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571655": {
        "question": "Những người thiết kế UI thường tập trung vào phần mềm trên máy tính và điện thoại, trên web cũng như các trò chơi?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571656": {
        "question": "Thiết kế bao bì, nhãn mác Có thể vẽ trên các phần mềm nào?",
        "answer": "Illustrator hoặc Photoshop"
    },
    "571657": {
        "question": "Thiết kế đồ họa chuyển động bao gồm các hiệu ứng, âm thanh, typography, hình ảnh, video và yếu tố khác kết hợp lại, chủ yếu sử dụng trên nền tảng online, TV và phim ảnh là đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571658": {
        "question": "Thiết kế đồ hoạ môi trường là gì?",
        "answer": "Các yếu tố trên"
    },
    "571659": {
        "question": "&nbsp;Đồ hoạ nghệ thuật và Minh hoạ là gì?",
        "answer": "Mục 2 và 3 "
    },
    "571660": {
        "question": "Phong cách&nbsp; Thiết kế&nbsp; được ví như là chữ kí của 1 designer, nó có thể đi xuyên suốt trong các tác phẩm của bạn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571661": {
        "question": "Để kích thích được sự tò mò của người xem, bạn cần có sự sáng tạo và tinh thần học hỏi để có thể sáng tạo ra những sản phẩm phù hợp với thời đại và nhu cầu của công chúng. Điều này có thật sự cần thiết trong thời đại 4.0",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571662": {
        "question": "Bạn có&nbsp; cần am hiểu về quy trình in trong đó có những yếu tố cần thiếu như: màu sắc, bố cục, hiệu ứng,…",
        "answer": "Có"
    },
    "571663": {
        "question": "Kỹ năng phác thảo là một kỹ năng cần thiết trước khi bạn làm ra một sản phẩm thiết kế đồ họa. Điều này có cần thiết&nbsp; không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571664": {
        "question": "Trong ngành Thiết kế đồ hoạ yếu tố nào là quan trọng?",
        "answer": "Câu 2 và 3"
    },
    "571665": {
        "question": "Cách mạng công nghiệp 4.0 là&nbsp; gì?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571666": {
        "question": "Các công nghệ mới sẽ được đầu tư phát triển một cách mạnh mẽ bao gồm:",
        "answer": "tất cả các mục trên"
    },
    "571667": {
        "question": "Trong một chiến dịch quảng cáo, nếu như Marketer phụ trách chính về mặt nội dung, thì Designer là người cụ thể hoá nội dung thành các sản phẩm đồ hoạ. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571668": {
        "question": "Portfolio có phải&nbsp; là Hồ sơ năng lực, là thông điệp truyền tải nội dung về khả năng của bạn đến nhà tuyển dụng.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571669": {
        "question": "\n CV là những thông tin tóm tắt về bản thân, kỹ năng, kinh nghiệm và thành tích của ứng viên. Vậy viết tắt từ chữ nào?",
        "answer": "Curriculum Vitae"
    },
    "571670": {
        "question": "Màu xanh Navy là màu gì?",
        "answer": "xanh tím than&nbsp;"
    },
    "571671": {
        "question": "Phối màu không sắc (Achromatic) chỉ sử dụng ba màu trắng, đen, xám với các cấp độ khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571672": {
        "question": "Phối màu đơn sắc có nghĩa là giữa màu đơn và màu đơn sắc khác?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571673": {
        "question": "Phối màu tương đồng thường đa dạng về màu sắc hơn so với phối màu đơn sắc. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571674": {
        "question": "Phối màu bổ sung là bổ sung thêm các màu lân cận?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571675": {
        "question": "Một nhược điểm của phối màu bổ sung trực tiếp chính là độ tương phản của hai màu đối xứng đôi khi gây chói mắt cho người xem .Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571676": {
        "question": "Phối màu chỏi (Clash) dùng các màu bên trái, hoặc bên phải màu bổ sung trên vòng tuần hoàn màu sắc?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571677": {
        "question": "Phối màu trung tính (Neutral) là sự kết hợp giữa màu chính với màu sáng hơn?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571678": {
        "question": "Ba màu cấp 1 bao gồm : Đỏ, Vàng và Xanh Lá?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571679": {
        "question": "Tông màu nóng (warm colours) là các màu như đỏ, cam, vàng, nâu?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571680": {
        "question": "Tông màu lạnh (cold colours) là các màu như màu xanh, tím, xanh lá cây, cam?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571681": {
        "question": "Các gam màu trung tính tiêu biểu là xám, ghi, trắng, đen, ghi, xám, màu da, nâu, kem?&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571682": {
        "question": "Mô hình màu tam giác gồm những màu Đỏ - Xanh Dương - Cam?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571683": {
        "question": "Mô hình màu tứ giác gồm những màu màu cam, xanh lá, tím, xanh dương?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571684": {
        "question": "Trong thiết kế, thuật ngữ Ombré dùng để chỉ điều gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571685": {
        "question": "Màu chủ đạo là gì?",
        "answer": "Màu chiếm diện tích trội nhất trong toàn bộ không gian"
    },
    "571686": {
        "question": "Màu trung tính cũng được phân làm 03 loại?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571687": {
        "question": "Thông thường khi sử dụng cách phối màu này, các nhà thiết kế sẽ bắt đầu từ việc chọn ra cho mình một màu sắc chủ đạo?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571688": {
        "question": "Cách phối màu : Công nghệ sức khoẻ\n Màu xanh lá cây thường gắn liền với thiên nhiên. Đó là màu của cỏ, cây cối và rừng.\n Trong văn hoá của chúng ta ngày nay, màu xanh lá cây tượng trưng cho những sản phẩm lành mạnh hoặc hữu cơ. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571689": {
        "question": "Bố cục là gì ?",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571690": {
        "question": "Bố cục tạo hình (Composition) là nghệ thuật sắp xếp các đường nét, hình, khối, màu sắc dưới sự tác động của ánh sáng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571691": {
        "question": "Hiệu ứng lân cận cốt là sử dụng không gian thị giác (visual space) để tạo ra mối liên hệ giữa các phần nội dung. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571692": {
        "question": "Không gian trắng giúp chia tách rõ ràng các phần khác nhau, cho nội dung của bạn một khoảng để thở. Có cần không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571693": {
        "question": "Sự tương phản nghĩa là một đối tượng trông khác với phần còn lại? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571694": {
        "question": "Sự Phân cấp (Hierarchy) trong thiết kế&nbsp; có cần viết to hơn, đậm hơn hoặc trông hút mắt hơn.",
        "answer": "Có "
    },
    "571695": {
        "question": "Tỷ lệ vàng là kết hợp giữa toán học và nghệ thuật. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571696": {
        "question": "Tỉ lệ Vàng sắp sỉ thông số bằng bao nhiêu?",
        "answer": "φ xấp xỉ 1.618"
    },
    "571697": {
        "question": "Trong nhiếp ảnh, tỷ lệ vàng được sử dụng nhằm chia bố cục của bức ảnh thành ba phần khác nhau với tỉ lệ 1:0.618:1. Còn gọi là quy luật 1/3",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571698": {
        "question": "Luật cân bằng có 3 loại đó là cân bằng đối xứng và cân bằng bất đối xứng.",
        "answer": "Sai"
    },
    "571699": {
        "question": "Cân bằng đối xứng đề cập đến tất cả những gì được sắp xếp trong một bố cục",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571700": {
        "question": "Cân bằng bất đối xứng là gì?",
        "answer": "Đạt được khi không có sự đối xứng"
    },
    "571701": {
        "question": "Luật Nhịp điệu dùng để tạo nên sự dịch chuyển và điều hướng của tầm nhìn. Nó xảy ra khi các yếu tố trong 1 bố cục được lặp lại.Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571702": {
        "question": "Nhịp điệu có thể tạo nên bằng 3 cách:\n § Sự lặp lại.\n § Dùng chuỗi.\n § Dùng sự liên tục.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571703": {
        "question": "&nbsp;Sự cân xứng có liên quan về chiều cao, chiều rộng, chiều sâu và không gian chung quanh không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571704": {
        "question": "Yếu tố tỷ lệ có&nbsp; liên quan mật thiết đến cuộc sống hằng ngày không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571705": {
        "question": "&nbsp;Nhấn mạnh bằng tương phản xuất phát từ rất nhiều phương cách. Nhưng cách phổ biến nhất có lẽ là dùng màu sắc?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571706": {
        "question": "Cách tạo Nhịp điệu&nbsp; trong thiết kế có thể tạo nên bằng",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571707": {
        "question": "Cái đẹp của tỉ lệ và của nhịp điệu. Nó có phải là hai yếu tố của cái đẹp?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571708": {
        "question": "\n Nguồn gốc và định nghĩa của hai khái niệm tỉ lệ và nhịp điệu",
        "answer": "Từ khi nghệ thuật kiến trúc ra đời"
    },
    "571709": {
        "question": "Màu sắc là một ngôn ngữ hội họa . Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571710": {
        "question": "Diễn tả thiên nhiên qua màu sắc hội họa tức là diễn tả thực tế qua nhận xét, xúc cảm của con người. Đúng hay Sai&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571711": {
        "question": "Nhiệm vụ của màu sắc trong bức tranh tả thực phải như thế nào?",
        "answer": "phải gây được ấn tượng về màu sắc có thực của thực tế"
    },
    "571712": {
        "question": "Trong từng khu vực của sáng và tối&nbsp; có tỉ trọng ánh sáng và bóng tối khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571713": {
        "question": "Màu sắc của trang trí căn bản có&nbsp; phụ thuộc thiên nhiên không?",
        "answer": "Không"
    },
    "571714": {
        "question": "Màu sắc trong trang trí có thể dùng nguyên chất hoặc có pha trộn không hạn chế hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571715": {
        "question": "Mỗi đường nét có đặc tính riêng. Tùy theo phương tiện và kỹ thuật sử dụng.\n Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571716": {
        "question": "Sức diễn cảm của đường nét tùy thuộc vào?",
        "answer": "Phụ thuộc cả ba"
    },
    "571717": {
        "question": "Có nhiều cách để tạo họa tiết như:",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571718": {
        "question": "Sử dụng các họa tiết vuông tròn, hình kỷ hà. Mỗi dạng họa tiết sẽ cho ta những cảm xúc khác nhau. Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571719": {
        "question": "Tranh phong cảnh thường đưa những hình ảnh gì vào trong tranh?",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571720": {
        "question": "&nbsp;Vì sao cần phải chọn mảng chính? mảng phụ?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571721": {
        "question": "Vẽ hình theo mảng.\n Bước 1: Chọn nội dung.\n Bước 2: Phác mảng chính phụ.\n Bước 3 : Vẽ hình vào mảng.\n Bước 4 : Tô màu.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571722": {
        "question": "Trong không gian thực tại có ba chiều, mỗi vị trí khác nhau, sẽ tạo ra những biến đổi hình thể khác nhau với đầy đủ chiều cao, chiều rộng và chiều sâu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571723": {
        "question": "không gian hình họa chỉ có chiều rộng và chiều cao, chiều sâu phải dựa vào phép phối cảnh và bóng để tạo ra cảm giác về hình nổi. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571724": {
        "question": "Que Đo là đoạn que tre nhỏ, thẳng hoặc có thể sử dụng căm xe đạp?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571725": {
        "question": "Cách sử dụng dây dọi: người vẽ ngồi hoặc đứng tại chỗ, buông dây dọi qua các điểm cạnh, điểm góc của mẫu, nheo mắt lại xem các điểm đó nằm ở đâu, gần xa thế nào. Qua đó, ta biết được vị trí của các điểm đó trên hình vẽ thông qua đường dọc của dây dọi. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571726": {
        "question": "Dây dọi giúp kiểm tra thế thăng bằng của hình vẽ với mẫu thực? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571727": {
        "question": "Sử dụng que đo, dây dọi là yêu cầu cơ bản, quan trọng đối với người học vẽ và&nbsp; hoàn toàn thay thế được mắt nhìn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai "
    },
    "571728": {
        "question": "Có nên sử dụng nét thẳng để phác hình ?",
        "answer": "Có"
    },
    "571729": {
        "question": "Phương pháp Thiết kế gồm bao nhiêu bước cơ bản chuẩn?",
        "answer": "8"
    },
    "571730": {
        "question": "Tiếp nhận các thông tin cần thiết thật chi tiết và các vấn đề từ khách hàng yêu cầu có cần thiết không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571731": {
        "question": "Có cần thiết phải&nbsp; Hiểu rõ sản phẩm, dịch vụ kinh doanh của khách hàng?",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571732": {
        "question": "Xem xét các khía cạnh nào trong chủ đề&nbsp; để đánh giá tổng thể sự phù hợp của thiết kế?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571733": {
        "question": "Để&nbsp; phù hợp với thời đại bạn có cần cập nhật các xu hướng,, không ngừng học hỏi và tìm cảm hứng?",
        "answer": "Có"
    },
    "571734": {
        "question": "Phác thảo và tư duy&nbsp; sắp xếp là gì?",
        "answer": "Đưa những ý tưởng và suy nghĩ của mình ra giấy"
    },
    "571735": {
        "question": "Số hóa mẫu thiết kế thông qua những phần mềm Đồ họa là đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571736": {
        "question": "Hướng tới màu sắc mà khách hàng quy định hoặc yêu thích hay do bạn chọn theo ý mình?",
        "answer": "Theo ý khách hàng"
    },
    "571737": {
        "question": "Chọn ra một vài mẫu bạn cho là phù hợp với Brief để thuyết trình và thuyết phục khách hàng có cần thiết không?",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571738": {
        "question": "Nên trình bày cho khách hàng tối thiểu&nbsp; bao nhiêu concept để họ có sự lựa chọn?",
        "answer": "2"
    },
    "571739": {
        "question": "Để thuyết phục khách hàng, chúng ta cần phải chăm chút cho phần nào?&nbsp;",
        "answer": "nội dung và hình thức của bài nói."
    },
    "571740": {
        "question": "Tác phong xử lý chuyên nghiệp được thể hiện qua 3 yếu tố: Ngoại hình (Appearance), Ngôn ngữ hình thể (Body language) và Tương tác (Interact) giúp khách hàng hài lòng và thoải mái có cần không với người thiết kế?",
        "answer": "Có"
    },
    "571741": {
        "question": "Bố cục thuyết trình cần phải hợp lý cần có yếu tố nào?",
        "answer": "Các yếu tố trên"
    },
    "571742": {
        "question": "Thái độ tiếp nhận phản hồi từ Khách hàng của bạn",
        "answer": "Lắng nghe- Thấu hiều, ghichép cụ thể chi tiết"
    },
    "571743": {
        "question": "Sau khi hoàn thiện các mẫu thiết kế và thử bố trí trên sản phẩm hoặc website của khách hàng rồi quan sát. Đúng hay Sai&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571744": {
        "question": "Một thiết kế thành công có&nbsp; hiệu quả không khi nó đứng một mình?",
        "answer": "Không"
    },
    "571745": {
        "question": "Lưu toàn bộ file thiết kế gốc (Vector) lẫn file ảnh vào CD hoặc USB để gửi cho khách hàng?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571746": {
        "question": "Có nên giữ lại file thiết kế gốc để sử dụng cho khách hàng sau hay không?&nbsp;",
        "answer": "Không nên"
    },
    "571747": {
        "question": "Chọn màu đúng cho logo của bạn sẽ đưa bạn lên một tầm cao mới của việc thêm nghĩa cho logo vì màu sắc khác nhau mang những ý nghĩa khác nhau ở các nền văn hóa khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng "
    },
    "571748": {
        "question": "\n Hình dáng Logo khi thiết kế thể hiện đưo75c:",
        "answer": "Một hình dáng đặc biệt có thể được nhớ rất lâu sau&nbsp;khi thấy nó"
    },
    "571809": {
        "question": "Thiết kế đồ họa, hay còn được gọi là thiết kế \"truyền thông\". Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571810": {
        "question": "Có rất nhiều các lĩnh vực khác nhau trong ngành thiết kế đồ họa, các lĩnh vực này đòi hỏi những",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571811": {
        "question": "Một bộ nhận diện thương hiệu chính là cách doanh nghiệp truyền tải đặc tính, tính cách, sự hiện diện cũng như cảm xúc và trải nghiệm riêng biệt của mình. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571812": {
        "question": "Thiết kế hệ thống nhận diện thương hiệu chính là tạo ra những sản phẩm là đại diện cho bộ mặt của thương hiệu để giao tiếp, truyền tải những giá trị thông qua hình ảnh, hình khối và màu sắc? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571813": {
        "question": ". Poster, banner và biển quảng cáo có phải là hình ảnh Marketing?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571814": {
        "question": "Những người thiết kế UI thường tập trung vào phần mềm trên máy tính và điện thoại, trên web cũng như các trò chơi?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571815": {
        "question": "Thiết kế bao bì, nhãn mác Có thể vẽ trên các phần mềm nào?",
        "answer": "Illustrator hoặc Photoshop"
    },
    "571816": {
        "question": "Thiết kế đồ họa chuyển động bao gồm các hiệu ứng, âm thanh, typography, hình ảnh, video và yếu tố khác kết hợp lại, chủ yếu sử dụng trên nền tảng online, TV và phim ảnh là đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571817": {
        "question": "Thiết kế đồ hoạ môi trường là gì?",
        "answer": "Các yếu tố trên"
    },
    "571818": {
        "question": "&nbsp;Đồ hoạ nghệ thuật và Minh hoạ là gì?",
        "answer": "Mục 2 và 3 "
    },
    "571819": {
        "question": "Phong cách&nbsp; Thiết kế&nbsp; được ví như là chữ kí của 1 designer, nó có thể đi xuyên suốt trong các tác phẩm của bạn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571820": {
        "question": "Để kích thích được sự tò mò của người xem, bạn cần có sự sáng tạo và tinh thần học hỏi để có thể sáng tạo ra những sản phẩm phù hợp với thời đại và nhu cầu của công chúng. Điều này có thật sự cần thiết trong thời đại 4.0",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571821": {
        "question": "Bạn có&nbsp; cần am hiểu về quy trình in trong đó có những yếu tố cần thiếu như: màu sắc, bố cục, hiệu ứng,…",
        "answer": "Có"
    },
    "571822": {
        "question": "Kỹ năng phác thảo là một kỹ năng cần thiết trước khi bạn làm ra một sản phẩm thiết kế đồ họa. Điều này có cần thiết&nbsp; không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571823": {
        "question": "Trong ngành Thiết kế đồ hoạ yếu tố nào là quan trọng?",
        "answer": "Câu 2 và 3"
    },
    "571824": {
        "question": "Cách mạng công nghiệp 4.0 là&nbsp; gì?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571825": {
        "question": "Các công nghệ mới sẽ được đầu tư phát triển một cách mạnh mẽ bao gồm:",
        "answer": "tất cả các mục trên"
    },
    "571826": {
        "question": "Trong một chiến dịch quảng cáo, nếu như Marketer phụ trách chính về mặt nội dung, thì Designer là người cụ thể hoá nội dung thành các sản phẩm đồ hoạ. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571827": {
        "question": "Portfolio có phải&nbsp; là Hồ sơ năng lực, là thông điệp truyền tải nội dung về khả năng của bạn đến nhà tuyển dụng.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571828": {
        "question": "\n CV là những thông tin tóm tắt về bản thân, kỹ năng, kinh nghiệm và thành tích của ứng viên. Vậy viết tắt từ chữ nào?",
        "answer": "Curriculum Vitae"
    },
    "571829": {
        "question": "Màu xanh Navy là màu gì?",
        "answer": "xanh tím than&nbsp;"
    },
    "571830": {
        "question": "Phối màu không sắc (Achromatic) chỉ sử dụng ba màu trắng, đen, xám với các cấp độ khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571831": {
        "question": "Phối màu đơn sắc có nghĩa là giữa màu đơn và màu đơn sắc khác?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571832": {
        "question": "Phối màu tương đồng thường đa dạng về màu sắc hơn so với phối màu đơn sắc. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571833": {
        "question": "Phối màu bổ sung là bổ sung thêm các màu lân cận?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571834": {
        "question": "Một nhược điểm của phối màu bổ sung trực tiếp chính là độ tương phản của hai màu đối xứng đôi khi gây chói mắt cho người xem .Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571835": {
        "question": "Phối màu chỏi (Clash) dùng các màu bên trái, hoặc bên phải màu bổ sung trên vòng tuần hoàn màu sắc?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571836": {
        "question": "Phối màu trung tính (Neutral) là sự kết hợp giữa màu chính với màu sáng hơn?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571837": {
        "question": "Ba màu cấp 1 bao gồm : Đỏ, Vàng và Xanh Lá?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571838": {
        "question": "Tông màu nóng (warm colours) là các màu như đỏ, cam, vàng, nâu?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571839": {
        "question": "Tông màu lạnh (cold colours) là các màu như màu xanh, tím, xanh lá cây, cam?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571840": {
        "question": "Các gam màu trung tính tiêu biểu là xám, ghi, trắng, đen, ghi, xám, màu da, nâu, kem?&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571841": {
        "question": "Mô hình màu tam giác gồm những màu Đỏ - Xanh Dương - Cam?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571842": {
        "question": "Mô hình màu tứ giác gồm những màu màu cam, xanh lá, tím, xanh dương?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571843": {
        "question": "Trong thiết kế, thuật ngữ Ombré dùng để chỉ điều gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571844": {
        "question": "Màu chủ đạo là gì?",
        "answer": "Màu chiếm diện tích trội nhất trong toàn bộ không gian"
    },
    "571845": {
        "question": "Màu trung tính cũng được phân làm 03 loại?",
        "answer": "Sai"
    },
    "571846": {
        "question": "Thông thường khi sử dụng cách phối màu này, các nhà thiết kế sẽ bắt đầu từ việc chọn ra cho mình một màu sắc chủ đạo?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571847": {
        "question": "Cách phối màu : Công nghệ sức khoẻ\n Màu xanh lá cây thường gắn liền với thiên nhiên. Đó là màu của cỏ, cây cối và rừng.\n Trong văn hoá của chúng ta ngày nay, màu xanh lá cây tượng trưng cho những sản phẩm lành mạnh hoặc hữu cơ. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571848": {
        "question": "Bố cục là gì ?",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571849": {
        "question": "Bố cục tạo hình (Composition) là nghệ thuật sắp xếp các đường nét, hình, khối, màu sắc dưới sự tác động của ánh sáng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571850": {
        "question": "Hiệu ứng lân cận cốt là sử dụng không gian thị giác (visual space) để tạo ra mối liên hệ giữa các phần nội dung. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571851": {
        "question": "Không gian trắng giúp chia tách rõ ràng các phần khác nhau, cho nội dung của bạn một khoảng để thở. Có cần không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571852": {
        "question": "Sự tương phản nghĩa là một đối tượng trông khác với phần còn lại? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571853": {
        "question": "Sự Phân cấp (Hierarchy) trong thiết kế&nbsp; có cần viết to hơn, đậm hơn hoặc trông hút mắt hơn.",
        "answer": "Có "
    },
    "571854": {
        "question": "Tỷ lệ vàng là kết hợp giữa toán học và nghệ thuật. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571855": {
        "question": "Tỉ lệ Vàng sắp sỉ thông số bằng bao nhiêu?",
        "answer": "φ xấp xỉ 1.618"
    },
    "571856": {
        "question": "Trong nhiếp ảnh, tỷ lệ vàng được sử dụng nhằm chia bố cục của bức ảnh thành ba phần khác nhau với tỉ lệ 1:0.618:1. Còn gọi là quy luật 1/3",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571857": {
        "question": "Luật cân bằng có 3 loại đó là cân bằng đối xứng và cân bằng bất đối xứng.",
        "answer": "Sai"
    },
    "571858": {
        "question": "Cân bằng đối xứng đề cập đến tất cả những gì được sắp xếp trong một bố cục",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571859": {
        "question": "Cân bằng bất đối xứng là gì?",
        "answer": "Đạt được khi không có sự đối xứng"
    },
    "571860": {
        "question": "Luật Nhịp điệu dùng để tạo nên sự dịch chuyển và điều hướng của tầm nhìn. Nó xảy ra khi các yếu tố trong 1 bố cục được lặp lại.Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571861": {
        "question": "Nhịp điệu có thể tạo nên bằng 3 cách:\n § Sự lặp lại.\n § Dùng chuỗi.\n § Dùng sự liên tục.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571862": {
        "question": "&nbsp;Sự cân xứng có liên quan về chiều cao, chiều rộng, chiều sâu và không gian chung quanh không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571863": {
        "question": "Yếu tố tỷ lệ có&nbsp; liên quan mật thiết đến cuộc sống hằng ngày không?",
        "answer": "Có "
    },
    "571864": {
        "question": "&nbsp;Nhấn mạnh bằng tương phản xuất phát từ rất nhiều phương cách. Nhưng cách phổ biến nhất có lẽ là dùng màu sắc?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571865": {
        "question": "Cách tạo Nhịp điệu&nbsp; trong thiết kế có thể tạo nên bằng",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571866": {
        "question": "Cái đẹp của tỉ lệ và của nhịp điệu. Nó có phải là hai yếu tố của cái đẹp?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571867": {
        "question": "\n Nguồn gốc và định nghĩa của hai khái niệm tỉ lệ và nhịp điệu",
        "answer": "Từ khi nghệ thuật kiến trúc ra đời"
    },
    "571868": {
        "question": "Màu sắc là một ngôn ngữ hội họa . Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571869": {
        "question": "Diễn tả thiên nhiên qua màu sắc hội họa tức là diễn tả thực tế qua nhận xét, xúc cảm của con người. Đúng hay Sai&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571870": {
        "question": "Nhiệm vụ của màu sắc trong bức tranh tả thực phải như thế nào?",
        "answer": "phải gây được ấn tượng về màu sắc có thực của thực tế"
    },
    "571871": {
        "question": "Trong từng khu vực của sáng và tối&nbsp; có tỉ trọng ánh sáng và bóng tối khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571872": {
        "question": "Màu sắc của trang trí căn bản có&nbsp; phụ thuộc thiên nhiên không?",
        "answer": "Không"
    },
    "571873": {
        "question": "Màu sắc trong trang trí có thể dùng nguyên chất hoặc có pha trộn không hạn chế hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571874": {
        "question": "Mỗi đường nét có đặc tính riêng. Tùy theo phương tiện và kỹ thuật sử dụng.\n Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571875": {
        "question": "Sức diễn cảm của đường nét tùy thuộc vào?",
        "answer": "Phụ thuộc cả ba"
    },
    "571876": {
        "question": "Có nhiều cách để tạo họa tiết như:",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571877": {
        "question": "Sử dụng các họa tiết vuông tròn, hình kỷ hà. Mỗi dạng họa tiết sẽ cho ta những cảm xúc khác nhau. Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571878": {
        "question": "Tranh phong cảnh thường đưa những hình ảnh gì vào trong tranh?",
        "answer": "Cả Ba"
    },
    "571879": {
        "question": "&nbsp;Vì sao cần phải chọn mảng chính? mảng phụ?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571880": {
        "question": "Vẽ hình theo mảng.\n Bước 1: Chọn nội dung.\n Bước 2: Phác mảng chính phụ.\n Bước 3 : Vẽ hình vào mảng.\n Bước 4 : Tô màu.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571881": {
        "question": "Trong không gian thực tại có ba chiều, mỗi vị trí khác nhau, sẽ tạo ra những biến đổi hình thể khác nhau với đầy đủ chiều cao, chiều rộng và chiều sâu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571882": {
        "question": "không gian hình họa chỉ có chiều rộng và chiều cao, chiều sâu phải dựa vào phép phối cảnh và bóng để tạo ra cảm giác về hình nổi. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571883": {
        "question": "Que Đo là đoạn que tre nhỏ, thẳng hoặc có thể sử dụng căm xe đạp?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571884": {
        "question": "Cách sử dụng dây dọi: người vẽ ngồi hoặc đứng tại chỗ, buông dây dọi qua các điểm cạnh, điểm góc của mẫu, nheo mắt lại xem các điểm đó nằm ở đâu, gần xa thế nào. Qua đó, ta biết được vị trí của các điểm đó trên hình vẽ thông qua đường dọc của dây dọi. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571885": {
        "question": "Dây dọi giúp kiểm tra thế thăng bằng của hình vẽ với mẫu thực? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571886": {
        "question": "Sử dụng que đo, dây dọi là yêu cầu cơ bản, quan trọng đối với người học vẽ và&nbsp; hoàn toàn thay thế được mắt nhìn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai "
    },
    "571887": {
        "question": "Có nên sử dụng nét thẳng để phác hình ?",
        "answer": "Có"
    },
    "571888": {
        "question": "Phương pháp Thiết kế gồm bao nhiêu bước cơ bản chuẩn?",
        "answer": "8"
    },
    "571889": {
        "question": "Tiếp nhận các thông tin cần thiết thật chi tiết và các vấn đề từ khách hàng yêu cầu có cần thiết không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571890": {
        "question": "Có cần thiết phải&nbsp; Hiểu rõ sản phẩm, dịch vụ kinh doanh của khách hàng?",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571891": {
        "question": "Xem xét các khía cạnh nào trong chủ đề&nbsp; để đánh giá tổng thể sự phù hợp của thiết kế?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571892": {
        "question": "Để&nbsp; phù hợp với thời đại bạn có cần cập nhật các xu hướng,, không ngừng học hỏi và tìm cảm hứng?",
        "answer": "Có"
    },
    "571893": {
        "question": "Phác thảo và tư duy&nbsp; sắp xếp là gì?",
        "answer": "Đưa những ý tưởng và suy nghĩ của mình ra giấy"
    },
    "571894": {
        "question": "Số hóa mẫu thiết kế thông qua những phần mềm Đồ họa là đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571895": {
        "question": "Hướng tới màu sắc mà khách hàng quy định hoặc yêu thích hay do bạn chọn theo ý mình?",
        "answer": "Theo ý khách hàng"
    },
    "571896": {
        "question": "Chọn ra một vài mẫu bạn cho là phù hợp với Brief để thuyết trình và thuyết phục khách hàng có cần thiết không?",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571897": {
        "question": "Nên trình bày cho khách hàng tối thiểu&nbsp; bao nhiêu concept để họ có sự lựa chọn?",
        "answer": "2"
    },
    "571898": {
        "question": "Để thuyết phục khách hàng, chúng ta cần phải chăm chút cho phần nào?&nbsp;",
        "answer": "nội dung và hình thức của bài nói."
    },
    "571899": {
        "question": "Tác phong xử lý chuyên nghiệp được thể hiện qua 3 yếu tố: Ngoại hình (Appearance), Ngôn ngữ hình thể (Body language) và Tương tác (Interact) giúp khách hàng hài lòng và thoải mái có cần không với người thiết kế?",
        "answer": "Có"
    },
    "571900": {
        "question": "Bố cục thuyết trình cần phải hợp lý cần có yếu tố nào?",
        "answer": "Các yếu tố trên"
    },
    "571901": {
        "question": "Thái độ tiếp nhận phản hồi từ Khách hàng của bạn",
        "answer": "Lắng nghe- Thấu hiều, ghichép cụ thể chi tiết"
    },
    "571902": {
        "question": "Sau khi hoàn thiện các mẫu thiết kế và thử bố trí trên sản phẩm hoặc website của khách hàng rồi quan sát. Đúng hay Sai&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571903": {
        "question": "Một thiết kế thành công có&nbsp; hiệu quả không khi nó đứng một mình?",
        "answer": "Không"
    },
    "571904": {
        "question": "Lưu toàn bộ file thiết kế gốc (Vector) lẫn file ảnh vào CD hoặc USB để gửi cho khách hàng?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571905": {
        "question": "Có nên giữ lại file thiết kế gốc để sử dụng cho khách hàng sau hay không?&nbsp;",
        "answer": "Không nên"
    },
    "571906": {
        "question": "Chọn màu đúng cho logo của bạn sẽ đưa bạn lên một tầm cao mới của việc thêm nghĩa cho logo vì màu sắc khác nhau mang những ý nghĩa khác nhau ở các nền văn hóa khác nhau. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng "
    },
    "571907": {
        "question": "\n Hình dáng Logo khi thiết kế thể hiện đưo75c:",
        "answer": "Một hình dáng đặc biệt có thể được nhớ rất lâu sau&nbsp;khi thấy nó"
    },
    "571968": {
        "question": "Thiết kế đồ họa, hay còn được gọi là thiết kế \"truyền thông\". Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571969": {
        "question": "Có rất nhiều các lĩnh vực khác nhau trong ngành thiết kế đồ họa, các lĩnh vực này đòi hỏi những",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "571970": {
        "question": "Một bộ nhận diện thương hiệu chính là cách doanh nghiệp truyền tải đặc tính, tính cách, sự hiện diện cũng như cảm xúc và trải nghiệm riêng biệt của mình. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571971": {
        "question": "Thiết kế hệ thống nhận diện thương hiệu chính là tạo ra những sản phẩm là đại diện cho bộ mặt của thương hiệu để giao tiếp, truyền tải những giá trị thông qua hình ảnh, hình khối và màu sắc? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571972": {
        "question": ". Poster, banner và biển quảng cáo có phải là hình ảnh Marketing?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571973": {
        "question": "Những người thiết kế UI thường tập trung vào phần mềm trên máy tính và điện thoại, trên web cũng như các trò chơi?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571974": {
        "question": "Thiết kế bao bì, nhãn mác Có thể vẽ trên các phần mềm nào?",
        "answer": "Illustrator hoặc Photoshop"
    },
    "571975": {
        "question": "Thiết kế đồ họa chuyển động bao gồm các hiệu ứng, âm thanh, typography, hình ảnh, video và yếu tố khác kết hợp lại, chủ yếu sử dụng trên nền tảng online, TV và phim ảnh là đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571976": {
        "question": "Thiết kế đồ hoạ môi trường là gì?",
        "answer": "Các yếu tố trên"
    },
    "571977": {
        "question": "&nbsp;Đồ hoạ nghệ thuật và Minh hoạ là gì?",
        "answer": "Mục 2 và 3 "
    },
    "571978": {
        "question": "Phong cách&nbsp; Thiết kế&nbsp; được ví như là chữ kí của 1 designer, nó có thể đi xuyên suốt trong các tác phẩm của bạn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571979": {
        "question": "Để kích thích được sự tò mò của người xem, bạn cần có sự sáng tạo và tinh thần học hỏi để có thể sáng tạo ra những sản phẩm phù hợp với thời đại và nhu cầu của công chúng. Điều này có thật sự cần thiết trong thời đại 4.0",
        "answer": "Cần thiết"
    },
    "571980": {
        "question": "Bạn có&nbsp; cần am hiểu về quy trình in trong đó có những yếu tố cần thiếu như: màu sắc, bố cục, hiệu ứng,…",
        "answer": "Có"
    },
    "571981": {
        "question": "Kỹ năng phác thảo là một kỹ năng cần thiết trước khi bạn làm ra một sản phẩm thiết kế đồ họa. Điều này có cần thiết&nbsp; không?",
        "answer": "Có"
    },
    "571982": {
        "question": "Trong ngành Thiết kế đồ hoạ yếu tố nào là quan trọng?",
        "answer": "Câu 2 và 3"
    },
    "571983": {
        "question": "Cách mạng công nghiệp 4.0 là&nbsp; gì?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "571984": {
        "question": "Các công nghệ mới sẽ được đầu tư phát triển một cách mạnh mẽ bao gồm:",
        "answer": "tất cả các mục trên"
    },
    "571985": {
        "question": "Trong một chiến dịch quảng cáo, nếu như Marketer phụ trách chính về mặt nội dung, thì Designer là người cụ thể hoá nội dung thành các sản phẩm đồ hoạ. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571986": {
        "question": "Portfolio có phải&nbsp; là Hồ sơ năng lực, là thông điệp truyền tải nội dung về khả năng của bạn đến nhà tuyển dụng.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571987": {
        "question": "\n CV là những thông tin tóm tắt về bản thân, kỹ năng, kinh nghiệm và thành tích của ứng viên. Vậy viết tắt từ chữ nào?",
        "answer": "Curriculum Vitae"
    },
    "571988": {
        "question": "Đâu là không gian làm việc mặc định của Illustrator CS6?",
        "answer": "Essential"
    },
    "571989": {
        "question": "Phát biểu \"Mỗi một công cụ sẽ có thanh Control riêng\" điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571990": {
        "question": "Làm cách nào để hiển thị các công cụ còn ẩn bên trong của một công cụ nhóm trên Illustrator?",
        "answer": "Nhấn và giữ phím trái chuột, sau đó lựa chọn"
    },
    "571991": {
        "question": "Nhóm công cụ con có thể được tách ra thành một bảng riêng, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571992": {
        "question": "Có thể hiển thị các bảng trong Illustrator thông qua menu nào sau đây?",
        "answer": "Window"
    },
    "571993": {
        "question": "Khi lựa chọn hiển thị bảng thông qua menu Window, bảng sẽ được hiển thị theo dạng đầy đủ, mở rộng. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "571994": {
        "question": "Bạn có thể ẩn toàn bộ các bảng đang được mở, kể cả thanh công cụ, bằng cách nhấn phím tắt nào sau đây?",
        "answer": "Tab"
    },
    "571995": {
        "question": "Khi sử dụng công cụ Zoom, muốn thu nhỏ tầm nhìn của vùng hình ảnh, phải sử dụng cùng phím tắt nào sau đây?",
        "answer": "Alt"
    },
    "571996": {
        "question": "Khi sử dụng công cụ Zoom, sau khi phóng to tầm hình của hình ảnh, muốn di chuyển tới vùng hình ảnh cần làm việc, phải sử dụng cùng phím nào sau đây?",
        "answer": "Spacebar (dấu cách)"
    },
    "571997": {
        "question": "Thao tác sử dụng phím Spacebar (dấu cách) để di chuyển tới vùng cần làm việc tương đương với việc sử dụng công cụ nào?",
        "answer": "Hand"
    },
    "571998": {
        "question": "Để chuyển đổi giữa chế độ xem Outline và chế độ xem Normal, sử dụng tổ hợp phím tắt nào sau đây?",
        "answer": "Ctrl + Y"
    },
    "571999": {
        "question": "Thao tác nhấn đúp chuột lên công cụ Zoom trên thanh công cụ, giúp thực hiện điều gì?",
        "answer": "Xem file &nbsp;với kích thước thật (100%)"
    },
    "572000": {
        "question": "Để tô màu gradient cho chữ, cần phải thực hiện điều gì?",
        "answer": "Chuyển ký tự chữ thành dạng vector bình thường, thông qua menu Type &gt; Create Outlines"
    },
    "572001": {
        "question": "Công cụ nào giúp nhập chữ theo đường path?",
        "answer": "Type on a path"
    },
    "572002": {
        "question": "Màu gradient được tạo ra từ phương pháp nào?",
        "answer": "Từ phương pháp trộn các màu sắc khác lại với nhau"
    },
    "572003": {
        "question": "Có bao nhiêu kiểu tô màu gradient?",
        "answer": "2"
    },
    "572004": {
        "question": "Tạo gradient thông qua bảng nào?",
        "answer": "Sử dụng bảng Gradient kết hợp với bảng Swatches"
    },
    "572005": {
        "question": "Trên bảng Gradient, có thể thêm đươc điểm dừng màu hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "572006": {
        "question": "Trên bảng Gradient, không thể thay đổi được opacity (độ mờ) của màu, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572007": {
        "question": "Bảng Color cũng sử dụng kết hợp được với bảng Gradient, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572008": {
        "question": "Trên Illustrator ta có thể áp dụng các tổ hợp phím dùng điều khiển các các chức năng quản lý vùng làm việc như di chuyển đến vùng hình ảnh, phóng to thu nhỏ ... tương tự Photoshop ?",
        "answer": "đúng"
    },
    "572009": {
        "question": "Tại bảng điều khiển Appearance ta có thể hiệu chỉnh các thuộc tính của đối tượng như :",
        "answer": "tất cả đúng"
    },
    "572010": {
        "question": "Để thay đổi đơn vị đo ta có thể",
        "answer": "Kích phải chuột trên thanh thước sau đó chọn đơn vị đo cần đổi"
    },
    "572011": {
        "question": "Tổ hợp phím Ctrl : cho phép ẩn / hiện đường canh ( guide )",
        "answer": "Sai"
    },
    "572012": {
        "question": "Với đường canh ( guide ) ta có thể xoay chúng từ 0 đến 360 độ đồng thời có thể sao chép ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572013": {
        "question": "Để xoá bỏ đường canh ta có thể :",
        "answer": "Quét chuột chọn đường canh / ấn Delete"
    },
    "572014": {
        "question": "Để ần / hiện Grid ta có thể sử dụng :",
        "answer": "tất cả đều sai"
    },
    "572015": {
        "question": "Ta có thể tạo tài liệu có nhiều bản vẽ và đồng thời có thể sắp xếp các bản vẽ này ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572016": {
        "question": "Ta có thể thêm một điểm neo ( Anchor point ) trên đối tượng vẽ bằng cách :",
        "answer": "Tất cả đều sai"
    },
    "572017": {
        "question": "Tổ phím Ctrl ] &nbsp;cho phép&nbsp;",
        "answer": "<span>Xếp đối tượng lên trên một vị trí trong thứ tự xếp chồng</span>"
    },
    "572018": {
        "question": "Khi sử dụng các công cụ : Rotate ; Scale ; Shear , cần kết hợp phím nào để hiển thị các tuỳ chọn",
        "answer": "Alt"
    },
    "572019": {
        "question": "Tổ phím Ctrl D được sử dụng trong trường hợp nào ?",
        "answer": "Lặp lại một thao tác biến đổi tượng"
    },
    "572020": {
        "question": "Có mấy cách sao chép đối tượng trên Illustrator",
        "answer": "4"
    },
    "572021": {
        "question": "Có thể vẽ hình thông qua công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Pen"
    },
    "572022": {
        "question": "Thành phần nào được sinh ra bởi công cụ Pen?",
        "answer": "Điểm neo"
    },
    "572023": {
        "question": "Lệnh nào sau đây sẽ hợp nhất 2 điểm neo?",
        "answer": "Join"
    },
    "572024": {
        "question": "Tại mỗi điểm neo sẽ có thành phần nào sau đây?",
        "answer": "Thanh điều hướng"
    },
    "572025": {
        "question": "Công cụ nào trong nhóm công cụ Pen có tác dụng điều chỉnh thanh điều hướng?",
        "answer": "Convert Anchor Point"
    },
    "572026": {
        "question": "Trên đường path, không thể chèn thêm được điểm neo. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572027": {
        "question": "Lệnh nào sau đây giúp chuyển đổi hình ảnh từ dạng bitmap thành dạng vector?",
        "answer": "Image Trace"
    },
    "572028": {
        "question": "Công cụ nào có thể nhanh chóng áp dụng thuộc tính của một đối tượng cho đối tượng khác?",
        "answer": "Eyedropper"
    },
    "572029": {
        "question": "Đâu là một thuộc tính của đối tượng?",
        "answer": "Stroke"
    },
    "572030": {
        "question": "Có thể định nghĩa stroke (đường viền) dạng đường nét đứt thông qua bảng nào sau đây?",
        "answer": "Stroke"
    },
    "572031": {
        "question": "Khi định nghĩa stroke dạng đường nét đứt thì không thể định nghĩa độ dài của các đoạn nét đứt. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572032": {
        "question": "Sau khi sử dụng lệnh Image Trace, cần thực hiện lựa chọn thêm tuỳ chọn nào để hình ảnh xuất hiện điểm neo và đường path?",
        "answer": "Expand"
    },
    "572033": {
        "question": "Công cụ Direct Selection giúp chọn và di chuyển - thay đổi vị trí - hình dáng đường path. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572034": {
        "question": "Đâu là thuộc tính của đối tượng Typographic?",
        "answer": "Font"
    },
    "572035": {
        "question": "Ta có thể bo trơn &nbsp;hoặc vát góc viền của một đối tượng",
        "answer": "Có"
    },
    "572036": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh Image Trace có thể kết hợp với bảng nào để tạo thêm hiệu quả cho hình ảnh được trace?",
        "answer": "Image Trace"
    },
    "572037": {
        "question": "Công cụ Live Paint Bucket sử dụng hai kiểu đối tượng. ĐÚng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572038": {
        "question": "Để hiển thị hộp thoại Live Paint Bucket Option, nhấn đúp vào công cụ này trên thanh công cụ. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572039": {
        "question": "Bảng nào sau đây giúp cắt trích hình ảnh chồng chéo?",
        "answer": "pathfinder"
    },
    "572040": {
        "question": "Để định dạng : tracking ; kerning ; leading văn bản, sử dụng bảng lệnh nào ?",
        "answer": "Character"
    },
    "572041": {
        "question": "Với một đối tượng đang được chọn, chúng sẽ thể hiện trên layer dưới một kí hiệu có hình dạng :",
        "answer": "Hình vuông"
    },
    "572042": {
        "question": "Công cụ nào cho phép nhập văn bản bên trong một đối tượng",
        "answer": "Area type"
    },
    "572043": {
        "question": "Ta có thể tách viền và nền của một đối tượng thành 2 thành phần độc lập, đúng hay sai ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572044": {
        "question": "Đối tượng mặt nạ nhất thiết phải ở phía trước đối tượng bị che ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572045": {
        "question": "Thiết kế pattern nhằm mục đích nào sau đây?",
        "answer": "tô chất liệu cho đối tượng"
    },
    "572046": {
        "question": "Pattern có thể được lưu trong bảng nào sau đây?",
        "answer": "Swatches"
    },
    "572047": {
        "question": "Thành phần nàođược sử dụng để thiết kế pattern?",
        "answer": "Màu sắc"
    },
    "572048": {
        "question": "Theo mặc định pattern sẽ được tô từ vùng nào?",
        "answer": "Được tô từ vùng dưới bên trái của artwork"
    },
    "572049": {
        "question": "Bảng nào quản lý được pattern (chất liệu)?",
        "answer": "Pattern Option"
    },
    "572050": {
        "question": "Bảng nào quản lý thư viện brush?",
        "answer": "Brushes"
    },
    "572051": {
        "question": "Có bao nhiêu thư viện brush chính?",
        "answer": "5"
    },
    "572052": {
        "question": "thư viện Brush nào áp dụng đường viền như một nét vẽ thư pháp?",
        "answer": "Caligraphic"
    },
    "572053": {
        "question": "thư viện brush nào tạo tính ngẫu nhiên trên sản phẩm?",
        "answer": "Scatter"
    },
    "572054": {
        "question": "Khi sử dụng brush Scatter, muốn tạo khoảng cố định hay ngẫu nhiên của đối tượng, phải sử dụng trên hộp thoại nào?",
        "answer": "Brush Option"
    },
    "572055": {
        "question": "Công cụ nào được sử dụng để tạo ra hiệu quả như nét vẽ phác thảo?",
        "answer": "paintbrush"
    },
    "572056": {
        "question": "công cụ paintbrush cung cấp cách vẽ dạng freehand, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572057": {
        "question": "công cụ nào tạo ra đường khép kín khi tô đối tượng?",
        "answer": "blodbrush"
    },
    "572058": {
        "question": "Có thể chuyển đổi hình ảnh dạng bitmap thành dạng brush được không?",
        "answer": "Có"
    },
    "572059": {
        "question": "Công cụ nào cho phép chỉnh sửa đường path của stroke?",
        "answer": "width"
    },
    "572060": {
        "question": "Có thể thay đổi kích thước của brush thông qua phím tắt nào?",
        "answer": "phím [, ]"
    },
    "572061": {
        "question": "Lệnh Move có thể tạo ra pattern dạng đơn giản. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572062": {
        "question": "Pattern chỉ được áp dụng cho một đối tượng duy nhất. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572063": {
        "question": "Trên hộp thoại Move ta có thể nhân bản đối tượng, điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572064": {
        "question": "Để truy cập nhanh vào bảng lệnh Move ta sẽ chọn đối tượng sau đó",
        "answer": "Nhấp đôi vào công cụ Move"
    },
    "572065": {
        "question": "Tuỳ chọn Covert to CMYK có thể được sử dụng thông qua menu Edit &gt; Edit Colors. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572066": {
        "question": "Đâu là tác dụng đúng của công cụ Mesh?",
        "answer": "có thể thay đổi màu sắc của đối tượng theo nhiều hướng khác nhau"
    },
    "572067": {
        "question": "Khi khởi tạo đối tượng Mesh, điều gì sẽ xảy ra?",
        "answer": "thêm nhiều ô lưới sẽ xuất hiện"
    },
    "572068": {
        "question": "Điểm Mesh làm việc giống như điểm neo. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572069": {
        "question": "Giá trị nào có thể được áp dụng cho từng điểm mesh?",
        "answer": "Opacity"
    },
    "572070": {
        "question": "Thao tác thay đổi hướng điểm mesh sẽ tác động lên điều gì sau đây?",
        "answer": "thay đổi hình dạng của lưới"
    },
    "572071": {
        "question": "Điểm Mesh có yếu tố nào giống như điểm neo?",
        "answer": "thanh điều hướng"
    },
    "572072": {
        "question": "Đối tượng nào không thể tạo mesh trực tiếp sau đây?",
        "answer": "Text"
    },
    "572073": {
        "question": "Lệnh Create Gradient Mesh giúp khởi tạo thành phần nào sau đây của lưới?",
        "answer": "hàng và cột"
    },
    "572074": {
        "question": "Khi đã chuyển đổi đối tượng thành đối tượng mesh ta có thể xoá các điểm neo để đối tượng trở về hình thái ban đầu, đúng hay sai ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572075": {
        "question": "Đối tượng mesh phức tạp có thể ảnh hưởng tới điều gì sau đây?",
        "answer": "bộ nhớ của máy tính"
    },
    "572076": {
        "question": "Khi làm việc với Envelopes, đối tượng nào cần thiết phải được khởi tạo?",
        "answer": "hình khối để tạo khung biến dạng"
    },
    "572077": {
        "question": "Envelopes được sử dụng để biến đổi layer khởi tạo. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572078": {
        "question": "Đâu là một trong số tuỳ chọn với lệnh Envelopes Distort?",
        "answer": "Make with Mesh"
    },
    "572079": {
        "question": "Có bao nhiêu tuỳ chọn để thực hiện Envelopes?",
        "answer": "3"
    },
    "572080": {
        "question": "Với tuỳ chọn Make with Top Object, lệnh Envelopes sẽ ưu tiên đối tượng trên cùng. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572081": {
        "question": "Blend được tạo ra với những phương pháp nào sau đây?",
        "answer": "sử dụng công cụ Blending hoặc lệnh Make Blend"
    },
    "572082": {
        "question": "Khi số lượng các đối tượng blend nhiều thì sẽ giúp hiệu quả gì sau đây?",
        "answer": "sẽ tạo ra hiệu ứng \"smooth\" (mượt) hơn khi đối tượng blend được hoàn thiện"
    },
    "572083": {
        "question": "Không thể thay đổi được tuỳ chọn Blend, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572084": {
        "question": "có thể tạo ra blend cho đường path hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "572085": {
        "question": "Ta có thể đặt các đối tượng đã Blend theo một Path có sẵn ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572086": {
        "question": "Illustrator hỗ trợ vẽ minh hoạ theo dạng số liệu, ví dụ như dạng biểu đồ. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572087": {
        "question": "Trong Illustrator, dữ liệu có thể được biểu thị bởi bao nhiêu kiểu?",
        "answer": "3"
    },
    "572088": {
        "question": "Đâu là một kiểu graph trong Illustrator?",
        "answer": "Area"
    },
    "572089": {
        "question": "Radar không phải là một kiểu graph trong Illustrator. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572090": {
        "question": "Graph là dạng đối tượng gì sau đây?",
        "answer": "đối tượng nhóm"
    },
    "572091": {
        "question": "Công cụ nào sau đây có thể tác động tới graph?",
        "answer": "group selection"
    },
    "572092": {
        "question": "Để hiển thị hộp thoại tuỳ chọn Graph Type, cần sử dụng thao tác nào sau đây?",
        "answer": "lựa chọn nhấn đúp vào công cụ graph"
    },
    "572093": {
        "question": "Trên hộp thoại tuỳ chọn Graph Type, có thể đặt thêm điều gì cho graph?",
        "answer": "Style"
    },
    "572094": {
        "question": "Dữ liệu sử dụng để vẽ graph được lưu trữ tại đâu?",
        "answer": "trong cửa sổ Graph Data"
    },
    "572095": {
        "question": "Khi sử dụng graph, dữ liệu có thể được nhập từ các chương trình khác. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572096": {
        "question": "Khi dữ liệu được tạo bởi Excel, muốn nhập vào Illustrator thì bắt buộc phải được lưu dưới dạng gì?",
        "answer": "text file"
    },
    "572097": {
        "question": "Khi thiết kế dạng graph tuỳ chỉnh, chỉ đối tượng nào mới có thể sử dụng được?",
        "answer": "đối tượng vector"
    },
    "572098": {
        "question": "Ta có thể tuỳ chọn một trong các kiểu ( type) khi sử dụng công cụ &nbsp;graph. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572099": {
        "question": "có thể hiển thị hộp thoại Graph Design thông qua menu nào sau đây?",
        "answer": "Object &gt; Graph &gt; Design"
    },
    "572100": {
        "question": "Đâu là một tiện ích của symbol?",
        "answer": "Được tái sử dụng trong các đối tương khác"
    },
    "572101": {
        "question": "Symbol được lưu trữ trên bảng Pattern, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572102": {
        "question": "Symbol có thể được tạo ra từ đối tượng nào sau đây",
        "answer": "Text"
    },
    "572103": {
        "question": "Khi kéo symbol ra khỏi bảng Symbol để sử dụng Cần thiết phải thực hiện thao tác nào sau đây?",
        "answer": "break link"
    },
    "572104": {
        "question": "Symbol có thể bao gồm symbol khác. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572105": {
        "question": "Công cụ nào giúp tạo nhiều symbol instance một cách nhanh chóng?",
        "answer": "Symbol Sprayer"
    },
    "572106": {
        "question": "Illustrator không thể tạo ra đối tượng 3D, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572107": {
        "question": "Đối tượng 3D xoay quanh bao nhiêu trục?",
        "answer": "3"
    },
    "572108": {
        "question": "Giá trị nào xác định mức độ thay đổi của đối tượng 2D khi chuyển thành đối tượng 3D?",
        "answer": "Extrude Depth"
    },
    "572109": {
        "question": "Trong hộp thoại 3D Extrude &amp; Bevel Option, tuỳ chọn Caps giúp đối tượng được hiển thị theo dạng solid hay hollow. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572110": {
        "question": "Có thể xoay đối tượng bằng tay thông qua phần tuỳ chọn nào trên hộp thoại 3D Extrude &amp; Bevel?",
        "answer": "Rotation Cube"
    },
    "572111": {
        "question": "Menu Bevel trong hộp thoại 3D Extrude &amp; Bevel có thể được sử dụng để áp dụng cho điều gì?",
        "answer": "áp dụng cho các cạnh đối tượng"
    },
    "572112": {
        "question": "Menu Bevel cung cấp bao nhiêu hình dạng sẵn?",
        "answer": "10"
    },
    "572113": {
        "question": "Khi áp dụng Extrude &amp; Bevel thì yếu tố nào sau đây được tự động áp dụng?",
        "answer": "lighting và shading"
    },
    "572114": {
        "question": "Shading bao gồm bao nhiêu kiểu bề mặt?",
        "answer": "3"
    },
    "572115": {
        "question": "Không thể thay đổi được hình ảnh minh hoạ của các bề mặt khối 3D. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572116": {
        "question": "Đâu là một trong số những kiểu bề mặt của shading?",
        "answer": "wireframe"
    },
    "572117": {
        "question": "Tuỳ chọn nào sau đây điều khiển độ mượt của shading?",
        "answer": "blend steps"
    },
    "572118": {
        "question": "Tuỳ chọn nào được sử dụng trong quá trình thay đổi hình ảnh hiển thị trên các mặt của đối tượng 3D?",
        "answer": "map art"
    },
    "572119": {
        "question": "Công cụ nào sau đây giúp ta thực hiện vẽ theo dạng phối cảnh?",
        "answer": "perspective grid"
    },
    "572120": {
        "question": "Có bao nhiêu phương pháp thực hiện thiết kế theo dạng phối cảnh?",
        "answer": "3"
    },
    "572121": {
        "question": "Theo mặc định, công cụ Perspective Grid sẽ phối cảnh theo nguyên lý 2 điểm tụ. ĐÚng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572122": {
        "question": "Khi thực hiện vẽ trong chế độ Perspective Grid, các công cụ tạo hình cơ bản sẽ vẽ theo dạng nào sau đây?",
        "answer": "vẽ trong môi trường phối cảnh"
    },
    "572123": {
        "question": "Công cụ nào có thể di chuyển đối tượng trong môi trường phối cảnh Perspective Grid?",
        "answer": "perspective selection"
    },
    "572124": {
        "question": "Chỉ có thể vẽ trên một mặt của môi trường phối cảnh. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572125": {
        "question": "Không thể thay đổi được cách phối cảnh theo các điểm tụ khác nhau với công cụ Perspective Grid. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572126": {
        "question": "Illustrator không cho phép xuất file dưới định dạng pdf. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572127": {
        "question": "Quang phổ khả kiến chia làm mấy loại màu sắc?",
        "answer": "7"
    },
    "572128": {
        "question": "Các màu Red, Green, Blue khi kết hợp với nhau sẽ tạo ra ánh sáng gì?",
        "answer": "ánh sáng trắng"
    },
    "572129": {
        "question": "Hệ màu CMYK thường được sử dụng trong in ấn công nghiệp, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572130": {
        "question": "Điều gì xảy ra khi ánh sáng chiếu vào đối tượng?",
        "answer": "hiện tượng hấp thụ, khi ánh sáng không được phản chiếu lại"
    },
    "572131": {
        "question": "Cyan là màu cơ bản trong hệ màu nào sau đây?",
        "answer": "hệ màu subtractive"
    },
    "572132": {
        "question": "Vector graphic có độ phân giải như thế nào?",
        "answer": "độ phân giải độc lập"
    },
    "572133": {
        "question": "Có thể thay đổi kích thước file vector graphic mà không ảnh hưởng tới điều gì sau đây?",
        "answer": "chất lượng file"
    },
    "572134": {
        "question": "Số lượng pixel trong một inch hình ảnh được gọi là?",
        "answer": "độ phân giải"
    },
    "572135": {
        "question": "Hình ảnh Illustrator sau khi Rasterize có thể được gọi là hình ảnh dạng bimap. đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572136": {
        "question": "DPI viết tắt bởi?",
        "answer": "dots per inch"
    },
    "572137": {
        "question": "Độ phân giải còn được tính bằng đơn vị nào sau đây?",
        "answer": "ppi"
    },
    "572138": {
        "question": "Độ phân giải chuẩn cho hình ảnh dạng bimap trên web là bao nhiêu?",
        "answer": "72dpi"
    },
    "572139": {
        "question": "Hệ màu CMYK lớn hơn nhiều so với hệ màu RGB. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572140": {
        "question": "Yếu tố nào giúp xác định chính xác vùng cần crop?",
        "answer": "show ruler"
    },
    "572141": {
        "question": "Không thể sử dụng công cụ selection để lựa chọn Crop mark, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572142": {
        "question": "Crop mark được hiển thị trên bảng nào, để điều chỉnh?",
        "answer": "appearance"
    },
    "572143": {
        "question": "File định dạng pdf có thể hiển thị được crop mark. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572144": {
        "question": "Công cụ nào trong Illustrator cho phép cắt hình ảnh thành nhiều mảnh nhỏ, để phục vụ cho web?",
        "answer": "slice"
    },
    "572145": {
        "question": "Có thể sử dụng lệnh Make Slice để tạo lắt cắt phù hợp với khung hình. ĐÚng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572148": {
        "question": "\nOn-Page SEO là gì\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572149": {
        "question": "\nOff-Page SEO là gì\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572150": {
        "question": "\nSeo copywriting là gì\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572151": {
        "question": "\nSearch engine rank là gì\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572152": {
        "question": "\nCác phương tiện tìm kiếm thực hiện hoạt động để phân phối kết quả tìm kiếm\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572153": {
        "question": "\nOn-Page SEO là gì\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572154": {
        "question": "\nOff-Page SEO là gì\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572155": {
        "question": "\nSeo copywriting là gì\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572156": {
        "question": "\nSearch engine rank là gì\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572157": {
        "question": "\nCác phương tiện tìm kiếm thực hiện hoạt động để phân phối kết quả tìm kiếm\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572158": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java có đặc điểm:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572159": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java chính thức có tên gọi vào năm:",
        "answer": "1995"
    },
    "572160": {
        "question": "Chương trình viết bằng ngôn ngữ Java có thể chạy trên hệ điều hành:",
        "answer": "Tất cả mọi hệ điều hành"
    },
    "572161": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java được sử dụng để viết ra các ứng dụng chạy trên nền tảng nào:",
        "answer": "Chạy trên nền android"
    },
    "572162": {
        "question": "Chương trình Java bắt đầu chạy từ phương thức:",
        "answer": "main()"
    },
    "572163": {
        "question": "<p>Khi chạy đoạn chương trình dưới đây, trên màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "A"
    },
    "572164": {
        "question": "Công cụ trong JDK cho phép dịch file mã nguồn java ra mã bytecode là:",
        "answer": "JavaC"
    },
    "572165": {
        "question": "Trong hệ điều hành Windows, để dịch và chạy ứng dụng Java bạn cần thực hiện:",
        "answer": "Tất cả các đáp trên điều đúng"
    },
    "572166": {
        "question": "Công cụ lập trình không hỗ trợ phát triển, dịch và chạy chương trình Java là:",
        "answer": "Visual Studio"
    },
    "572167": {
        "question": "Khi gán biến a = 3.0, ta cần khai báo kiểu dữ liệu cho a là:",
        "answer": "double"
    },
    "572168": {
        "question": "Biến có kiểu dữ liệu có giá trị \"True\" hay \"False\" là:",
        "answer": "boolean"
    },
    "572169": {
        "question": "Tên biến hợp lệ được sử dụng trong java là:",
        "answer": "$int"
    },
    "572170": {
        "question": "Trong java, tên biến nào sau đây không hợp lệ?",
        "answer": "for"
    },
    "572171": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?",
        "answer": "4"
    },
    "572172": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?",
        "answer": "13"
    },
    "572173": {
        "question": "Hàm xuất dữ liệu ra màn hình theo các ký tự định dạng là:",
        "answer": "System.out.printf()"
    },
    "572174": {
        "question": "Phương thức nào của lớp java.util.Scanner được sử dụng để đọc một chuỗi từ bàn phím?",
        "answer": "Scanner.nextLine()"
    },
    "572175": {
        "question": "Phương thức tính nào sau đây cho kết quả không phải là 4?",
        "answer": "Math.random()"
    },
    "572176": {
        "question": "Phương thức nào khi chạy phát sinh ra lỗi?",
        "answer": "Math.sqrt(-2)"
    },
    "572177": {
        "question": "<p>Biến a trong đoạn mã sau đây có giá trị là bao nhiêu?",
        "answer": "Từ 5 đến 17"
    },
    "572178": {
        "question": "Kiểu dữ liệu nào sau đây không phải là kiểu nguyên thủy?",
        "answer": "String"
    },
    "572179": {
        "question": "Kiểu dùng để lưu dữ liệu có kiểu số nguyên có kích thước lên đến 8 byte là:",
        "answer": "long"
    },
    "572180": {
        "question": "Phép gán giá trị phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "float d = 10.5D"
    },
    "572181": {
        "question": "<p>Dòng mã lệnh nào sau sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch:",
        "answer": "a = b"
    },
    "572182": {
        "question": "Lớp bao kiểu nguyên thủy int là:",
        "answer": "Integer"
    },
    "572183": {
        "question": "Dòng mã lệnh sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "Integer a = \"5\""
    },
    "572184": {
        "question": "Dòng mã lệnh không tạo ra đối tượng bao giá trị kiểu nguyên thủy là:",
        "answer": "Integer.parseInt(\"5\")"
    },
    "572185": {
        "question": "Dòng có mã lệnh sai khi chạy là:",
        "answer": "int a = \"123\""
    },
    "572186": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến a sau khi thực hiện đoạn mã sau:",
        "answer": "1"
    },
    "572187": {
        "question": "Dòng mã lệnh cho kết quả \"True\" là:",
        "answer": "2 &gt; 1 || false"
    },
    "572188": {
        "question": "Dòng mã lệnh phát sinh lỗi khi dịch là:",
        "answer": "String c = a * 2"
    },
    "572189": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến x sau khi thực hiện đoạn mã sau:",
        "answer": "9"
    },
    "572190": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "BÌNH"
    },
    "572191": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "572192": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "572193": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "AB"
    },
    "572194": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "AB"
    },
    "572195": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "BC"
    },
    "572196": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau có thể phát sinh lỗi khi dịch ở dòng thứ mấy:",
        "answer": "-6"
    },
    "572197": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì sau khi thực hiện:",
        "answer": "AC"
    },
    "572198": {
        "question": "Lệnh không phải là lệnh lặp là:",
        "answer": "switch"
    },
    "572199": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây là sai về lệnh while(đk){công việc}?",
        "answer": "Công việc được thực hiện trong khi điều kiện sai"
    },
    "572200": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về các lệnh lặp:",
        "answer": "do..while(đk) được thực hiện ít nhất một lần"
    },
    "572201": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng:",
        "answer": "Continue được sử dụng để thực hiện lần lặp tiếp theo ngay lặp tức"
    },
    "572202": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "4"
    },
    "572203": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "0"
    },
    "572204": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau sẽ xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "1"
    },
    "572205": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "2"
    },
    "572206": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "567"
    },
    "572207": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "0246"
    },
    "572208": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "5"
    },
    "572209": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "02"
    },
    "572210": {
        "question": "Cho mảng int[] a = {4,7,2,6}. Biểu thức nào có giá trị không phải là 4?",
        "answer": "a[1]"
    },
    "572211": {
        "question": "Khai báo mảng nào sau đây là không đúng?",
        "answer": "int a[4] = new int[4]"
    },
    "572212": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện thì giá trị các phần tử của mảng a là:",
        "answer": "{4 9, 12}"
    },
    "572213": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của các biến a và b sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "a=17, b=3"
    },
    "572214": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về các phương thức của lớp Arrays",
        "answer": "Arrays.binarySearch(a, x) tìm kiếm x trong mảng a bất kỳ"
    },
    "572215": {
        "question": "<p>Cho biết phần tử cuối cùng của mảng a là gì sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Tuấn"
    },
    "572216": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{1,2,3,9}"
    },
    "572217": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{9,3,2,1}"
    },
    "572218": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về đối tượng:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572219": {
        "question": "Lớp là gì?",
        "answer": "Lớp là khuôn mẫu được sử dụng để mô tả một nhóm các thực thể cùng loại"
    },
    "572220": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất khi xây dựng lớp:",
        "answer": "Cả 2 đáp án A và C đúng"
    },
    "572221": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về đối tượng:",
        "answer": "Đối tượng là một trường hợp cụ thể của lớp"
    },
    "572222": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa trường của lớp sau:",
        "answer": "void field2;"
    },
    "572223": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa phương thức trong lớp sau:",
        "answer": "method(){}"
    },
    "572224": {
        "question": "Chọn khai báo đúng về phương thức:",
        "answer": "public String method(int a){...}"
    },
    "572225": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về phương thức:",
        "answer": "Phương thức có tối đa 5 tham số"
    },
    "572226": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về hàm tạo:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572227": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã định nghĩa lớp MyClass như sau. Hãy chọn mã tạo đối tượng đúng",
        "answer": "MyClass o = new MyClass()"
    },
    "572228": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng sau:",
        "answer": "Truy xuất trường phải có đóng mở ngoặt tròn"
    },
    "572229": {
        "question": "Nếu khai báo một phương thức có xác định kiểu trả về thì:",
        "answer": "Trong phương thức có lệnh return một giá trị kiểu đúng kiểu đã xác định trong khai báo"
    },
    "572230": {
        "question": "<p>Chỉ ra nguyên nhân sai trong phương thức sau:",
        "answer": "Do phương thức này chưa trả về giá trị khi x nhỏ hơn hoặc bằng 5"
    },
    "572231": {
        "question": "Thế nào là nạp chồng phương thức?",
        "answer": "Trong một lớp có nhiều phương thức cùng tên nhưng khác nhau về tham số"
    },
    "572232": {
        "question": "<p>Cho biết khai báo lớp sau đây đúng hay sai?",
        "answer": "Lớp trên hoàn toàn đúng"
    },
    "572233": {
        "question": "<p>Chỉ ra các dòng mã lệnh sai trong đoạn mã khai báo lớp sau đây:",
        "answer": "MyClass1(int x, double y){…}"
    },
    "572234": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về từ khóa this:",
        "answer": "Trong một hàm tạo không cho phép sử dụng this để gọi hàm tạo khác"
    },
    "572235": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về đặc tả truy xuất:",
        "answer": "Thành viên không khai báo đặc tả truy xuất chỉ được phép sử dụng nội bộ trong class."
    },
    "572236": {
        "question": "<p>Giả sử 2 lớp MyClass1 và MyClass2 sau đây được khai báo trong cùng một package là com.poly. Hãy chọn câu lệnh phát sinh lỗi lúc dịch:",
        "answer": "o1.method2();"
    },
    "572237": {
        "question": "<p>Giả sử 2 lớp A và B được khai báo trong 2 package khác nhau. Hay chỉ ra dòng mã lệnh đúng khi truy xuất các thành viên của lớp A trong phương thức method() của lớp B:",
        "answer": "o.c = 10"
    },
    "572238": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "572239": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định"
    },
    "572240": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "572241": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572242": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?</type>",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào"
    },
    "572243": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "572244": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "572245": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "572246": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "572247": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "572248": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "572249": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "572250": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?</integer></integer>",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "572251": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "572252": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?",
        "answer": "[4]"
    },
    "572253": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "572254": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "572255": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "572256": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "572257": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "572258": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "572259": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định"
    },
    "572260": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "572261": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572262": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?</type>",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào"
    },
    "572263": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "572264": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "572265": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "572266": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "572267": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "572268": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "572269": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "572270": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?</integer></integer>",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "572271": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "572272": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?",
        "answer": "[4]"
    },
    "572273": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "572274": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "572275": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "572276": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "572277": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "572278": {
        "question": "Phát biểu không đúng về chuỗi trong Java là:",
        "answer": "String là xâu các ký tự được đặt giữa 2 dấu nháy đơn"
    },
    "572279": {
        "question": "Ký tự đặc biệc thực hiện xuống dòng mới là:",
        "answer": "\\n"
    },
    "572280": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Phúc"
    },
    "572281": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép cắt bỏ khoảng trắng 2 đầu chuỗi là:",
        "answer": "trim()"
    },
    "572282": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép lấy một ký tự tại vị trí trong chuỗi là:",
        "answer": "charAt (index)"
    },
    "572283": {
        "question": "Phương thức so sánh chuỗi được thực hiện không phân biệt hoa/thường là:",
        "answer": "equalsIgnoreCase()"
    },
    "572284": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được chuỗi có chứa một chuỗi khác hay không là:",
        "answer": "contains()"
    },
    "572285": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được vị trí xuất hiện đầu tiên của một chuỗi con là:",
        "answer": "indexOf()"
    },
    "572286": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Lý"
    },
    "572287": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến count sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "5"
    },
    "572288": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến tong sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "12"
    },
    "572289": {
        "question": "Chuỗi nào không so khớp (đối sánh) với biểu thức chính qui \"[A-Z][0-9]{3,7}\" ?",
        "answer": "123456"
    },
    "572290": {
        "question": "Kết quả trả về của phương thức matches(pattern) của chuỗi có ý nghĩa là gì?",
        "answer": "true có nghĩa là chuỗi so khớp với biểu thức chính qui pattern"
    },
    "572291": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì?",
        "answer": "A"
    },
    "572292": {
        "question": "Ký hiệu đại diệnnào đại diện cho một ký tự bất kỳ?",
        "answer": "."
    },
    "572293": {
        "question": "\\w+ là đại diện cho một ký tự thuộc nhóm:",
        "answer": "Bao gồm tất cả các ký tự của các đáp án khác"
    },
    "572294": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về biểu thức chính qui:",
        "answer": "A?: ký tự A không xuất hiện hoặc xuất hiện 1 lần"
    },
    "572295": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về biểu thức chính qui:",
        "answer": "[ab-f]: đại diện cho một ký tự là a, b hoặc f"
    },
    "572296": {
        "question": "Biểu thức chính qui nào sau đây sẽ so khớp với chuỗi \"51-X2-123.04\" ?",
        "answer": "5\\d-[A-Z]\\d-((\\d{4})|(\\d{3}\\.\\d{2}))"
    },
    "572297": {
        "question": "Phương thức của lớp String không làm việc với biểu thức chính qui là:",
        "answer": "substring()"
    },
    "572298": {
        "question": "Các phát biểu đúng nhất về sự phân cấp thừa kế trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu trên đều đúng"
    },
    "572299": {
        "question": "Cho khai báo lớp class Bicycle{}. Mã kế thừa đúng trong java là:",
        "answer": "class MountainBike extends Bicycle{}"
    },
    "572300": {
        "question": "Lớp con không được phép sở hữu các tài sản (trường và phương thức) của lớp cha là:",
        "answer": "Tài sản của lớp cha được khai báo đặc tả truy xuất là private"
    },
    "572301": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa super là:",
        "answer": "Từ khóa super có thể được sử dụng để gọi hàm tạo khác của lớp đó"
    },
    "572302": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp Object là:",
        "answer": "Lớp Object cũng có lớp cha"
    },
    "572303": {
        "question": "<p>Giả sử có 2 lớp NhanVien và TruongPhong được khai báo như sau. Hãy chọn dòng mã lệnh phát sinh lỗi lúc dịch?",
        "answer": "double thuNhap = super.getThuNhap()"
    },
    "572304": {
        "question": "Phát biểu sai về ghi đè phương thức là:",
        "answer": "Mục đích ghi đè phương thức là để tái sử dụng"
    },
    "572305": {
        "question": "<p>Điền phương thức phù hợp vào vị trí &lt;<!--?-->&gt; để ghi đè lên phương thức của lớp cha?",
        "answer": "public void method(int y){…}"
    },
    "572306": {
        "question": "Khai báo lớp đúng là:",
        "answer": "abstract class Parent{abstract void method();}"
    },
    "572307": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa abstract là:",
        "answer": "Từ khóa abstract cũng được sử dụng để định nghĩa cho trường"
    },
    "572308": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. 3 đối tượng nv1, nv2 và nv3 được tạo từ lớp NhanVien và lớp TruongPhong. Hãy cho biết khi gọi phương thức getThuNhap() thì phương thức của lớp nào được thực hiện?",
        "answer": "nv2.getThuNhap(): phương thức của lớp TruongPhong sẽ thực hiện"
    },
    "572309": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sai sau?",
        "answer": "Hinh h1 = new Hinh()"
    },
    "572310": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sai sau:",
        "answer": "Hinh h2 = new DaGiac()"
    },
    "572311": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sau sẽ phát sinh lỗi khi dịch:",
        "answer": "h2 = h3;"
    },
    "572312": {
        "question": "<p>Điền phương thức phù hợp vào &lt;<!--?-->&gt; để khôngphát sinh lỗi khi dịch ?",
        "answer": "public void method(){…}"
    },
    "572313": {
        "question": "Phát biểu đúng về lớp và phương thức trừu tượng là:",
        "answer": "Từ khóa private và abstract không thể khai báo cùng nhau"
    },
    "572314": {
        "question": "Các lớp trong Java sử dụng loại thừa kế là:",
        "answer": "Đơn thừa kế"
    },
    "572315": {
        "question": "Có bao nhiêu đối tượng được tạo ra từ một lớp trong một chương trình?",
        "answer": "Nhiều đối tượng tùy thích"
    },
    "572316": {
        "question": "Hạn chế của từ khóa super sử dụng trong hàm tạo là:",
        "answer": "Phải được sử dụng ở lệnh đầu tiên của hàm tạo"
    },
    "572317": {
        "question": "Lớp DongVat có lớp con là Meo. Phát biểu nào sau đây là đúng?",
        "answer": "Vì đơn thừa kế nên Meo không có lớp cha khác ngoài lớp DongVat"
    },
    "572318": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "572319": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Có thể gọi nhiều hàm tạo khác trong một hàm tạo"
    },
    "572320": {
        "question": "<p>Điền hàm tạo vào lớp Child để 2 lớp sau không phát sinh lỗi dịch?",
        "answer": "public Child(){super(5);}"
    },
    "572321": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=1, y=1"
    },
    "572322": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "572323": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "572324": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về tham số biến đổi trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "572325": {
        "question": "Khai báo đúng của phương thức có tham số biến đổi là:",
        "answer": "void method(int x, int y...)"
    },
    "572326": {
        "question": "<p>Chọn phát biểu đúng nhất về truyền tham số biến đổi trong Java?",
        "answer": "Tất cả các đáp án điều đúng"
    },
    "572327": {
        "question": "Từ khóa static không được sử dụng để định nghĩa thành phần nào?",
        "answer": "Biến cục bộ hoặc tham số"
    },
    "572328": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Chỉ được phép truy xuất đến thành viên tĩnh thông qua đối tượng được tạo ra từ lớp đó"
    },
    "572329": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Trong phương thức tĩnh được phép truy xuất đến các thành viên thông thường của lớp"
    },
    "572330": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "x=10, y=10"
    },
    "572331": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "x=5, y=5, z=5"
    },
    "572332": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về từ khóa final trong java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu đều đúng"
    },
    "572333": {
        "question": "Cách định nghĩa các lớp đúng là:",
        "answer": "class Parent{void method(){}} và class Child extends Parent{ void method(){}}"
    },
    "572334": {
        "question": "Lệnh gán phát sinh lỗi dịch là:",
        "answer": "Integer I = new Object()"
    },
    "572335": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp nội là:",
        "answer": "Lớp nội không thể khái báo với đặc tả truy xuất là private"
    },
    "572336": {
        "question": "<p>Cho định nghĩa 2 lớp nội B và C trong lớp A như sau. Cho biết cách sử dụng sai ?",
        "answer": "A.C o = new A.C();"
    },
    "572337": {
        "question": "Phát biểu sai về đệ qui là:",
        "answer": "Đệ qui là thuật toán chạy nhanh nhất"
    },
    "572338": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java có đặc điểm:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572339": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java chính thức có tên gọi vào năm:",
        "answer": "1995"
    },
    "572340": {
        "question": "Chương trình viết bằng ngôn ngữ Java có thể chạy trên hệ điều hành:",
        "answer": "Tất cả mọi hệ điều hành"
    },
    "572341": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java được sử dụng để viết ra các ứng dụng chạy trên nền tảng nào:",
        "answer": "Chạy trên nền android"
    },
    "572342": {
        "question": "Chương trình Java bắt đầu chạy từ phương thức:",
        "answer": "main()"
    },
    "572343": {
        "question": "<p>Khi chạy đoạn chương trình dưới đây, trên màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "A"
    },
    "572344": {
        "question": "Công cụ trong JDK cho phép dịch file mã nguồn java ra mã bytecode là:",
        "answer": "JavaC"
    },
    "572345": {
        "question": "Trong hệ điều hành Windows, để dịch và chạy ứng dụng Java bạn cần thực hiện:",
        "answer": "Tất cả các đáp trên điều đúng"
    },
    "572346": {
        "question": "Công cụ lập trình không hỗ trợ phát triển, dịch và chạy chương trình Java là:",
        "answer": "Visual Studio"
    },
    "572347": {
        "question": "Khi gán biến a = 3.0, ta cần khai báo kiểu dữ liệu cho a là:",
        "answer": "double"
    },
    "572348": {
        "question": "Biến có kiểu dữ liệu có giá trị \"True\" hay \"False\" là:",
        "answer": "boolean"
    },
    "572349": {
        "question": "Tên biến hợp lệ được sử dụng trong java là:",
        "answer": "$int"
    },
    "572350": {
        "question": "Trong java, tên biến nào sau đây không hợp lệ?",
        "answer": "for"
    },
    "572351": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?",
        "answer": "4"
    },
    "572352": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?",
        "answer": "13"
    },
    "572353": {
        "question": "Hàm xuất dữ liệu ra màn hình theo các ký tự định dạng là:",
        "answer": "System.out.printf()"
    },
    "572354": {
        "question": "Phương thức nào của lớp java.util.Scanner được sử dụng để đọc một chuỗi từ bàn phím?",
        "answer": "Scanner.nextLine()"
    },
    "572355": {
        "question": "Phương thức tính nào sau đây cho kết quả không phải là 4?",
        "answer": "Math.random()"
    },
    "572356": {
        "question": "Phương thức nào khi chạy phát sinh ra lỗi?",
        "answer": "Math.sqrt(-2)"
    },
    "572357": {
        "question": "<p>Biến a trong đoạn mã sau đây có giá trị là bao nhiêu?",
        "answer": "Từ 5 đến 17"
    },
    "572358": {
        "question": "Kiểu dữ liệu nào sau đây không phải là kiểu nguyên thủy?",
        "answer": "String"
    },
    "572359": {
        "question": "Kiểu dùng để lưu dữ liệu có kiểu số nguyên có kích thước lên đến 8 byte là:",
        "answer": "long"
    },
    "572360": {
        "question": "Phép gán giá trị phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "float d = 10.5D"
    },
    "572361": {
        "question": "<p>Dòng mã lệnh nào sau sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch:",
        "answer": "a = b"
    },
    "572362": {
        "question": "Lớp bao kiểu nguyên thủy int là:",
        "answer": "Integer"
    },
    "572363": {
        "question": "Dòng mã lệnh sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "Integer a = \"5\""
    },
    "572364": {
        "question": "Dòng mã lệnh không tạo ra đối tượng bao giá trị kiểu nguyên thủy là:",
        "answer": "Integer.parseInt(\"5\")"
    },
    "572365": {
        "question": "Dòng có mã lệnh sai khi chạy là:",
        "answer": "int a = \"123\""
    },
    "572366": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến a sau khi thực hiện đoạn mã sau:",
        "answer": "1"
    },
    "572367": {
        "question": "Dòng mã lệnh cho kết quả \"True\" là:",
        "answer": "2 &gt; 1 || false"
    },
    "572368": {
        "question": "Dòng mã lệnh phát sinh lỗi khi dịch là:",
        "answer": "String c = a * 2"
    },
    "572369": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến x sau khi thực hiện đoạn mã sau:",
        "answer": "9"
    },
    "572370": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "BÌNH"
    },
    "572371": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "572372": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "572373": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "AB"
    },
    "572374": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "AB"
    },
    "572375": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "BC"
    },
    "572376": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau có thể phát sinh lỗi khi dịch ở dòng thứ mấy:",
        "answer": "-6"
    },
    "572377": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì sau khi thực hiện:",
        "answer": "AC"
    },
    "572378": {
        "question": "Lệnh không phải là lệnh lặp là:",
        "answer": "switch"
    },
    "572379": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây là sai về lệnh while(đk){công việc}?",
        "answer": "Công việc được thực hiện trong khi điều kiện sai"
    },
    "572380": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về các lệnh lặp:",
        "answer": "do..while(đk) được thực hiện ít nhất một lần"
    },
    "572381": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng:",
        "answer": "Continue được sử dụng để thực hiện lần lặp tiếp theo ngay lặp tức"
    },
    "572382": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "4"
    },
    "572383": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "0"
    },
    "572384": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau sẽ xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "1"
    },
    "572385": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "2"
    },
    "572386": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "567"
    },
    "572387": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "0246"
    },
    "572388": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "5"
    },
    "572389": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "02"
    },
    "572390": {
        "question": "Cho mảng int[] a = {4,7,2,6}. Biểu thức nào có giá trị không phải là 4?",
        "answer": "a[1]"
    },
    "572391": {
        "question": "Khai báo mảng nào sau đây là không đúng?",
        "answer": "int a[4] = new int[4]"
    },
    "572392": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện thì giá trị các phần tử của mảng a là:",
        "answer": "{4 9, 12}"
    },
    "572393": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của các biến a và b sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "a=17, b=3"
    },
    "572394": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về các phương thức của lớp Arrays",
        "answer": "Arrays.binarySearch(a, x) tìm kiếm x trong mảng a bất kỳ"
    },
    "572395": {
        "question": "<p>Cho biết phần tử cuối cùng của mảng a là gì sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Tuấn"
    },
    "572396": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{1,2,3,9}"
    },
    "572397": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{9,3,2,1}"
    },
    "572398": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về đối tượng:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572399": {
        "question": "Lớp là gì?",
        "answer": "Lớp là khuôn mẫu được sử dụng để mô tả một nhóm các thực thể cùng loại"
    },
    "572400": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất khi xây dựng lớp:",
        "answer": "Cả 2 đáp án A và C đúng"
    },
    "572401": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về đối tượng:",
        "answer": "Đối tượng là một trường hợp cụ thể của lớp"
    },
    "572402": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa trường của lớp sau:",
        "answer": "void field2;"
    },
    "572403": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa phương thức trong lớp sau:",
        "answer": "method(){}"
    },
    "572404": {
        "question": "Chọn khai báo đúng về phương thức:",
        "answer": "public String method(int a){...}"
    },
    "572405": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về phương thức:",
        "answer": "Phương thức có tối đa 5 tham số"
    },
    "572406": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về hàm tạo:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572407": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã định nghĩa lớp MyClass như sau. Hãy chọn mã tạo đối tượng đúng",
        "answer": "MyClass o = new MyClass()"
    },
    "572408": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng sau:",
        "answer": "Truy xuất trường phải có đóng mở ngoặt tròn"
    },
    "572409": {
        "question": "Nếu khai báo một phương thức có xác định kiểu trả về thì:",
        "answer": "Trong phương thức có lệnh return một giá trị kiểu đúng kiểu đã xác định trong khai báo"
    },
    "572410": {
        "question": "<p>Chỉ ra nguyên nhân sai trong phương thức sau:",
        "answer": "Do phương thức này chưa trả về giá trị khi x nhỏ hơn hoặc bằng 5"
    },
    "572411": {
        "question": "Thế nào là nạp chồng phương thức?",
        "answer": "Trong một lớp có nhiều phương thức cùng tên nhưng khác nhau về tham số"
    },
    "572412": {
        "question": "<p>Cho biết khai báo lớp sau đây đúng hay sai?",
        "answer": "Lớp trên hoàn toàn đúng"
    },
    "572413": {
        "question": "<p>Chỉ ra các dòng mã lệnh sai trong đoạn mã khai báo lớp sau đây:",
        "answer": "MyClass1(int x, double y){…}"
    },
    "572414": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về từ khóa this:",
        "answer": "Trong một hàm tạo không cho phép sử dụng this để gọi hàm tạo khác"
    },
    "572415": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về đặc tả truy xuất:",
        "answer": "Thành viên không khai báo đặc tả truy xuất chỉ được phép sử dụng nội bộ trong class."
    },
    "572416": {
        "question": "<p>Giả sử 2 lớp MyClass1 và MyClass2 sau đây được khai báo trong cùng một package là com.poly. Hãy chọn câu lệnh phát sinh lỗi lúc dịch:",
        "answer": "o1.method2();"
    },
    "572417": {
        "question": "<p>Giả sử 2 lớp A và B được khai báo trong 2 package khác nhau. Hay chỉ ra dòng mã lệnh đúng khi truy xuất các thành viên của lớp A trong phương thức method() của lớp B:",
        "answer": "o.c = 10"
    },
    "572418": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "572419": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định"
    },
    "572420": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "572421": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572422": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?</type>",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào"
    },
    "572423": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "572424": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "572425": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "572426": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "572427": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "572428": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "572429": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "572430": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?</integer></integer>",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "572431": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "572432": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?",
        "answer": "[4]"
    },
    "572433": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "572434": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "572435": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "572436": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "572437": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "572438": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "572439": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định"
    },
    "572440": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "572441": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572442": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?</type>",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào"
    },
    "572443": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "572444": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "572445": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "572446": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "572447": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "572448": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "572449": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "572450": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?</integer></integer>",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "572451": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "572452": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?",
        "answer": "[4]"
    },
    "572453": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "572454": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "572455": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "572456": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "572457": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "572458": {
        "question": "Phát biểu không đúng về chuỗi trong Java là:",
        "answer": "String là xâu các ký tự được đặt giữa 2 dấu nháy đơn"
    },
    "572459": {
        "question": "Ký tự đặc biệc thực hiện xuống dòng mới là:",
        "answer": "\\n"
    },
    "572460": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Phúc"
    },
    "572461": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép cắt bỏ khoảng trắng 2 đầu chuỗi là:",
        "answer": "trim()"
    },
    "572462": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép lấy một ký tự tại vị trí trong chuỗi là:",
        "answer": "charAt (index)"
    },
    "572463": {
        "question": "Phương thức so sánh chuỗi được thực hiện không phân biệt hoa/thường là:",
        "answer": "equalsIgnoreCase()"
    },
    "572464": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được chuỗi có chứa một chuỗi khác hay không là:",
        "answer": "contains()"
    },
    "572465": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được vị trí xuất hiện đầu tiên của một chuỗi con là:",
        "answer": "indexOf()"
    },
    "572466": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Lý"
    },
    "572467": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến count sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "5"
    },
    "572468": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến tong sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "12"
    },
    "572469": {
        "question": "Chuỗi nào không so khớp (đối sánh) với biểu thức chính qui \"[A-Z][0-9]{3,7}\" ?",
        "answer": "123456"
    },
    "572470": {
        "question": "Kết quả trả về của phương thức matches(pattern) của chuỗi có ý nghĩa là gì?",
        "answer": "true có nghĩa là chuỗi so khớp với biểu thức chính qui pattern"
    },
    "572471": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì?",
        "answer": "A"
    },
    "572472": {
        "question": "Ký hiệu đại diệnnào đại diện cho một ký tự bất kỳ?",
        "answer": "."
    },
    "572473": {
        "question": "\\w+ là đại diện cho một ký tự thuộc nhóm:",
        "answer": "Bao gồm tất cả các ký tự của các đáp án khác"
    },
    "572474": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về biểu thức chính qui:",
        "answer": "A?: ký tự A không xuất hiện hoặc xuất hiện 1 lần"
    },
    "572475": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về biểu thức chính qui:",
        "answer": "[ab-f]: đại diện cho một ký tự là a, b hoặc f"
    },
    "572476": {
        "question": "Biểu thức chính qui nào sau đây sẽ so khớp với chuỗi \"51-X2-123.04\" ?",
        "answer": "5\\d-[A-Z]\\d-((\\d{4})|(\\d{3}\\.\\d{2}))"
    },
    "572477": {
        "question": "Phương thức của lớp String không làm việc với biểu thức chính qui là:",
        "answer": "substring()"
    },
    "572478": {
        "question": "Các phát biểu đúng nhất về sự phân cấp thừa kế trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu trên đều đúng"
    },
    "572479": {
        "question": "Cho khai báo lớp class Bicycle{}. Mã kế thừa đúng trong java là:",
        "answer": "class MountainBike extends Bicycle{}"
    },
    "572480": {
        "question": "Lớp con không được phép sở hữu các tài sản (trường và phương thức) của lớp cha là:",
        "answer": "Tài sản của lớp cha được khai báo đặc tả truy xuất là private"
    },
    "572481": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa super là:",
        "answer": "Từ khóa super có thể được sử dụng để gọi hàm tạo khác của lớp đó"
    },
    "572482": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp Object là:",
        "answer": "Lớp Object cũng có lớp cha"
    },
    "572483": {
        "question": "<p>Giả sử có 2 lớp NhanVien và TruongPhong được khai báo như sau. Hãy chọn dòng mã lệnh phát sinh lỗi lúc dịch?",
        "answer": "double thuNhap = super.getThuNhap()"
    },
    "572484": {
        "question": "Phát biểu sai về ghi đè phương thức là:",
        "answer": "Mục đích ghi đè phương thức là để tái sử dụng"
    },
    "572485": {
        "question": "<p>Điền phương thức phù hợp vào vị trí &lt;<!--?-->&gt; để ghi đè lên phương thức của lớp cha?",
        "answer": "public void method(int y){…}"
    },
    "572486": {
        "question": "Khai báo lớp đúng là:",
        "answer": "abstract class Parent{abstract void method();}"
    },
    "572487": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa abstract là:",
        "answer": "Từ khóa abstract cũng được sử dụng để định nghĩa cho trường"
    },
    "572488": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. 3 đối tượng nv1, nv2 và nv3 được tạo từ lớp NhanVien và lớp TruongPhong. Hãy cho biết khi gọi phương thức getThuNhap() thì phương thức của lớp nào được thực hiện?",
        "answer": "nv2.getThuNhap(): phương thức của lớp TruongPhong sẽ thực hiện"
    },
    "572489": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sai sau?",
        "answer": "Hinh h1 = new Hinh()"
    },
    "572490": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sai sau:",
        "answer": "Hinh h2 = new DaGiac()"
    },
    "572491": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sau sẽ phát sinh lỗi khi dịch:",
        "answer": "h2 = h3;"
    },
    "572492": {
        "question": "<p>Điền phương thức phù hợp vào &lt;<!--?-->&gt; để khôngphát sinh lỗi khi dịch ?",
        "answer": "public void method(){…}"
    },
    "572493": {
        "question": "Phát biểu đúng về lớp và phương thức trừu tượng là:",
        "answer": "Từ khóa private và abstract không thể khai báo cùng nhau"
    },
    "572494": {
        "question": "Các lớp trong Java sử dụng loại thừa kế là:",
        "answer": "Đơn thừa kế"
    },
    "572495": {
        "question": "Có bao nhiêu đối tượng được tạo ra từ một lớp trong một chương trình?",
        "answer": "Nhiều đối tượng tùy thích"
    },
    "572496": {
        "question": "Hạn chế của từ khóa super sử dụng trong hàm tạo là:",
        "answer": "Phải được sử dụng ở lệnh đầu tiên của hàm tạo"
    },
    "572497": {
        "question": "Lớp DongVat có lớp con là Meo. Phát biểu nào sau đây là đúng?",
        "answer": "Vì đơn thừa kế nên Meo không có lớp cha khác ngoài lớp DongVat"
    },
    "572498": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "572499": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Có thể gọi nhiều hàm tạo khác trong một hàm tạo"
    },
    "572500": {
        "question": "<p>Điền hàm tạo vào lớp Child để 2 lớp sau không phát sinh lỗi dịch?",
        "answer": "public Child(){super(5);}"
    },
    "572501": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=1, y=1"
    },
    "572502": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "572503": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "572504": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về tham số biến đổi trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "572505": {
        "question": "Khai báo đúng của phương thức có tham số biến đổi là:",
        "answer": "void method(int x, int y...)"
    },
    "572506": {
        "question": "<p>Chọn phát biểu đúng nhất về truyền tham số biến đổi trong Java?",
        "answer": "Tất cả các đáp án điều đúng"
    },
    "572507": {
        "question": "Từ khóa static không được sử dụng để định nghĩa thành phần nào?",
        "answer": "Biến cục bộ hoặc tham số"
    },
    "572508": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Chỉ được phép truy xuất đến thành viên tĩnh thông qua đối tượng được tạo ra từ lớp đó"
    },
    "572509": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Trong phương thức tĩnh được phép truy xuất đến các thành viên thông thường của lớp"
    },
    "572510": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "x=10, y=10"
    },
    "572511": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "x=5, y=5, z=5"
    },
    "572512": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về từ khóa final trong java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu đều đúng"
    },
    "572513": {
        "question": "Cách định nghĩa các lớp đúng là:",
        "answer": "class Parent{void method(){}} và class Child extends Parent{ void method(){}}"
    },
    "572514": {
        "question": "Lệnh gán phát sinh lỗi dịch là:",
        "answer": "Integer I = new Object()"
    },
    "572515": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp nội là:",
        "answer": "Lớp nội không thể khái báo với đặc tả truy xuất là private"
    },
    "572516": {
        "question": "<p>Cho định nghĩa 2 lớp nội B và C trong lớp A như sau. Cho biết cách sử dụng sai ?",
        "answer": "A.C o = new A.C();"
    },
    "572517": {
        "question": "Phát biểu sai về đệ qui là:",
        "answer": "Đệ qui là thuật toán chạy nhanh nhất"
    },
    "572518": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java có đặc điểm:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572519": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java chính thức có tên gọi vào năm:",
        "answer": "1995"
    },
    "572520": {
        "question": "Chương trình viết bằng ngôn ngữ Java có thể chạy trên hệ điều hành:",
        "answer": "Tất cả mọi hệ điều hành"
    },
    "572521": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java được sử dụng để viết ra các ứng dụng chạy trên nền tảng nào:",
        "answer": "Chạy trên nền android"
    },
    "572522": {
        "question": "Chương trình Java bắt đầu chạy từ phương thức:",
        "answer": "main()"
    },
    "572523": {
        "question": "<p>Khi chạy đoạn chương trình dưới đây, trên màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "A"
    },
    "572524": {
        "question": "Công cụ trong JDK cho phép dịch file mã nguồn java ra mã bytecode là:",
        "answer": "JavaC"
    },
    "572525": {
        "question": "Trong hệ điều hành Windows, để dịch và chạy ứng dụng Java bạn cần thực hiện:",
        "answer": "Tất cả các đáp trên điều đúng"
    },
    "572526": {
        "question": "Công cụ lập trình không hỗ trợ phát triển, dịch và chạy chương trình Java là:",
        "answer": "Visual Studio"
    },
    "572527": {
        "question": "Khi gán biến a = 3.0, ta cần khai báo kiểu dữ liệu cho a là:",
        "answer": "double"
    },
    "572528": {
        "question": "Biến có kiểu dữ liệu có giá trị \"True\" hay \"False\" là:",
        "answer": "boolean"
    },
    "572529": {
        "question": "Tên biến hợp lệ được sử dụng trong java là:",
        "answer": "$int"
    },
    "572530": {
        "question": "Trong java, tên biến nào sau đây không hợp lệ?",
        "answer": "for"
    },
    "572531": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?",
        "answer": "4"
    },
    "572532": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?",
        "answer": "13"
    },
    "572533": {
        "question": "Hàm xuất dữ liệu ra màn hình theo các ký tự định dạng là:",
        "answer": "System.out.printf()"
    },
    "572534": {
        "question": "Phương thức nào của lớp java.util.Scanner được sử dụng để đọc một chuỗi từ bàn phím?",
        "answer": "Scanner.nextLine()"
    },
    "572535": {
        "question": "Phương thức tính nào sau đây cho kết quả không phải là 4?",
        "answer": "Math.random()"
    },
    "572536": {
        "question": "Phương thức nào khi chạy phát sinh ra lỗi?",
        "answer": "Math.sqrt(-2)"
    },
    "572537": {
        "question": "<p>Biến a trong đoạn mã sau đây có giá trị là bao nhiêu?",
        "answer": "Từ 5 đến 17"
    },
    "572538": {
        "question": "Kiểu dữ liệu nào sau đây không phải là kiểu nguyên thủy?",
        "answer": "String"
    },
    "572539": {
        "question": "Kiểu dùng để lưu dữ liệu có kiểu số nguyên có kích thước lên đến 8 byte là:",
        "answer": "long"
    },
    "572540": {
        "question": "Phép gán giá trị phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "float d = 10.5D"
    },
    "572541": {
        "question": "<p>Dòng mã lệnh nào sau sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch:",
        "answer": "a = b"
    },
    "572542": {
        "question": "Lớp bao kiểu nguyên thủy int là:",
        "answer": "Integer"
    },
    "572543": {
        "question": "Dòng mã lệnh sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "Integer a = \"5\""
    },
    "572544": {
        "question": "Dòng mã lệnh không tạo ra đối tượng bao giá trị kiểu nguyên thủy là:",
        "answer": "Integer.parseInt(\"5\")"
    },
    "572545": {
        "question": "Dòng có mã lệnh sai khi chạy là:",
        "answer": "int a = \"123\""
    },
    "572546": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến a sau khi thực hiện đoạn mã sau:",
        "answer": "1"
    },
    "572547": {
        "question": "Dòng mã lệnh cho kết quả \"True\" là:",
        "answer": "2 &gt; 1 || false"
    },
    "572548": {
        "question": "Dòng mã lệnh phát sinh lỗi khi dịch là:",
        "answer": "String c = a * 2"
    },
    "572549": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến x sau khi thực hiện đoạn mã sau:",
        "answer": "9"
    },
    "572550": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "BÌNH"
    },
    "572551": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "572552": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "572553": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "AB"
    },
    "572554": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "AB"
    },
    "572555": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "BC"
    },
    "572556": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau có thể phát sinh lỗi khi dịch ở dòng thứ mấy:",
        "answer": "-6"
    },
    "572557": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì sau khi thực hiện:",
        "answer": "AC"
    },
    "572558": {
        "question": "Lệnh không phải là lệnh lặp là:",
        "answer": "switch"
    },
    "572559": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây là sai về lệnh while(đk){công việc}?",
        "answer": "Công việc được thực hiện trong khi điều kiện sai"
    },
    "572560": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về các lệnh lặp:",
        "answer": "do..while(đk) được thực hiện ít nhất một lần"
    },
    "572561": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng:",
        "answer": "Continue được sử dụng để thực hiện lần lặp tiếp theo ngay lặp tức"
    },
    "572562": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "4"
    },
    "572563": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "0"
    },
    "572564": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau sẽ xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "1"
    },
    "572565": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "2"
    },
    "572566": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "567"
    },
    "572567": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "0246"
    },
    "572568": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "5"
    },
    "572569": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "02"
    },
    "572570": {
        "question": "Cho mảng int[] a = {4,7,2,6}. Biểu thức nào có giá trị không phải là 4?",
        "answer": "a[1]"
    },
    "572571": {
        "question": "Khai báo mảng nào sau đây là không đúng?",
        "answer": "int a[4] = new int[4]"
    },
    "572572": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện thì giá trị các phần tử của mảng a là:",
        "answer": "{4 9, 12}"
    },
    "572573": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của các biến a và b sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "a=17, b=3"
    },
    "572574": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về các phương thức của lớp Arrays",
        "answer": "Arrays.binarySearch(a, x) tìm kiếm x trong mảng a bất kỳ"
    },
    "572575": {
        "question": "<p>Cho biết phần tử cuối cùng của mảng a là gì sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Tuấn"
    },
    "572576": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{1,2,3,9}"
    },
    "572577": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{9,3,2,1}"
    },
    "572578": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về đối tượng:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572579": {
        "question": "Lớp là gì?",
        "answer": "Lớp là khuôn mẫu được sử dụng để mô tả một nhóm các thực thể cùng loại"
    },
    "572580": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất khi xây dựng lớp:",
        "answer": "Cả 2 đáp án A và C đúng"
    },
    "572581": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về đối tượng:",
        "answer": "Đối tượng là một trường hợp cụ thể của lớp"
    },
    "572582": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa trường của lớp sau:",
        "answer": "void field2;"
    },
    "572583": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa phương thức trong lớp sau:",
        "answer": "method(){}"
    },
    "572584": {
        "question": "Chọn khai báo đúng về phương thức:",
        "answer": "public String method(int a){...}"
    },
    "572585": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về phương thức:",
        "answer": "Phương thức có tối đa 5 tham số"
    },
    "572586": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về hàm tạo:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572587": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã định nghĩa lớp MyClass như sau. Hãy chọn mã tạo đối tượng đúng",
        "answer": "MyClass o = new MyClass()"
    },
    "572588": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng sau:",
        "answer": "Truy xuất trường phải có đóng mở ngoặt tròn"
    },
    "572589": {
        "question": "Nếu khai báo một phương thức có xác định kiểu trả về thì:",
        "answer": "Trong phương thức có lệnh return một giá trị kiểu đúng kiểu đã xác định trong khai báo"
    },
    "572590": {
        "question": "<p>Chỉ ra nguyên nhân sai trong phương thức sau:",
        "answer": "Do phương thức này chưa trả về giá trị khi x nhỏ hơn hoặc bằng 5"
    },
    "572591": {
        "question": "Thế nào là nạp chồng phương thức?",
        "answer": "Trong một lớp có nhiều phương thức cùng tên nhưng khác nhau về tham số"
    },
    "572592": {
        "question": "<p>Cho biết khai báo lớp sau đây đúng hay sai?",
        "answer": "Lớp trên hoàn toàn đúng"
    },
    "572593": {
        "question": "<p>Chỉ ra các dòng mã lệnh sai trong đoạn mã khai báo lớp sau đây:",
        "answer": "MyClass1(int x, double y){…}"
    },
    "572594": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về từ khóa this:",
        "answer": "Trong một hàm tạo không cho phép sử dụng this để gọi hàm tạo khác"
    },
    "572595": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về đặc tả truy xuất:",
        "answer": "Thành viên không khai báo đặc tả truy xuất chỉ được phép sử dụng nội bộ trong class."
    },
    "572596": {
        "question": "<p>Giả sử 2 lớp MyClass1 và MyClass2 sau đây được khai báo trong cùng một package là com.poly. Hãy chọn câu lệnh phát sinh lỗi lúc dịch:",
        "answer": "o1.method2();"
    },
    "572597": {
        "question": "<p>Giả sử 2 lớp A và B được khai báo trong 2 package khác nhau. Hay chỉ ra dòng mã lệnh đúng khi truy xuất các thành viên của lớp A trong phương thức method() của lớp B:",
        "answer": "o.c = 10"
    },
    "572598": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "572599": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định"
    },
    "572600": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "572601": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572602": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?</type>",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào"
    },
    "572603": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "572604": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "572605": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "572606": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "572607": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "572608": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "572609": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "572610": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?</integer></integer>",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "572611": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "572612": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?",
        "answer": "[4]"
    },
    "572613": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "572614": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "572615": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "572616": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "572617": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "572618": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "572619": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định"
    },
    "572620": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "572621": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572622": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?</type>",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào"
    },
    "572623": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "572624": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "572625": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "572626": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "572627": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "572628": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "572629": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "572630": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?</integer></integer>",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "572631": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "572632": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?",
        "answer": "[4]"
    },
    "572633": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "572634": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "572635": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "572636": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "572637": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "572638": {
        "question": "Phát biểu không đúng về chuỗi trong Java là:",
        "answer": "String là xâu các ký tự được đặt giữa 2 dấu nháy đơn"
    },
    "572639": {
        "question": "Ký tự đặc biệc thực hiện xuống dòng mới là:",
        "answer": "\\n"
    },
    "572640": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Phúc"
    },
    "572641": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép cắt bỏ khoảng trắng 2 đầu chuỗi là:",
        "answer": "trim()"
    },
    "572642": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép lấy một ký tự tại vị trí trong chuỗi là:",
        "answer": "charAt (index)"
    },
    "572643": {
        "question": "Phương thức so sánh chuỗi được thực hiện không phân biệt hoa/thường là:",
        "answer": "equalsIgnoreCase()"
    },
    "572644": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được chuỗi có chứa một chuỗi khác hay không là:",
        "answer": "contains()"
    },
    "572645": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được vị trí xuất hiện đầu tiên của một chuỗi con là:",
        "answer": "indexOf()"
    },
    "572646": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Lý"
    },
    "572647": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến count sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "5"
    },
    "572648": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến tong sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "12"
    },
    "572649": {
        "question": "Chuỗi nào không so khớp (đối sánh) với biểu thức chính qui \"[A-Z][0-9]{3,7}\" ?",
        "answer": "123456"
    },
    "572650": {
        "question": "Kết quả trả về của phương thức matches(pattern) của chuỗi có ý nghĩa là gì?",
        "answer": "true có nghĩa là chuỗi so khớp với biểu thức chính qui pattern"
    },
    "572651": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì?",
        "answer": "A"
    },
    "572652": {
        "question": "Ký hiệu đại diệnnào đại diện cho một ký tự bất kỳ?",
        "answer": "."
    },
    "572653": {
        "question": "\\w+ là đại diện cho một ký tự thuộc nhóm:",
        "answer": "Bao gồm tất cả các ký tự của các đáp án khác"
    },
    "572654": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về biểu thức chính qui:",
        "answer": "A?: ký tự A không xuất hiện hoặc xuất hiện 1 lần"
    },
    "572655": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về biểu thức chính qui:",
        "answer": "[ab-f]: đại diện cho một ký tự là a, b hoặc f"
    },
    "572656": {
        "question": "Biểu thức chính qui nào sau đây sẽ so khớp với chuỗi \"51-X2-123.04\" ?",
        "answer": "5\\d-[A-Z]\\d-((\\d{4})|(\\d{3}\\.\\d{2}))"
    },
    "572657": {
        "question": "Phương thức của lớp String không làm việc với biểu thức chính qui là:",
        "answer": "substring()"
    },
    "572658": {
        "question": "Các phát biểu đúng nhất về sự phân cấp thừa kế trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu trên đều đúng"
    },
    "572659": {
        "question": "Cho khai báo lớp class Bicycle{}. Mã kế thừa đúng trong java là:",
        "answer": "class MountainBike extends Bicycle{}"
    },
    "572660": {
        "question": "Lớp con không được phép sở hữu các tài sản (trường và phương thức) của lớp cha là:",
        "answer": "Tài sản của lớp cha được khai báo đặc tả truy xuất là private"
    },
    "572661": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa super là:",
        "answer": "Từ khóa super có thể được sử dụng để gọi hàm tạo khác của lớp đó"
    },
    "572662": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp Object là:",
        "answer": "Lớp Object cũng có lớp cha"
    },
    "572663": {
        "question": "<p>Giả sử có 2 lớp NhanVien và TruongPhong được khai báo như sau. Hãy chọn dòng mã lệnh phát sinh lỗi lúc dịch?",
        "answer": "double thuNhap = super.getThuNhap()"
    },
    "572664": {
        "question": "Phát biểu sai về ghi đè phương thức là:",
        "answer": "Mục đích ghi đè phương thức là để tái sử dụng"
    },
    "572665": {
        "question": "<p>Điền phương thức phù hợp vào vị trí &lt;<!--?-->&gt; để ghi đè lên phương thức của lớp cha?",
        "answer": "public void method(int y){…}"
    },
    "572666": {
        "question": "Khai báo lớp đúng là:",
        "answer": "abstract class Parent{abstract void method();}"
    },
    "572667": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa abstract là:",
        "answer": "Từ khóa abstract cũng được sử dụng để định nghĩa cho trường"
    },
    "572668": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. 3 đối tượng nv1, nv2 và nv3 được tạo từ lớp NhanVien và lớp TruongPhong. Hãy cho biết khi gọi phương thức getThuNhap() thì phương thức của lớp nào được thực hiện?",
        "answer": "nv2.getThuNhap(): phương thức của lớp TruongPhong sẽ thực hiện"
    },
    "572669": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sai sau?",
        "answer": "Hinh h1 = new Hinh()"
    },
    "572670": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sai sau:",
        "answer": "Hinh h2 = new DaGiac()"
    },
    "572671": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sau sẽ phát sinh lỗi khi dịch:",
        "answer": "h2 = h3;"
    },
    "572672": {
        "question": "<p>Điền phương thức phù hợp vào &lt;<!--?-->&gt; để khôngphát sinh lỗi khi dịch ?",
        "answer": "public void method(){…}"
    },
    "572673": {
        "question": "Phát biểu đúng về lớp và phương thức trừu tượng là:",
        "answer": "Từ khóa private và abstract không thể khai báo cùng nhau"
    },
    "572674": {
        "question": "Các lớp trong Java sử dụng loại thừa kế là:",
        "answer": "Đơn thừa kế"
    },
    "572675": {
        "question": "Có bao nhiêu đối tượng được tạo ra từ một lớp trong một chương trình?",
        "answer": "Nhiều đối tượng tùy thích"
    },
    "572676": {
        "question": "Hạn chế của từ khóa super sử dụng trong hàm tạo là:",
        "answer": "Phải được sử dụng ở lệnh đầu tiên của hàm tạo"
    },
    "572677": {
        "question": "Lớp DongVat có lớp con là Meo. Phát biểu nào sau đây là đúng?",
        "answer": "Vì đơn thừa kế nên Meo không có lớp cha khác ngoài lớp DongVat"
    },
    "572678": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "572679": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Có thể gọi nhiều hàm tạo khác trong một hàm tạo"
    },
    "572680": {
        "question": "<p>Điền hàm tạo vào lớp Child để 2 lớp sau không phát sinh lỗi dịch?",
        "answer": "public Child(){super(5);}"
    },
    "572681": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=1, y=1"
    },
    "572682": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "572683": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "572684": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về tham số biến đổi trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "572685": {
        "question": "Khai báo đúng của phương thức có tham số biến đổi là:",
        "answer": "void method(int x, int y...)"
    },
    "572686": {
        "question": "<p>Chọn phát biểu đúng nhất về truyền tham số biến đổi trong Java?",
        "answer": "Tất cả các đáp án điều đúng"
    },
    "572687": {
        "question": "Từ khóa static không được sử dụng để định nghĩa thành phần nào?",
        "answer": "Biến cục bộ hoặc tham số"
    },
    "572688": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Chỉ được phép truy xuất đến thành viên tĩnh thông qua đối tượng được tạo ra từ lớp đó"
    },
    "572689": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Trong phương thức tĩnh được phép truy xuất đến các thành viên thông thường của lớp"
    },
    "572690": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "x=10, y=10"
    },
    "572691": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "x=5, y=5, z=5"
    },
    "572692": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về từ khóa final trong java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu đều đúng"
    },
    "572693": {
        "question": "Cách định nghĩa các lớp đúng là:",
        "answer": "class Parent{void method(){}} và class Child extends Parent{ void method(){}}"
    },
    "572694": {
        "question": "Lệnh gán phát sinh lỗi dịch là:",
        "answer": "Integer I = new Object()"
    },
    "572695": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp nội là:",
        "answer": "Lớp nội không thể khái báo với đặc tả truy xuất là private"
    },
    "572696": {
        "question": "<p>Cho định nghĩa 2 lớp nội B và C trong lớp A như sau. Cho biết cách sử dụng sai ?",
        "answer": "A.C o = new A.C();"
    },
    "572697": {
        "question": "Phát biểu sai về đệ qui là:",
        "answer": "Đệ qui là thuật toán chạy nhanh nhất"
    },
    "572698": {
        "question": "Đâu là không gian làm việc mặc định của Illustrator CS6?",
        "answer": "Essential"
    },
    "572699": {
        "question": "Phát biểu \"Mỗi một công cụ sẽ có thanh Control riêng\" điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572700": {
        "question": "Làm cách nào để hiển thị các công cụ còn ẩn bên trong của một công cụ nhóm trên Illustrator?",
        "answer": "Nhấn và giữ phím trái chuột, sau đó lựa chọn"
    },
    "572701": {
        "question": "Nhóm công cụ con có thể được tách ra thành một bảng riêng, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572702": {
        "question": "Có thể hiển thị các bảng trong Illustrator thông qua menu nào sau đây?",
        "answer": "Window"
    },
    "572703": {
        "question": "Khi lựa chọn hiển thị bảng thông qua menu Window, bảng sẽ được hiển thị theo dạng đầy đủ, mở rộng. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572704": {
        "question": "Bạn có thể ẩn toàn bộ các bảng đang được mở, kể cả thanh công cụ, bằng cách nhấn phím tắt nào sau đây?",
        "answer": "Tab"
    },
    "572705": {
        "question": "Khi sử dụng công cụ Zoom, muốn thu nhỏ tầm nhìn của vùng hình ảnh, phải sử dụng cùng phím tắt nào sau đây?",
        "answer": "Alt"
    },
    "572706": {
        "question": "Khi sử dụng công cụ Zoom, sau khi phóng to tầm hình của hình ảnh, muốn di chuyển tới vùng hình ảnh cần làm việc, phải sử dụng cùng phím nào sau đây?",
        "answer": "Spacebar (dấu cách)"
    },
    "572707": {
        "question": "Thao tác sử dụng phím Spacebar (dấu cách) để di chuyển tới vùng cần làm việc tương đương với việc sử dụng công cụ nào?",
        "answer": "Hand"
    },
    "572708": {
        "question": "Để chuyển đổi giữa chế độ xem Outline và chế độ xem Normal, sử dụng tổ hợp phím tắt nào sau đây?",
        "answer": "Ctrl + Y"
    },
    "572709": {
        "question": "Thao tác nhấn đúp chuột lên công cụ Zoom trên thanh công cụ, giúp thực hiện điều gì?",
        "answer": "Xem file &nbsp;với kích thước thật (100%)"
    },
    "572710": {
        "question": "Để tô màu gradient cho chữ, cần phải thực hiện điều gì?",
        "answer": "Chuyển ký tự chữ thành dạng vector bình thường, thông qua menu Type &gt; Create Outlines"
    },
    "572711": {
        "question": "Công cụ nào giúp nhập chữ theo đường path?",
        "answer": "Type on a path"
    },
    "572712": {
        "question": "Màu gradient được tạo ra từ phương pháp nào?",
        "answer": "Từ phương pháp trộn các màu sắc khác lại với nhau"
    },
    "572713": {
        "question": "Có bao nhiêu kiểu tô màu gradient?",
        "answer": "2"
    },
    "572714": {
        "question": "Tạo gradient thông qua bảng nào?",
        "answer": "Sử dụng bảng Gradient kết hợp với bảng Swatches"
    },
    "572715": {
        "question": "Trên bảng Gradient, có thể thêm đươc điểm dừng màu hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "572716": {
        "question": "Trên bảng Gradient, không thể thay đổi được opacity (độ mờ) của màu, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572717": {
        "question": "Bảng Color cũng sử dụng kết hợp được với bảng Gradient, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572718": {
        "question": "Trên Illustrator ta có thể áp dụng các tổ hợp phím dùng điều khiển các các chức năng quản lý vùng làm việc như di chuyển đến vùng hình ảnh, phóng to thu nhỏ ... tương tự Photoshop ?",
        "answer": "đúng"
    },
    "572719": {
        "question": "Tại bảng điều khiển Appearance ta có thể hiệu chỉnh các thuộc tính của đối tượng như :",
        "answer": "tất cả đúng"
    },
    "572720": {
        "question": "Để thay đổi đơn vị đo ta có thể",
        "answer": "Kích phải chuột trên thanh thước sau đó chọn đơn vị đo cần đổi"
    },
    "572721": {
        "question": "Tổ hợp phím Ctrl : cho phép ẩn / hiện đường canh ( guide )",
        "answer": "Sai"
    },
    "572722": {
        "question": "Với đường canh ( guide ) ta có thể xoay chúng từ 0 đến 360 độ đồng thời có thể sao chép ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572723": {
        "question": "Để xoá bỏ đường canh ta có thể :",
        "answer": "Quét chuột chọn đường canh / ấn Delete"
    },
    "572724": {
        "question": "Để ần / hiện Grid ta có thể sử dụng :",
        "answer": "tất cả đều sai"
    },
    "572725": {
        "question": "Ta có thể tạo tài liệu có nhiều bản vẽ và đồng thời có thể sắp xếp các bản vẽ này ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572726": {
        "question": "Ta có thể thêm một điểm neo ( Anchor point ) trên đối tượng vẽ bằng cách :",
        "answer": "Tất cả đều sai"
    },
    "572727": {
        "question": "Tổ phím Ctrl ] &nbsp;cho phép&nbsp;",
        "answer": "<span>Xếp đối tượng lên trên một vị trí trong thứ tự xếp chồng</span>"
    },
    "572728": {
        "question": "Khi sử dụng các công cụ : Rotate ; Scale ; Shear , cần kết hợp phím nào để hiển thị các tuỳ chọn",
        "answer": "Alt"
    },
    "572729": {
        "question": "Tổ phím Ctrl D được sử dụng trong trường hợp nào ?",
        "answer": "Lặp lại một thao tác biến đổi tượng"
    },
    "572730": {
        "question": "Có mấy cách sao chép đối tượng trên Illustrator",
        "answer": "4"
    },
    "572731": {
        "question": "Có thể vẽ hình thông qua công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Pen"
    },
    "572732": {
        "question": "Thành phần nào được sinh ra bởi công cụ Pen?",
        "answer": "Điểm neo"
    },
    "572733": {
        "question": "Lệnh nào sau đây sẽ hợp nhất 2 điểm neo?",
        "answer": "Join"
    },
    "572734": {
        "question": "Tại mỗi điểm neo sẽ có thành phần nào sau đây?",
        "answer": "Thanh điều hướng"
    },
    "572735": {
        "question": "Công cụ nào trong nhóm công cụ Pen có tác dụng điều chỉnh thanh điều hướng?",
        "answer": "Convert Anchor Point"
    },
    "572736": {
        "question": "Trên đường path, không thể chèn thêm được điểm neo. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572737": {
        "question": "Lệnh nào sau đây giúp chuyển đổi hình ảnh từ dạng bitmap thành dạng vector?",
        "answer": "Image Trace"
    },
    "572738": {
        "question": "Công cụ nào có thể nhanh chóng áp dụng thuộc tính của một đối tượng cho đối tượng khác?",
        "answer": "Eyedropper"
    },
    "572739": {
        "question": "Đâu là một thuộc tính của đối tượng?",
        "answer": "Stroke"
    },
    "572740": {
        "question": "Có thể định nghĩa stroke (đường viền) dạng đường nét đứt thông qua bảng nào sau đây?",
        "answer": "Stroke"
    },
    "572741": {
        "question": "Khi định nghĩa stroke dạng đường nét đứt thì không thể định nghĩa độ dài của các đoạn nét đứt. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572742": {
        "question": "Sau khi sử dụng lệnh Image Trace, cần thực hiện lựa chọn thêm tuỳ chọn nào để hình ảnh xuất hiện điểm neo và đường path?",
        "answer": "Expand"
    },
    "572743": {
        "question": "Công cụ Direct Selection giúp chọn và di chuyển - thay đổi vị trí - hình dáng đường path. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572744": {
        "question": "Đâu là thuộc tính của đối tượng Typographic?",
        "answer": "Font"
    },
    "572745": {
        "question": "Ta có thể bo trơn &nbsp;hoặc vát góc viền của một đối tượng",
        "answer": "Có"
    },
    "572746": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh Image Trace có thể kết hợp với bảng nào để tạo thêm hiệu quả cho hình ảnh được trace?",
        "answer": "Image Trace"
    },
    "572747": {
        "question": "Công cụ Live Paint Bucket sử dụng hai kiểu đối tượng. ĐÚng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572748": {
        "question": "Để hiển thị hộp thoại Live Paint Bucket Option, nhấn đúp vào công cụ này trên thanh công cụ. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572749": {
        "question": "Bảng nào sau đây giúp cắt trích hình ảnh chồng chéo?",
        "answer": "pathfinder"
    },
    "572750": {
        "question": "Để định dạng : tracking ; kerning ; leading văn bản, sử dụng bảng lệnh nào ?",
        "answer": "Character"
    },
    "572751": {
        "question": "Với một đối tượng đang được chọn, chúng sẽ thể hiện trên layer dưới một kí hiệu có hình dạng :",
        "answer": "Hình vuông"
    },
    "572752": {
        "question": "Công cụ nào cho phép nhập văn bản bên trong một đối tượng",
        "answer": "Area type"
    },
    "572753": {
        "question": "Ta có thể tách viền và nền của một đối tượng thành 2 thành phần độc lập, đúng hay sai ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572754": {
        "question": "Đối tượng mặt nạ nhất thiết phải ở phía trước đối tượng bị che ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572755": {
        "question": "Thiết kế pattern nhằm mục đích nào sau đây?",
        "answer": "tô chất liệu cho đối tượng"
    },
    "572756": {
        "question": "Pattern có thể được lưu trong bảng nào sau đây?",
        "answer": "Swatches"
    },
    "572757": {
        "question": "Thành phần nàođược sử dụng để thiết kế pattern?",
        "answer": "Màu sắc"
    },
    "572758": {
        "question": "Theo mặc định pattern sẽ được tô từ vùng nào?",
        "answer": "Được tô từ vùng dưới bên trái của artwork"
    },
    "572759": {
        "question": "Bảng nào quản lý được pattern (chất liệu)?",
        "answer": "Pattern Option"
    },
    "572760": {
        "question": "Bảng nào quản lý thư viện brush?",
        "answer": "Brushes"
    },
    "572761": {
        "question": "Có bao nhiêu thư viện brush chính?",
        "answer": "5"
    },
    "572762": {
        "question": "thư viện Brush nào áp dụng đường viền như một nét vẽ thư pháp?",
        "answer": "Caligraphic"
    },
    "572763": {
        "question": "thư viện brush nào tạo tính ngẫu nhiên trên sản phẩm?",
        "answer": "Scatter"
    },
    "572764": {
        "question": "Khi sử dụng brush Scatter, muốn tạo khoảng cố định hay ngẫu nhiên của đối tượng, phải sử dụng trên hộp thoại nào?",
        "answer": "Brush Option"
    },
    "572765": {
        "question": "Công cụ nào được sử dụng để tạo ra hiệu quả như nét vẽ phác thảo?",
        "answer": "paintbrush"
    },
    "572766": {
        "question": "công cụ paintbrush cung cấp cách vẽ dạng freehand, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572767": {
        "question": "công cụ nào tạo ra đường khép kín khi tô đối tượng?",
        "answer": "blodbrush"
    },
    "572768": {
        "question": "Có thể chuyển đổi hình ảnh dạng bitmap thành dạng brush được không?",
        "answer": "Có"
    },
    "572769": {
        "question": "Công cụ nào cho phép chỉnh sửa đường path của stroke?",
        "answer": "width"
    },
    "572770": {
        "question": "Có thể thay đổi kích thước của brush thông qua phím tắt nào?",
        "answer": "phím [, ]"
    },
    "572771": {
        "question": "Lệnh Move có thể tạo ra pattern dạng đơn giản. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572772": {
        "question": "Pattern chỉ được áp dụng cho một đối tượng duy nhất. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572773": {
        "question": "Trên hộp thoại Move ta có thể nhân bản đối tượng, điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572774": {
        "question": "Để truy cập nhanh vào bảng lệnh Move ta sẽ chọn đối tượng sau đó",
        "answer": "Nhấp đôi vào công cụ Move"
    },
    "572775": {
        "question": "Tuỳ chọn Covert to CMYK có thể được sử dụng thông qua menu Edit &gt; Edit Colors. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572776": {
        "question": "Đâu là tác dụng đúng của công cụ Mesh?",
        "answer": "có thể thay đổi màu sắc của đối tượng theo nhiều hướng khác nhau"
    },
    "572777": {
        "question": "Khi khởi tạo đối tượng Mesh, điều gì sẽ xảy ra?",
        "answer": "thêm nhiều ô lưới sẽ xuất hiện"
    },
    "572778": {
        "question": "Điểm Mesh làm việc giống như điểm neo. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572779": {
        "question": "Giá trị nào có thể được áp dụng cho từng điểm mesh?",
        "answer": "Opacity"
    },
    "572780": {
        "question": "Thao tác thay đổi hướng điểm mesh sẽ tác động lên điều gì sau đây?",
        "answer": "thay đổi hình dạng của lưới"
    },
    "572781": {
        "question": "Điểm Mesh có yếu tố nào giống như điểm neo?",
        "answer": "thanh điều hướng"
    },
    "572782": {
        "question": "Đối tượng nào không thể tạo mesh trực tiếp sau đây?",
        "answer": "Text"
    },
    "572783": {
        "question": "Lệnh Create Gradient Mesh giúp khởi tạo thành phần nào sau đây của lưới?",
        "answer": "hàng và cột"
    },
    "572784": {
        "question": "Khi đã chuyển đổi đối tượng thành đối tượng mesh ta có thể xoá các điểm neo để đối tượng trở về hình thái ban đầu, đúng hay sai ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572785": {
        "question": "Đối tượng mesh phức tạp có thể ảnh hưởng tới điều gì sau đây?",
        "answer": "bộ nhớ của máy tính"
    },
    "572786": {
        "question": "Khi làm việc với Envelopes, đối tượng nào cần thiết phải được khởi tạo?",
        "answer": "hình khối để tạo khung biến dạng"
    },
    "572787": {
        "question": "Envelopes được sử dụng để biến đổi layer khởi tạo. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572788": {
        "question": "Đâu là một trong số tuỳ chọn với lệnh Envelopes Distort?",
        "answer": "Make with Mesh"
    },
    "572789": {
        "question": "Có bao nhiêu tuỳ chọn để thực hiện Envelopes?",
        "answer": "3"
    },
    "572790": {
        "question": "Với tuỳ chọn Make with Top Object, lệnh Envelopes sẽ ưu tiên đối tượng trên cùng. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572791": {
        "question": "Blend được tạo ra với những phương pháp nào sau đây?",
        "answer": "sử dụng công cụ Blending hoặc lệnh Make Blend"
    },
    "572792": {
        "question": "Khi số lượng các đối tượng blend nhiều thì sẽ giúp hiệu quả gì sau đây?",
        "answer": "sẽ tạo ra hiệu ứng \"smooth\" (mượt) hơn khi đối tượng blend được hoàn thiện"
    },
    "572793": {
        "question": "Không thể thay đổi được tuỳ chọn Blend, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572794": {
        "question": "có thể tạo ra blend cho đường path hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "572795": {
        "question": "Ta có thể đặt các đối tượng đã Blend theo một Path có sẵn ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572796": {
        "question": "Illustrator hỗ trợ vẽ minh hoạ theo dạng số liệu, ví dụ như dạng biểu đồ. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572797": {
        "question": "Trong Illustrator, dữ liệu có thể được biểu thị bởi bao nhiêu kiểu?",
        "answer": "3"
    },
    "572798": {
        "question": "Đâu là một kiểu graph trong Illustrator?",
        "answer": "Area"
    },
    "572799": {
        "question": "Radar không phải là một kiểu graph trong Illustrator. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572800": {
        "question": "Graph là dạng đối tượng gì sau đây?",
        "answer": "đối tượng nhóm"
    },
    "572801": {
        "question": "Công cụ nào sau đây có thể tác động tới graph?",
        "answer": "group selection"
    },
    "572802": {
        "question": "Để hiển thị hộp thoại tuỳ chọn Graph Type, cần sử dụng thao tác nào sau đây?",
        "answer": "lựa chọn nhấn đúp vào công cụ graph"
    },
    "572803": {
        "question": "Trên hộp thoại tuỳ chọn Graph Type, có thể đặt thêm điều gì cho graph?",
        "answer": "Style"
    },
    "572804": {
        "question": "Dữ liệu sử dụng để vẽ graph được lưu trữ tại đâu?",
        "answer": "trong cửa sổ Graph Data"
    },
    "572805": {
        "question": "Khi sử dụng graph, dữ liệu có thể được nhập từ các chương trình khác. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572806": {
        "question": "Khi dữ liệu được tạo bởi Excel, muốn nhập vào Illustrator thì bắt buộc phải được lưu dưới dạng gì?",
        "answer": "text file"
    },
    "572807": {
        "question": "Khi thiết kế dạng graph tuỳ chỉnh, chỉ đối tượng nào mới có thể sử dụng được?",
        "answer": "đối tượng vector"
    },
    "572808": {
        "question": "Ta có thể tuỳ chọn một trong các kiểu ( type) khi sử dụng công cụ &nbsp;graph. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572809": {
        "question": "có thể hiển thị hộp thoại Graph Design thông qua menu nào sau đây?",
        "answer": "Object &gt; Graph &gt; Design"
    },
    "572810": {
        "question": "Đâu là một tiện ích của symbol?",
        "answer": "Được tái sử dụng trong các đối tương khác"
    },
    "572811": {
        "question": "Symbol được lưu trữ trên bảng Pattern, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572812": {
        "question": "Symbol có thể được tạo ra từ đối tượng nào sau đây",
        "answer": "Text"
    },
    "572813": {
        "question": "Khi kéo symbol ra khỏi bảng Symbol để sử dụng Cần thiết phải thực hiện thao tác nào sau đây?",
        "answer": "break link"
    },
    "572814": {
        "question": "Symbol có thể bao gồm symbol khác. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572815": {
        "question": "Công cụ nào giúp tạo nhiều symbol instance một cách nhanh chóng?",
        "answer": "Symbol Sprayer"
    },
    "572816": {
        "question": "Illustrator không thể tạo ra đối tượng 3D, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572817": {
        "question": "Đối tượng 3D xoay quanh bao nhiêu trục?",
        "answer": "3"
    },
    "572818": {
        "question": "Giá trị nào xác định mức độ thay đổi của đối tượng 2D khi chuyển thành đối tượng 3D?",
        "answer": "Extrude Depth"
    },
    "572819": {
        "question": "Trong hộp thoại 3D Extrude &amp; Bevel Option, tuỳ chọn Caps giúp đối tượng được hiển thị theo dạng solid hay hollow. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572820": {
        "question": "Có thể xoay đối tượng bằng tay thông qua phần tuỳ chọn nào trên hộp thoại 3D Extrude &amp; Bevel?",
        "answer": "Rotation Cube"
    },
    "572821": {
        "question": "Menu Bevel trong hộp thoại 3D Extrude &amp; Bevel có thể được sử dụng để áp dụng cho điều gì?",
        "answer": "áp dụng cho các cạnh đối tượng"
    },
    "572822": {
        "question": "Menu Bevel cung cấp bao nhiêu hình dạng sẵn?",
        "answer": "10"
    },
    "572823": {
        "question": "Khi áp dụng Extrude &amp; Bevel thì yếu tố nào sau đây được tự động áp dụng?",
        "answer": "lighting và shading"
    },
    "572824": {
        "question": "Shading bao gồm bao nhiêu kiểu bề mặt?",
        "answer": "3"
    },
    "572825": {
        "question": "Không thể thay đổi được hình ảnh minh hoạ của các bề mặt khối 3D. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572826": {
        "question": "Đâu là một trong số những kiểu bề mặt của shading?",
        "answer": "wireframe"
    },
    "572827": {
        "question": "Tuỳ chọn nào sau đây điều khiển độ mượt của shading?",
        "answer": "blend steps"
    },
    "572828": {
        "question": "Tuỳ chọn nào được sử dụng trong quá trình thay đổi hình ảnh hiển thị trên các mặt của đối tượng 3D?",
        "answer": "map art"
    },
    "572829": {
        "question": "Công cụ nào sau đây giúp ta thực hiện vẽ theo dạng phối cảnh?",
        "answer": "perspective grid"
    },
    "572830": {
        "question": "Có bao nhiêu phương pháp thực hiện thiết kế theo dạng phối cảnh?",
        "answer": "3"
    },
    "572831": {
        "question": "Theo mặc định, công cụ Perspective Grid sẽ phối cảnh theo nguyên lý 2 điểm tụ. ĐÚng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572832": {
        "question": "Khi thực hiện vẽ trong chế độ Perspective Grid, các công cụ tạo hình cơ bản sẽ vẽ theo dạng nào sau đây?",
        "answer": "vẽ trong môi trường phối cảnh"
    },
    "572833": {
        "question": "Công cụ nào có thể di chuyển đối tượng trong môi trường phối cảnh Perspective Grid?",
        "answer": "perspective selection"
    },
    "572834": {
        "question": "Chỉ có thể vẽ trên một mặt của môi trường phối cảnh. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572835": {
        "question": "Không thể thay đổi được cách phối cảnh theo các điểm tụ khác nhau với công cụ Perspective Grid. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572836": {
        "question": "Illustrator không cho phép xuất file dưới định dạng pdf. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572837": {
        "question": "Quang phổ khả kiến chia làm mấy loại màu sắc?",
        "answer": "7"
    },
    "572838": {
        "question": "Các màu Red, Green, Blue khi kết hợp với nhau sẽ tạo ra ánh sáng gì?",
        "answer": "ánh sáng trắng"
    },
    "572839": {
        "question": "Hệ màu CMYK thường được sử dụng trong in ấn công nghiệp, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572840": {
        "question": "Điều gì xảy ra khi ánh sáng chiếu vào đối tượng?",
        "answer": "hiện tượng hấp thụ, khi ánh sáng không được phản chiếu lại"
    },
    "572841": {
        "question": "Cyan là màu cơ bản trong hệ màu nào sau đây?",
        "answer": "hệ màu subtractive"
    },
    "572842": {
        "question": "Vector graphic có độ phân giải như thế nào?",
        "answer": "độ phân giải độc lập"
    },
    "572843": {
        "question": "Có thể thay đổi kích thước file vector graphic mà không ảnh hưởng tới điều gì sau đây?",
        "answer": "chất lượng file"
    },
    "572844": {
        "question": "Số lượng pixel trong một inch hình ảnh được gọi là?",
        "answer": "độ phân giải"
    },
    "572845": {
        "question": "Hình ảnh Illustrator sau khi Rasterize có thể được gọi là hình ảnh dạng bimap. đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572846": {
        "question": "DPI viết tắt bởi?",
        "answer": "dots per inch"
    },
    "572847": {
        "question": "Độ phân giải còn được tính bằng đơn vị nào sau đây?",
        "answer": "ppi"
    },
    "572848": {
        "question": "Độ phân giải chuẩn cho hình ảnh dạng bimap trên web là bao nhiêu?",
        "answer": "72dpi"
    },
    "572849": {
        "question": "Hệ màu CMYK lớn hơn nhiều so với hệ màu RGB. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "572850": {
        "question": "Yếu tố nào giúp xác định chính xác vùng cần crop?",
        "answer": "show ruler"
    },
    "572851": {
        "question": "Không thể sử dụng công cụ selection để lựa chọn Crop mark, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572852": {
        "question": "Crop mark được hiển thị trên bảng nào, để điều chỉnh?",
        "answer": "appearance"
    },
    "572853": {
        "question": "File định dạng pdf có thể hiển thị được crop mark. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572854": {
        "question": "Công cụ nào trong Illustrator cho phép cắt hình ảnh thành nhiều mảnh nhỏ, để phục vụ cho web?",
        "answer": "slice"
    },
    "572855": {
        "question": "Có thể sử dụng lệnh Make Slice để tạo lắt cắt phù hợp với khung hình. ĐÚng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572856": {
        "question": "Mỹ thuật công nghiệp là gì?&nbsp;",
        "answer": "Là ngành thiết kế tạo mẫu, tạo dáng cho sản phẩm công nghiệp"
    },
    "572857": {
        "question": "Design là một thuật ngữ xuất hiện trong rất nhiều ngữ cảnh với các lĩnh vực thiết kế:&nbsp;",
        "answer": "Cả 3 câu trên đều đúng"
    },
    "572858": {
        "question": "Tại Việt Nam, thuật ngữ Design này mới nhập vào ở thập niên nào",
        "answer": "1960"
    },
    "572859": {
        "question": "Sự khởi đầu của phong cách trẻ từ thập kỷ 80 của thế kỷ XIX lấy những hình ảnh trang trí từ gì để cách điệu nó lên thành đường nét hoa văn?",
        "answer": "Thiên nhiên"
    },
    "572860": {
        "question": "Tầm quan trọng của thiết kế đồ họa là gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "572861": {
        "question": "Thị hiếu là Ngôn ngữ La tinh phương tây có nghĩa là gì?",
        "answer": "Sự thích thú, sự ham muốn do giác quan mang lại"
    },
    "572862": {
        "question": "Phong cách thiết kế 3D cần hiều rõ điều gì?",
        "answer": "Cả Hai"
    },
    "572863": {
        "question": "Thị hiếu thẩm mỹ là một lĩnh vực chuyên sâu của khoa mỹ học có quan hệ rộng rãi tới nhiều mặt của đời sống xã hội. Nó gắn liền với điều gì?",
        "answer": "sinh lý học, tâm lý học, xã hội học, đạo đức và nghệ thuật."
    },
    "572864": {
        "question": "Sự khác biệt giữa thị thiếu thẩm mỹ và thị hiếu là gì?",
        "answer": "Thị hiếu gắn liền với các khoái cảm của con người về vật chất lẫn tinh thần, trong khi đó thị hiếu thẫm mỹ chỉ nghiêng về 1 bên tinh thần."
    },
    "572865": {
        "question": "Phong cách thiết kế Trừu tượng (Abstract) là gì?",
        "answer": "phong cách thiết kế tạo ra những góc nhìn độc lập riêng biệt của vật thể so với ngoài đời."
    },
    "572866": {
        "question": "Phong cách thiết kế tối giản là gì?",
        "answer": "Layout đơn giản và ít màu sắc"
    },
    "572867": {
        "question": "Phong cách thiết kế tự nhiên – Organic Là phong cách thiết kế kết hợp giữa con người và thiên nhiên, đem lại sự gần gũi thuần khiết cho người xem.\n Thường kết hợp với các yếu tố thiên nhiên như, lá cây, hoa, núi, đất, cây,... Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572868": {
        "question": "Phong cách thiết kế sang trọng được sử dụng các màu sắc như vàng kim sẽ giúp người thiết kế đạt được ý tưởng cho sự sang trọng của sản phẩm.\n Thường sử dụng màu đen, vàng gold và đồng. Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572869": {
        "question": "Phong cách thiết kế Hình Học hướng tới việc sử dụng các đường thẳng, các hình khối để thiết kế. \n Áp dụng tính đối xứng và kết hợp giữa chữ nhật, hình vuông, tam giác và nhiều khối khác...\n Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572870": {
        "question": "Phong cách thiết kế typography là Phong cách thiết kế typographic tập trung vào font chữ và là yếu tố chính trong việc truyền tải thông điệp. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572871": {
        "question": "Vintage hay retro viết tắt của từ nào?",
        "answer": "retrospective"
    },
    "572872": {
        "question": "&nbsp;Danh từ Design có xuất xứ từ chữ Disegno của tiếng Latinh, có từ thời Phục hưng nghĩa là gì?",
        "answer": "Cả ba câu trên đều đúng"
    },
    "572873": {
        "question": "Một Designer hiện đại ngày nay được trang bị kiến thức cho mảng thiết&nbsp; kế nào?",
        "answer": "cả hai"
    },
    "572874": {
        "question": "Phong cách Thiết kế khái niệm - Conceptual art là một nhánh khác của phong cách thiết kế minh họa, và nó là những mô tả ẩn dụ tinh tế cho các ý tưởng thể hiện bằng hình ảnh. \n Được sử dụng rất nhiều trong hoạt hình và game. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572875": {
        "question": "\n Có phải khi người ta vẽ thật tinh vi, từng sợi tóc, sợi râu, như vậy mới đúng là nghệ thuật? Nó được gọi là gì?",
        "answer": "Cả hai câu trên đều đúng"
    },
    "572896": {
        "question": "Mỹ thuật công nghiệp là gì?&nbsp;",
        "answer": "Là ngành thiết kế tạo mẫu, tạo dáng cho sản phẩm công nghiệp"
    },
    "572897": {
        "question": "Design là một thuật ngữ xuất hiện trong rất nhiều ngữ cảnh với các lĩnh vực thiết kế:&nbsp;",
        "answer": "Cả 3 câu trên đều đúng"
    },
    "572898": {
        "question": "Tại Việt Nam, thuật ngữ Design này mới nhập vào ở thập niên nào",
        "answer": "1960"
    },
    "572899": {
        "question": "Sự khởi đầu của phong cách trẻ từ thập kỷ 80 của thế kỷ XIX lấy những hình ảnh trang trí từ gì để cách điệu nó lên thành đường nét hoa văn?",
        "answer": "Thiên nhiên"
    },
    "572900": {
        "question": "Tầm quan trọng của thiết kế đồ họa là gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "572901": {
        "question": "Thị hiếu là Ngôn ngữ La tinh phương tây có nghĩa là gì?",
        "answer": "Sự thích thú, sự ham muốn do giác quan mang lại"
    },
    "572902": {
        "question": "Phong cách thiết kế 3D cần hiều rõ điều gì?",
        "answer": "Cả Hai"
    },
    "572903": {
        "question": "Thị hiếu thẩm mỹ là một lĩnh vực chuyên sâu của khoa mỹ học có quan hệ rộng rãi tới nhiều mặt của đời sống xã hội. Nó gắn liền với điều gì?",
        "answer": "sinh lý học, tâm lý học, xã hội học, đạo đức và nghệ thuật."
    },
    "572904": {
        "question": "Sự khác biệt giữa thị thiếu thẩm mỹ và thị hiếu là gì?",
        "answer": "Thị hiếu gắn liền với các khoái cảm của con người về vật chất lẫn tinh thần, trong khi đó thị hiếu thẫm mỹ chỉ nghiêng về 1 bên tinh thần."
    },
    "572905": {
        "question": "Phong cách thiết kế Trừu tượng (Abstract) là gì?",
        "answer": "phong cách thiết kế tạo ra những góc nhìn độc lập riêng biệt của vật thể so với ngoài đời."
    },
    "572906": {
        "question": "Phong cách thiết kế tối giản là gì?",
        "answer": "Layout đơn giản và ít màu sắc"
    },
    "572907": {
        "question": "Phong cách thiết kế tự nhiên – Organic Là phong cách thiết kế kết hợp giữa con người và thiên nhiên, đem lại sự gần gũi thuần khiết cho người xem.\n Thường kết hợp với các yếu tố thiên nhiên như, lá cây, hoa, núi, đất, cây,... Đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572908": {
        "question": "Phong cách thiết kế sang trọng được sử dụng các màu sắc như vàng kim sẽ giúp người thiết kế đạt được ý tưởng cho sự sang trọng của sản phẩm.\n Thường sử dụng màu đen, vàng gold và đồng. Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572909": {
        "question": "Phong cách thiết kế Hình Học hướng tới việc sử dụng các đường thẳng, các hình khối để thiết kế. \n Áp dụng tính đối xứng và kết hợp giữa chữ nhật, hình vuông, tam giác và nhiều khối khác...\n Đúng hay Sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572910": {
        "question": "Phong cách thiết kế typography là Phong cách thiết kế typographic tập trung vào font chữ và là yếu tố chính trong việc truyền tải thông điệp. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572911": {
        "question": "Vintage hay retro viết tắt của từ nào?",
        "answer": "retrospective"
    },
    "572912": {
        "question": "&nbsp;Danh từ Design có xuất xứ từ chữ Disegno của tiếng Latinh, có từ thời Phục hưng nghĩa là gì?",
        "answer": "Cả ba câu trên đều đúng"
    },
    "572913": {
        "question": "Một Designer hiện đại ngày nay được trang bị kiến thức cho mảng thiết&nbsp; kế nào?",
        "answer": "cả hai"
    },
    "572914": {
        "question": "Phong cách Thiết kế khái niệm - Conceptual art là một nhánh khác của phong cách thiết kế minh họa, và nó là những mô tả ẩn dụ tinh tế cho các ý tưởng thể hiện bằng hình ảnh. \n Được sử dụng rất nhiều trong hoạt hình và game. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572915": {
        "question": "\n Có phải khi người ta vẽ thật tinh vi, từng sợi tóc, sợi râu, như vậy mới đúng là nghệ thuật? Nó được gọi là gì?",
        "answer": "Cả hai câu trên đều đúng"
    },
    "572916": {
        "question": "Điểm (point) là gì ?",
        "answer": "Cả ba đều đúng"
    },
    "572917": {
        "question": "Chấm (dot) cũng không có bất cứ một hình dạng nào cố định. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572918": {
        "question": "Half Tone là một thuật ngữ mà người ta dùng để miêu tả một đối tượng bằng những chấm tròn nhỏ. Half Tone ở đây là một hình thức thể hiện mọi chất liệu qua chấm tròn bằng cách thay đổi kích thước của chúng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572919": {
        "question": "Đường (Line) là tập hợp của rất nhiều điểm. Trong bản vẽ, một đường (Line) là nét của cây bút chì, nhưng trong thiết kế đồ họa, đó là 2 điểm kết nối.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572920": {
        "question": "Điểm tụ là các đường thẳng trong thực tế song song với nhau và không song song với mặt phẳng hình chiếu, gặp nhau tại một điểm. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572921": {
        "question": "Hình khối tạo nên như thế nào?",
        "answer": "Cả ba câu trên "
    },
    "572922": {
        "question": "Chất liệu là tính chất bề mặt của một tác phẩm nghệ thuật. Chất liệu có thể thêm vào chiều sâu và vài hiệu ứng thú vị cho những thiết kế phẳng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572923": {
        "question": "Color Wheel, hay còn gọi là vòng tròn thuần sắc, là 1 vòng tròn trong đó có bao nhiêu màu cơ bản?",
        "answer": "12"
    },
    "572924": {
        "question": "Màu sắc là sự cộng hưởng của màu ánh sáng cùng với màu gốc vật thể hoặc có thể kết hợp với màu cũng những vật thể khác ở xung quanh. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572925": {
        "question": "Hệ màu RGB-CMYK gồm những màu nào?",
        "answer": "Red-Green-Bue/Cyan-Magenta-Yellow-Black"
    },
    "572926": {
        "question": "HSB là tên viết tắt trong tiếng anh của 3 yếu tố trong biểu đồ màu bao gồm: Sắc (Hue), Độ đậm nhạt (Saturation), Độ sáng (Brightness). Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572927": {
        "question": "Nguyên lý làm việc của hệ RGB là phát xạ ánh sáng, hay còn gọi là mô hình ánh sáng bổ sung (các màu được sinh ra từ 3 màu RGB sẽ sáng hơn các màu gốc)… \n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572928": {
        "question": "Độ đậm nhạt (Saturation) biểu hiện mức độ màu xám xuất hiện trong sắc tương ứng và chạy từ 0 (Không màu xám) đến 100 (Xám hoàn toàn)\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572929": {
        "question": "Ba yếu tố cơ bản của màu sắc là gì?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "572930": {
        "question": "Nguyên lý làm việc của hệ CMYK là hấp thụ ánh sáng. Màu mà người ta nhìn thấy là từ phần của ánh sáng không bị hấp thụ, hay nói cách khác, chúng hoạt động trên cơ chế những vật không tự phát ra ánh sáng mà chỉ phản xạ ánh sáng từ các nguồn khác chiếu tới. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572931": {
        "question": "Màu độc sắc là tên gọi của loại không gian chỉ sử dụng một màu pha với trắng và đen tạo sự liên kết các sắc độ một cách tinh tế. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572932": {
        "question": "Không gian (Space) đóng vai trò quan trọng trong việc tạo khoảng trắng cho các yếu tố trong thiết kế giúp sản phẩm của chúng ta dễ “thở” hơn.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572933": {
        "question": "Khoảng trắng này giữ cho thiết kế của chúng ta không bị lộn xộn và tạo nhịp nghỉ cho thị giác người xem.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572934": {
        "question": "Độ sáng (Brightness) dao động từ 0 (Đen) đến bao nhiêu phần trăm trắng.",
        "answer": "100"
    },
    "572935": {
        "question": "Sắc (Hue) dao động từ 0 – bao nhiêu độ ",
        "answer": "360"
    },
    "572936": {
        "question": "\nChiến thuật White Hat SEO gồm những gì?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572937": {
        "question": "\nChiến thuật Black Hat SEO gồm những gì?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572938": {
        "question": "\nKeyword Stuffing là thuật ngữ gì? Tác hại của nó ra sao\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572939": {
        "question": "\nDoorway là gì? Nó có tác động với SEO ra sao\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572940": {
        "question": "\nCông nghệ SEO gồm có mấy loại và liệt kê các loại?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572946": {
        "question": "\nChiến thuật White Hat SEO gồm những gì?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572947": {
        "question": "\nChiến thuật Black Hat SEO gồm những gì?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572948": {
        "question": "\nKeyword Stuffing là thuật ngữ gì? Tác hại của nó ra sao\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572949": {
        "question": "\nDoorway là gì? Nó có tác động với SEO ra sao\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572950": {
        "question": "\nCông nghệ SEO gồm có mấy loại và liệt kê các loại?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "572951": {
        "question": "Điểm (point) là gì ?",
        "answer": "Cả ba đều đúng"
    },
    "572952": {
        "question": "Chấm (dot) cũng không có bất cứ một hình dạng nào cố định. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572953": {
        "question": "Half Tone là một thuật ngữ mà người ta dùng để miêu tả một đối tượng bằng những chấm tròn nhỏ. Half Tone ở đây là một hình thức thể hiện mọi chất liệu qua chấm tròn bằng cách thay đổi kích thước của chúng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572954": {
        "question": "Đường (Line) là tập hợp của rất nhiều điểm. Trong bản vẽ, một đường (Line) là nét của cây bút chì, nhưng trong thiết kế đồ họa, đó là 2 điểm kết nối.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572955": {
        "question": "Điểm tụ là các đường thẳng trong thực tế song song với nhau và không song song với mặt phẳng hình chiếu, gặp nhau tại một điểm. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572956": {
        "question": "Hình khối tạo nên như thế nào?",
        "answer": "Cả ba câu trên "
    },
    "572957": {
        "question": "Chất liệu là tính chất bề mặt của một tác phẩm nghệ thuật. Chất liệu có thể thêm vào chiều sâu và vài hiệu ứng thú vị cho những thiết kế phẳng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572958": {
        "question": "Color Wheel, hay còn gọi là vòng tròn thuần sắc, là 1 vòng tròn trong đó có bao nhiêu màu cơ bản?",
        "answer": "12"
    },
    "572959": {
        "question": "Màu sắc là sự cộng hưởng của màu ánh sáng cùng với màu gốc vật thể hoặc có thể kết hợp với màu cũng những vật thể khác ở xung quanh. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572960": {
        "question": "Hệ màu RGB-CMYK gồm những màu nào?",
        "answer": "Red-Green-Bue/Cyan-Magenta-Yellow-Black"
    },
    "572961": {
        "question": "HSB là tên viết tắt trong tiếng anh của 3 yếu tố trong biểu đồ màu bao gồm: Sắc (Hue), Độ đậm nhạt (Saturation), Độ sáng (Brightness). Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572962": {
        "question": "Nguyên lý làm việc của hệ RGB là phát xạ ánh sáng, hay còn gọi là mô hình ánh sáng bổ sung (các màu được sinh ra từ 3 màu RGB sẽ sáng hơn các màu gốc)… \n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572963": {
        "question": "Độ đậm nhạt (Saturation) biểu hiện mức độ màu xám xuất hiện trong sắc tương ứng và chạy từ 0 (Không màu xám) đến 100 (Xám hoàn toàn)\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572964": {
        "question": "Ba yếu tố cơ bản của màu sắc là gì?",
        "answer": "Cả ba"
    },
    "572965": {
        "question": "Nguyên lý làm việc của hệ CMYK là hấp thụ ánh sáng. Màu mà người ta nhìn thấy là từ phần của ánh sáng không bị hấp thụ, hay nói cách khác, chúng hoạt động trên cơ chế những vật không tự phát ra ánh sáng mà chỉ phản xạ ánh sáng từ các nguồn khác chiếu tới. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572966": {
        "question": "Màu độc sắc là tên gọi của loại không gian chỉ sử dụng một màu pha với trắng và đen tạo sự liên kết các sắc độ một cách tinh tế. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572967": {
        "question": "Không gian (Space) đóng vai trò quan trọng trong việc tạo khoảng trắng cho các yếu tố trong thiết kế giúp sản phẩm của chúng ta dễ “thở” hơn.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572968": {
        "question": "Khoảng trắng này giữ cho thiết kế của chúng ta không bị lộn xộn và tạo nhịp nghỉ cho thị giác người xem.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "572969": {
        "question": "Độ sáng (Brightness) dao động từ 0 (Đen) đến bao nhiêu phần trăm trắng.",
        "answer": "100"
    },
    "572970": {
        "question": "Sắc (Hue) dao động từ 0 – bao nhiêu độ ",
        "answer": "360"
    },
    "572971": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java có đặc điểm:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "572972": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java chính thức có tên gọi vào năm:",
        "answer": "1995"
    },
    "572973": {
        "question": "Chương trình viết bằng ngôn ngữ Java có thể chạy trên hệ điều hành:",
        "answer": "Tất cả mọi hệ điều hành"
    },
    "572974": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java được sử dụng để viết ra các ứng dụng chạy trên nền tảng nào:",
        "answer": "Chạy trên nền android"
    },
    "572975": {
        "question": "Chương trình Java bắt đầu chạy từ phương thức:",
        "answer": "main()"
    },
    "572976": {
        "question": "<p>Khi chạy đoạn chương trình dưới đây, trên màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "A"
    },
    "572977": {
        "question": "Công cụ trong JDK cho phép dịch file mã nguồn java ra mã bytecode là:",
        "answer": "JavaC"
    },
    "572978": {
        "question": "Trong hệ điều hành Windows, để dịch và chạy ứng dụng Java bạn cần thực hiện:",
        "answer": "Tất cả các đáp trên điều đúng"
    },
    "572979": {
        "question": "Công cụ lập trình không hỗ trợ phát triển, dịch và chạy chương trình Java là:",
        "answer": "Visual Studio"
    },
    "572980": {
        "question": "Khi gán biến a = 3.0, ta cần khai báo kiểu dữ liệu cho a là:",
        "answer": "double"
    },
    "572981": {
        "question": "Biến có kiểu dữ liệu có giá trị \"True\" hay \"False\" là:",
        "answer": "boolean"
    },
    "572982": {
        "question": "Tên biến hợp lệ được sử dụng trong java là:",
        "answer": "$int"
    },
    "572983": {
        "question": "Trong java, tên biến nào sau đây không hợp lệ?",
        "answer": "for"
    },
    "572984": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?",
        "answer": "4"
    },
    "572985": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?",
        "answer": "13"
    },
    "572986": {
        "question": "Hàm xuất dữ liệu ra màn hình theo các ký tự định dạng là:",
        "answer": "System.out.printf()"
    },
    "572987": {
        "question": "Phương thức nào của lớp java.util.Scanner được sử dụng để đọc một chuỗi từ bàn phím?",
        "answer": "Scanner.nextLine()"
    },
    "572988": {
        "question": "Phương thức tính nào sau đây cho kết quả không phải là 4?",
        "answer": "Math.random()"
    },
    "572989": {
        "question": "Phương thức nào khi chạy phát sinh ra lỗi?",
        "answer": "Math.sqrt(-2)"
    },
    "572990": {
        "question": "<p>Biến a trong đoạn mã sau đây có giá trị là bao nhiêu?",
        "answer": "Từ 5 đến 17"
    },
    "572991": {
        "question": "Kiểu dữ liệu nào sau đây không phải là kiểu nguyên thủy?",
        "answer": "String"
    },
    "572992": {
        "question": "Kiểu dùng để lưu dữ liệu có kiểu số nguyên có kích thước lên đến 8 byte là:",
        "answer": "long"
    },
    "572993": {
        "question": "Phép gán giá trị phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "float d = 10.5D"
    },
    "572994": {
        "question": "<p>Dòng mã lệnh nào sau sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch:",
        "answer": "a = b"
    },
    "572995": {
        "question": "Lớp bao kiểu nguyên thủy int là:",
        "answer": "Integer"
    },
    "572996": {
        "question": "Dòng mã lệnh sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "Integer a = \"5\""
    },
    "572997": {
        "question": "Dòng mã lệnh không tạo ra đối tượng bao giá trị kiểu nguyên thủy là:",
        "answer": "Integer.parseInt(\"5\")"
    },
    "572998": {
        "question": "Dòng có mã lệnh sai khi chạy là:",
        "answer": "int a = \"123\""
    },
    "572999": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến a sau khi thực hiện đoạn mã sau:",
        "answer": "1"
    },
    "573000": {
        "question": "Dòng mã lệnh cho kết quả \"True\" là:",
        "answer": "2 &gt; 1 || false"
    },
    "573001": {
        "question": "Dòng mã lệnh phát sinh lỗi khi dịch là:",
        "answer": "String c = a * 2"
    },
    "573002": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến x sau khi thực hiện đoạn mã sau:",
        "answer": "9"
    },
    "573003": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "BÌNH"
    },
    "573004": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "573005": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "573006": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "AB"
    },
    "573007": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "AB"
    },
    "573008": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "BC"
    },
    "573009": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau có thể phát sinh lỗi khi dịch ở dòng thứ mấy:",
        "answer": "-6"
    },
    "573010": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì sau khi thực hiện:",
        "answer": "AC"
    },
    "573011": {
        "question": "Lệnh không phải là lệnh lặp là:",
        "answer": "switch"
    },
    "573012": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây là sai về lệnh while(đk){công việc}?",
        "answer": "Công việc được thực hiện trong khi điều kiện sai"
    },
    "573013": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về các lệnh lặp:",
        "answer": "do..while(đk) được thực hiện ít nhất một lần"
    },
    "573014": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng:",
        "answer": "Continue được sử dụng để thực hiện lần lặp tiếp theo ngay lặp tức"
    },
    "573015": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "4"
    },
    "573016": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "0"
    },
    "573017": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau sẽ xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "1"
    },
    "573018": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "2"
    },
    "573019": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "567"
    },
    "573020": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "0246"
    },
    "573021": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "5"
    },
    "573022": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?",
        "answer": "02"
    },
    "573023": {
        "question": "Cho mảng int[] a = {4,7,2,6}. Biểu thức nào có giá trị không phải là 4?",
        "answer": "a[1]"
    },
    "573024": {
        "question": "Khai báo mảng nào sau đây là không đúng?",
        "answer": "int a[4] = new int[4]"
    },
    "573025": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện thì giá trị các phần tử của mảng a là:",
        "answer": "{4 9, 12}"
    },
    "573026": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của các biến a và b sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "a=17, b=3"
    },
    "573027": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về các phương thức của lớp Arrays",
        "answer": "Arrays.binarySearch(a, x) tìm kiếm x trong mảng a bất kỳ"
    },
    "573028": {
        "question": "<p>Cho biết phần tử cuối cùng của mảng a là gì sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Tuấn"
    },
    "573029": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{1,2,3,9}"
    },
    "573030": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{9,3,2,1}"
    },
    "573031": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về đối tượng:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "573032": {
        "question": "Lớp là gì?",
        "answer": "Lớp là khuôn mẫu được sử dụng để mô tả một nhóm các thực thể cùng loại"
    },
    "573033": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất khi xây dựng lớp:",
        "answer": "Cả 2 đáp án A và C đúng"
    },
    "573034": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về đối tượng:",
        "answer": "Đối tượng là một trường hợp cụ thể của lớp"
    },
    "573035": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa trường của lớp sau:",
        "answer": "void field2;"
    },
    "573036": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa phương thức trong lớp sau:",
        "answer": "method(){}"
    },
    "573037": {
        "question": "Chọn khai báo đúng về phương thức:",
        "answer": "public String method(int a){...}"
    },
    "573038": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về phương thức:",
        "answer": "Phương thức có tối đa 5 tham số"
    },
    "573039": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về hàm tạo:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "573040": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã định nghĩa lớp MyClass như sau. Hãy chọn mã tạo đối tượng đúng",
        "answer": "MyClass o = new MyClass()"
    },
    "573041": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng sau:",
        "answer": "Truy xuất trường phải có đóng mở ngoặt tròn"
    },
    "573042": {
        "question": "Nếu khai báo một phương thức có xác định kiểu trả về thì:",
        "answer": "Trong phương thức có lệnh return một giá trị kiểu đúng kiểu đã xác định trong khai báo"
    },
    "573043": {
        "question": "<p>Chỉ ra nguyên nhân sai trong phương thức sau:",
        "answer": "Do phương thức này chưa trả về giá trị khi x nhỏ hơn hoặc bằng 5"
    },
    "573044": {
        "question": "Thế nào là nạp chồng phương thức?",
        "answer": "Trong một lớp có nhiều phương thức cùng tên nhưng khác nhau về tham số"
    },
    "573045": {
        "question": "<p>Cho biết khai báo lớp sau đây đúng hay sai?",
        "answer": "Lớp trên hoàn toàn đúng"
    },
    "573046": {
        "question": "<p>Chỉ ra các dòng mã lệnh sai trong đoạn mã khai báo lớp sau đây:",
        "answer": "MyClass1(int x, double y){…}"
    },
    "573047": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về từ khóa this:",
        "answer": "Trong một hàm tạo không cho phép sử dụng this để gọi hàm tạo khác"
    },
    "573048": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về đặc tả truy xuất:",
        "answer": "Thành viên không khai báo đặc tả truy xuất chỉ được phép sử dụng nội bộ trong class."
    },
    "573049": {
        "question": "<p>Giả sử 2 lớp MyClass1 và MyClass2 sau đây được khai báo trong cùng một package là com.poly. Hãy chọn câu lệnh phát sinh lỗi lúc dịch:",
        "answer": "o1.method2();"
    },
    "573050": {
        "question": "<p>Giả sử 2 lớp A và B được khai báo trong 2 package khác nhau. Hay chỉ ra dòng mã lệnh đúng khi truy xuất các thành viên của lớp A trong phương thức method() của lớp B:",
        "answer": "o.c = 10"
    },
    "573051": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "573052": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định"
    },
    "573053": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "573054": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "573055": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?</type>",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào"
    },
    "573056": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "573057": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "573058": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "573059": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "573060": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "573061": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "573062": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "573063": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?</integer></integer>",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "573064": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "573065": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?",
        "answer": "[4]"
    },
    "573066": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "573067": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "573068": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "573069": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "573070": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "573071": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "573072": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định"
    },
    "573073": {
        "question": "<p>Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "573074": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "573075": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?</type>",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào"
    },
    "573076": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "573077": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "573078": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "573079": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "573080": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "573081": {
        "question": "<p>Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "573082": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "573083": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?</integer></integer>",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "573084": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "573085": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?",
        "answer": "[4]"
    },
    "573086": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "573087": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "573088": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "573089": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "573090": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "573091": {
        "question": "Phát biểu không đúng về chuỗi trong Java là:",
        "answer": "String là xâu các ký tự được đặt giữa 2 dấu nháy đơn"
    },
    "573092": {
        "question": "Ký tự đặc biệc thực hiện xuống dòng mới là:",
        "answer": "\\n"
    },
    "573093": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Phúc"
    },
    "573094": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép cắt bỏ khoảng trắng 2 đầu chuỗi là:",
        "answer": "trim()"
    },
    "573095": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép lấy một ký tự tại vị trí trong chuỗi là:",
        "answer": "charAt (index)"
    },
    "573096": {
        "question": "Phương thức so sánh chuỗi được thực hiện không phân biệt hoa/thường là:",
        "answer": "equalsIgnoreCase()"
    },
    "573097": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được chuỗi có chứa một chuỗi khác hay không là:",
        "answer": "contains()"
    },
    "573098": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được vị trí xuất hiện đầu tiên của một chuỗi con là:",
        "answer": "indexOf()"
    },
    "573099": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "Lý"
    },
    "573100": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến count sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "5"
    },
    "573101": {
        "question": "<p>Cho biết giá trị của biến tong sau khi thực hiện đoạn mã sau?",
        "answer": "12"
    },
    "573102": {
        "question": "Chuỗi nào không so khớp (đối sánh) với biểu thức chính qui \"[A-Z][0-9]{3,7}\" ?",
        "answer": "123456"
    },
    "573103": {
        "question": "Kết quả trả về của phương thức matches(pattern) của chuỗi có ý nghĩa là gì?",
        "answer": "true có nghĩa là chuỗi so khớp với biểu thức chính qui pattern"
    },
    "573104": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì?",
        "answer": "A"
    },
    "573105": {
        "question": "Ký hiệu đại diệnnào đại diện cho một ký tự bất kỳ?",
        "answer": "."
    },
    "573106": {
        "question": "\\w+ là đại diện cho một ký tự thuộc nhóm:",
        "answer": "Bao gồm tất cả các ký tự của các đáp án khác"
    },
    "573107": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về biểu thức chính qui:",
        "answer": "A?: ký tự A không xuất hiện hoặc xuất hiện 1 lần"
    },
    "573108": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về biểu thức chính qui:",
        "answer": "[ab-f]: đại diện cho một ký tự là a, b hoặc f"
    },
    "573109": {
        "question": "Biểu thức chính qui nào sau đây sẽ so khớp với chuỗi \"51-X2-123.04\" ?",
        "answer": "5\\d-[A-Z]\\d-((\\d{4})|(\\d{3}\\.\\d{2}))"
    },
    "573110": {
        "question": "Phương thức của lớp String không làm việc với biểu thức chính qui là:",
        "answer": "substring()"
    },
    "573111": {
        "question": "Các phát biểu đúng nhất về sự phân cấp thừa kế trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu trên đều đúng"
    },
    "573112": {
        "question": "Cho khai báo lớp class Bicycle{}. Mã kế thừa đúng trong java là:",
        "answer": "class MountainBike extends Bicycle{}"
    },
    "573113": {
        "question": "Lớp con không được phép sở hữu các tài sản (trường và phương thức) của lớp cha là:",
        "answer": "Tài sản của lớp cha được khai báo đặc tả truy xuất là private"
    },
    "573114": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa super là:",
        "answer": "Từ khóa super có thể được sử dụng để gọi hàm tạo khác của lớp đó"
    },
    "573115": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp Object là:",
        "answer": "Lớp Object cũng có lớp cha"
    },
    "573116": {
        "question": "<p>Giả sử có 2 lớp NhanVien và TruongPhong được khai báo như sau. Hãy chọn dòng mã lệnh phát sinh lỗi lúc dịch?",
        "answer": "double thuNhap = super.getThuNhap()"
    },
    "573117": {
        "question": "Phát biểu sai về ghi đè phương thức là:",
        "answer": "Mục đích ghi đè phương thức là để tái sử dụng"
    },
    "573118": {
        "question": "<p>Điền phương thức phù hợp vào vị trí &lt;<!--?-->&gt; để ghi đè lên phương thức của lớp cha?",
        "answer": "public void method(int y){…}"
    },
    "573119": {
        "question": "Khai báo lớp đúng là:",
        "answer": "abstract class Parent{abstract void method();}"
    },
    "573120": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa abstract là:",
        "answer": "Từ khóa abstract cũng được sử dụng để định nghĩa cho trường"
    },
    "573121": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã sau. 3 đối tượng nv1, nv2 và nv3 được tạo từ lớp NhanVien và lớp TruongPhong. Hãy cho biết khi gọi phương thức getThuNhap() thì phương thức của lớp nào được thực hiện?",
        "answer": "nv2.getThuNhap(): phương thức của lớp TruongPhong sẽ thực hiện"
    },
    "573122": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sai sau?",
        "answer": "Hinh h1 = new Hinh()"
    },
    "573123": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sai sau:",
        "answer": "Hinh h2 = new DaGiac()"
    },
    "573124": {
        "question": "<p>Chọn dòng mã lệnh sau sẽ phát sinh lỗi khi dịch:",
        "answer": "h2 = h3;"
    },
    "573125": {
        "question": "<p>Điền phương thức phù hợp vào &lt;<!--?-->&gt; để khôngphát sinh lỗi khi dịch ?",
        "answer": "public void method(){…}"
    },
    "573126": {
        "question": "Phát biểu đúng về lớp và phương thức trừu tượng là:",
        "answer": "Từ khóa private và abstract không thể khai báo cùng nhau"
    },
    "573127": {
        "question": "Các lớp trong Java sử dụng loại thừa kế là:",
        "answer": "Đơn thừa kế"
    },
    "573128": {
        "question": "Có bao nhiêu đối tượng được tạo ra từ một lớp trong một chương trình?",
        "answer": "Nhiều đối tượng tùy thích"
    },
    "573129": {
        "question": "Hạn chế của từ khóa super sử dụng trong hàm tạo là:",
        "answer": "Phải được sử dụng ở lệnh đầu tiên của hàm tạo"
    },
    "573130": {
        "question": "Lớp DongVat có lớp con là Meo. Phát biểu nào sau đây là đúng?",
        "answer": "Vì đơn thừa kế nên Meo không có lớp cha khác ngoài lớp DongVat"
    },
    "573131": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "573132": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Có thể gọi nhiều hàm tạo khác trong một hàm tạo"
    },
    "573133": {
        "question": "<p>Điền hàm tạo vào lớp Child để 2 lớp sau không phát sinh lỗi dịch?",
        "answer": "public Child(){super(5);}"
    },
    "573134": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=1, y=1"
    },
    "573135": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "573136": {
        "question": "<p>Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "573137": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về tham số biến đổi trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "573138": {
        "question": "Khai báo đúng của phương thức có tham số biến đổi là:",
        "answer": "void method(int x, int y...)"
    },
    "573139": {
        "question": "<p>Chọn phát biểu đúng nhất về truyền tham số biến đổi trong Java?",
        "answer": "Tất cả các đáp án điều đúng"
    },
    "573140": {
        "question": "Từ khóa static không được sử dụng để định nghĩa thành phần nào?",
        "answer": "Biến cục bộ hoặc tham số"
    },
    "573141": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Chỉ được phép truy xuất đến thành viên tĩnh thông qua đối tượng được tạo ra từ lớp đó"
    },
    "573142": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Trong phương thức tĩnh được phép truy xuất đến các thành viên thông thường của lớp"
    },
    "573143": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "x=10, y=10"
    },
    "573144": {
        "question": "<p>Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?",
        "answer": "x=5, y=5, z=5"
    },
    "573145": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về từ khóa final trong java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu đều đúng"
    },
    "573146": {
        "question": "Cách định nghĩa các lớp đúng là:",
        "answer": "class Parent{void method(){}} và class Child extends Parent{ void method(){}}"
    },
    "573147": {
        "question": "Lệnh gán phát sinh lỗi dịch là:",
        "answer": "Integer I = new Object()"
    },
    "573148": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp nội là:",
        "answer": "Lớp nội không thể khái báo với đặc tả truy xuất là private"
    },
    "573149": {
        "question": "<p>Cho định nghĩa 2 lớp nội B và C trong lớp A như sau. Cho biết cách sử dụng sai ?",
        "answer": "A.C o = new A.C();"
    },
    "573150": {
        "question": "Phát biểu sai về đệ qui là:",
        "answer": "Đệ qui là thuật toán chạy nhanh nhất"
    },
    "573151": {
        "question": "\nChọn một tên miền thì cần lưu ý những yếu tố nào\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573152": {
        "question": "\nCác công cụ nào hỗ trợ việc chọn tên miền hiệu quả\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573153": {
        "question": "\nWebsite để tiếp cận với KH tốt thì cần tiêu chí ra sao?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573154": {
        "question": "\nNhững yếu tố nào làm giảm mức độ trải nghiệm website?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573155": {
        "question": "\nGiải thích UX và UI của website?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573156": {
        "question": "\nChọn một tên miền thì cần lưu ý những yếu tố nào\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573157": {
        "question": "\nCác công cụ nào hỗ trợ việc chọn tên miền hiệu quả\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573158": {
        "question": "\nWebsite để tiếp cận với KH tốt thì cần tiêu chí ra sao?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573159": {
        "question": "\nNhững yếu tố nào làm giảm mức độ trải nghiệm website?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573160": {
        "question": "\nGiải thích UX và UI của website?\n\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\n",
        "answer": []
    },
    "573161": {
        "question": ".Net framework được tập đoàn nào phát triển?",
        "answer": "Microsoft"
    },
    "573162": {
        "question": "Đâu là thành phần cơ bản của bộ .Net Framework?",
        "answer": "Common Language Runtime"
    },
    "573163": {
        "question": "Common Language Runtime có nhiệm vụ nào?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573164": {
        "question": "C# được phát triển dựa trên framework nào?",
        "answer": ".Net"
    },
    "573165": {
        "question": "Các đặc trưng cơ bản của ngôn ngữ C#?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573166": {
        "question": "Các loại ứng dụng khác nhau của C#?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573167": {
        "question": "Có thể dùng C# xây dựng ứng dụng trên nền tảng web, web service đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573168": {
        "question": "Chế độ ứng dụng Console thì C# dùng cú pháp nào xuất dữ liệu ra màn hình?",
        "answer": "Console.Write, Console.WriteLine"
    },
    "573169": {
        "question": "Công dụng lệnh \"Console.Write\"?",
        "answer": "in giá trị ra màn hình nhưng không đưa con trỏ xuống dòng"
    },
    "573170": {
        "question": "Công dụng lệnh \"Console.WriteLine\"?",
        "answer": "in giá trị ra màn hình và đưa con trỏ xuống dòng"
    },
    "573171": {
        "question": "Câu lệnh \"Console.Write(6.5f) cho kết quả nào?",
        "answer": "6.5"
    },
    "573172": {
        "question": "Có thể dùng lệnh nào nhập một ký tự dưới dạng số nguyên?",
        "answer": "Console.Read()"
    },
    "573173": {
        "question": "Có thể dùng lệnh nào nhập nhiều ký tự?",
        "answer": "Console.ReadLine()"
    },
    "573174": {
        "question": "Phát biểu \"Biến là thành phần nắm giữ dữ liệu được chương trình sử dụng trong các biểu thức tính toán\" là đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573175": {
        "question": "Quy tắc nào đúng về việcđặt tên biến",
        "answer": "Sử dụng ký tự alphabet, số, dấu $ hoặc gạch dưới (_)"
    },
    "573176": {
        "question": "Phát biểu \"Tên biến có thể bắt đầu bằng ký tự số\" là đúng hay sai?",
        "answer": "sai"
    },
    "573177": {
        "question": "Cách khai báo tên biến nào bị sai?",
        "answer": "tất cả đáp án đều sai"
    },
    "573178": {
        "question": "Đặt tên biến C# có phân biệt viết hoa viết thường hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "573179": {
        "question": "Lệnh nào đúng cú pháp?",
        "answer": "int a=8, b = 5, c;"
    },
    "573180": {
        "question": "Một chương trình sẽ gồm các phần nào?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573181": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "BÌNH"
    },
    "573182": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "573183": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "A"
    },
    "573184": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:",
        "answer": "AB"
    },
    "573185": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "AB"
    },
    "573186": {
        "question": "<p>Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:",
        "answer": "BC"
    },
    "573187": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau cho xuất ra màn mình những gì",
        "answer": "AB"
    },
    "573188": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau cho xuất ra màn mình những gì",
        "answer": "A"
    },
    "573189": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau cho xuất ra màn mình những gì",
        "answer": "Y"
    },
    "573190": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau cho xuất ra màn mình những gì",
        "answer": "A"
    },
    "573191": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau cho xuất ra màn mình những gì",
        "answer": "ABC"
    },
    "573192": {
        "question": "Chọn lệnh có cú pháp sai",
        "answer": "if(điều kiện 1){…} …else(điều kiện i){…}…else{…}"
    },
    "573193": {
        "question": "Lệnh nào không phải là lệnh lặp là:",
        "answer": "switch"
    },
    "573194": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về các lệnh lặp:",
        "answer": "do..while(đk) được thực hiện ít nhất một lần"
    },
    "573195": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng:",
        "answer": "Continue được sử dụng để thực hiện lần lặp tiếp theo ngay lặp tức"
    },
    "573196": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "4"
    },
    "573197": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "0"
    },
    "573198": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì?",
        "answer": "12"
    },
    "573199": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "0"
    },
    "573200": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "1"
    },
    "573201": {
        "question": "Lệnh nào không phải là lệnh lặp là:",
        "answer": "switch"
    },
    "573202": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây là sai về lệnh while(đk){công việc}?",
        "answer": "Công việc được thực hiện trong khi điều kiện sai"
    },
    "573203": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về các lệnh lặp:",
        "answer": "do..while(đk) được thực hiện ít nhất một lần"
    },
    "573204": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng",
        "answer": "Continue được sử dụng để thực hiện lần lặp tiếp theo ngay lặp tức"
    },
    "573205": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "4"
    },
    "573206": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "0"
    },
    "573207": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau sẽ xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "1"
    },
    "573208": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?",
        "answer": "7"
    },
    "573209": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì?",
        "answer": "12"
    },
    "573210": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì?",
        "answer": "7"
    },
    "573211": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "1"
    },
    "573212": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "4"
    },
    "573213": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "1"
    },
    "573214": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "1"
    },
    "573215": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "1"
    },
    "573216": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "5"
    },
    "573217": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "4"
    },
    "573218": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "4"
    },
    "573219": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "1"
    },
    "573220": {
        "question": "<p>Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Hello?",
        "answer": "0"
    },
    "573221": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về đối tượng:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "573222": {
        "question": "Lớp là gì?",
        "answer": "Lớp là khuôn mẫu được sử dụng để mô tả một nhóm các thực thể cùng loại"
    },
    "573223": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất khi xây dựng lớp:",
        "answer": "Cả 2 đáp án A và C đúng"
    },
    "573224": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về đối tượng:",
        "answer": "Đối tượng là một trường hợp cụ thể của lớp"
    },
    "573225": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa trường của lớp sau:",
        "answer": "void field2;"
    },
    "573226": {
        "question": "<p>Tìm lổi sai về định nghĩa phương thức trong lớp sau:",
        "answer": "method(){}"
    },
    "573227": {
        "question": "Chọn khai báo đúng về phương thức",
        "answer": "public String method(int a){...}"
    },
    "573228": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về phương thức:",
        "answer": "Phương thức có tối đa 5 tham số"
    },
    "573229": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về hàm tạo:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "573230": {
        "question": "<p>Cho đoạn mã định nghĩa lớp MyClass như sau. Hãy chọn mã tạo đối tượng đúng",
        "answer": "MyClass o = new MyClass()"
    },
    "573231": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng sau:",
        "answer": "Truy xuất trường phải có đóng mở ngoặt tròn"
    },
    "573232": {
        "question": "Nếu khai báo một phương thức có xác định kiểu trả về thì:",
        "answer": "Trong phương thức có lệnh return một giá trị kiểu đúng kiểu đã xác định trong khai báo"
    },
    "573233": {
        "question": "<p>Chỉ ra nguyên nhân sai trong phương thức sau:",
        "answer": "Do phương thức này chưa trả về giá trị khi x nhỏ hơn hoặc bằng 5"
    },
    "573234": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về từ khóa this",
        "answer": "Trong một hàm tạo không cho phép sử dụng this để gọi hàm tạo khác"
    },
    "573235": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về đặc tả truy xuất:",
        "answer": "Thành viên không khai báo đặc tả truy xuất chỉ được phép sử dụng nội bộ trong class."
    },
    "573236": {
        "question": "Phát biểu sau đúng hay sai: Namespace được sử dụng để chia các class và interface thành từng gói khác nhau",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573237": {
        "question": "C# đưa ra từ khóa nào để khai báo không gian tên?",
        "answer": "using"
    },
    "573238": {
        "question": "Encapsulation là đặc tính nào trong hướng đối tượng?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "573239": {
        "question": "Truyền tham chiếu là gì:",
        "answer": "truyền ngay địa chỉ của biến được lưu trên bộ nhớ vào hàm"
    },
    "573240": {
        "question": "Khi dùng ref cần lưu ý:",
        "answer": "biến phải được khởi tạo trước khi truyền cho phương thức"
    },
    "573241": {
        "question": "Các phát biểu đúng nhất về sự phân cấp thừa kế trong C# là:",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573242": {
        "question": "Cho khai báo lớp class Bicycle{}. Mã kế thừa đúng trong C# là:",
        "answer": "class MountainBike : Bicycle{}"
    },
    "573243": {
        "question": "Lớp con không được phép sở hữu các tài sản (trường và phương thức) của lớp cha là:",
        "answer": "Tài sản của lớp cha được khai báo đặc tả truy xuất là private"
    },
    "573244": {
        "question": "Trong c# có các loại thừa kế được hỗ trợ nào?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573245": {
        "question": "Lớp con chỉ sử dụng được các thuộc tính và phương thức của lớp cha có phạm vi truy cập?",
        "answer": "public, internal, protected"
    },
    "573246": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng",
        "answer": "Đối tượng lớp cha có thể tham chiếu đến đối tượng lớp con nhưng ngược lại thì không"
    },
    "573247": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng",
        "answer": "Không dùng từ khóa base cho các thành phần static"
    },
    "573248": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng",
        "answer": "Lớp cha (lớp cơ sở) có định nghĩa phương thức khởi tạo (constructor) có tham số thì tại các lớp dẫn xuất (lớp con hay lớp được kế thừa) phải gọi phương thức khởi tạo của lớp cha"
    },
    "573249": {
        "question": "Khái niệm Overload trong lập trình hướng đối tượng là các phương thức có đặc điểm nào?",
        "answer": "Tạo ra nhiều phương thức(method) có&nbsp;cùng tên, trong&nbsp;cùng một phạm vi(scope), nhưng&nbsp;khác nhau về đối số đầu vào(arguments) hoặc&nbsp;kiểu trả về"
    },
    "573250": {
        "question": "Để xử lý overload, Trình biên dịch dưa vào điều gì?",
        "answer": "Tât cả đáp án đều đúng"
    },
    "573251": {
        "question": "Chon phát biểu đúng về overriding?",
        "answer": "Cho phép lớp con định nghĩa lại phương thức của lớp cha"
    },
    "573252": {
        "question": "Chon phát biểu đúng về overriding?",
        "answer": "Không thể&nbsp;override&nbsp;constructor"
    },
    "573253": {
        "question": "Chon phát biểu đúng về overload?",
        "answer": "kiểu dữ liệu trả về của các phương thức overload có thể khác nhau hoặc giống nhau"
    },
    "573254": {
        "question": "Chon phát biểu đúng về overriding?",
        "answer": "Chỉ thực hiện được với các class có quan hệ kế thừa"
    },
    "573255": {
        "question": "Chon phát biểu đúng về overload?",
        "answer": "Chỉ thực hiện được trong nội bộ class"
    },
    "573256": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng",
        "answer": "Một lớp được chỉ định với từ khoá sealed là một lớp không cho phép kế thừa"
    },
    "573257": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng",
        "answer": "Một phương thức được chỉ định với từ khoá&nbsp;sealed là một phương thức không cho&nbsp;overriding"
    },
    "573258": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa abstract là:",
        "answer": "Từ khóa abstract không được sử dụng để định nghĩa cho trường"
    },
    "573259": {
        "question": "Lớp DongVat có lớp con là Meo. Phát biểu nào sau đây là đúng?",
        "answer": "Vì đơn thừa kế nên Meo không có lớp cha khác ngoài lớp DongVat"
    },
    "573260": {
        "question": "Phát biểu đúng về lớp abstract",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573261": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về interface?",
        "answer": "Interface được xem như là một lớp"
    },
    "573262": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về interface?",
        "answer": "interface có thể được một class hoặc struct khác implement nó"
    },
    "573263": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về interface?",
        "answer": "Khai báo interface chỉ chứa các khai báo của các non-static function member (phương thức (methods), thuộc tính (properties), sự kiện (events), chỉ mục (indexers))"
    },
    "573264": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về interface?",
        "answer": "tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573265": {
        "question": "Các thành phần không được sử dụng trong interface là?",
        "answer": "constructor, destructor, field, hằng, thành phần static"
    },
    "573266": {
        "question": "phạm vi truy cập (access modifiers) cho các thành phần bên trong interface có thể có là?",
        "answer": "Public"
    },
    "573267": {
        "question": "Thành phần nào có thể thực thi interface?",
        "answer": "class/ struct"
    },
    "573268": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về interface?",
        "answer": "Nếu một lớp thực thi interface, nó phải thực thi hết tất cả các thành phần của interface"
    },
    "573269": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về interface?",
        "answer": "Mỗi&nbsp;interface&nbsp;không được phép kế thừa từ một class nào cả"
    },
    "573270": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về interface?",
        "answer": "Không thể tạo ra một đối tượng từ interface"
    },
    "573271": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về interface?",
        "answer": "Interface là một kiểu tham chiếu"
    },
    "573272": {
        "question": "Một interface có thể được kế thừa từ bao nhiêu interface?",
        "answer": "nhiều"
    },
    "573273": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về tính đa hình?",
        "answer": "Tính đa hình là hiện tượng các đối tượng thuộc các lớp khác nhau có thể hiểu cùng 1 thông điệp theo các cách khác nhau"
    },
    "573274": {
        "question": "Tính đa hình gồm các loại nào?",
        "answer": "Đa hình khi chạy (Run-time Polymorphism) – Override và Đa hình khi biên dịch (Compile-time Polymorphism)"
    },
    "573275": {
        "question": "Đặc điểm Đa hình khi chạy (Run-time Polymorphism) – Override?",
        "answer": "Các lớp phải có quan hệ kế thừa với cùng 1 lớp cha nào đó"
    },
    "573276": {
        "question": "Đặc điểm Đa hình khi chạy (Run-time Polymorphism) – Override?",
        "answer": "Phương thức đa hình phải được ghi đè (override) ở các lớp con"
    },
    "573277": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về interface?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573278": {
        "question": "Tính đa hình khi biên dịch thể hiện ở sự đa dạng nhờ sự khác biệt nào?",
        "answer": "Số lượng tham số và Kiểu dữ liệu của tham số"
    },
    "573279": {
        "question": "<p>Đoạn code sau sai lỗi gi?",
        "answer": "Không cho phép tạo constructor"
    },
    "573280": {
        "question": "<p>Đoạn code sau sai lỗi gi?",
        "answer": "Không cho phép tạo filed"
    },
    "573281": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về delegate?",
        "answer": "Delegate là một đối tượng chứa tham chiếu đến phương thức cần thực thi"
    },
    "573282": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về delegate?",
        "answer": "Một delegate có thể trỏ tới một hoặc nhiều phương thức"
    },
    "573283": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về delegate?",
        "answer": "Delegate có thể gọi bất kỳ phương thức nào nó trỏ tới tại thời điểm thực thi"
    },
    "573284": {
        "question": "Để liên kết một delegate với một phương thức cụ thể thì phương thức và delegate phải giống nhau thành phần nào?",
        "answer": "kiểu trả về và kiểu tham số"
    },
    "573285": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về Single Cast Delegates?",
        "answer": "Một delegate chỉ tham chiếu đến một phương thức tại một thời điểm"
    },
    "573286": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về Multicast Delegates?",
        "answer": "Có thể tham chiếu đến nhiều phương thức tại cùng một thời điểm"
    },
    "573287": {
        "question": "Kiểu tra về của multicast delegate là kiểu nào ?",
        "answer": "void"
    },
    "573288": {
        "question": "Cho biết các đặc điểm của event?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573289": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về Exception",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573290": {
        "question": "Các exception được sinh ra từ đâu?",
        "answer": ".NET framework CLR hoặc lập trình viên"
    },
    "573291": {
        "question": "Xử lý ngoại lệ trong C# được xây dựng chủ yếu trên bốn từ khoá nào?",
        "answer": "try, catch, finally và throw"
    },
    "573292": {
        "question": "<p>Chọn phát biểu đúng khi chạy đoạn lệnh :",
        "answer": "Tạo delegate tên SampleDelegate và tham chiếu đến phương thức Add"
    },
    "573293": {
        "question": "Để thêm phương thức vào Multicast Delegates, sử dụng gì?",
        "answer": "Toán tử \"+\""
    },
    "573294": {
        "question": "<p>Cho biết ý nghĩa đoạn lệnh sau:",
        "answer": "Khai báo delegate tên SampleDelegate và truyền phương thức SampleMethod như một tham số cho delegate"
    },
    "573295": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về Event?",
        "answer": "là nơi chứa các phương thức, các phương thức này sẽ được thực thi khi event xảy ra"
    },
    "573296": {
        "question": "Đăng ký thêm các hành động cho event bằng cách nào?",
        "answer": "Toán tử \"+=\""
    },
    "573297": {
        "question": "Dùng IOException để bắt ngoại lệ các lỗi liên quan nào?",
        "answer": "Xử lý các lỗi nhập xuất file"
    },
    "573298": {
        "question": "Dùng NullReferenceException để bắt ngoại lệ các lỗi liên quan nào?",
        "answer": "Xử lý các lỗi phát sinh khi sử dụng object chưa khởi tạo"
    },
    "573299": {
        "question": "<p>Đoạn code sau sẽ cho ra lỗi nào?",
        "answer": "NullReferenceException Error"
    },
    "573300": {
        "question": "Exception nào xử lý lỗi chuyển đổi sai kiểu dữ liệu?",
        "answer": "InvalidCastException"
    },
    "573301": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về collection?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573302": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về collection?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573303": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về ArrayList?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573304": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về HashTable?",
        "answer": "Là một Collections lưu trữ dữ liệu dưới dạng cặp Key - Value"
    },
    "573305": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về HashTable?",
        "answer": "Cho phép lưu trữ được mọi kiểu dữ liệu từ những kiểu cơ sở đến kiểu phức tạp (class)"
    },
    "573306": {
        "question": "<p>Đoạn lệnh sau có ý nghĩa gi?",
        "answer": "Thêm phần tử có key là Fpoly và value là 1"
    },
    "573307": {
        "question": "<p>Đoạn lệnh sau cho kết quả nào?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều sai"
    },
    "573308": {
        "question": "<p>Đoạn lệnh sau cho kết quả nào?",
        "answer": "Xóa phần tử có value là Welcome"
    },
    "573309": {
        "question": "<p>Đoạn lệnh sau cho kết quả nào?",
        "answer": "Xóa phần tử có key là msg"
    },
    "573310": {
        "question": "Phương thức nào dùng kiểm tra phần tử có tồn tại?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573311": {
        "question": "Công dụng của thuộc tính Count trong HashTable là gì?",
        "answer": "Đếm số phần tử thực tế trong hashtable"
    },
    "573312": {
        "question": "Công dụng của thuộc tính IReadOnly trong HashTable là gì?",
        "answer": "Kiểm tra hashtable có phải read-only hay không"
    },
    "573313": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về Generic?",
        "answer": "Generic trong C# cho phép định nghĩa một hàm, một lớp mà không cần chỉ ra đối số kiểu dữ liệu là gì."
    },
    "573314": {
        "question": "Có thể định nghĩa các thành phần nào như là kiểu generic",
        "answer": "tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "573315": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về Generic?",
        "answer": "Giúp tối đa hóa sử dụng lại code (chỉ cần viết 1 hàm có thể tái sử dụng cho nhiều kiểu dữ liệu), an toàn và tăng tốc độ"
    },
    "573316": {
        "question": "Cú pháp nào tạo ra generic có tên genericMethod?",
        "answer": "public void genericMethod(T name, T location)"
    },
    "573317": {
        "question": "Cần sử dụng thư viện nào khi dùng generic?",
        "answer": "System.Collections"
    },
    "573318": {
        "question": "Thực hiện lấy giá trị 1 phần tử trong Hashtable với Key không tồn tại thì sẽ nhận thông báo gì?",
        "answer": "Null"
    },
    "573319": {
        "question": "Các Key trong hashtable có là duy nhất hay không",
        "answer": "Có"
    },
    "573320": {
        "question": "Đoạn code nào khai báo delegate với generic?",
        "answer": "delegate T NumberChanger<t>(T n);</t>"
    },
    "573321": {
        "question": "Màu sắc&nbsp;là tính chất của cả vật thể và ánh sáng mà ta có thể quan sát được bằng mắt và não. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573322": {
        "question": "Để thành công trong việc sử dụng tâm lý học màu sắc chính xác, thì bạn cần phải thực hiện theo các nguyên tắc cốt lõi sau:&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Tất cả các câu trên"
    },
    "573323": {
        "question": "Tâm lý học màu sắc là khoa học màu sắc ảnh hưởng đến hành vi của con người. Tâm lý học màu sắc thực sự là một nhánh của ngành tâm lý học hành vi. Điều này đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573324": {
        "question": "Gam (Gamme – tiếng Pháp) là một dạng tập hợp nhiều màu sắc với nhau có chung một đặc tính nhất định bao gồm 3 gam màu chính: nóng lạnh và trung tính.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "573325": {
        "question": "Theo bạn Màu sắc có ảnh hưởng đến tâm lý của con người hay không?\n ",
        "answer": "Có"
    },
    "573326": {
        "question": "Tông (Ton – tiếng Pháp, Tone – Tiếng Anh) là một màu chủ đạo với nhiều cấp bậc khác nhau được sử dụng cho một vật thể hay lĩnh vực nào đó. Đúng hay Sai ",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573327": {
        "question": "Để mỗi sản phẩm có thể dễ dàng len lỏi vào tâm trí người tiêu dùng. Nhà thiết kế cần phải biết áp dụng điều gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "573328": {
        "question": "Màu xanh da trời. Các nhà nghiên cứu thị trường trên toàn cầu đã tiến hành một cuộc khảo sát và đưa ra kết luận rằng: 40% dân số thế giới thích màu xanh, tiếp sau đó là màu tím với 14%. Vị trí thứ 3 và 4 lần lượt thuộc về màu đỏ và xanh lá cây. Trắng, da cam và vàng là những màu ít được ưa thích nhất.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573329": {
        "question": "KFC chọn những màu năng lượng cao như đỏ để thu hút trẻ em, kích thích thèm ăn, và tạo ra cảm giác cấp bách. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573330": {
        "question": "Sử dụng màu xanh lá cho thấy Starbucks mong muốn tôn vinh cảm giác thư giãn trong cafe của họ, mời khách hàng bước vào, chọn cho mình ly cafe để phá tan ngày dài căng thẳng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573331": {
        "question": "Màu tương đồng thường là bốn màu kế nhau trên bánh xe màu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "573332": {
        "question": "Phối màu bổ túc trực tiếp sử dụng những cặp màu đối xứng nhau trên vòng tròn màu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573333": {
        "question": "Phối màu bổ túc được hình thành với ba màu nằm ở ba góc khác nhau của vòng tròn màu và tạo nên một hình tam giác đều. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573334": {
        "question": "Phối màu bổ túc xen kẽ là chéo 4 màu trong vòng màu cơ bản? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573335": {
        "question": "Các màu nào là màu nóng?",
        "answer": "Red - Yellow"
    },
    "573336": {
        "question": "Chọn cặp màu tương phản bổ sung (kiểu chữ T): Tức là chọn màu theo hình chữ T từ bánh xe màu sắc (xem hình dưới).&nbsp; Nó gồm một màu chính và hai màu bên cạnh màu tương phản với nó. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573337": {
        "question": "Quá nhiều màu sắc tạo ra sự không hài hoà, làm việc đọc và điều hướng của người dùngtrở nên khá khăn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573338": {
        "question": "Pha màu Đỏ + Vàng + Lam sẽ cho ra màu gì?&nbsp;",
        "answer": "Đen"
    },
    "573339": {
        "question": "Vẽ tranh đề tài gồm có 5 bước. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "573340": {
        "question": "Màu đen và màu trắng là hai màu đối lập hoàn toàn, nên khi kết hợp hai màu này có thể tạo ra sự tương phản tuyệt đối và những ảo ảnh thị giác thú vị.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573341": {
        "question": "Màu sắc&nbsp;là tính chất của cả vật thể và ánh sáng mà ta có thể quan sát được bằng mắt và não. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573342": {
        "question": "Để thành công trong việc sử dụng tâm lý học màu sắc chính xác, thì bạn cần phải thực hiện theo các nguyên tắc cốt lõi sau:&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Tất cả các câu trên"
    },
    "573343": {
        "question": "Tâm lý học màu sắc là khoa học màu sắc ảnh hưởng đến hành vi của con người. Tâm lý học màu sắc thực sự là một nhánh của ngành tâm lý học hành vi. Điều này đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573344": {
        "question": "Gam (Gamme – tiếng Pháp) là một dạng tập hợp nhiều màu sắc với nhau có chung một đặc tính nhất định bao gồm 3 gam màu chính: nóng lạnh và trung tính.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "573345": {
        "question": "Theo bạn Màu sắc có ảnh hưởng đến tâm lý của con người hay không?\n ",
        "answer": "Có"
    },
    "573346": {
        "question": "Tông (Ton – tiếng Pháp, Tone – Tiếng Anh) là một màu chủ đạo với nhiều cấp bậc khác nhau được sử dụng cho một vật thể hay lĩnh vực nào đó. Đúng hay Sai ",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573347": {
        "question": "Để mỗi sản phẩm có thể dễ dàng len lỏi vào tâm trí người tiêu dùng. Nhà thiết kế cần phải biết áp dụng điều gì?",
        "answer": "Cả hai"
    },
    "573348": {
        "question": "Màu xanh da trời. Các nhà nghiên cứu thị trường trên toàn cầu đã tiến hành một cuộc khảo sát và đưa ra kết luận rằng: 40% dân số thế giới thích màu xanh, tiếp sau đó là màu tím với 14%. Vị trí thứ 3 và 4 lần lượt thuộc về màu đỏ và xanh lá cây. Trắng, da cam và vàng là những màu ít được ưa thích nhất.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573349": {
        "question": "KFC chọn những màu năng lượng cao như đỏ để thu hút trẻ em, kích thích thèm ăn, và tạo ra cảm giác cấp bách. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573350": {
        "question": "Sử dụng màu xanh lá cho thấy Starbucks mong muốn tôn vinh cảm giác thư giãn trong cafe của họ, mời khách hàng bước vào, chọn cho mình ly cafe để phá tan ngày dài căng thẳng. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573351": {
        "question": "Màu tương đồng thường là bốn màu kế nhau trên bánh xe màu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "573352": {
        "question": "Phối màu bổ túc trực tiếp sử dụng những cặp màu đối xứng nhau trên vòng tròn màu. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573353": {
        "question": "Phối màu bổ túc được hình thành với ba màu nằm ở ba góc khác nhau của vòng tròn màu và tạo nên một hình tam giác đều. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573354": {
        "question": "Phối màu bổ túc xen kẽ là chéo 4 màu trong vòng màu cơ bản? Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573355": {
        "question": "Các màu nào là màu nóng?",
        "answer": "Red - Yellow"
    },
    "573356": {
        "question": "Chọn cặp màu tương phản bổ sung (kiểu chữ T): Tức là chọn màu theo hình chữ T từ bánh xe màu sắc (xem hình dưới).&nbsp; Nó gồm một màu chính và hai màu bên cạnh màu tương phản với nó. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573357": {
        "question": "Quá nhiều màu sắc tạo ra sự không hài hoà, làm việc đọc và điều hướng của người dùngtrở nên khá khăn. Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "573358": {
        "question": "Pha màu Đỏ + Vàng + Lam sẽ cho ra màu gì?&nbsp;",
        "answer": "Đen"
    },
    "573359": {
        "question": "Vẽ tranh đề tài gồm có 5 bước. Đúng hay Sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "573360": {
        "question": "Màu đen và màu trắng là hai màu đối lập hoàn toàn, nên khi kết hợp hai màu này có thể tạo ra sự tương phản tuyệt đối và những ảo ảnh thị giác thú vị.\n Đúng hay Sai",
        "answer": "Đúng"
    }
}